Token,NER_label
وگوی,O
،,I_PER
زاهدان,B_LOC
را,O
مددجویان,O
که,O
ایران,B_LOC
پنج,B_DAT
مراجعه,O
،,I_ORG
می,O
یونسکو,B_ORG
کشاورزی,O
دیده,B_ORG
اخوان,I_PER
همچنین,O
عراق,B_mainLOC
۶,B_DAT
و,O
با,I_EVE
اباالفضل,I_EVE
استناد,O
ره,I_ORG
دانشجو,I_ORG
تالاب,I_ORG
رییس,B_ORG
اموزش,I_ORG
پاسداران,I_ORG
جمعهای,O
ایران,B_LOC
شهادت,I_EVE
بارسا,B_PER
،,O
اخبار,O
فاضل,B_PER
مراسم,O
جوانان,I_ORG
ملی,O
مصلی,B_LOC
اسکندر,B_PER
یک,O
دفاع,I_EVE
شرقی,I_LOC
##ون,I_PER
با,O
و,O
ریگی,I_PER
از,I_DAT
احیای,O
بین,I_ORG
در,O
گزارش,O
ایرنا,B_ORG
بود,O
۲۰,O
وپرورش,I_ORG
و,O
سردار,O
دانمارک,B_LOC
علیه,I_PER
ابرو,O
امکان,O
فیض,O
کم,O
سوخته,O
در,O
سایت,B_ORG
و,O
های,I_ORG
دوم,I_NAT
و,O
داده,O
سال,O
کنند,O
برخی,O
یک,B_DAT
تیم,O
چذابه,B_LOC
منطقه,B_LOC
اروپا,I_ORG
ساله,I_DAT
،,O
تور,O
معنوی,O
از,O
بایدن,B_PER
او,O
اظهار,O
مورد,O
جمشید,B_PER
،,O
سیاه,I_PER
به,O
ایران,B_NAT
و,O
کشور,I_NAT
به,O
سبز,O
بینی,O
ستاد,I_PER
بازار,O
نیاز,O
عمومی,I_PER
شهرستان,B_LOC
##يه,I_ORG
بودجه,I_ORG
تشخیص,O
العباس,I_EVE
سال,B_DAT
هرج,O
یحیی,B_PER
تعاون,B_ORG
تعلیم,I_ORG
که,O
زلفی,I_PER
ع,I_PER
نویسندگی,O
اسلامی,I_ORG
بروز,O
امام,I_ORG
شیوه,O
ملم,I_PER
سه,O
کربلای,I_EVE
سعید,B_PER
افراد,O
نحوه,O
رفسنجان,B_LOC
برجامی,O
برای,O
بد,O
شب,I_DAT
مازندران,B_LOC
تشکر,O
کشورهای,O
بندرعباس,B_mainLOC
با,O
و,O
گروه,O
شهادت,B_EVE
ارومیه,B_LOC
دوشنبه,I_DAT
شبستان,I_ORG
مرگ,O
عمل,O
سازمان,B_ORG
المپیک,I_ORG
مردم,O
راد,I_PER
رضا,B_PER
پایان,O
شورای,B_ORG
کابینه,B_ORG
شد,O
سیاست,I_ORG
اروپایی,I_LOC
کشف,B_EVE
الشریف,O
اصفهان,I_LOC
،,I_LOC
اصناف,I_PER
مخدر,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
و,O
گفت,O
اقامیری,I_PER
سامانه,O
ريیس,B_PER
از,O
ایسنا,B_ORG
عکس,I_EVE
مجلس,I_ORG
با,O
،,I_LOC
دولت,B_ORG
اسلام,I_PER
می,O
شده,O
پاس,O
سالیوان,I_PER
شنبه,B_DAT
ایران,B_NAT
کانون,B_ORG
احمدزاده,I_PER
راهبردی,I_ORG
۶۰,O
سال,I_DAT
عصر,B_TIM
مازندران,I_ORG
عراق,B_LOC
ترافیک,O
و,I_EVE
تاسی,O
اینکه,O
اقام,B_PER
اتحادیه,B_ORG
پوست,O
کیلو,O
کرده,O
ثبت,O
کانال,O
۲۰۱۵,I_DAT
های,O
دیماه,I_EVE
روسیه,B_NAT
تروریستی,I_ORG
مهر,I_ORG
بر,O
بنیاد,B_ORG
برنامه,I_ORG
از,O
ایران,B_LOC
امنیت,O
بزرگ,I_NAT
صلح,I_ORG
اجازه,O
داده,O
اسکو,B_mainLOC
؛,I_ORG
سلیمانی,B_PER
شده,O
ho,I_PER
صبح,B_DAT
انگیزه,O
علی,B_PER
یاد,O
برنامه,O
ابتلا,O
استکی,I_PER
در,O
پایگاه,B_LOC
پایین,O
بابل,B_LOC
ها,O
در,O
گرفتیم,O
با,O
است,O
سقف,O
فرماندار,O
اذر,I_TIM
تسلیحاتی,I_mainLOC
ایران,B_LOC
بن,I_PER
نظامی,O
کجا,O
انتظامی,I_PER
داشت,O
های,I_DAT
ریاست,B_ORG
علما,O
حسین,I_PER
"""",I_EVE
۴۶۰,O
سیستان,I_PER
به,O
مشکلات,O
۱۴۰۰,I_DAT
جهانی,I_PER
روز,B_DAT
دستیار,O
و,I_ORG
نبی,B_PER
رضا,B_PER
به,O
نسب,I_PER
الملک,I_PER
قانون,O
ها,I_DAT
گذشته,I_DAT
۱۳۹۳,I_DAT
هفتاد,I_DAT
قصرشیرین,B_LOC
فرهنگ,O
تکریم,I_EVE
قمری,I_DAT
ایران,B_LOC
مجلس,B_ORG
فضای,O
سرلک,I_PER
سبزی,I_PER
رده,O
یکشنبه,I_TIM
مخالف,O
رغم,O
پور,I_PER
رویداد,B_ORG
ماه,B_DAT
دولت,B_ORG
مسيولین,O
کاهش,O
عملیات,O
اصلح,O
##نع,I_PER
،,I_ORG
استان,B_LOC
مذاهب,O
اند,O
دیر,O
شورای,B_ORG
نقدی,O
قالیباف,B_PER
ها,O
معرفی,O
مواسات,O
ما,O
سازندگی,I_ORG
دارایی,I_ORG
اساسنامه,O
۴۵,O
از,O
با,O
روز,B_EVE
۲۵,O
جاهلان,B_PER
بهمن,I_DAT
فرهنگی,I_ORG
ندهند,O
قاسمی,I_PER
بین,I_EVE
امام,B_PER
سلیمانی,B_PER
است,O
ساسان,B_PER
##ورای,I_PER
شهرستان,I_LOC
داخل,O
سوی,O
یا,O
واکسن,O
ضعف,O
در,O
اتش,I_ORG
دبیرخانه,O
مجمع,O
محسن,B_PER
غیردولتی,O
شده,O
الرمادی,I_PER
حج,I_ORG
به,O
،,O
می,O
برای,O
کردستانی,B_NAT
در,O
ابادان,I_ORG
قدس,I_LOC
تخت,B_PER
اگر,O
روز,I_DAT
قمری,I_DAT
سنندجی,B_NAT
و,O
خمینی,I_PER
مجلس,B_ORG
مشکلات,O
پیروزی,O
پزشکی,I_ORG
های,O
پیشرفته,O
وی,O
دوم,O
،,O
ظریف,I_PER
مهدی,B_PER
نهاده,I_EVE
وگو,I_EVE
ازاد,I_ORG
و,O
چارچوب,O
پرداخت,O
قضاییه,I_ORG
به,O
کافی,O
کمیساریای,B_ORG
شخصیت,O
دینی,I_ORG
ماسک,O
شرکت,O
با,O
هود,O
کمیته,B_ORG
رضوان,B_PER
اب,O
گرمسار,B_LOC
بدترین,O
ایران,I_NAT
خود,O
که,O
المپیک,B_EVE
مسکو,B_mainLOC
باهوش,O
نه,O
را,O
گذشته,I_TIM
تشکیل,O
برجام,B_EVE
ریاست,I_ORG
روز,B_DAT
این,O
گفت,O
مواجه,O
،,O
،,O
وگو,O
یازدهم,O
ایراد,O
جدید,O
انتظامی,O
سازمان,B_ORG
نموده,O
متفکر,O
این,O
این,O
معیشتی,O
و,I_EVE
استان,I_ORG
المپیاد,B_EVE
علی,I_PER
نیروهای,B_ORG
زوج,O
گذشته,I_DAT
تنها,O
تامین,B_ORG
طالبان,B_ORG
این,O
امریکا,B_LOC
سوى,O
امروز,B_DAT
ع,I_PER
و,O
و,O
سفارتخانهها,O
سرابی,I_PER
جنگل,I_LOC
نظارت,O
مقدس,I_EVE
شیرکوه,I_LOC
،,I_PER
میهن,B_ORG
شده,O
مبارک,I_EVE
طرح,B_EVE
سال,B_DAT
علی,B_PER
##و,I_PER
در,O
ایسنا,B_ORG
بحران,B_EVE
،,O
ع,I_ORG
نقشی,O
از,O
بن,I_LOC
و,I_DAT
استمرار,O
:,O
نظیر,O
خمینی,I_PER
می,O
خبرگزاری,B_ORG
موضوعات,O
خود,O
حل,O
سوچی,B_PER
کسب,B_ORG
و,I_ORG
خبرنگار,B_PER
دی,I_DAT
اسلام,I_PER
،,I_PER
خبرگزاری,B_ORG
و,I_LOC
لامرد,B_LOC
میراب,B_PER
۹۷۰,O
از,O
بودجه,O
پرسپولیس,B_ORG
##گان,I_ORG
برگشتی,O
دیجیتال,O
دارد,O
سایپا,B_ORG
فرابورس,I_EVE
است,O
به,O
تکیه,O
قدر,I_EVE
کی,O
اخیر,I_DAT
ارای,O
بسیار,O
است,O
خانه,B_LOC
برق,I_ORG
،,O
اموزش,O
خیلی,O
است,O
خبرگزاری,B_ORG
:,O
لاری,I_PER
زرند,I_ORG
توچال,B_mainLOC
و,I_ORG
دوباره,I_ORG
اگزمینر,I_ORG
شاهچراغ,B_LOC
گو,O
،,I_PER
سازندگی,I_ORG
طبق,O
به,O
داشت,O
متخصص,O
اصفهان,B_mainLOC
چند,O
درگذشتگان,O
ما,O
پیامبر,B_PER
طاهر,B_PER
ایران,B_mainLOC
محمد,B_PER
پردیس,B_ORG
ظریف,B_PER
انها,O
مالک,I_PER
نیاز,O
رسید,O
صنایع,I_ORG
رسالت,O
(,I_PER
که,O
به,O
پدر,O
قايدی,I_PER
قاسم,I_PER
پایه,O
در,O
تره,I_ORG
جلسه,B_EVE
ريیسی,B_PER
طالقانی,I_ORG
،,O
اسپانیا,B_LOC
سوی,O
کردن,O
ایران,B_LOC
۴۰,I_DAT
و,O
می,O
ادوارد,B_PER
فرهنگ,I_LOC
گهر,I_PER
بر,O
خانواده,I_PER
امنیت,I_ORG
مکه,B_LOC
مسلم,O
تولید,O
کن,O
توقیف,O
گزارش,O
رسانی,O
ایران,B_NAT
های,O
ايمه,B_PER
یک,O
جمهوری,I_EVE
##جان,I_PER
ها,O
عرصه,B_ORG
فعالیت,O
داورى,O
های,I_ORG
تابستان,B_DAT
دانست,O
:,I_LOC
چهارم,B_DAT
گزارش,O
جوانان,I_ORG
نخستین,B_TIM
ارجمند,O
بازگشت,O
دوشنبه,B_DAT
باشگاه,B_ORG
های,O
روزبه,I_mainLOC
شاید,O
بسیج,I_ORG
##زون,I_ORG
بازرگانی,I_ORG
فطر,I_EVE
کرمان,I_ORG
تابناک,B_ORG
نویسنده,O
بیجار,B_LOC
سوال,O
انقدر,O
که,O
دو,B_DAT
علوم,I_LOC
شرکت,B_ORG
بیماری,I_DAT
-,O
ریزی,O
جنوبی,I_LOC
دی,I_DAT
مارلون,B_PER
هدف,O
پرتردد,I_DAT
هیجان,O
سید,B_PER
داخل,O
یوفا,B_ORG
شکل,O
شکرانه,I_EVE
نتیجه,O
بزرگ,O
خون,I_LOC
سیرجان,I_mainLOC
استانی,I_ORG
نهایتا,O
بر,O
دستور,O
خلیج,B_LOC
اذربایجان,B_LOC
مقررات,O
##نی,O
در,O
صورت,O
به,O
عباس,I_PER
شهادت,B_EVE
نشست,O
وقت,I_ORG
جای,O
گام,O
شهرستان,I_PER
پرست,I_PER
؛,O
تامین,O
تابستانی,I_DAT
مسجد,B_LOC
مشهد,B_LOC
رابطه,O
میلیون,O
گرفته,O
وپرورش,I_ORG
از,O
اورژانس,O
واکسن,I_LOC
که,O
فروش,O
۱۳۹۹,I_DAT
کلانتری,B_ORG
حاج,I_PER
با,O
به,O
شوند,O
اذربایجان,I_LOC
در,O
بین,O
،,I_EVE
قم,I_PER
سرواباد,B_LOC
گمرک,I_ORG
۱۳۸۴,B_DAT
نوروزی,I_PER
گفت,O
۱۳,O
دست,O
:,I_LOC
محکم,O
،,O
دهیم,O
سال,O
و,I_ORG
گفت,O
انها,O
شمالی,O
عرب,B_NAT
جهاددانشگاهی,B_ORG
اسلام,O
ملی,I_ORG
می,O
۰۳,I_DAT
استخدامی,I_LOC
مرندی,I_PER
##خرداد,I_DAT
مسيولان,O
در,O
خانی,I_PER
طب,O
امره,I_PER
تیم,B_ORG
عاطفی,I_EVE
رفتارهای,O
مردم,O
شعبان,I_LOC
کند,O
لانس,I_ORG
برای,O
شنبه,O
،,O
بشار,B_PER
فلسطین,I_EVE
شهدای,I_mainLOC
می,O
بیت,I_PER
هگل,B_PER
تلاش,O
مهر,I_ORG
تاکید,O
سازمان,B_ORG
امروز,I_TIM
لا,O
اراک,I_LOC
المللی,I_EVE
،,I_ORG
اخرین,O
ع,I_PER
ویروس,O
تواند,O
کانون,B_ORG
حمایت,O
یا,O
افتاب,O
به,O
است,O
امامت,O
،,I_PER
به,O
جایی,O
هزار,O
قضاییه,I_ORG
محموله,O
در,O
بجنورد,B_mainLOC
در,O
امیرعبداللهیان,I_PER
نایب,O
می,O
مثبت,O
باشگاه,B_ORG
و,I_ORG
برجام,B_PER
تامین,O
ال,I_PER
امسال,B_DAT
سنا,B_ORG
شوراهای,I_EVE
نشسته,O
ازاد,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
هشدار,O
اندازی,O
برتولوچی,B_PER
و,O
علوم,I_LOC
و,O
شده,O
ص,I_ORG
مشهد,B_LOC
تواند,O
همه,O
نخست,B_PER
گوگل,B_ORG
شهرستان,O
ها,I_EVE
##ردی,I_PER
نصیر,I_PER
.,O
ایرانی,I_EVE
کل,I_ORG
بهزیستی,B_ORG
جامع,I_LOC
خمینی,I_ORG
منتقل,O
خبرگزاری,B_ORG
فلسطین,I_EVE
اتاق,I_PER
ماه,B_DAT
ما,I_ORG
هرگز,O
الحشد,B_ORG
خداوند,O
سال,O
-,O
تایید,O
تلویزیون,I_ORG
##زدگان,I_PER
است,O
در,O
دانشگاه,B_ORG
جوادی,I_PER
ممکن,O
تلفیق,I_ORG
پایانی,O
اولیه,I_EVE
درصورتی,O
دستگاه,B_ORG
با,O
اعتقادی,O
استان,I_ORG
اعتقادی,O
تصویب,O
کاشت,O
منتشر,O
اسکوچیچ,B_PER
مجمع,B_ORG
ایران,B_LOC
حمیدرضا,B_PER
زیادی,O
تولید,O
ایران,I_ORG
های,I_EVE
شبستان,I_ORG
عربستان,B_LOC
جامع,I_LOC
شورای,I_PER
انصاری,I_PER
،,I_LOC
این,O
دانشگاه,O
میلیون,O
لرستان,B_LOC
مشروع,O
بابل,B_LOC
رفسنجان,I_ORG
تبصره,O
و,I_EVE
خبرگزاری,B_ORG
تصمیم,O
را,O
سفید,I_mainLOC
ادامه,O
در,O
مصباح,I_PER
و,O
اصفهان,I_LOC
گفت,O
به,O
کهریزک,I_PER
وارد,O
بوشهر,I_mainLOC
سالی,O
است,O
ایران,I_ORG
از,O
اسلامی,I_ORG
فعلی,O
برای,O
کرو,O
و,I_EVE
و,O
شدن,O
سنتی,I_ORG
و,O
پور,I_PER
شرطی,O
جسمانی,O
نحو,O
فقیه,O
حل,I_ORG
۴۵,O
بگذارید,O
های,O
کرونا,I_EVE
بهمن,I_DAT
مجلس,B_ORG
های,I_EVE
تسهیلات,O
اصفهان,I_ORG
کنکور,B_EVE
جلال,B_PER
منطقه,B_LOC
امریکایی,B_NAT
ابتدای,O
رهبری,I_PER
اند,O
دارند,O
کارگری,I_ORG
ایران,B_NAT
داروهای,I_EVE
یوسف,I_PER
،,O
الاسلام,I_PER
؛,O
دارد,O
عروسک,O
مواردی,O
خطاب,O
یاری,O
وی,O
کاربردی,I_ORG
درجه,O
فرهنگی,I_ORG
یکی,O
سپاهان,B_ORG
مسیر,I_LOC
های,O
بودن,O
بحث,O
عباسعلی,B_PER
هایی,O
کمیسیون,O
انها,O
روز,B_DAT
پرداخت,O
فرزین,B_PER
زرد,O
درن,O
ظریف,B_PER
نسل,I_ORG
در,O
تهران,B_LOC
ویژه,O
کم,O
رهبری,I_PER
جنوب,I_ORG
امروز,B_DAT
المللی,O
خلاقیت,O
الله,I_ORG
برگزاری,O
ترین,O
بیت,I_EVE
کنترل,O
"""",O
که,O
دیپلماسی,O
خبرنگار,O
:,O
اسیایی,I_EVE
خبرگزاری,B_EVE
نور,I_PER
نهاد,O
محبوس,O
است,O
خبرنگار,B_PER
ایران,I_LOC
دوم,I_EVE
وارد,O
سیدا,B_PER
مناطق,O
در,O
کار,O
بودیم,O
ایمنا,B_ORG
اهن,I_ORG
.,O
امیری,I_PER
مشهد,B_LOC
حقوق,O
قرانی,I_EVE
جهاد,I_ORG
کنترل,O
قرار,O
بازداشت,O
او,O
اقشار,O
قالب,O
خبرگزاری,B_ORG
امریکا,B_LOC
تواند,O
،,O
از,O
کرامت,I_DAT
یزد,B_LOC
اردن,B_LOC
پلاس,I_ORG
حال,O
سازمان,B_ORG
حسینی,B_PER
از,O
خاطرنشان,O
،,I_PER
یزد,B_LOC
ایران,B_NAT
دولت,B_ORG
جمهوری,B_NAT
داد,O
و,O
خبرنگاران,I_ORG
دی,I_EVE
ازمون,O
اسفند,I_DAT
موفق,O
جلسات,O
سهم,O
زمین,I_LOC
که,O
گفت,O
مانند,O
(,I_PER
و,O
صورت,O
خواهند,O
اداری,O
جامعه,O
:,O
رژیم,B_ORG
.,O
دستور,O
ما,O
سید,I_LOC
سید,B_PER
اشاره,O
انتحاری,O
روحی,O
مقیمی,I_PER
می,O
همکار,O
اهمیت,O
برخی,O
،,O
کرونا,I_ORG
اگر,O
،,O
تهران,I_ORG
خبرنگار,B_PER
لوح,O
مجارستان,I_EVE
اکبر,B_PER
که,O
۱۰۰,O
گیرد,O
ع,I_ORG
برادرهای,O
عمومی,I_ORG
کمیسیون,B_ORG
توکلی,I_PER
وزارت,B_ORG
کرمان,I_LOC
فناوری,I_PER
##r,I_PER
برگزار,O
طبیعت,I_ORG
از,O
کاووس,I_LOC
تورین,I_ORG
،,I_EVE
سعودی,I_ORG
را,O
بیمارستان,B_LOC
کند,O
به,O
برنامه,O
طور,O
:,O
فرانسوی,B_NAT
یکم,I_DAT
جانشین,B_PER
بشری,I_ORG
اروپا,I_ORG
کمیته,B_ORG
قم,B_LOC
بانک,B_ORG
اسلامی,I_ORG
مجلس,B_ORG
برای,O
طبیب,O
قصابی,O
همه,O
ان,O
در,O
جغرافیای,O
او,O
فرهاد,B_PER
سنتر,I_LOC
توسعه,O
های,O
دولت,B_ORG
و,O
ماه,I_DAT
عمومی,O
دانشگاه,B_ORG
ایسنا,B_ORG
سازی,I_PER
روزانه,B_DAT
نماینده,I_PER
دهه,I_EVE
دیگراز,O
مختلف,O
روز,B_DAT
منطقه,I_mainLOC
مالی,I_ORG
مرکز,B_ORG
اسلامی,I_ORG
تا,I_DAT
خانگی,O
سال,I_DAT
نمایش,I_ORG
فرهاد,B_PER
را,O
سرهنگ,B_PER
حسینی,I_PER
انسان,O
،,O
خارج,B_LOC
پیشگیری,I_ORG
و,O
##نبی,I_PER
،,I_mainLOC
یکشنبه,I_DAT
است,O
دستور,O
همراه,O
شفاف,O
میثم,B_PER
یازدهمین,B_EVE
بغدادی,I_PER
برجام,O
و,O
اثرگذاری,O
جمعه,I_DAT
،,O
جای,O
افرینی,O
غرب,B_LOC
بر,I_ORG
سلاح,O
،,O
محکوم,O
چشمان,O
ناگزیر,O
انقلاب,B_EVE
تصمیم,O
امریکایی,B_NAT
صهیونیستی,I_ORG
مدیریت,O
محسن,B_PER
در,O
جزو,O
شورای,I_PER
کنند,O
به,I_TIM
مرتضی,B_PER
روسیه,B_NAT
شود,O
موسسات,B_ORG
است,O
خرداد,I_DAT
اف,O
کانون,B_ORG
هر,O
فقیه,I_PER
را,O
بسیار,O
یواخیم,B_PER
ورامین,I_ORG
مردم,O
زنجان,B_mainLOC
ازادگان,I_LOC
شهرستان,O
بایرن,B_ORG
ای,I_NAT
سایر,O
شهید,I_ORG
و,O
های,O
:,O
جمعه,B_TIM
حضرت,B_PER
بنابراین,O
پادگان,O
این,O
بیماری,I_EVE
گذشته,O
اشوری,I_PER
افزایش,O
با,O
فرمانداری,O
اباد,I_LOC
نتایج,O
پور,I_PER
اگر,O
برسانند,O
افتتاح,B_EVE
بازار,O
شهرک,B_LOC
در,O
امریکا,B_LOC
کرد,O
و,I_EVE
جنوبی,I_ORG
به,O
مجلس,I_ORG
شام,I_PER
اغاز,O
کمک,O
و,O
زهرا,B_PER
وضعیت,O
گفت,O
اما,O
خبرنگار,B_PER
"""",O
چه,O
است,O
تبلیغات,I_ORG
رشد,O
همسان,O
تصریح,O
فرهنگی,I_PER
مدت,O
عجل,O
اسفندماه,B_DAT
ها,O
تا,O
هم,O
به,O
:,O
است,O
شبکه,B_ORG
پارلمان,O
غیر,O
سمت,I_DAT
تهران,B_LOC
مستثنا,O
،,I_ORG
محدث,I_PER
استان,B_mainLOC
یووه,B_ORG
۱۴۰۰,I_DAT
##دی,I_PER
بود,O
و,I_EVE
فرهنگ,I_ORG
استاندار,B_PER
قانون,O
خاتم,I_ORG
و,I_LOC
شهرکرد,B_mainLOC
کرونا,I_EVE
امارات,B_LOC
:,O
اشاره,O
مردان,O
دومین,I_DAT
شد,O
به,O
سه,B_DAT
در,O
می,O
اسرايیل,B_LOC
حسن,B_PER
به,O
جریان,B_ORG
شعبان,I_DAT
موارد,O
بانک,B_ORG
تیتراژ,O
بیشتر,O
ایران,B_mainLOC
علاوه,O
بیماران,O
سیستم,O
معاونت,B_ORG
ترامپ,B_PER
اشاره,O
پلیس,B_ORG
توانیم,O
جهاد,I_ORG
نظارت,I_ORG
همه,O
ورزشگاه,B_LOC
دارد,O
که,O
کرمانی,B_NAT
کسی,O
محمد,B_PER
صورت,O
اطلاع,I_ORG
تبریز,B_ORG
ووشو,I_ORG
هیيت,B_ORG
شده,O
که,O
ایران,B_NAT
از,O
هشتمین,O
قهرمانی,I_ORG
جام,B_EVE
امروز,B_DAT
ایران,B_ORG
این,O
هاشم,I_PER
گفت,O
قرمز,O
-,I_mainLOC
دارایی,O
میراث,I_PER
شورای,B_ORG
جنگل,I_ORG
که,O
منجر,O
هماهنگی,I_ORG
خوزستان,B_mainLOC
اکرم,I_PER
نداده,O
سعادتمند,O
حزب,B_ORG
از,O
انگلیسی,B_NAT
،,O
ایتم,O
مهمی,O
ولادت,I_EVE
علی,B_PER
پنس,B_PER
پزشکی,I_ORG
بیمارستان,B_LOC
سریال,O
شمسی,I_DAT
سلامت,O
فاک,O
غذا,O
دوشنبه,I_DAT
پروژه,I_ORG
اهواز,B_mainLOC
به,O
شوهر,O
پاکستان,B_LOC
با,O
استان,B_LOC
شورای,I_ORG
از,O
تعلیق,O
دست,O
استان,B_LOC
اصناف,I_PER
و,O
با,O
دولت,B_ORG
نشست,O
طی,O
خوانی,O
گتوند,I_PER
حساب,O
تر,O
تندگویان,I_LOC
شهید,B_PER
میزان,O
،,O
دو,O
و,O
تومان,O
دیوید,B_PER
رسانی,I_ORG
و,O
به,O
داشته,O
از,O
سالگی,I_DAT
زم,I_PER
دولتی,O
اکبری,I_PER
سیل,O
ایران,B_LOC
گاه,O
لقب,O
صنایع,I_ORG
سوی,O
فرماندار,B_PER
هماهنگی,O
کارشناسان,O
افزایش,O
و,O
مسایل,O
فرهنگ,O
الهی,O
فروش,O
فرهنگی,I_ORG
داده,O
کارگروه,O
می,O
امن,O
خبرگزاری,O
توانمند,I_LOC
در,O
و,O
کنند,O
یاران,O
وی,O
۳,O
مولایی,B_PER
خیرین,I_ORG
افروز,I_PER
ایرانشهر,B_LOC
ایران,I_NAT
و,O
دفاع,I_DAT
نسب,I_PER
کاترین,B_PER
فرهنگی,I_PER
مرکزی,I_ORG
فعالان,B_ORG
محمود,B_PER
دوره,O
اپل,B_ORG
۲۰۱۳,I_DAT
سالن,B_LOC
در,O
ايین,O
افزار,O
پروژه,O
صنفی,O
خمینی,I_ORG
بلم,B_PER
و,O
سه,O
نسبت,O
برخلاف,O
کرد,O
باید,O
حمیدرضا,B_PER
دانشگاه,B_ORG
زیست,I_ORG
فتا,I_ORG
هرماه,I_DAT
تبریز,B_mainLOC
نم,B_ORG
های,O
ستاد,B_ORG
به,O
عملیات,B_EVE
به,O
انتظامی,I_PER
نیک,B_PER
،,I_ORG
تعداد,O
اذر,I_DAT
اعتصاب,O
هزار,O
انباشته,O
احساس,O
علی,B_PER
حسینیه,B_LOC
مدیرعامل,O
مرکزی,B_LOC
است,O
نهم,B_DAT
،,O
ما,O
و,O
همین,O
،,I_PER
اسلامی,I_ORG
نو,I_ORG
این,O
زدن,O
سیاست,O
نجف,B_LOC
ناصر,B_PER
حافظه,O
یک,O
مجلس,B_ORG
##ه,I_DAT
ساعت,B_TIM
یزد,I_ORG
اینکه,O
بتوانیم,O
طولانی,O
بهمن,I_mainLOC
کتایون,B_PER
های,O
منتشر,O
فرصت,O
مفتح,I_LOC
،,I_PER
زیربنای,O
امام,B_PER
ان,O
باشد,O
کیوان,B_PER
اطفاء,O
فضلی,I_PER
فارغالتحصیلان,O
برخی,O
فلسطین,I_ORG
فارس,I_ORG
نامزدها,B_PER
پلیسی,I_ORG
دهند,O
گوگل,B_ORG
سحر,B_PER
کمیته,B_ORG
شماره,O
است,O
به,O
فرانسه,I_ORG
و,I_ORG
حبیبی,I_PER
تدارک,O
بلوچستان,I_LOC
واکسینه,O
معظم,I_PER
سیما,I_ORG
مولوی,O
،,O
استانه,B_LOC
برجسته,O
متاسفانه,O
نشویم,O
ع,I_PER
و,I_PER
تا,O
را,O
علاوه,O
.,O
در,O
سازمان,I_ORG
صهیونیستی,I_ORG
معتقدند,O
و,O
به,O
نوازان,O
خوزستان,B_LOC
پایان,O
فرهنگ,I_PER
عضو,O
کند,O
الصنا,B_LOC
هم,I_EVE
عرب,B_PER
محمدمهدی,B_PER
متوفی,O
جاکارتا,I_EVE
گفت,O
،,O
شدم,O
قلب,O
روابط,B_ORG
حکام,I_ORG
بیدگل,I_LOC
کبودراهنگ,I_PER
قضاء,I_ORG
ورودی,O
ورزشی,I_EVE
حضرت,B_PER
##از,I_ORG
تراوی,O
در,O
دو,I_PER
هرمزگان,I_ORG
مبادی,B_mainLOC
مخابرات,O
گفت,O
و,O
واکسن,I_LOC
طرح,O
تهران,I_LOC
ایرنا,B_ORG
حسینی,B_PER
خبرنگار,B_PER
گروه,B_ORG
جزایر,O
روابط,B_ORG
ارامکو,B_ORG
امام,B_PER
گستره,B_ORG
وحدت,I_LOC
وین,B_LOC
:,O
رافا,O
شد,O
اسلامی,I_ORG
برعکس,O
نیا,I_PER
و,I_ORG
براورده,O
،,O
از,O
تنفسی,O
فولاد,B_ORG
مدرسه,B_LOC
محجوب,B_PER
بتواند,O
برق,I_ORG
تحت,O
ريیس,O
فرهنگی,I_EVE
بیشتر,O
نیوز,I_ORG
نخواهند,O
حساب,O
می,O
روحانی,B_PER
معروف,O
سایر,O
اتحادیه,I_ORG
معاون,O
عباسی,B_PER
خامنه,I_PER
اسلامی,I_ORG
کرد,O
احسن,O
قاسم,I_PER
سازی,O
رسیدن,O
است,O
مجموعه,O
کرده,O
تالاب,B_LOC
خیابانی,I_EVE
و,I_PER
ساخت,O
:,O
تکرار,O
بار,O
فاصله,O
خود,O
کرونا,I_PER
و,O
مهدی,B_PER
بانک,I_ORG
کرونا,O
طاهره,I_PER
فعالان,B_ORG
ایران,I_NAT
فیلم,O
موثرترین,O
است,O
اهن,I_ORG
یحیی,B_PER
گروه,O
کوتاه,O
بگذاریم,O
بحرانی,O
ایتمی,O
کند,O
توان,O
دانشجو,O
درصد,O
هتک,O
اشتباهات,O
و,O
پیش,O
##سف,I_PER
نمایندگان,B_PER
رهبر,B_PER
فرزانه,I_PER
استقلال,B_ORG
دوم,O
نظام,I_ORG
غزه,I_mainLOC
مجازی,O
کتابهای,O
،,O
ساعت,I_TIM
مهدی,B_PER
و,O
و,O
دو,B_EVE
نظارت,I_ORG
های,O
fda,I_ORG
کلینیک,B_LOC
خصوص,O
نماز,I_LOC
اشاره,O
.,O
دهند,O
سرانجام,O
علیزاده,I_PER
؛,O
کرمانشاه,B_LOC
این,O
انتشار,O
دانشگاه,B_ORG
ارومیه,B_LOC
دارند,O
بافقی,I_PER
شورای,B_ORG
حداقل,O
سعد,B_PER
گرفته,O
هیک,I_PER
خط,O
در,O
زبان,O
س,I_PER
کاشان,B_mainLOC
،,O
نورعلی,B_PER
عمومی,I_EVE
است,O
بهره,O
یا,O
را,O
درحال,O
به,O
قلی,B_PER
مراکز,O
امده,O
سال,I_DAT
علی,B_PER
گذشته,O
سمنان,I_ORG
زندگی,O
انواع,O
علو,O
ماکرون,B_PER
-,O
ارتش,I_LOC
از,O
دوحه,B_LOC
کلاس,B_LOC
را,O
چابهار,I_ORG
اهواز,B_LOC
،,I_PER
فرهنگ,I_PER
##وا,I_ORG
سیما,I_ORG
امروز,B_TIM
بروز,O
ها,O
دو,O
همه,O
یادگار,B_PER
تخصصی,O
دارد,O
قاضی,B_PER
مشگین,I_mainLOC
رسانه,O
دور,O
۱۰,O
خبرگزاری,B_ORG
به,O
خبر,O
انتقال,O
های,O
با,O
گروه,B_ORG
به,O
کرد,O
توکیو,B_LOC
رهبران,O
۲۰۱۰,I_DAT
همراه,I_PER
##وند,I_PER
در,O
که,O
که,O
تامین,I_ORG
این,O
پاسخ,O
شوشتری,B_PER
امام,I_ORG
که,O
قناد,I_PER
اداره,O
،,O
فنی,O
علی,B_PER
پزشکی,I_LOC
پهلوان,I_PER
کشف,O
نشست,B_EVE
،,O
بهره,O
یک,O
در,O
روز,B_DAT
در,O
پايولو,B_PER
صهیونیستی,I_NAT
صالحی,I_PER
۱۵,B_TIM
کنکور,B_EVE
علما,I_PER
ایثارگر,I_EVE
از,O
حسین,I_PER
در,O
یک,O
باید,O
فرانسه,B_LOC
انتخابات,B_EVE
از,O
اصناف,I_ORG
ایرنا,B_ORG
تهران,I_ORG
و,O
از,O
های,O
شهرضا,B_mainLOC
نیامد,O
ابیاری,O
گزاری,I_ORG
از,O
همدان,I_EVE
شبستان,I_ORG
های,O
اعلام,O
اجتماعی,O
باباخانی,I_PER
شود,O
مردم,O
را,O
اقدام,O
نامه,O
با,O
ایمنی,O
ایرنا,B_ORG
امامیه,I_EVE
شده,O
ایمنا,I_ORG
خرمشهر,B_LOC
دی,I_TIM
نسبت,O
محمد,B_PER
پزشکی,I_PER
مردم,O
در,O
بهمن,I_DAT
تسنیم,B_ORG
های,I_ORG
از,O
جریمه,O
بانک,I_PER
##ی,I_PER
دولت,B_ORG
که,O
الکبیر,O
که,O
لزوم,O
،,O
در,O
.,O
شر,O
##انس,I_LOC
ان,O
مرا,O
به,O
ابرکوه,B_LOC
مدیر,O
کنیم,O
اسلامی,I_ORG
های,O
به,O
سلامت,O
روز,B_DAT
همه,O
اماکن,O
عزت,B_PER
ایالات,B_LOC
به,O
امریکا,B_LOC
هانی,I_PER
فارس,I_LOC
پزشکان,B_ORG
را,O
را,O
و,O
بوده,O
حقیقت,O
اثار,O
و,O
بازار,O
فرهادیان,I_PER
بین,I_ORG
و,O
##ی,I_NAT
خبرگزاری,B_ORG
اروپا,I_ORG
.,O
و,O
مهدی,I_PER
اسلامی,I_ORG
با,O
ان,O
رایان,I_ORG
در,O
کاهش,O
گیرد,O
اجتماعی,O
متوسطه,I_ORG
معضل,O
هوش,I_ORG
هدف,O
کمیته,B_ORG
این,O
های,I_PER
اب,O
محترمانه,O
بیست,B_EVE
راز,O
استانه,O
های,I_mainLOC
الملل,O
و,O
اخیر,I_DAT
ایت,O
یک,O
التهابی,O
از,O
استاندار,B_PER
نفر,O
خانه,B_ORG
نیوزیلند,I_LOC
ها,I_EVE
کارشناس,O
خان,I_LOC
سرجمع,O
با,O
فارس,I_ORG
هفتکل,B_LOC
۱۴۰۰,I_DAT
کند,O
که,O
،,O
معرفی,O
با,O
بود,O
و,O
و,O
دانشگاه,I_PER
شود,O
شقایق,B_PER
عید,B_EVE
با,O
ایوب,B_PER
فضایی,I_ORG
##ر,I_ORG
##انید,O
رژیم,B_ORG
قانون,O
مجلس,B_ORG
اسلامی,I_EVE
دولت,B_ORG
محله,O
نروژ,O
های,O
ماه,I_DAT
پاسداران,I_ORG
نمی,O
طالقانی,I_ORG
رود,O
اقلیم,O
وگو,O
اجتماعی,O
کرد,O
نظام,B_ORG
##نج,I_PER
بیان,O
اسیب,O
صلاحیتم,O
امور,O
عموم,O
مجزا,O
فلسفه,O
را,O
اورد,O
جمهور,O
و,O
طور,O
حضرت,I_EVE
دانند,O
از,O
کنند,O
طرف,O
،,I_PER
مطمين,O
دوحه,B_LOC
الومینیوم,B_ORG
ماندگی,O
هرمزگان,B_LOC
بهارستان,B_ORG
وی,O
نژاد,I_PER
رسد,O
اجتماعی,I_ORG
الگود,O
برجام,B_EVE
اروپایی,O
پایان,O
بالغ,O
۲۲,B_DAT
تلاشگران,B_ORG
سگ,O
ارزش,O
نوع,O
با,O
امام,I_LOC
علیها,I_EVE
زنان,I_ORG
طباطبایی,I_PER
چند,O
اشاره,O
بلکه,O
جنوبی,I_LOC
جای,O
خواهد,O
به,O
در,O
این,O
هر,O
صفا,I_PER
سابق,I_ORG
گروه,O
،,O
می,O
سال,B_DAT
شورای,B_ORG
والمسلمین,O
ساعت,I_DAT
گرامیداشت,O
الومینیوم,B_ORG
همدان,B_mainLOC
ارسال,O
هزینه,O
ایران,I_NAT
جای,O
غیر,O
و,I_LOC
به,O
همان,I_DAT
نماینده,B_PER
البته,O
گفتی,O
نخواهد,O
جز,O
،,O
علنی,I_EVE
شدیم,O
گیری,O
نسبت,O
مراسم,O
برنامه,O
براقی,I_PER
همین,O
به,O
مولوی,B_PER
دفاع,I_EVE
کرمانشاه,B_LOC
بورس,B_ORG
مسجدسلیمان,B_ORG
اقتصاد,O
گرفته,O
های,I_EVE
دانشجویان,O
و,O
هم,O
پایگاه,B_ORG
۱۳۹۹,B_DAT
راه,I_ORG
سراسر,O
پس,O
باهنر,I_LOC
کرده,O
گوگل,B_ORG
صادر,O
##ml,O
ایتالیا,I_EVE
فوریه,I_TIM
زمان,O
را,O
وی,O
ملی,O
و,I_ORG
طی,O
افزود,O
برجام,B_EVE
مهاباد,B_LOC
است,O
اجتماعی,O
؛,O
گروه,B_ORG
به,O
وی,O
ایام,B_EVE
مواد,I_ORG
ولی,O
ایران,B_LOC
قاسم,I_PER
ریال,O
خبرنگار,O
ایسنا,B_ORG
خاطر,O
خدایی,B_PER
حتی,O
توجه,O
سارقان,O
محدودیت,O
علوم,I_ORG
شبکه,B_ORG
امضاء,O
خبری,I_EVE
تعریف,O
اجتماعی,O
شوند,O
افزود,O
عزاداری,I_EVE
##ب,I_PER
بخش,O
وزارت,B_ORG
در,O
نوشت,O
رحیمی,I_PER
شرق,O
بلاعوض,O
روز,B_DAT
شماره,O
توسط,O
حوزه,O
حفظ,O
شروع,O
کشور,O
:,O
مهدیان,I_PER
فقره,O
مازندران,B_LOC
ساعت,B_TIM
امسال,I_DAT
فقیه,I_PER
مشخص,O
با,O
قبل,O
امور,O
خواندنی,O
۴۸۱,O
-,O
خبری,I_EVE
امریکا,B_LOC
فرهنگ,I_PER
بوده,O
تومانی,I_EVE
حالا,O
پا,O
گارانتی,O
مشهد,B_LOC
الله,I_PER
شهرداری,O
اروپا,B_LOC
و,I_LOC
سران,O
پزشکی,I_ORG
بزرگ,O
حمل,O
نخورده,O
برنامه,O
شده,O
فرمانده,O
۱۵,I_DAT
اتهامات,O
برای,O
شهید,I_PER
چین,I_ORG
های,O
این,O
حوزه,O
مستقل,O
بروز,O
را,O
:,O
سالروز,B_EVE
قبلش,I_DAT
داد,O
که,O
سلامت,O
دختری,O
کرونا,O
قلم,I_EVE
خبرگزاری,B_ORG
بهمن,I_EVE
خبرنگار,O
ایران,B_LOC
اینکه,O
هلال,B_ORG
معظم,I_PER
ترکیه,B_NAT
کوتاه,I_EVE
نامه,O
پژوهش,O
ع,I_ORG
استان,I_ORG
همراه,O
بزرگ,O
سه,O
دولت,I_EVE
به,O
فرهنگ,I_PER
خبرگزاری,B_ORG
##لی,I_PER
سپردند,O
مراسم,O
حبابی,O
گفته,O
/,O
دست,O
تا,O
حسینیه,B_LOC
در,O
مجری,O
احسانی,I_PER
استار,O
انتخاب,I_ORG
همچنین,O
شنبه,I_DAT
بر,O
امام,B_PER
عوارض,O
اشرف,I_ORG
بازهم,O
برجام,B_EVE
فارس,I_ORG
استان,I_LOC
فارس,I_PER
افرینش,O
پس,O
رویدادهای,O
سند,B_EVE
کرده,O
خبری,O
سپاه,B_ORG
کمپانی,B_ORG
است,O
کربکندی,I_PER
تهران,I_ORG
پرونده,I_EVE
در,O
تهران,I_mainLOC
که,O
۳۴,B_DAT
روحانی,I_PER
صهیونیست,B_ORG
سی,I_PER
پیرغلامان,O
گزارش,O
فرهنگسرای,B_ORG
حیث,O
تقریبا,O
ژانویه,I_DAT
:,O
برنا,I_ORG
اسلامی,I_ORG
پخت,O
همچنین,O
وجه,O
برخی,O
جوانان,I_ORG
میشه,O
دفاع,I_EVE
سه,O
رهبری,I_PER
۱۳۹۲,I_DAT
منتخب,I_LOC
خبرانلاین,B_ORG
برای,O
radeon,B_ORG
خواهد,O
شهریور,B_DAT
امریکا,B_LOC
نمازگزاران,B_PER
عراق,B_LOC
اسلامی,I_EVE
ایران,B_ORG
منجر,O
خجسته,I_EVE
غلام,I_PER
گفت,O
باشند,O
نظر,O
پیامبر,B_PER
دولت,B_ORG
فرانسه,B_LOC
فرهنگ,O
والیبال,I_ORG
که,O
خبرگزاری,B_ORG
زمین,O
سازی,O
رییسی,I_PER
با,O
گیلان,I_mainLOC
در,O
فاقد,O
بانک,B_ORG
به,O
اطلاع,O
ابراهیمی,I_PER
نمایندگی,I_PER
بررسی,O
مقدم,I_ORG
کانون,B_ORG
بود,O
اخیر,I_DAT
علیه,O
احمد,B_PER
بعد,O
ای,O
وزارت,B_ORG
احمدیان,I_PER
با,O
تسنیم,B_ORG
می,O
امنیت,O
های,O
همراه,I_LOC
تقدیر,O
که,O
عصر,B_TIM
همچنین,O
با,O
شهرهای,O
بابا,I_LOC
از,O
سعید,B_PER
اسلامی,I_ORG
ایزد,O
اسرايیل,B_LOC
،,O
که,O
امروز,B_DAT
شورای,B_ORG
اساس,O
برای,O
ایران,B_LOC
در,O
،,I_ORG
دانشگاهی,I_ORG
:,O
و,I_ORG
نشریه,B_ORG
اقشار,O
دولت,I_EVE
بانک,B_ORG
ایرانی,B_NAT
وی,O
واکسیناسیون,O
مدیریت,I_ORG
شهید,O
##لو,I_PER
سازی,O
اتیوپی,B_LOC
ارین,I_ORG
عسگری,I_PER
اصفهان,B_mainLOC
:,O
ساله,I_DAT
اموزش,B_ORG
ویژه,I_EVE
برگزار,O
سال,B_DAT
فروخورده,O
و,O
شهرستان,O
کتول,I_ORG
کار,O
رضوان,B_PER
هاشمی,I_PER
فرستاده,O
دونالد,B_PER
حماس,I_PER
شد,O
باشد,O
مدرسه,B_ORG
شده,O
در,O
بهار,B_LOC
داشت,O
این,O
کلاسه,O
یک,I_EVE
##نده,I_NAT
عمل,I_ORG
در,O
نیز,O
حضرت,I_EVE
احمد,B_PER
یکبار,O
فردیس,I_LOC
و,I_EVE
پایتخت,O
افشین,B_PER
یاز,I_PER
عبدی,I_PER
شورای,B_ORG
۰۵,I_DAT
ابهام,O
ویروس,O
رضوی,I_LOC
گیرد,O
که,O
غرب,I_ORG
سازمان,B_ORG
یا,O
اگر,O
مسجد,I_LOC
امشب,O
فارس,B_LOC
انان,O
تیمی,O
انگلیس,B_LOC
ایران,I_LOC
اوباما,B_PER
کتاب,O
فهمید,O
مطلب,O
عمان,I_LOC
امل,B_LOC
۱۱۲,B_DAT
اسپورت,I_ORG
سال,B_DAT
مجبوریم,O
که,O
سرد,O
،,O
به,O
مرکزی,I_ORG
کوشکی,B_PER
عمل,O
بیش,B_DAT
وجود,O
خود,O
سال,O
تهران,I_ORG
ملی,B_ORG
جوان,I_ORG
داخلی,O
فغانی,I_PER
نجفی,I_PER
حجت,I_PER
های,I_DAT
و,O
بیمه,B_ORG
جهانی,O
تیر,B_DAT
بس,I_PER
سالن,B_LOC
می,O
پیام,O
بافت,B_mainLOC
ایستگاه,O
را,O
اماده,O
پایان,B_DAT
پایان,O
جانشین,B_PER
شیوع,O
مبارزه,O
فناوری,I_ORG
دانش,I_PER
های,I_EVE
حجت,B_PER
وزارت,B_LOC
شبکه,B_ORG
های,O
گل,O
در,O
اسیب,O
اینکه,O
گسترده,O
خاورمیانه,B_mainLOC
جهادی,O
ترمیمی,O
خبرنگار,I_PER
خیابان,O
اینده,O
گل,O
و,I_ORG
بهمن,I_DAT
اما,O
مقررات,O
اینده,I_DAT
داشتند,O
استان,B_LOC
سلیمانی,I_PER
ممکن,O
مفتح,I_LOC
،,O
اکبر,I_PER
امام,B_PER
مشاغل,O
و,I_ORG
وقتی,O
فشار,I_LOC
##انی,I_PER
خصوصی,O
واکنش,O
و,O
،,O
بستان,B_LOC
،,O
تهران,B_mainLOC
:,O
اینکه,O
است,O
محرم,B_DAT
به,O
فوجی,I_PER
یاد,O
شورای,B_ORG
بررسی,O
سیزدهم,I_ORG
دربی,O
فناوری,I_ORG
کرد,O
جهانی,I_EVE
خوزستان,B_LOC
۹۷,I_DAT
کرونا,I_EVE
تا,O
برای,O
مایحتاج,O
پیمانکاران,O
که,O
در,O
نشریه,B_ORG
موازی,O
درباره,O
سپاهان,O
۲۱,I_DAT
بی,O
شناسی,I_ORG
اینتر,B_ORG
گیری,O
گیل,B_PER
به,O
ملی,I_ORG
بر,O
سخنرانی,O
جاودانه,O
و,O
نیمه,O
تکرار,O
صالحی,I_PER
امده,O
احیای,O
بانکی,O
ريیس,B_PER
سالروز,I_EVE
موادمخدر,O
غفلت,O
وجود,O
سلامت,I_ORG
نجف,B_LOC
##سینا,I_PER
دوم,O
مطالبه,O
نشست,O
باید,O
به,O
ها,O
عمر,O
١٤,O
اقتصادی,O
عید,B_EVE
خبرگزاری,B_ORG
مکانی,O
علیه,O
واحد,I_ORG
برگزاری,O
پارک,B_ORG
چند,O
محل,O
علی,I_PER
نفوذ,O
سپاه,I_ORG
مجلس,B_ORG
موظف,O
،,O
شاه,I_PER
ها,I_NAT
جام,B_EVE
برداری,I_ORG
در,O
خبرگزاری,B_ORG
۲۲,I_DAT
،,O
ایرانشهر,I_PER
بهروز,B_PER
بدنه,O
جماعت,I_EVE
شیوع,B_EVE
بیشتر,O
موضوع,O
و,O
شنبه,I_DAT
برای,O
نیز,O
سال,I_DAT
و,O
کالا,O
ایسنا,B_ORG
انقلاب,B_EVE
مجمع,B_ORG
شود,O
و,I_EVE
این,O
و,O
این,O
گنبد,I_LOC
اراضی,O
پزشکی,O
الجزیره,B_ORG
فیلم,I_EVE
میکنند,O
حشمت,B_PER
یاداشت,O
اختتامیه,I_EVE
اموزش,O
اموزش,I_ORG
ووشوی,O
کرد,O
سیدا,I_PER
می,O
عالی,I_ORG
کانال,O
عید,B_EVE
تايید,O
بیش,O
تایید,O
نظامیان,O
کشور,O
مدیریت,O
عرصه,O
از,O
در,O
،,O
و,O
،,I_ORG
ظرفیت,O
غذا,I_ORG
شهید,O
اسمان,O
##i,I_ORG
کردن,O
از,O
جمهوری,I_ORG
زمان,O
دستاوردهای,O
خود,O
##ى,I_LOC
ماه,B_DAT
اشنا,I_PER
بخش,O
به,O
و,O
از,O
کرد,O
واحد,I_mainLOC
صندوق,O
وگو,O
و,O
نقره,O
رویکرد,O
سلیمانی,I_EVE
و,O
حدود,O
السلام,I_PER
در,O
الاهلی,B_ORG
ایران,B_ORG
راهور,I_PER
ها,O
باطنی,O
استان,O
وگو,O
ارزهای,O
حقیقی,O
علی,I_LOC
از,O
سازی,I_EVE
ریسک,I_ORG
از,O
چهار,O
رژیم,B_ORG
سخت,O
نبیه,B_PER
این,B_DAT
مندرج,O
چهارم,I_DAT
با,O
شد,O
شهروندان,B_PER
سوم,B_DAT
اموزش,B_ORG
استانداری,B_ORG
اموز,O
تیر,B_DAT
پایان,I_EVE
معلمان,O
سوریه,I_ORG
قم,B_LOC
حسینی,B_PER
نهاجا,I_ORG
امضای,O
شود,O
این,O
اعظم,I_LOC
الله,I_PER
تا,O
ملایر,I_LOC
تقی,I_PER
میفروخت,O
۱۳,B_DAT
است,O
قضاییه,I_ORG
مستضعفان,I_ORG
می,O
بنیاد,I_ORG
راحل,I_PER
باشد,O
جمهوری,I_EVE
،,O
اسلامی,I_ORG
شدند,O
از,O
##۵۵,O
تهران,I_ORG
،,O
نیویورک,B_LOC
حفظ,O
محل,O
جشنواره,B_EVE
تا,O
او,O
من,B_PER
ناخواسته,O
ان,O
برنا,B_ORG
اذر,I_DAT
پیشگاه,O
حرم,O
به,O
سال,I_DAT
اخرین,B_DAT
اشاره,O
می,O
برگزاری,O
اسیا,I_ORG
یابد,O
نیز,O
دادند,O
باشد,O
می,O
کشور,I_ORG
خمینی,I_PER
راهور,I_ORG
به,O
مناطق,O
و,I_EVE
ماه,I_DAT
استکباری,O
نرخ,O
اداره,I_PER
پایتخت,O
خبرنگاران,I_ORG
فلسطین,B_LOC
انتخابات,I_ORG
صحیح,O
بایدن,B_PER
حوزه,O
تاریخ,O
سازمان,I_EVE
واکسن,O
شما,O
المپیک,B_EVE
بحرین,B_LOC
؛,O
امروز,O
سازمان,B_ORG
ريیس,O
،,O
بانه,B_LOC
نویدکیا,B_PER
اذعان,O
قوه,B_ORG
داد,O
در,O
معنی,O
اطلاعات,O
دويل,O
گاور,B_LOC
قانون,O
سپاهان,B_ORG
با,O
خواسته,O
در,O
الله,I_PER
گزارش,O
نشریه,B_ORG
یکی,O
ژیمناستیک,I_ORG
گفت,O
بود,O
سینمای,B_ORG
پرسپولیس,I_LOC
های,O
داد,O
،,O
با,O
برنا,B_ORG
پایانی,O
کشور,I_ORG
سیل,B_EVE
غرفه,B_LOC
بخشش,O
وی,O
بازار,O
خاطره,O
سالهاست,B_DAT
یورو,B_LOC
##ane,I_ORG
رسید,O
دلیل,O
زنی,O
تحصیل,O
را,O
یعنی,O
اسفندماه,B_DAT
،,I_PER
قرنطینه,O
از,O
کریم,I_EVE
ترین,O
وین,B_LOC
خبرگان,I_ORG
نتیجه,O
عدد,O
گمرک,B_ORG
،,I_PER
با,O
دیگر,O
برای,O
گرفت,O
شهید,I_ORG
با,O
عزتی,B_PER
در,O
حسنی,I_LOC
ملایر,B_LOC
ريیس,O
مسيول,O
ره,I_PER
وارد,O
دستگاههای,O
قشر,O
اسلامی,I_ORG
یورو,B_LOC
شود,O
پنجشنبه,B_DAT
عملکرد,O
کردند,O
انتقال,O
فردوسی,I_PER
بسیار,O
سالهای,B_DAT
هنرمندان,O
های,O
قبل,I_DAT
های,O
بن,I_PER
ره,I_EVE
چشم,O
به,O
مربوط,O
مشکلات,O
به,O
خود,O
دو,I_DAT
محتواهای,O
خارج,O
داریوش,B_PER
۱۹,I_DAT
دخت,B_PER
و,I_ORG
سوری,I_EVE
اسلامی,I_ORG
##قه,I_PER
منطقه,O
دستی,O
معظم,I_PER
شیمیدر,B_ORG
در,O
یونانی,B_NAT
غرب,O
پرورش,I_ORG
/,I_DAT
تابستان,B_DAT
که,O
های,O
جام,I_EVE
در,O
ترجمه,I_ORG
بهعنوان,O
؛,O
از,O
ساکنین,O
ملی,I_ORG
و,O
شده,O
"""",O
الوحده,O
برنامه,O
:,O
استانی,B_LOC
را,O
محمود,B_PER
بی,O
تشکیل,O
مسابقات,I_EVE
بین,I_EVE
گفت,O
از,O
حضور,O
کاتالیست,O
شد,O
تصمیم,O
ایران,B_NAT
چین,B_LOC
های,O
اینکه,O
امریکا,B_NAT
اداره,B_ORG
زهرا,B_PER
پیکان,O
گریبان,O
قطر,I_EVE
است,O
ها,O
ما,O
منابع,O
قرارداد,O
همدان,B_LOC
انگلیسی,B_NAT
ما,O
-,O
##ایی,I_PER
و,O
ریزش,O
ان,O
بیگی,I_PER
مسعود,B_PER
تکامل,O
محمدی,I_PER
همه,O
که,O
دقیقه,I_TIM
تماشای,O
انصاری,I_PER
ربط,O
می,O
این,O
شریف,O
مسايل,O
باشگاهها,O
دژپسند,I_PER
برج,B_LOC
ساله,I_DAT
امور,I_LOC
؟,O
استانداری,I_LOC
حجت,B_PER
همگی,O
اظهار,O
پور,I_PER
گزارش,O
نیمکت,O
اندیشی,O
در,O
اسلامی,I_EVE
تاکستان,B_mainLOC
،,I_PER
ایران,B_NAT
ستاد,I_ORG
اغاز,O
تعداد,O
عربی,B_LOC
براقی,I_PER
دینی,O
دکتری,O
کارگاه,B_LOC
تیم,B_ORG
و,O
ریلی,O
رضوی,I_ORG
نفر,O
با,O
سازمان,B_ORG
هم,O
کل,O
صنعتی,O
نامه,O
به,O
های,I_mainLOC
.,O
از,O
شد,O
امیدم,O
پس,O
امور,I_ORG
الشر,B_ORG
هیات,O
صنعتی,O
می,O
.,O
مطالعات,I_ORG
از,O
سنگر,O
لارستان,B_LOC
،,O
حماسه,B_EVE
علوم,I_LOC
زیرا,O
خبرنگار,B_PER
را,O
۷,B_DAT
کرونا,I_EVE
و,O
قزوین,B_LOC
نماینده,B_PER
انع,O
با,O
طرح,O
محیط,I_ORG
مرداد,I_DAT
و,O
این,O
اداری,I_ORG
حیدریه,I_LOC
نخست,O
سالگرد,O
مسکو,B_mainLOC
است,O
را,O
سنگین,O
در,O
کوتاه,O
که,O
تعاون,I_ORG
تلفیق,I_ORG
سوریه,B_LOC
کرده,O
"""",O
اسلامی,I_ORG
میدان,B_mainLOC
را,O
مقطع,O
و,O
سابقه,O
ایران,I_NAT
دی,I_DAT
نمایش,O
وزیر,B_PER
اگاهی,I_ORG
انتظامی,I_ORG
پروژه,O
سال,B_DAT
دولت,B_ORG
فریدون,B_PER
تومان,O
قزوین,B_LOC
اغاز,B_EVE
هستیم,O
مطهری,I_LOC
،,O
مسلمین,I_PER
اسلامی,I_ORG
سنی,O
نیست,O
کودکان,O
میلاد,B_PER
از,O
همه,O
،,I_LOC
شورای,I_ORG
مبارک,I_EVE
که,O
همدان,B_LOC
های,I_ORG
انتظامی,O
شنبه,I_DAT
سال,B_DAT
پرورش,I_PER
السلام,O
جالب,O
انتخابات,B_EVE
ble,O
البرز,I_ORG
اخرین,B_DAT
تقدیر,O
خبرگزاری,B_ORG
درصد,O
خمینی,I_ORG
خان,B_mainLOC
منتظری,I_PER
شبکه,O
اتش,I_EVE
دانشگاه,B_ORG
،,O
راهکار,O
روی,O
کمک,O
موعظه,O
،,O
محمدباقر,B_PER
شده,I_EVE
جنت,I_ORG
خرداد,I_DAT
ابان,I_DAT
الله,I_PER
سیاسی,O
فوتبال,O
مرکز,I_PER
یزد,B_LOC
ایثار,O
دست,O
عکس,O
؛,O
اقدام,O
سید,I_PER
اتش,O
به,O
کرمان,B_LOC
علیرضا,B_PER
شبیه,O
تاکنون,O
میدان,O
تهران,I_mainLOC
چشم,O
،,O
والدین,O
تلاش,O
از,O
داخلی,O
ایرنا,B_ORG
همینطور,O
با,I_ORG
نیز,O
در,O
خوب,O
را,O
##ى,I_ORG
۲۰۲۱,I_DAT
ابان,I_DAT
تسنیم,I_ORG
سعید,B_PER
یزد,B_LOC
،,O
در,O
اداره,B_ORG
نوین,O
بر,O
بدهیم,O
خبرگزاری,B_ORG
می,O
پر,O
عراق,B_LOC
قرارگاه,I_PER
نور,I_ORG
پروتکل,O
بر,O
بهمن,I_DAT
،,O
پذیرش,O
فروشندگان,I_PER
!,O
گفت,O
سامانه,B_ORG
شده,I_LOC
امارات,B_LOC
اداری,I_LOC
سرمایه,O
و,O
بن,I_PER
نیکوکاری,I_ORG
وزارتخانه,B_ORG
##پار,I_PER
ایستگاه,B_LOC
ازاد,O
خبرگان,I_ORG
همین,O
مهر,B_ORG
داشت,O
،,O
میرع,B_PER
ام,I_DAT
مهم,O
##دا,I_ORG
قاانی,I_PER
از,O
۲۸,B_DAT
کنار,O
،,O
بودن,O
ناتوانی,O
فلاح,I_PER
روستاهای,B_LOC
شدن,O
اژانس,B_ORG
وزارت,B_ORG
##های,I_ORG
ناشنوایی,O
های,O
باخته,O
گزارش,O
را,O
سلطان,B_PER
خیابان,I_LOC
دولت,B_ORG
یعنی,O
روحانی,I_PER
ابی,B_PER
بلوری,I_PER
##۹,O
نفر,O
برنامه,O
چگونه,O
دست,O
##یر,I_PER
،,O
سبحانی,I_PER
دیدار,O
ع,I_ORG
راد,I_PER
که,O
با,O
فارس,B_LOC
سقز,B_LOC
شرکت,B_LOC
عصر,B_TIM
؛,O
توسعه,O
غیرحضوری,O
امریکا,B_LOC
وزارتخانه,B_ORG
اهمیتی,O
،,O
نادر,B_PER
هستن,O
رویدادی,O
محترمی,I_PER
با,O
۱۰۰,B_DAT
میلیارد,O
زاده,I_PER
های,I_LOC
سخت,O
اهنگ,O
مثبت,O
صهیونیست,B_NAT
علمیه,O
یازدهم,O
که,O
بودند,O
۰۹,I_DAT
غرب,O
تويیتر,B_ORG
اواره,O
،,I_DAT
درون,O
گزارش,O
که,O
دکتر,B_PER
گفت,O
و,O
حقیقت,O
ورزند,O
به,O
الحسنه,O
موانع,I_ORG
در,O
زاهدان,I_ORG
فلسطینی,I_ORG
خمین,B_mainLOC
مشکلات,O
بخواهد,O
##وید,I_EVE
بین,O
تبریز,B_LOC
قدس,I_ORG
شاگردان,O
بیفتد,O
پارس,B_ORG
دبیر,O
زاهد,O
کرد,O
اعلام,O
دیگر,O
خبرنگار,B_ORG
مقام,B_PER
و,O
بربیاید,O
میان,O
پایان,O
پیروز,O
و,O
بهداشت,I_ORG
بانوی,I_mainLOC
بیماری,O
مطهر,I_LOC
که,O
از,O
پزشکی,I_LOC
تا,O
اما,O
دفعات,O
بازیگر,O
۱۳۹۹,I_DAT
گروهک,I_EVE
همایش,I_EVE
:,O
امری,O
فرهنگی,I_ORG
بین,O
ها,O
ترتیب,O
،,O
متبوع,O
ابدان,I_LOC
فکری,I_ORG
و,O
شهرستان,B_mainLOC
۲۴,B_TIM
کنند,O
"""",O
یکشنبه,I_DAT
تپه,O
دیگر,O
عز,I_ORG
روانچی,I_PER
اهمیت,O
حجت,B_PER
کنار,O
ملی,I_ORG
اسپانیا,I_ORG
بحث,O
قدردان,O
گزارش,O
های,O
اهل,B_NAT
قطع,O
که,O
سال,O
دینی,O
راهکارهایی,O
میزان,O
،,I_ORG
ایران,I_ORG
تربیتی,O
و,O
باشد,O
های,I_ORG
توصیه,O
خمینی,B_PER
جفیر,I_LOC
مقدس,I_EVE
ص,I_PER
است,O
بین,O
و,O
ایلام,B_LOC
،,O
استانه,I_ORG
دستباف,I_ORG
در,O
شورای,I_PER
ريیسی,I_PER
و,I_ORG
توسعه,O
ريیس,B_PER
سازمان,B_ORG
مهدی,I_PER
صفر,O
امریکا,B_LOC
محاسباتی,O
از,O
ع,I_PER
امور,B_ORG
نمایش,I_ORG
ابراز,O
مالی,I_ORG
فهمی,B_PER
های,O
ایسنا,B_ORG
کمک,O
خوانی,I_EVE
رهبری,I_ORG
علی,B_PER
جمهوری,B_LOC
تلاش,O
۲,B_DAT
امریکا,B_LOC
سطح,O
باقری,B_PER
بیان,O
واقعه,O
غفاری,I_PER
دینی,O
از,O
درمان,I_ORG
هفته,O
شکل,O
و,O
مرتضی,B_PER
اخرین,O
نموده,O
که,O
اسفراین,B_LOC
اردیبهشت,B_DAT
شکری,I_PER
اتمام,O
##اسی,I_PER
چهارمحال,B_LOC
و,O
ایثار,O
مدت,I_DAT
۳۰۶,O
المان,B_LOC
دونالد,B_PER
گیری,O
عالیات,I_ORG
روز,I_TIM
نفت,I_ORG
کمیته,B_ORG
،,I_ORG
تهران,I_LOC
بهرامی,B_PER
سیرجان,B_LOC
رهبر,O
رقیب,O
تودیع,I_EVE
گرفتیم,O
روز,O
در,O
تعداد,O
۹,B_DAT
انجام,O
در,O
.,O
داشتن,O
مسيول,O
سوریه,B_LOC
محمود,B_PER
اعلام,O
قشم,B_LOC
:,O
برگزار,O
غرب,B_LOC
علوم,I_LOC
##ود,I_LOC
۳,O
-,O
روسیه,B_LOC
برود,O
شود,O
ها,O
باعث,O
،,O
فضلی,I_PER
هادی,B_PER
عادی,I_EVE
/,O
فارس,I_LOC
عمران,I_ORG
اینکه,O
استعدادیابی,O
دولت,B_ORG
باید,O
های,O
که,O
جهان,O
و,O
از,O
دو,B_DAT
نارنجی,I_LOC
بهرام,B_PER
محمدرسول,I_ORG
قول,O
علیه,O
حمل,I_ORG
اسیر,O
کمیته,B_ORG
مجلس,O
بندرانزلی,I_mainLOC
شورای,I_ORG
عمان,B_LOC
مهدی,B_PER
بار,O
عمومی,O
روسیه,B_LOC
نبل,I_PER
بایدن,I_PER
رضا,B_PER
هلدینگ,B_ORG
نشست,O
از,O
حضرت,I_EVE
بند,O
از,O
بازی,O
،,O
شمال,I_ORG
مجلس,B_ORG
زاده,I_PER
رحلت,O
با,O
می,O
دور,O
حضرت,B_PER
گیلان,B_LOC
##رل,I_PER
،,O
احمد,B_PER
کوه,B_LOC
افزود,O
بانه,I_ORG
زنجان,B_mainLOC
ابوالقاسمی,I_PER
که,O
شهر,I_ORG
که,O
های,I_PER
و,O
بست,O
بن,I_PER
ورود,O
ارامکو,B_ORG
##اکا,I_PER
عالی,I_ORG
حضرت,I_mainLOC
شهرستان,B_LOC
زبان,O
۱۷,I_LOC
اجرلو,B_PER
حدادی,B_PER
است,O
متن,O
حضرت,B_PER
ورزشگاه,B_LOC
عراق,B_LOC
سال,B_DAT
ایمنی,O
هزار,O
المللی,I_EVE
اشتغال,O
امیرعبداللهیان,B_PER
دریانوردی,I_ORG
باشد,O
امام,I_ORG
رنگ,O
ایرنا,I_ORG
دم,O
پایان,O
و,I_ORG
درباره,O
این,O
قزوین,B_mainLOC
کرونا,I_ORG
وزارت,B_ORG
ورزشگاه,B_LOC
الات,O
باری,O
حرکت,O
محمد,B_PER
بر,O
خاورمیانه,B_mainLOC
خوزستان,B_mainLOC
۲۰,B_DAT
ازاد,I_ORG
به,O
علمیه,I_PER
های,I_mainLOC
اسلامی,I_ORG
تا,O
ولادیمیر,B_PER
اسکن,O
فرهنگ,I_PER
نیاز,O
سید,I_LOC
نحوه,O
چهار,B_DAT
عضو,B_PER
اسلامی,I_LOC
اسیای,B_mainLOC
ایرنا,B_ORG
گسترش,I_ORG
ان,O
##ک,I_LOC
اله,I_LOC
رهبری,I_EVE
است,O
کنیم,O
گو,O
تورا,O
حال,O
خصوص,O
هستند,O
،,O
جو,B_PER
علمیه,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
در,O
از,O
مهری,O
بهداشت,I_ORG
پانوراما,O
##گاهی,I_LOC
از,O
سرهنگ,B_PER
و,O
اما,O
گفت,O
امام,I_ORG
طالبان,B_ORG
و,O
جلب,O
سعودی,I_ORG
سال,I_DAT
طلبان,B_ORG
و,O
فقره,O
داشت,O
یگان,B_ORG
##ون,I_ORG
و,O
مقدس,I_LOC
مجلس,B_ORG
برای,O
که,O
ترامپ,B_PER
برای,O
کرمانشاه,B_LOC
خبر,O
دستگاه,O
ایشان,O
از,O
خبرنگار,O
ترامپ,B_PER
بسته,O
دو,O
مشکلاتشان,O
برنامه,O
از,O
می,O
شود,O
هلال,I_ORG
وزارت,B_ORG
ضمن,O
طولانی,O
کرد,O
پاسخ,O
ارتش,B_ORG
دنبال,O
افریقایی,B_NAT
سوته,I_PER
مرجعیت,O
سال,B_DAT
تشریح,O
شورای,B_ORG
بالا,O
شدن,O
از,O
زیست,I_ORG
از,O
این,O
در,O
سرپرست,B_PER
ایمنا,I_ORG
و,O
قطعی,O
کشور,I_ORG
کرونا,O
##مهر,I_PER
تهران,I_ORG
دانشگاه,B_ORG
محمدمهدی,B_PER
فروش,O
کرونا,O
امور,I_ORG
ان,O
،,O
توان,O
ان,O
از,O
این,O
به,O
اولین,B_PER
دفتر,B_ORG
است,O
مجموعه,O
الحسن,O
حسین,I_PER
با,I_ORG
گذشته,O
عضو,B_PER
هاچ,B_PER
حامد,B_PER
چند,O
مشاهده,O
های,O
مرکزی,I_PER
سعید,B_PER
قدمی,O
مهر,O
ها,I_PER
:,O
داری,O
یک,O
علوم,I_ORG
##ولی,I_PER
را,O
خبرگزاری,I_PER
رحم,O
دستگاه,B_ORG
سلیمانی,I_PER
بستری,O
همدان,B_mainLOC
یافتن,O
اجرا,O
و,O
امریکایی,B_NAT
پایین,I_LOC
مزرعه,O
هزار,O
و,O
بر,O
و,O
از,O
اغاز,O
در,O
قوا,O
ایسنا,B_ORG
سایت,B_LOC
##r,I_ORG
نیروی,B_ORG
،,O
معنویت,O
بهداشتی,O
پردیس,B_LOC
های,O
ایرانی,B_NAT
ارزش,O
سینمایی,I_ORG
کرده,O
مهدی,B_PER
در,O
رابا,I_PER
تعیین,O
از,O
حجت,B_PER
مرکز,B_ORG
مصباح,B_PER
##ل,I_PER
##وتس,I_PER
بقیه,I_LOC
مازندران,I_ORG
اسلامی,I_DAT
را,O
کارشناس,B_PER
کابل,I_LOC
،,O
صمت,I_ORG
به,O
طراحی,O
مولایش,O
۱۵,B_DAT
دانشگاه,B_ORG
ایران,I_LOC
مجلس,I_ORG
جمهور,O
ولی,B_PER
ره,I_LOC
هستند,O
دوست,I_PER
که,O
تهران,I_ORG
پرورش,I_ORG
ایثارگران,I_ORG
علی,B_PER
ذبیح,I_PER
اذربایجان,B_LOC
از,I_DAT
##t,I_PER
شهر,I_ORG
نداده,O
/,O
جوان,I_ORG
صه,I_ORG
ره,I_ORG
افضل,I_PER
است,O
برای,O
خبرگزاری,B_ORG
یحیی,B_PER
محمود,I_PER
بزرگداشت,O
اوکراین,B_LOC
قرار,O
خودمراقبتی,O
که,O
ورزشکار,O
۱۴,I_ORG
شرایط,O
##پناه,I_PER
امریکا,I_ORG
اساتید,B_PER
پرخاشگری,O
مسيولیت,O
امام,I_ORG
توان,O
های,O
مرزهای,B_LOC
حاجی,I_PER
دانشگاه,B_ORG
به,O
.,O
اساسی,I_EVE
اسفندماه,I_DAT
کوهسار,I_PER
دموکرات,O
بوشهر,I_PER
سوانزی,B_LOC
صادقیان,I_PER
بانک,B_LOC
مهاجرت,B_EVE
شکل,O
مدیرعامل,O
معیشتی,O
حسینی,I_PER
از,O
امام,I_ORG
ویژه,O
مادرید,I_ORG
به,O
##اسفند,I_DAT
سیستم,O
بیرجند,B_LOC
زاده,I_PER
می,O
##وم,I_PER
اشاره,O
قرارگاه,I_PER
ترامپ,B_PER
الاسلام,I_PER
ملی,I_EVE
شهرداری,B_ORG
جمله,O
امکانیان,I_PER
ی,I_DAT
و,O
گیلانغرب,B_LOC
اگر,O
صنعتی,O
السلام,I_PER
گفت,O
میان,O
نیوجرسی,O
،,O
گروه,O
مرکز,I_PER
ماه,I_DAT
های,I_EVE
##ت,I_ORG
و,O
حسنی,I_PER
دبی,B_LOC
۳,O
،,O
پ,I_PER
فارس,B_ORG
خوبی,O
ارزويیه,B_LOC
اسلامی,O
در,O
مسابقات,B_EVE
ممکن,O
کند,O
،,O
گروه,B_PER
عید,B_EVE
نهایت,O
برگزاری,O
تامین,I_ORG
از,O
تغ,O
اضافه,O
اطلاع,I_ORG
،,I_LOC
۲۰۲۰,I_EVE
براساس,O
مسجد,B_LOC
ماه,I_DAT
مستقیم,O
هم,O
برگردیم,O
الملل,I_PER
قدس,I_ORG
شود,O
ی,O
واک,O
ایرنا,B_ORG
های,O
۲۱,I_DAT
خوردن,O
استاندار,I_PER
تیمش,O
روان,O
کمتر,O
استان,B_LOC
بهرام,B_PER
ج,O
انقلاب,B_EVE
خوزستان,I_ORG
و,O
زاهدان,I_LOC
گوشت,O
کنیم,O
ژنی,O
های,O
فروردین,I_TIM
توافق,B_EVE
قم,I_LOC
به,O
از,O
انشاء,O
##اهی,I_ORG
-,I_LOC
خودشان,O
جوان,O
معنوی,O
یک,O
کنید,O
از,O
ارتباطات,I_ORG
وپرورش,I_ORG
پلیس,I_ORG
در,O
رونمایی,I_EVE
با,O
انتخابات,B_EVE
برقراری,O
به,I_mainLOC
اسلامی,I_ORG
خالق,B_ORG
حکم,I_EVE
گانه,I_ORG
مقادیر,O
های,O
برگزاری,O
با,I_EVE
شد,O
##۱۹,O
اظهار,O
روحانی,I_ORG
اکرم,B_PER
دارد,O
امام,I_EVE
های,O
فینچر,I_PER
خبری,I_EVE
),I_PER
الاسلام,O
مهرماه,B_DAT
شاخه,I_ORG
سیستان,B_LOC
با,O
در,O
روزهای,B_DAT
،,O
رسانه,O
به,O
سلیمانی,I_LOC
بر,O
روز,B_DAT
بانک,B_ORG
جهت,O
زمستانی,I_EVE
ولایت,I_LOC
در,O
کردستان,B_LOC
باشگاه,I_ORG
اسلامی,I_EVE
به,O
مشهد,I_ORG
چهارم,B_DAT
عج,I_ORG
به,O
امریکا,I_PER
ورزش,I_ORG
در,O
سرمایه,O
انقلاب,B_EVE
دولت,B_ORG
ویروس,I_ORG
اموزش,I_ORG
##وه,I_LOC
اعتبار,O
دانا,I_ORG
امام,O
در,O
صحت,O
اقتصادی,I_ORG
پزشکی,I_ORG
##ف,I_PER
رایان,B_PER
رسیده,O
هلال,I_ORG
رضوی,I_LOC
هستند,O
ویروس,I_EVE
طبیب,O
با,O
پایان,O
؟,O
مقام,B_PER
این,O
در,O
دستگاه,O
راه,I_ORG
تخصصی,O
##ر,I_PER
مصايب,O
پزشکی,I_ORG
و,I_EVE
اثر,O
نام,I_EVE
کرونا,I_ORG
ها,O
کانون,B_ORG
محسن,B_PER
متفکر,O
دانشجو,I_ORG
در,O
کشور,I_NAT
،,O
به,O
فناوران,I_ORG
شرب,O
می,O
خواهد,O
ريیس,B_PER
راه,O
کرد,O
در,O
اتحادیه,B_ORG
بورس,B_ORG
رسید,O
بن,I_EVE
هیات,B_ORG
گاز,O
،,O
جهادگران,I_ORG
شده,O
استان,B_LOC
خبری,I_ORG
الگوی,O
سال,O
می,O
مورد,O
شب,B_DAT
۱۴۰۰,I_DAT
دهه,B_EVE
نتایج,O
در,B_mainLOC
سردبیر,I_PER
وین,B_mainLOC
قدوسی,B_PER
جنوبی,I_mainLOC
ولیعصر,I_LOC
۳۰,B_DAT
لیکود,I_ORG
کرمانشاه,B_mainLOC
مهیار,B_PER
و,O
ترکیهای,B_LOC
۱۲,I_EVE
ترکیه,B_LOC
.,O
دنبال,O
بین,I_ORG
و,O
بازگشت,O
بین,I_EVE
را,O
مسيول,O
نشست,B_EVE
مى,O
شرح,O
ایسنا,B_ORG
ان,O
اخیر,O
هر,O
امور,B_ORG
۱۴۰۱,I_DAT
##تا,I_PER
فرخنده,I_PER
کاظم,I_PER
امریکا,B_NAT
عصا,O
یزدی,I_PER
فرهنگ,I_ORG
خود,O
خبرنگاران,I_EVE
بین,I_ORG
مبارزه,I_PER
سنتی,O
کردن,O
فصل,B_DAT
سالروز,B_DAT
دسامبر,I_DAT
وزارت,B_ORG
کردیم,O
جای,O
مریوان,B_LOC
محمدرضا,B_PER
امتحانات,B_EVE
فعالیت,O
چارچوب,O
مهندس,I_PER
این,O
استان,B_LOC
فکری,O
سال,B_DAT
نویسان,I_ORG
اهم,O
جن,B_PER
چه,O
کرد,O
پرستو,B_PER
سفر,O
کریم,I_LOC
شرق,B_LOC
۱۴۰۰,I_DAT
شود,O
امارات,B_NAT
نشده,O
استان,I_ORG
بهشان,O
۲۰,O
۱۴۰۰,I_DAT
سال,I_DAT
انگلیس,B_LOC
فاطمه,B_PER
ص,O
پوشان,I_ORG
یازدهم,I_ORG
در,O
شورای,B_ORG
رفتارهای,O
اسلامی,I_ORG
ادامه,O
هیيت,B_ORG
تیم,B_ORG
.,O
قالب,O
بامداد,B_TIM
فلسطین,I_EVE
مواد,O
طی,O
شعبان,I_LOC
.,O
ایران,B_LOC
ريیس,B_PER
گرفت,O
مطلب,O
دین,O
تابستانی,I_DAT
خلیج,B_LOC
سال,B_DAT
حمایت,O
ان,O
سال,B_DAT
کارگروه,B_ORG
تلاش,O
سپاهان,B_ORG
برنا,B_ORG
فضايلی,I_PER
،,O
تیلور,B_PER
ایران,B_NAT
ستاد,B_ORG
مستعفی,O
زهرا,B_PER
نصر,I_PER
باید,O
استقلال,B_ORG
بنابراین,O
عظمت,O
##ش,O
،,I_DAT
شود,O
امر,O
خمینی,I_PER
اصلاح,O
امام,B_PER
خمینی,I_ORG
از,O
مردمی,O
های,O
کرونا,O
نیم,B_DAT
صادقی,I_PER
های,O
انجام,O
و,O
و,O
مراکز,B_LOC
مسیر,B_LOC
به,O
پایگاه,B_ORG
ماند,O
ایرانی,B_NAT
متحده,I_NAT
ريیس,B_PER
خامنه,I_ORG
،,O
های,O
در,O
اموزش,O
هوشمند,I_EVE
دقیق,O
رژیم,B_ORG
شرایط,O
وزارت,B_ORG
قانونگذاری,O
توجه,O
دارند,O
منطقه,I_ORG
را,O
انجام,O
دفاع,B_EVE
وقتی,O
ماه,I_TIM
اموزش,I_ORG
گنج,B_LOC
است,O
و,I_ORG
نورتون,O
امنیت,I_ORG
این,O
رمضان,B_DAT
.,O
به,O
ایمانی,I_ORG
تسلیم,O
و,O
سال,B_DAT
واکسن,I_EVE
مایلم,O
در,O
دینی,O
در,O
حاجی,B_PER
و,I_EVE
داشت,O
فلسطینی,B_NAT
مردمی,O
۴,B_DAT
جرايم,I_PER
خبرگزاری,B_ORG
##ه,I_PER
کل,I_PER
،,O
نبودند,O
به,O
مرور,O
اسلامی,I_ORG
دانشکده,I_PER
امیر,I_PER
ما,O
بهداشت,I_LOC
حسین,I_PER
سعد,B_PER
ع,I_PER
نمی,O
اندازی,O
امور,I_ORG
جامعه,I_PER
سفید,I_LOC
به,O
رای,O
،,I_PER
مرحوم,B_PER
در,O
شاپور,B_LOC
که,O
ماه,I_DAT
گفت,O
برای,O
مرزبانی,I_PER
محیط,B_ORG
سال,B_DAT
ع,I_PER
##ا,I_LOC
راستای,O
تجارت,O
ایلام,I_ORG
و,O
همین,O
میلیون,O
اسیبی,O
پروتکل,O
به,O
کسب,O
انجام,O
امضا,O
که,O
حفاظت,I_ORG
تومان,O
از,O
سرود,O
گستره,B_ORG
ظرفیت,O
بوچ,B_mainLOC
ایو,I_PER
محمدرضا,B_PER
وی,O
ها,I_mainLOC
عزالدین,B_PER
شخصیت,O
خلق,I_ORG
،,O
امام,I_PER
مردم,O
فارس,I_ORG
شعر,O
قوانین,O
برای,O
معیشتی,O
##ی,I_PER
میلیارد,O
سازمان,B_ORG
مکارم,B_PER
دی,I_TIM
یک,O
فرهنگی,O
هرمزگان,I_LOC
بخشداری,O
برنامه,O
کمتر,B_TIM
۳,I_DAT
انتخابات,I_ORG
بر,O
طرح,O
می,O
کردیم,O
در,O
اختصاصی,O
-,O
باید,O
اولویت,O
با,O
استان,O
استکبار,O
فاطمه,B_LOC
ببخش,O
و,O
موش,O
کشاورزی,O
استان,O
امور,B_ORG
الله,I_PER
فیلمبرداران,I_PER
همکاری,I_ORG
بویراحمد,I_LOC
ريیس,O
بسیار,I_DAT
امروز,I_TIM
کرونا,I_EVE
فلسطین,B_LOC
کار,O
این,O
گزارش,O
اسلامی,I_EVE
جهاد,I_PER
معظم,I_PER
مقدم,I_PER
فقره,I_EVE
چه,O
و,O
دادستان,O
،,I_PER
اصلاحات,I_ORG
شهرستان,B_LOC
پهلوان,B_PER
شدن,O
شهرستانی,I_PER
ایت,O
تغییری,O
،,O
در,O
تهران,I_PER
پلیس,B_ORG
ویژه,O
دولت,B_ORG
علی,B_PER
بازرسی,I_ORG
اسلامی,I_ORG
در,O
انجام,O
.,O
امتیاز,O
##ورزی,I_PER
شدن,O
های,I_EVE
گیلان,I_ORG
با,O
ها,O
فرهنگی,O
های,O
؛,I_PER
دولت,B_ORG
جشنواره,B_EVE
علیه,O
سه,I_DAT
اثار,O
سطح,O
نوع,O
معتمدی,I_PER
طالبان,B_ORG
توکیو,I_EVE
کار,I_EVE
جدایی,B_EVE
مصطفوی,I_PER
ربیعی,B_PER
دقت,O
ستاد,B_ORG
در,O
سروان,B_PER
حوزه,B_ORG
فارس,I_ORG
حضرت,I_ORG
مرکل,B_PER
استانداری,B_ORG
،,O
امور,I_ORG
ولی,B_PER
ع,I_PER
از,O
،,O
روزه,I_DAT
محمد,B_PER
یدالله,B_PER
جشنواره,B_EVE
که,O
به,O
اعضای,O
درمان,O
یورو,O
دلیل,O
عمران,I_LOC
واقعی,O
.,O
کرد,O
،,O
کالای,O
اتول,O
معاون,B_ORG
بهشتی,B_PER
حماسه,O
حضرت,B_PER
شنبه,I_DAT
فعلی,O
جمهوری,B_LOC
نشان,O
رضا,I_PER
قبل,I_ORG
هرگونه,O
اداره,I_LOC
خبرگزاری,I_ORG
وحدت,I_ORG
۸,B_DAT
خیران,O
منطقه,B_LOC
درامد,O
اظهارات,O
وزارت,B_ORG
میانکاله,B_LOC
انقلاب,O
شش,I_DAT
بهای,O
انقلاب,I_ORG
احمد,B_PER
بهمن,B_DAT
؛,I_ORG
که,O
کشور,B_LOC
رجال,O
به,O
درمان,O
که,O
با,O
دولت,B_ORG
قم,I_ORG
امام,O
پاک,I_PER
شناسد,O
همراهی,O
اسلامی,O
مازندران,B_mainLOC
پایان,O
نکنند,O
مرکز,B_ORG
نسبی,O
احتمالا,O
المان,B_NAT
رحیمیان,B_EVE
اتحادیه,B_ORG
ادامه,O
بیمارستان,O
؟,O
تحلیل,I_EVE
خبرگزاری,B_ORG
از,O
توکیو,B_LOC
عراق,B_NAT
برنامه,O
حقوق,O
پنج,I_TIM
حوزه,O
تحریم,O
نقاشی,O
از,O
اوریل,B_DAT
بنابراین,B_PER
مشکلات,O
خوزستان,B_mainLOC
اند,O
۱۳۸۴,B_DAT
خودداری,O
یا,O
۲,B_TIM
##یک,O
اصفهان,I_ORG
تا,O
تلفیق,I_ORG
شایعاتی,O
کل,I_ORG
احترامی,O
ای,O
مدیره,I_EVE
کرد,O
دستاورد,O
که,O
:,O
انقلاب,I_PER
دیانی,I_PER
همچنین,O
اطراف,O
اسلامی,I_ORG
بیمه,O
خورشیدی,I_PER
خرید,O
شورای,B_ORG
اقدام,O
اعتکاف,O
صورت,O
سال,B_DAT
در,O
شود,O
توانند,O
شریک,O
مردم,O
که,O
وجود,O
ای,O
مانده,O
طب,I_PER
اموزان,O
کریستین,B_PER
برخورد,O
صادق,B_PER
خواهند,O
منتهی,O
فرانسه,B_LOC
چهارساله,I_DAT
شرکت,B_ORG
رضا,I_PER
که,O
رژیم,B_ORG
با,O
کرمان,B_LOC
کنند,O
سالروز,B_EVE
مقام,O
و,O
امریکا,B_LOC
های,I_DAT
می,O
در,O
من,O
با,O
خاب,O
اینکار,O
لایحه,O
هر,O
شهرداری,B_ORG
،,I_ORG
کوتاه,O
بهمن,B_DAT
را,O
هسته,I_EVE
جاری,I_DAT
و,O
مدیریت,B_mainLOC
تعلیم,O
راه,O
نشانه,O
روی,I_EVE
و,O
موفق,O
چین,B_LOC
۱۵,B_DAT
الله,O
در,O
بعد,O
امریکایی,B_NAT
روشنگری,O
کرونا,O
گذشته,O
وزیر,B_PER
بترسیم,O
را,O
صدرال,O
هم,O
به,O
شهرداری,B_ORG
کنم,O
حضرت,B_PER
##لو,I_PER
ایمنا,B_ORG
سازمان,B_ORG
بهمن,B_DAT
در,O
دقت,O
موسسات,B_ORG
تبدیل,O
یراحی,I_PER
کریمی,I_PER
توانند,O
##ماچ,I_PER
از,O
کشکول,O
توکل,I_PER
کو,O
حسن,B_PER
با,O
و,I_LOC
جمشید,B_PER
میان,O
میشوند,O
رحمانی,B_PER
فرانسوا,B_PER
شد,O
دارد,O
علمی,I_ORG
پور,I_PER
ساله,O
سرمایه,O
اباد,I_mainLOC
مدیران,O
ریپورتر,I_ORG
جمهور,I_PER
گروه,B_ORG
پاستور,I_ORG
مرتبط,O
اساسا,O
از,O
اهن,I_ORG
سیما,I_ORG
فرامنطقه,O
ایران,B_NAT
پارسی,O
پیش,O
اخیر,I_DAT
باشد,O
حاضر,O
به,O
ره,I_LOC
ایران,B_LOC
شروع,O
سالن,O
از,O
…,O
نه,O
سردار,B_PER
گفت,O
خدمتگزاری,O
کشور,I_PER
۲۲,O
و,O
پرواز,B_PER
روز,I_EVE
الگو,I_EVE
نخواهیم,O
بین,O
انتظامی,I_ORG
پویش,O
ایسنا,B_ORG
اسیایی,I_EVE
کرده,O
و,O
گزارش,O
،,I_ORG
سبب,O
رفتن,O
عمومی,I_EVE
ایرانی,B_NAT
وزارت,I_ORG
ایجاد,O
راستای,O
دولت,O
زندگیتان,O
تیم,B_ORG
نماز,B_EVE
روحانیون,B_ORG
؛,I_ORG
از,O
بهمن,I_TIM
های,O
اساسا,O
اندیشه,O
که,O
رای,O
ها,O
۲,O
را,O
کرد,O
دولت,B_ORG
خصوص,O
،,O
نوروز,I_LOC
روز,B_EVE
به,O
از,O
بمناسبت,O
پخش,O
دولت,B_ORG
معناداری,O
یعنی,O
.,O
مراسم,O
در,O
مرکز,B_ORG
قزوین,I_LOC
اهتزاز,O
،,I_ORG
سال,B_DAT
امتحانات,B_EVE
در,O
درامده,O
واکسیناسیون,I_LOC
به,O
اجتماعات,I_mainLOC
الودگی,I_ORG
شهریور,I_TIM
وزیر,B_PER
ابروی,O
کارگروه,B_ORG
در,O
خبرگزاری,I_PER
امروز,I_TIM
دنبال,O
حاجی,B_PER
در,O
،,O
در,O
تست,O
و,I_ORG
درامد,O
وجود,O
ببین,I_LOC
وحدت,O
با,O
حسین,I_PER
انها,O
ريیس,B_PER
های,I_ORG
نور,I_LOC
هم,O
امنیتی,I_ORG
رضا,B_PER
در,O
مقام,B_PER
،,I_ORG
است,O
باشدو,O
کارشناس,B_PER
شود,O
با,O
،,I_ORG
رضا,I_PER
وزارت,B_ORG
گفت,O
.,O
رضوی,I_ORG
اموزش,I_PER
روز,B_DAT
این,O
زنجیره,I_ORG
پیشرفت,O
انتخابات,I_ORG
بسیج,I_ORG
خواهید,O
تياتر,B_EVE
تعداد,O
داشت,O
کشور,O
کامپیوتر,O
به,O
فوتسال,I_ORG
شد,O
امامان,B_PER
و,O
شد,O
دادگستری,B_ORG
:,O
روان,O
علماء,O
زیست,O
افغانستان,I_ORG
های,O
کشور,I_ORG
می,O
که,O
ابادان,I_ORG
،,O
تومانی,O
اباد,I_LOC
اسکو,B_LOC
در,O
شبکه,I_EVE
هوافضای,I_ORG
قوه,B_ORG
مطابق,O
کرده,O
و,O
ایران,B_LOC
از,O
،,O
وگفت,O
عربستان,B_LOC
۸,I_DAT
،,O
ساعت,B_TIM
شهدا,I_EVE
۸۳,O
همدانی,I_PER
کریم,O
هشتم,I_EVE
سیستم,O
رسول,B_PER
به,O
،,O
این,O
موسوی,I_PER
عکس,O
انقلابی,I_ORG
خردادماه,I_DAT
،,O
خوزستان,B_mainLOC
از,O
مشکلات,O
ایرنا,B_ORG
تا,O
ترخیص,O
لااقل,O
یک,B_TIM
چهل,B_EVE
جهان,O
شعر,I_ORG
تولید,I_EVE
ویدیو,O
شیراز,B_LOC
شرایط,O
سفارتش,O
خانواده,O
خانواده,B_ORG
دلیل,O
و,O
افزود,O
های,O
احمد,B_PER
بایدن,I_PER
کنگ,O
سال,I_DAT
عج,I_PER
دل,O
مدارس,B_ORG
اوقاف,I_ORG
پراید,O
علی,I_ORG
سیستان,B_LOC
خمینی,B_PER
؛,O
متعال,I_PER
ایسنا,B_ORG
کاخ,B_LOC
بیمارستانها,B_LOC
عملیاتی,I_ORG
در,O
قم,B_LOC
کنیم,O
براساس,O
لبنان,I_ORG
قضایی,I_ORG
مطرح,O
ع,O
در,O
مشهد,I_ORG
ابادی,I_PER
همان,O
شبکه,O
،,O
و,O
اما,O
دولت,O
میرشاه,B_PER
نوین,O
.,O
بیشتر,O
نماز,B_EVE
واقع,O
شبکه,B_ORG
خانه,O
امروز,B_DAT
دبیرخانه,B_ORG
بهزیستی,B_ORG
سیزدهم,I_ORG
پیش,O
پارالمپیک,B_EVE
در,O
با,I_ORG
شود,O
اخیر,O
پسند,O
مراسم,O
تدارک,O
اول,O
دوره,I_EVE
روز,B_DAT
،,O
محله,I_EVE
مصطفی,B_PER
عمان,I_LOC
شهید,B_PER
چهارباغ,B_LOC
وزارت,B_ORG
مشهد,B_LOC
جهاد,I_ORG
کشور,I_PER
به,O
قزوین,I_mainLOC
ژولی,B_PER
پیش,O
ع,I_EVE
هنر,O
فرهنگی,O
فی,O
اسلامی,I_ORG
##ه,I_LOC
نام,O
جلسات,O
عمر,B_PER
۲۲,B_TIM
خطای,O
خوزستان,B_LOC
بچه,O
حقوق,O
کرد,O
مرکزی,I_ORG
دیگر,O
شد,O
دهند,O
نصرالله,B_PER
اجرایی,O
ایران,B_LOC
تاکید,O
متحد,I_ORG
تحولات,O
سپاه,B_ORG
سوم,O
عراق,B_LOC
مازندران,B_mainLOC
فیلیپین,B_LOC
گمرک,I_ORG
در,O
کوه,O
##غیان,I_EVE
در,O
به,O
فرصتی,O
:,I_LOC
ایران,B_LOC
در,O
جذب,O
و,O
کوبا,B_LOC
صنایع,O
حال,O
مجلس,B_ORG
همکاری,O
خبرگزاری,B_ORG
جمعه,I_PER
مومن,O
کرونا,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
بدون,O
این,O
علمیه,I_ORG
که,O
روز,I_DAT
نگاه,O
تبریز,B_LOC
تن,O
نیازهای,O
بر,I_ORG
سه,I_ORG
روحانی,I_ORG
ورزش,O
بابل,B_LOC
نماز,O
در,O
درسی,O
که,O
و,O
خوشبختانه,O
،,O
حداکثر,B_LOC
توجه,O
محور,B_LOC
سپاهان,I_ORG
این,O
و,O
:,O
وجود,O
مرکز,B_ORG
ها,I_LOC
نفری,O
بهبود,O
فرار,O
از,O
نوروز,B_EVE
طرح,O
دنبال,O
بازساختی,I_ORG
ما,O
الجبار,O
تا,O
فاطمه,B_PER
بیست,B_DAT
اسرايیل,B_LOC
خبرگزاری,B_ORG
.,O
کامرانی,I_PER
امامت,I_DAT
بذر,I_EVE
بود,O
ها,I_NAT
گسترده,O
شود,O
مطرح,O
.,O
،,O
با,O
همدان,I_ORG
تا,O
پژوهش,O
و,O
دو,O
نشست,O
گل,I_PER
این,O
را,O
خدمت,O
عبدالله,I_PER
علی,I_PER
تهران,B_LOC
بنابراین,O
سیاست,I_ORG
بسیار,O
امهال,O
روز,B_DAT
های,O
شرق,O
گرفته,O
که,O
دولت,B_ORG
کمیته,B_ORG
اخلاق,O
کرونا,O
علوم,I_ORG
راه,O
ارکان,O
اموزش,B_ORG
سیاسی,I_DAT
دار,O
با,O
۳۰,I_DAT
پیچیده,O
وظایف,O
فاطمه,I_PER
تیرماه,B_DAT
اسلامی,I_ORG
های,O
کابل,B_LOC
ريیس,O
خبرگزاری,B_ORG
برگزاری,O
با,O
خبرگزاری,O
فاضلاب,I_ORG
مسیر,B_mainLOC
ای,O
-,O
فدای,O
انقلاب,I_PER
امریکا,B_NAT
به,O
کرد,O
فارس,I_ORG
خاموش,O
مهر,I_DAT
نظام,O
با,O
حضرتش,I_PER
خانه,O
دولت,O
پل,B_LOC
های,O
توسعه,I_ORG
اینکه,O
برگزار,O
اید,O
دهد,O
داشت,O
هایی,O
کتف,O
رسانه,B_ORG
ندیدیم,O
مازندران,I_ORG
درباره,O
دانشگاه,B_ORG
و,O
دارد,O
بیان,O
هفته,B_DAT
شهادت,B_EVE
پردیس,B_LOC
نفت,I_PER
عزیز,I_PER
که,O
ابراهیمی,I_PER
زنان,O
ريیسی,I_PER
تعداد,O
این,O
نباشد,O
و,O
گذشت,O
صنایع,I_ORG
و۱,O
ارومیه,B_LOC
گوسفندان,O
موقت,I_PER
محرم,B_DAT
از,O
در,O
استانه,O
سال,B_DAT
که,O
۱۱,O
در,O
معنا,O
که,O
،,I_ORG
##می,I_PER
##یو,I_PER
این,O
اللهی,I_PER
خدایی,O
اساس,O
است,O
ستاد,B_ORG
های,O
قبل,B_DAT
و,O
نتیجه,O
کرونا,I_ORG
فعالان,O
جوان,I_ORG
حمید,B_PER
اشخاص,O
خانه,O
سه,O
تسنیم,I_ORG
:,O
بودجه,I_ORG
استات,I_ORG
با,O
داده,O
بابونه,I_ORG
در,O
گرفتن,O
های,O
گزارش,O
خبرگزاری,B_ORG
از,O
اسلامی,I_NAT
علی,B_PER
متفاوت,O
بازی,O
چارچوب,O
فهمی,O
/,O
همچنین,O
وضعیت,O
۳۱,O
معادن,I_ORG
اسفراین,I_PER
سرمایه,I_ORG
منطقه,O
دینی,O
نشانی,I_ORG
برای,O
اروپا,I_ORG
مراسم,B_EVE
مرکز,B_ORG
برگزار,O
قفل,O
پایانی,I_TIM
خواهد,O
کثیر,I_PER
همدان,I_ORG
پزشکی,I_ORG
از,O
شدند,O
نظرسنجی,O
قصه,O
طباطبایی,I_PER
درمانی,I_LOC
به,O
اند,O
برگزار,O
این,O
در,O
راه,O
صدر,I_PER
در,O
به,O
شوراهای,B_ORG
با,O
نشان,O
اسلامی,I_ORG
طرح,O
مدارس,O
او,O
به,O
دولت,B_ORG
اسلامی,O
دولت,O
شورای,B_ORG
این,O
کرمانشاه,B_LOC
لازم,O
مبارکه,I_ORG
مسابقات,B_EVE
##گردی,I_EVE
ابان,B_DAT
انجمن,I_ORG
اردوی,B_EVE
المللی,I_EVE
،,O
امسال,B_DAT
امارات,B_LOC
الله,I_PER
مقدس,I_EVE
همه,O
فرم,O
وحی,O
باید,O
هفتم,I_DAT
ناتو,B_LOC
و,O
انضباطی,I_ORG
تهران,B_LOC
.,O
۵,I_LOC
مارب,I_mainLOC
اموختگان,O
و,O
دراگی,I_PER
عربستان,B_LOC
شد,O
است,O
فراگیر,O
مصاحبه,O
از,O
استان,B_LOC
بیایند,O
ایران,B_LOC
۱۹۸۳,I_DAT
سازمان,I_ORG
؛,O
.,O
شروط,O
علم,I_ORG
عین,O
جنوب,O
،,I_mainLOC
کرمان,I_mainLOC
رهبری,I_PER
ریال,O
عمومی,O
فارس,B_ORG
مرحوم,O
احمر,I_ORG
تنهایی,O
این,O
،,O
بنفشه,I_ORG
گری,O
بروجرد,B_LOC
با,O
نشان,O
می,O
س,O
رسا,I_ORG
۲,O
معیشتی,O
زن,O
،,O
مثبت,O
دوم,O
گردیده,O
و,O
راحت,O
##ان,I_PER
،,O
مهدی,B_PER
محلات,B_LOC
زنجانی,I_PER
سپاه,I_ORG
مطلب,O
استمهال,O
هویت,O
اربیل,B_LOC
،,I_LOC
الامام,I_LOC
دستاوردهای,O
فعالیت,O
شهدای,O
برنامه,O
هنری,I_ORG
را,O
سید,B_PER
به,O
راه,I_ORG
.,O
کنند,O
مهاجرتهای,B_EVE
مسيولان,O
هزار,O
که,O
کرده,O
را,O
علوم,I_ORG
دامپزشکی,B_ORG
به,O
های,O
ویراست,I_PER
زمین,O
ابلاغی,O
بودم,O
عیدی,O
اذربایجان,B_mainLOC
بازگشایی,O
شهدای,I_mainLOC
۱۵۹,O
و,O
پاییز,B_DAT
ابراهیم,B_PER
و,O
##ته,I_PER
های,I_EVE
علم,I_ORG
.,O
شمس,I_PER
انکارا,B_LOC
لانه,B_LOC
می,O
ادامه,O
نقشه,O
گذاران,O
الیانس,I_ORG
عرب,B_PER
کارت,O
رسانه,B_ORG
گفت,O
اجرایی,I_EVE
کارگران,I_ORG
نشریه,B_ORG
نگرانی,O
میلیون,O
شهرستان,B_LOC
/,I_ORG
پیمود,O
##خت,I_PER
مردم,O
های,I_EVE
صبح,B_TIM
عراقی,B_NAT
سازمان,B_ORG
علیزاده,I_PER
معادله,O
بر,O
ویروس,B_EVE
راغب,O
دریافت,O
اروپا,I_LOC
بانوان,I_ORG
های,O
این,O
یابیم,O
رسیده,O
،,O
باستانی,I_EVE
فرزند,O
رسد,O
فرونشست,O
مطالبات,O
بیجار,B_LOC
اما,O
پشت,I_PER
،,I_ORG
،,O
ملی,O
راهبردی,I_ORG
فضای,O
استخدامی,I_ORG
شهید,B_PER
سفیر,O
امریکا,I_ORG
سیستانی,B_PER
داستان,O
واکسیناسیون,B_EVE
خامنه,I_ORG
و,O
با,O
با,O
ممکن,O
روی,O
امریکا,B_LOC
استان,B_LOC
پدر,O
##ی,I_NAT
بسیاری,O
۱۳۹۹,I_DAT
میلیارد,O
هر,O
ایمنی,I_ORG
ورودی,B_LOC
گروه,B_ORG
جريت,O
استقلال,O
ناصر,B_PER
به,O
زورخانهای,I_ORG
علیه,O
جدی,O
نجف,I_mainLOC
زرین,I_PER
شرکت,B_ORG
به,O
عضو,O
مردم,O
گفت,O
حال,O
دی,I_TIM
که,O
صندوق,I_ORG
به,O
سال,B_DAT
خوش,O
انگلیس,B_LOC
رفتار,O
چهل,B_DAT
و,O
مهر,O
رهبری,I_ORG
امیری,I_PER
-,I_PER
مشاهده,O
امریکا,I_ORG
کمک,O
از,O
فیلم,O
ایران,B_LOC
در,O
شورش,O
مصرفی,O
ان,O
محور,O
مهارتی,I_ORG
دانا,I_ORG
انجام,O
درمان,O
مسلمین,I_PER
را,O
،,O
موسوی,I_PER
ع,I_PER
واشنگتن,B_LOC
مهران,B_PER
کرزی,B_PER
کنند,O
رم,B_ORG
که,O
سیدمحمود,B_PER
نگاه,O
ظهر,I_TIM
اصفهان,B_LOC
مناطق,O
امام,B_PER
در,O
بایدن,I_PER
پیشنهاد,O
در,O
به,O
همه,O
وزارت,B_ORG
دولتی,O
علمی,I_ORG
به,O
با,O
کند,O
فرزانه,O
صادرات,O
انقلاب,I_PER
باکو,B_LOC
امام,B_PER
۴,B_DAT
مقابله,I_ORG
نخستین,B_EVE
در,O
رسانه,I_ORG
مجمع,B_ORG
محمدی,I_PER
اگر,O
"""",O
مهر,O
اموزش,B_ORG
حسینی,I_PER
کلاله,B_LOC
اداره,B_ORG
تجهیزات,O
امیر,B_PER
پرسپولیس,B_ORG
سالانه,B_DAT
از,O
اعلام,O
برجام,B_EVE
و,O
ای,O
از,O
ترکیه,B_LOC
پور,I_PER
شوند,O
جنوب,O
پروین,I_ORG
از,O
و,O
و,I_ORG
دهنده,O
اشاره,O
به,O
مدیرکل,B_ORG
،,O
که,O
اتش,I_ORG
شبستان,I_ORG
و,O
باقری,I_PER
دانا,I_ORG
علوم,I_ORG
های,O
شود,O
به,O
کرد,O
و,O
طیف,O
اما,O
سازمان,B_ORG
خارجی,O
این,O
استان,I_ORG
نخستین,O
زیرا,O
شمال,B_LOC
مایحتاج,O
کتابفروشیها,B_LOC
بدون,O
دستگاه,O
شاخص,O
درامد,O
بازگشت,O
می,O
ترامپ,I_PER
باید,O
امام,O
گزارشی,O
:,O
شورش,O
خبرگزاری,I_ORG
به,O
سازمان,B_ORG
بخش,O
تعویق,O
راستای,O
به,O
پاکستان,I_PER
موسی,I_EVE
کانون,B_ORG
وگو,O
رفت,O
ریب,B_PER
هستیم,O
گروههای,B_ORG
بن,I_ORG
جلگه,I_ORG
امور,I_ORG
که,O
نیروی,O
کشورهای,O
شنبه,I_DAT
کنیم,O
##ی,O
حالیکه,O
افراد,O
و,I_ORG
رفته,O
نظرمان,O
سازندگی,I_ORG
توانیم,O
اعمال,O
کردم,O
شوند,O
صهیونیسم,I_ORG
است,O
نظریه,O
اظهار,O
ای,O
نظام,B_ORG
این,O
سرمایه,I_ORG
حقوق,O
شود,O
قم,B_LOC
اسلامی,I_ORG
البرز,B_LOC
کناره,O
که,O
قايل,O
های,O
شود,O
که,O
است,O
چشم,O
دسامبر,I_DAT
ارشاد,I_ORG
اراک,B_LOC
حامیان,B_ORG
##لیوم,O
نشست,O
،,O
اما,O
بوچ,B_mainLOC
مرکزی,I_PER
پنجشنبه,B_DAT
گمان,O
۱۳۹۹,I_TIM
سال,O
حضرت,I_EVE
کرونا,O
غرب,B_LOC
قران,I_ORG
داور,O
به,O
دبیرکل,O
ستاد,I_ORG
تبریز,I_ORG
شناختی,I_ORG
ولا,B_PER
از,O
خاتون,O
ریال,O
:,O
ایام,B_EVE
یکشنبه,B_DAT
ستاری,I_PER
خارجی,O
یزد,B_LOC
ابدو,I_ORG
شهرها,O
##ی,I_PER
که,O
بهمن,B_DAT
علاوه,O
سیدنا,B_PER
مصلی,B_LOC
ع,I_PER
شد,O
های,I_EVE
کنترل,I_PER
و,O
است,O
سال,I_DAT
دانشگاه,B_LOC
دریایی,I_ORG
ایسنا,B_ORG
فرهنگی,I_ORG
وزارت,B_ORG
گینه,I_LOC
را,O
شده,O
ایران,B_LOC
بهره,O
حاج,B_PER
و,O
تبیین,I_EVE
ملت,B_PER
از,O
فارس,I_ORG
مجلس,I_ORG
اداره,B_ORG
به,O
شورای,B_ORG
کار,O
مدت,O
سوریه,B_LOC
دو,O
وزارت,B_ORG
همچنین,O
به,O
ع,I_PER
انگلیس,B_LOC
مجلس,B_ORG
؛,O
نمی,O
سالن,B_mainLOC
انها,O
ازدواج,O
تبریک,O
خبرنگار,B_PER
فارس,I_ORG
/,O
۱۳۹۳,B_DAT
شد,O
گفتگوی,I_EVE
،,I_ORG
روز,B_DAT
به,O
گفت,O
داغ,O
##۰,I_EVE
خبرگزاری,I_PER
جاری,I_DAT
مبارزه,O
همتی,I_PER
گیلان,B_LOC
اخرین,I_EVE
ليو,B_PER
ایلام,B_LOC
ابتدای,O
جهاد,I_ORG
کرد,O
خبره,O
و,I_DAT
داوران,O
پایگاه,B_ORG
ی,O
جوان,I_PER
مراسم,O
اخبار,O
۳۲,O
مشکلات,O
را,O
روش,O
مسرف,O
رضوی,I_mainLOC
با,O
که,O
اول,O
را,O
سهمیه,O
قم,B_LOC
اموزش,I_ORG
و,O
فنونی,B_PER
و,I_PER
ضد,O
غزل,O
"""",O
جمهوری,I_EVE
مهم,O
ظاهری,B_PER
امامت,O
باد,O
افتاده,O
سند,O
انتخابات,B_EVE
مجلس,B_ORG
گرگین,I_PER
شرکت,B_ORG
،,O
مهدی,B_PER
افغانستان,B_LOC
کرونا,I_ORG
جشنواره,B_EVE
سعودی,B_NAT
خبرگزاری,I_ORG
اقدام,O
فقره,I_EVE
میز,O
فرودگاه,O
پاراگويه,B_LOC
ورزش,O
دبیرخانه,B_LOC
،,O
جامع,O
صادق,I_PER
بود,O
ازمون,B_EVE
نمی,O
اطلاع,I_ORG
فارس,I_ORG
افرادی,O
نظام,O
فلسطین,B_LOC
ایران,B_NAT
محور,O
کشورهای,O
دوران,B_DAT
مترو,B_ORG
و,O
هشتم,B_DAT
دولت,B_ORG
که,O
نشد,O
در,O
ماه,I_DAT
بورس,B_ORG
موقعیت,O
روزها,I_DAT
تومان,O
گرفته,O
),I_PER
است,O
هدف,O
فروختند,O
این,O
تصمیم,O
فضای,O
تهران,B_LOC
،,O
مسلمانان,O
یا,O
دنبال,O
خاک,O
راهبری,O
به,O
خلیج,B_LOC
استاندار,O
نظام,O
و,I_ORG
الجی,B_ORG
امریکا,I_ORG
معاونین,I_EVE
سینمایی,O
بخش,O
هرز,O
غریب,I_PER
خانگی,O
۱۷,I_LOC
به,O
می,O
کرونا,I_DAT
در,I_LOC
یکم,B_DAT
به,O
صدقیانی,I_PER
هیچ,O
ارب,B_PER
زین,B_PER
مسیر,O
را,O
این,O
با,O
یک,B_DAT
ها,I_LOC
گمرک,B_ORG
چارسو,B_LOC
هر,O
فیزیکی,O
روستای,I_ORG
ویسکانسین,I_ORG
خرمشهر,B_LOC
استان,I_PER
شرب,I_EVE
این,O
سازی,I_EVE
های,O
مهدی,B_PER
امکان,O
هزار,O
شهید,I_LOC
لیکود,I_ORG
سجاد,I_PER
کانادا,I_ORG
۱۰,O
اسلام,O
کوریره,B_ORG
دست,O
عصر,B_ORG
کبود,O
استان,I_ORG
ادیس,B_LOC
سوریه,B_NAT
گل,I_PER
کار,O
بامداد,I_TIM
تشکیل,O
یازدهم,I_ORG
شوم,I_PER
و,O
اجرای,O
استان,O
علم,I_ORG
کردند,O
اسالم,I_ORG
کتول,I_LOC
به,I_mainLOC
توسط,O
الدین,I_LOC
هوافضای,I_ORG
تبدیل,O
خبرگزاری,B_ORG
خوبی,O
در,O
ستاد,B_ORG
ایران,I_ORG
خبرنگار,O
که,O
و,O
به,O
بیرجند,I_LOC
بسیج,B_ORG
جاری,O
اینترنتی,I_ORG
دقیقه,I_TIM
های,O
یمن,B_LOC
حریف,O
ملک,I_PER
سلسله,I_LOC
معرف,O
ماجدی,I_PER
برگزار,O
عدالت,O
در,O
خانواده,I_ORG
ارتباط,O
شود,O
متا,B_ORG
یافته,O
بنیاد,I_ORG
این,O
رسد,O
را,O
کردند,O
جمهوری,B_ORG
قم,B_mainLOC
.,O
گفت,O
ایران,I_ORG
عامل,O
گاز,O
اینجاست,O
انحرافات,O
تبلیغات,I_ORG
نیز,O
در,O
انقلاب,B_EVE
می,O
تیپ,O
شهرستان,O
یزد,I_LOC
سازمان,I_ORG
گروه,I_PER
۶,B_DAT
ابوالفضل,B_PER
اتاق,B_ORG
##اطلاع,I_LOC
تعهدات,O
شبستان,I_ORG
در,O
طبرسی,I_PER
و,I_ORG
پسا,I_PER
می,O
##ارب,I_PER
ولایت,I_ORG
ابان,I_DAT
المان,B_LOC
کیفیت,O
بازرسی,O
مسکن,I_ORG
تهران,B_LOC
و,O
داد,O
کنگره,B_ORG
لیگ,O
به,O
و,I_EVE
سعودی,I_NAT
صحن,O
ریاست,I_EVE
،,I_ORG
توکلی,I_PER
ایالات,I_ORG
واکنش,O
از,O
##فوری,I_DAT
در,O
درصد,O
انجایی,O
شریفیان,B_PER
قاچ,O
و,O
هماهنگی,O
نام,O
سیزدهمین,B_EVE
توسعه,I_ORG
هرتز,O
انان,O
مدیران,O
ناراحتی,O
استان,I_PER
اخوان,B_PER
nh,I_ORG
مسابقات,I_EVE
امام,B_PER
مراکز,B_ORG
و,I_LOC
میتواند,O
که,O
مسجدسلیمان,I_ORG
دادستان,O
بودجه,I_ORG
س,I_ORG
برای,O
یعنی,O
کند,O
های,O
خدمت,O
می,O
رفت,O
؛,I_LOC
و,O
از,O
بسیج,B_ORG
معصومی,I_PER
کرد,O
این,O
سالروز,B_EVE
مرحله,O
هماهنگی,O
مرغ,O
به,O
و,I_PER
دانست,O
زندگی,O
به,O
دو,O
استانداری,B_ORG
امریکا,I_ORG
شدند,O
ثمرات,O
استفاده,O
؟,O
ازاد,I_PER
زنجان,B_mainLOC
و,I_DAT
تصادفات,O
شبکه,O
وری,I_ORG
تصمیم,B_ORG
اندازد,O
از,O
پیامبر,B_PER
،,O
حتی,O
معتقدم,O
این,O
صراحتا,O
یک,O
قطع,O
ایت,B_PER
فارس,I_LOC
دادن,O
افغانستان,B_LOC
اندروید,B_ORG
از,O
حفظ,I_ORG
مرکز,I_EVE
ظهر,I_DAT
اخلاقی,O
روبرو,O
تسنیم,B_ORG
بهاباد,B_LOC
تماشاگران,O
سوریه,B_LOC
دوران,O
امام,B_PER
پراکندگی,O
ماه,I_DAT
المپیک,I_EVE
شبکه,B_ORG
به,O
رابطه,O
دارد,O
جامع,I_LOC
کشور,I_LOC
را,O
مجلس,B_ORG
گذشته,O
از,O
فارس,I_ORG
بب,O
اسلامی,I_NAT
از,O
در,O
برنا,B_ORG
همزمان,O
به,O
های,I_ORG
و,I_ORG
کنفدراسیون,B_ORG
خود,O
طالبان,B_ORG
گذشته,I_DAT
۹,I_DAT
گزارش,O
انگلیس,B_LOC
داریم,O
رویداد,O
از,O
افتاده,O
رحیمی,I_PER
یک,O
۵۸,I_DAT
:,O
تبلیغات,I_ORG
از,O
صداقت,O
هستند,O
انتظامی,I_ORG
دار,O
پنج,I_DAT
لیدز,B_ORG
مردم,O
وزارت,I_ORG
عشایری,I_EVE
نوید,B_PER
##حسین,I_PER
زیادی,O
علامه,B_PER
جوانان,O
ماموریت,O
علاءالدین,I_LOC
دونالد,B_PER
##ان,I_PER
های,O
یک,O
گیلان,I_LOC
از,O
در,O
روز,B_DAT
دارد,O
مصداق,O
این,O
فجر,I_EVE
ابتلا,O
محیط,I_ORG
شرکت,B_ORG
برنا,I_ORG
کمیسیون,B_ORG
انسفالیت,O
خود,O
و,O
سال,I_DAT
فارس,B_LOC
دولت,O
تهران,I_ORG
روز,B_DAT
های,I_ORG
بیش,O
گوشی,O
مبدا,O
امروز,B_DAT
باشد,O
برای,O
:,O
همراه,O
ایران,B_LOC
بود,O
است,O
شرقی,I_NAT
فدراسیون,B_ORG
قوه,B_ORG
شیراز,I_mainLOC
پزشکی,I_ORG
بهشتی,I_ORG
کیومرث,I_PER
گذشته,O
تلاش,O
زیبای,O
پار,I_ORG
ایسنا,B_ORG
ندارند,O
دانش,O
اشرف,I_PER
ولایت,I_ORG
حال,O
شامگاه,B_TIM
اسناد,O
دقیقا,O
کاظمی,I_PER
سید,B_PER
داریم,O
،,O
:,O
سازمان,B_ORG
بحران,O
اما,O
سپاهان,I_ORG
روسیه,I_mainLOC
توسط,O
به,O
اسلامی,I_ORG
##ماکی,I_PER
مهر,I_ORG
بین,I_EVE
بلوچستان,I_ORG
تکریم,O
توزیع,O
بر,O
نیز,O
گوگل,B_ORG
باشگاه,B_ORG
مسجد,B_LOC
حضرت,I_ORG
هانا,B_PER
شهری,O
خورد,O
و,I_ORG
شورای,I_ORG
می,O
فارس,I_ORG
ایین,B_EVE
در,O
حجت,B_PER
باستانی,I_PER
باشگاهی,O
و,O
نیروی,B_ORG
خبرگزاری,B_ORG
فرهنگی,I_PER
برای,O
ساعت,I_DAT
،,I_ORG
رسانی,O
های,O
به,O
رفتن,O
نیست,O
شعبی,I_PER
خبرگزاری,B_ORG
اقارب,I_PER
دولت,B_ORG
سرپرست,B_PER
باشیم,O
دوستداران,I_ORG
نماییم,O
،,I_ORG
کرمان,B_LOC
مدارس,O
کریمخان,I_LOC
بهايیت,B_ORG
عراق,B_LOC
،,O
کشور,I_ORG
پایدار,O
را,O
،,I_ORG
ملی,I_EVE
سداد,B_ORG
کبرا,I_EVE
##ز,O
مهر,I_ORG
استان,B_ORG
ویژه,O
که,O
به,O
باشد,O
بنا,O
بزرگ,O
الماسی,I_PER
بلژیکی,B_NAT
گاز,I_ORG
اسلامی,I_LOC
کشورهای,B_LOC
امیر,B_PER
کارگر,I_PER
لایحه,O
سازی,O
یانگ,B_LOC
۱۳۹۸,I_DAT
،,O
خواهد,O
متحده,I_LOC
درد,O
که,O
منظور,O
که,O
،,I_ORG
و,O
اطلاعات,I_ORG
کودکان,I_ORG
سیما,I_ORG
ایران,B_LOC
##ki,I_ORG
میلاد,B_PER
که,O
##ون,I_PER
اصفهانی,B_NAT
ملاثانی,I_ORG
نهمین,B_EVE
مسکن,I_ORG
و,I_ORG
دپو,I_EVE
شیوع,B_EVE
محیط,I_ORG
از,O
است,O
طفره,O
گذاری,I_EVE
از,O
مهر,I_PER
سال,I_EVE
۲۲۰,O
می,O
اغلب,O
بررسی,B_ORG
مجید,B_PER
خدیجه,B_PER
به,O
نخواهد,O
کردم,O
و,O
امام,B_PER
ایران,B_LOC
های,O
الناس,O
به,O
مسيولان,O
کرده,O
پنجمین,B_DAT
الگو,I_EVE
دورافتاده,O
ایران,B_LOC
کنیم,O
،,O
راه,I_ORG
به,O
های,O
دوره,I_EVE
پور,I_PER
سخنان,O
کمیته,B_ORG
کردن,O
دور,O
همزمان,O
صحه,O
چندش,O
شرکت,O
مرد,O
کیانی,O
اصغری,I_PER
پذیرش,O
کنند,O
کنگره,B_LOC
گذشتگان,O
خبرنگار,B_ORG
کرده,O
سیزدهم,I_ORG
گفتگو,O
جمهوری,I_EVE
##ى,I_PER
معاون,B_PER
؟,O
علوم,I_PER
زنجان,B_LOC
میزان,O
اعتبارات,O
گزارش,O
به,O
شهرستان,B_mainLOC
شده,O
عبدالکریم,B_PER
ها,O
نیروی,I_ORG
خوراک,O
در,O
،,I_PER
از,O
فا,I_ORG
و,O
دانشگاه,B_ORG
هنری,I_ORG
رسانی,I_ORG
مجالس,B_ORG
صادق,B_PER
سامانه,O
حسینی,B_PER
المان,B_mainLOC
ریاست,I_EVE
جدید,O
شده,O
انگلیسی,B_NAT
فارس,I_LOC
،,I_ORG
و,O
طالبان,B_ORG
افتادن,O
عضو,O
معرفی,O
بودند,O
بیشتر,O
فریدون,B_PER
به,O
شان,O
سید,B_PER
کرد,O
ادامه,O
با,O
بحران,O
تضعیف,O
سازمان,B_ORG
health,O
خیران,I_ORG
مشکلات,O
سازمان,B_ORG
اروپا,I_ORG
##ارگ,O
بعد,I_DAT
که,O
شده,O
ريیس,O
ایران,B_LOC
و,O
جدی,O
سربداران,I_ORG
ها,O
ظهر,O
بشکه,O
سلطانیه,I_LOC
##انس,I_EVE
عربستان,B_LOC
یا,O
اسرايیل,I_ORG
شهرداری,I_ORG
غذا,O
اشاره,O
شورای,I_ORG
##اران,O
رهبر,B_PER
پیکر,I_PER
ورود,O
اولویت,O
و,O
از,O
ویسی,I_PER
جشنواره,B_EVE
معظم,O
.,O
رینگ,O
۱۰,I_LOC
و,I_DAT
در,O
به,O
سید,B_PER
از,O
در,O
رسیده,O
انقلاب,I_EVE
هفته,B_EVE
دمکرات,I_ORG
مورد,O
که,O
های,O
شده,O
و,O
علیرضا,B_PER
کیلومتری,O
تصریح,O
استان,B_ORG
پزشکی,I_ORG
به,O
احمد,B_PER
دانشجویی,I_ORG
امریکا,B_LOC
عراق,I_LOC
امار,O
بانوان,I_EVE
مروری,O
بوده,O
گزارش,O
و,O
بسیار,O
مرکز,B_ORG
که,O
برتولوچی,I_PER
ابادی,I_PER
بی,O
دولت,B_ORG
قصه,I_ORG
به,O
ابوالفضل,B_PER
دو,O
کل,O
اسلامی,I_EVE
خود,O
به,O
خردادماه,B_DAT
در,O
تیم,B_ORG
نویسندگان,O
این,O
دوره,O
کرد,O
امامان,I_EVE
ی,O
بحث,O
های,O
شهیدان,I_EVE
ساعت,B_TIM
ایلام,I_ORG
سید,B_PER
گلزنی,O
عضو,B_PER
شد,O
نظر,O
یزد,I_LOC
دانیال,B_PER
بالای,O
بعد,O
ووشو,I_ORG
سه,I_mainLOC
شورای,I_ORG
هم,O
شهدای,B_LOC
مذاکرات,O
منجمد,O
##چ,I_PER
دانشگاه,B_ORG
نتیجه,O
تا,O
واکسیناسیون,O
معنادار,O
است,O
بازیکن,I_PER
به,O
پاکسازی,O
تاثیر,O
قرار,O
بود,O
ایران,B_LOC
توجه,O
کشاورزان,I_ORG
از,O
و,O
دی,I_DAT
غیرقانونی,O
مطرح,O
سرمربی,O
با,O
سرهنگ,B_PER
های,O
است,O
اسلامی,I_ORG
بنایی,I_PER
##ت,O
سفرای,O
از,O
روحانی,I_PER
فرهنگی,O
وی,O
زاهدان,B_LOC
راهنمایی,I_ORG
حدود,O
۱,O
در,O
با,O
اسلامی,I_ORG
رونالدو,I_PER
حمایتی,O
اسلامی,I_EVE
ازاد,O
نیز,O
زنجان,B_LOC
راد,I_PER
مبارک,I_DAT
هاچ,B_PER
دستور,O
وفصل,O
می,O
بهتری,O
پیش,O
گذرد,O
این,O
در,O
معجزه,I_EVE
پور,I_PER
انتخابات,O
حلی,I_EVE
پنتاگون,B_PER
پیشگیری,I_ORG
امیز,O
فلش,O
علمیه,I_LOC
لازم,O
ایران,B_LOC
را,O
ظرفیت,O
طرح,B_EVE
و,I_PER
ک,I_ORG
،,I_EVE
فارس,B_LOC
حقوق,O
ولایت,I_ORG
،,O
منافع,O
خبرگزاری,I_ORG
دانا,I_ORG
کارهای,O
و,I_EVE
فعال,O
،,O
اهن,I_ORG
،,I_EVE
و,O
پایان,O
پدیده,I_ORG
نماز,I_ORG
بر,O
هزار,O
در,O
مستکبرین,O
اند,O
جریان,O
علوم,O
بهمن,I_DAT
س,I_LOC
ساسان,B_PER
معظم,B_PER
از,O
سرکوب,O
امده,O
سال,I_DAT
ی,O
به,O
پس,O
تهدیدی,O
باشد,O
تبلیغات,I_PER
می,O
ابمیوه,O
قلب,I_EVE
سفید,I_LOC
چه,O
هستند,O
،,I_ORG
پا,O
اید,O
کند,O
امانی,B_PER
در,O
حمید,B_PER
سال,O
بیمه,I_ORG
مجلس,B_LOC
استانی,I_ORG
به,I_PER
منفعلانه,O
افرادی,O
-,I_ORG
دفاع,I_PER
را,O
های,I_ORG
کرده,O
/,O
##م,I_PER
نزدیک,O
اموزش,B_ORG
دانشگاه,O
##بهمن,I_DAT
فعالیت,O
گل,O
کمیته,B_ORG
صورت,O
بدون,O
عراق,B_mainLOC
نوروزی,I_PER
حسین,B_PER
خرقان,B_LOC
سال,B_DAT
-,O
هیوا,B_PER
مجمع,I_PER
تاریخ,B_DAT
سالروز,I_EVE
چرام,I_LOC
/,I_DAT
توسط,O
کند,O
کلاهبرداری,O
دارای,O
متروی,I_ORG
طلبه,O
خبری,O
پل,B_LOC
رییس,B_PER
سینمایی,I_LOC
اسفندماه,O
سامانه,O
مهر,I_PER
۸,O
میراب,B_PER
نوجوانان,I_LOC
پور,I_PER
به,O
شدن,O
هر,B_DAT
اسرايیل,B_LOC
ريوفی,O
دلاری,O
؛,I_ORG
امام,I_PER
در,O
و,O
بنیاد,B_ORG
داعش,I_ORG
های,O
سلیمانی,B_PER
معدنی,I_PER
دیگر,O
برگزار,O
امتحانات,O
وزارت,I_ORG
چهل,B_EVE
دارو,O
لباس,O
قمی,B_PER
از,O
شد,O
ورود,O
دوست,I_EVE
منافق,O
مقامات,B_PER
حسن,I_PER
امنیت,I_ORG
فعلی,O
ماه,I_DAT
بلاتکلیف,O
غزه,B_LOC
تقدیم,O
هیات,I_PER
دکتر,B_PER
محدود,O
حواشی,O
کشور,I_ORG
سرخ,O
اذربایجان,I_NAT
اواخر,O
ملاثانی,I_ORG
ایران,B_LOC
##ندان,O
و,I_EVE
دیگری,O
است,O
صنعت,I_EVE
تسنیم,I_ORG
عج,I_PER
سلطان,B_PER
،,O
یک,O
ها,I_NAT
علیرضا,B_PER
:,O
صالح,I_LOC
خون,I_LOC
این,O
را,O
دو,O
بیژن,B_PER
پرسپولیس,B_ORG
ژاپن,B_NAT
و,O
به,O
رسول,B_PER
سازی,I_EVE
ريیس,O
هجری,I_DAT
اردیبهشت,I_DAT
به,O
نمی,O
بازیگرانی,O
فرماندهی,O
سیاستی,O
اسرايیل,I_ORG
ثروتمندترین,O
ابی,O
جمعه,I_PER
شود,O
۱و۲,I_LOC
و,I_PER
دست,O
وس,B_PER
جهاد,I_ORG
دانشگاه,I_ORG
،,O
،,O
امام,B_PER
شاهرود,B_LOC
چهارشنبه,I_DAT
ضیاء,I_PER
جعفر,I_PER
اهواز,B_LOC
سینما,O
خود,O
##کشی,I_EVE
کاهش,O
برتر,O
کشور,O
بعد,O
خارجه,O
افراد,O
کنفدراسیون,B_ORG
داوطلبان,I_ORG
:,O
دفتر,B_ORG
محمد,I_LOC
استان,O
امارات,B_LOC
منطقه,I_PER
رضوی,I_mainLOC
شب,B_TIM
شود,O
عزاداری,O
های,O
ای,I_ORG
همه,O
ابن,B_PER
قزوین,I_LOC
ان,O
مسابقه,O
هم,O
ريیسی,I_PER
##ر,I_PER
اپل,B_ORG
خبر,O
؛,O
خالی,O
سازمان,B_ORG
استفاده,O
نوشته,O
تدابیر,O
اطلاعات,I_ORG
کاراکتر,O
منصور,B_PER
طالبان,B_ORG
بخشیم,O
گذشته,I_DAT
ارزیابی,O
از,O
برنامه,B_ORG
استان,B_LOC
پنجمین,B_EVE
کرونا,O
در,O
موضوع,O
کردیم,O
رسیدگی,O
کهگیلویه,B_LOC
روز,O
استان,I_ORG
و,O
هزار,O
و,O
چین,B_LOC
شود,O
گنبدکاووس,B_LOC
صدا,B_ORG
ویروس,O
وزارتخانه,O
جمعه,I_ORG
۱۴۰۰,I_DAT
و,O
ریاض,B_LOC
نیمی,O
جوان,I_ORG
طهرانچی,I_PER
۲۲,B_PER
داخل,O
خصوصی,O
کنفرانس,O
به,O
:,O
مرج,O
روسیه,B_LOC
در,O
افزود,O
بوده,O
ولیعصر,I_PER
و,O
امتحانات,B_EVE
تقوای,O
منطقه,B_LOC
وفات,I_DAT
اسبدوانی,B_EVE
قرار,O
مرزهای,B_mainLOC
##میلیارد,O
ولادت,I_DAT
اذربایجان,I_LOC
الشتر,I_LOC
روز,B_DAT
زیرا,O
شورای,B_ORG
همدان,B_mainLOC
خبرگزاری,B_ORG
عملکردی,O
خودکفایی,O
لاغری,O
سفره,B_LOC
استان,I_ORG
در,O
شرکت,O
سفید,I_LOC
##نگ,I_PER
اقداماتی,O
اسلامی,I_ORG
جوان,O
علیه,I_PER
مردم,O
فرهنگیان,I_ORG
زدایی,I_ORG
جمهوری,B_NAT
##اه,O
اخرین,O
مسجد,B_LOC
۵,B_DAT
تسنیم,I_ORG
ریچارد,B_PER
بیماران,I_EVE
اباد,I_LOC
،,O
ایرنا,B_ORG
حکمی,O
علوم,I_PER
##ف,I_PER
کل,I_ORG
النهضه,I_LOC
دانشگاه,B_ORG
،,O
کارشناسان,O
اخر,I_DAT
امام,B_PER
خانگی,O
صنایع,I_ORG
سازندگی,I_ORG
تومانی,O
سازی,O
گل,I_LOC
سال,I_DAT
و,O
الزمان,I_LOC
گوگل,I_ORG
استان,I_ORG
مجمع,I_PER
پارالمپیک,B_EVE
امین,B_PER
حاصلخیز,O
باشگاه,I_ORG
منصور,I_PER
بندی,O
های,I_ORG
۲۰۲۱,I_DAT
فارس,I_ORG
اسلامی,I_ORG
کارگاه,B_ORG
کرمان,B_LOC
کوهسار,B_PER
کشور,I_PER
هفته,B_DAT
گرامیداشت,I_EVE
قاهره,B_LOC
به,O
ضمن,O
چه,O
و,I_ORG
به,O
اموزش,O
.,O
اردستان,B_LOC
الاعظم,I_LOC
تبلیغات,I_ORG
سال,I_DAT
اجازه,O
کشور,O
سینمادار,O
،,I_LOC
کیلویی,O
قم,B_LOC
اسدالهی,I_PER
استراتژی,O
کردبچه,I_PER
از,O
نفرات,O
محروم,O
معارف,O
محمد,B_PER
شفاف,O
شیمیدر,B_ORG
ابان,I_DAT
درصد,O
روز,B_DAT
داد,O
بریک,O
دولت,B_ORG
مهدی,I_PER
حمید,B_PER
انتظامی,I_ORG
انقلاب,I_PER
هیات,B_ORG
انتظامی,I_PER
الاینده,O
گلستان,B_mainLOC
دو,O
/,I_ORG
مراجعه,O
معاون,O
سلامت,I_EVE
بودن,O
کرد,O
گزارش,O
زنجان,I_ORG
تکبیر,I_EVE
عکاس,O
فارس,I_ORG
متجاوز,O
مناسبی,O
ماسال,B_LOC
مربوط,O
خود,O
ها,O
در,O
حقوق,I_ORG
هم,O
نوشته,O
"""",I_ORG
رسانی,O
ویژه,I_LOC
.,O
جشنواره,B_EVE
قرمزی,O
سازمان,B_ORG
مردمی,O
تحصیل,O
مادورو,B_PER
مجلس,I_ORG
مردم,I_PER
بدهی,O
روسیه,B_NAT
و,I_ORG
نجف,B_LOC
سید,B_PER
مرگ,O
والدین,O
قزوین,B_LOC
دانشگاه,B_ORG
افزوده,O
ایده,O
در,O
نیروی,B_ORG
:,O
و,O
ترامپ,I_ORG
انزلی,I_ORG
محمد,B_PER
همایون,I_PER
طبیعی,I_ORG
چه,O
سحر,I_TIM
است,O
دقیقه,I_TIM
:,O
استان,B_LOC
با,O
خود,O
کتابخانه,I_PER
ان,O
نصرالله,B_PER
رجب,B_PER
بر,O
مستثنا,O
بخش,I_PER
فعال,O
کردستان,I_ORG
است,O
علی,B_PER
توضیح,O
ایران,B_LOC
قرار,O
برجام,O
از,O
به,O
در,O
از,O
اورده,O
کردند,O
و,O
این,O
رزمندگان,I_ORG
کردستان,I_LOC
سرمایه,O
،,O
،,I_mainLOC
مبرهن,O
اتش,O
اصغر,B_PER
کارگری,I_ORG
محمد,I_PER
حسینی,I_PER
اداره,B_ORG
عنوان,O
دی,B_DAT
فرماندهی,I_ORG
تولد,O
اسلامی,I_ORG
از,O
سید,O
بهداشت,I_mainLOC
محلات,I_EVE
##ورزی,I_PER
رفع,O
##ه,I_LOC
نظام,O
فروردین,I_DAT
این,O
چهارشنبه,B_DAT
نقش,O
برخی,O
عوامل,O
اما,O
لارستان,I_PER
سجاد,I_PER
عربستان,B_NAT
هنری,I_ORG
مرتضی,B_PER
خاکی,O
با,O
کردند,O
و,O
و,O
ایت,B_PER
فرهنگ,B_ORG
سال,B_DAT
##١,I_DAT
به,O
نمایشنامه,I_PER
اقشار,O
سرهنگ,B_PER
سینماهای,B_LOC
از,O
گرگانی,I_PER
دوم,I_EVE
##وه,I_mainLOC
سازمان,B_LOC
رضا,B_PER
روابط,O
ایران,B_NAT
،,O
الله,I_PER
سد,B_LOC
اسلام,I_ORG
:,O
امری,O
محمد,I_PER
نخبگان,O
عملکرد,O
فضل,I_PER
ع,I_EVE
سهم,O
و,I_LOC
خزانه,O
ارتفاعات,B_LOC
کیفیت,O
برای,O
رمزی,I_PER
در,O
##۰۰,O
ای,I_ORG
خواهران,O
اداره,B_ORG
حسن,B_PER
هر,O
میاندوره,I_EVE
نود,B_ORG
در,O
تیم,I_ORG
در,O
بدیل,O
جوان,I_ORG
بانه,B_LOC
سمنان,B_LOC
این,O
۱۴,O
صهیونیستی,B_ORG
شهرداری,I_ORG
هکتار,I_EVE
کشورها,O
معادن,O
داروی,I_mainLOC
خداوند,O
انسان,O
خصوصی,O
و,O
گانه,I_ORG
انجمنهای,I_PER
مسيله,O
محمد,B_PER
اداره,O
می,O
کرد,O
دولی,I_PER
ریال,O
برنامه,O
امارات,B_LOC
وکار,O
ارتکاب,O
گزارش,O
دختر,O
رابطه,O
محمود,B_PER
رهبرى,O
با,O
جمهور,O
تاثیر,O
امازون,I_ORG
ها,I_ORG
فرهنگی,I_ORG
دولت,B_ORG
دیدار,O
گفتگو,O
ارشاد,I_ORG
ع,I_PER
محسن,B_PER
رسانه,B_ORG
کنیم,O
بسیار,O
برای,O
توجه,O
رسانی,O
شد,O
که,O
قرمز,O
محمد,B_PER
مبارک,I_DAT
کریم,O
مشایخی,I_PER
کار,O
علی,I_PER
پیامبر,B_PER
خبری,I_ORG
در,O
اقتصادانلاین,B_ORG
محموداباد,I_ORG
استان,B_mainLOC
جنوا,B_ORG
زمان,O
جذب,O
در,O
از,O
ارکان,O
انجام,O
سوره,I_ORG
اینکه,O
فضای,O
##یی,I_EVE
های,O
سه,I_TIM
الجدید,I_ORG
ابتدای,O
در,O
کمال,I_LOC
پزشکی,I_ORG
نطنز,I_mainLOC
اسلامی,I_ORG
برگزاری,O
۳۹,O
ملايکه,I_PER
خیلی,O
الله,I_PER
اجاره,O
می,O
در,O
کردند,O
حذف,O
:,O
گفت,O
پخش,O
فارس,I_ORG
باروز,I_PER
ره,O
کمتر,O
نیازمندان,O
مجازی,O
ارتفاعات,I_EVE
شهریور,B_DAT
سفارش,O
##فرد,I_PER
صهیونیستی,I_EVE
هوایی,O
کرونا,O
اسکار,B_EVE
تصویرسازی,O
این,O
برنامه,I_ORG
داشت,O
می,O
سرخ,I_PER
و,O
الاسلام,I_PER
فارس,B_ORG
واقفین,O
خجسته,I_EVE
جامعه,O
منطقه,B_LOC
ملاثانی,I_ORG
کرج,I_LOC
اگر,O
اتحادیه,B_ORG
سال,B_DAT
قزوین,B_mainLOC
بلدوزر,O
حاج,I_EVE
چطور,O
از,O
احمد,B_PER
،,O
کند,O
سیرجان,B_mainLOC
ای,I_PER
در,O
و,O
مصباح,I_ORG
حضرت,O
فجر,I_EVE
بینی,O
پنجه,O
علوم,I_ORG
شهرکرد,B_mainLOC
،,O
دی,I_DAT
غیردولتی,I_ORG
دانش,O
),I_PER
رضایی,I_PER
اقتصادی,O
گلزار,I_EVE
تسنیم,I_ORG
چین,I_PER
این,O
به,O
سیستان,B_LOC
مجلس,B_ORG
به,O
میر,I_PER
سید,I_EVE
کدخدایی,I_PER
کاربردی,I_ORG
موحد,I_PER
یونایتد,I_ORG
اصحاب,I_EVE
مشکل,O
های,I_ORG
شهر,B_LOC
تا,O
تبریز,B_ORG
باشگاه,B_ORG
های,O
بحرین,I_ORG
اهواز,B_LOC
قوانین,O
هستند,O
امام,I_ORG
منیر,I_PER
مایکروسافت,B_ORG
ارزشمند,O
نگه,O
سواری,O
ببرد,O
در,I_mainLOC
می,O
خبرگزاری,B_ORG
جمهوری,I_EVE
هم,O
کارگردانی,O
انتظامی,I_ORG
شود,O
اکانت,O
برای,O
ای,I_ORG
کرمان,I_LOC
قاسم,B_PER
در,O
و,O
دلاری,O
نتیجه,O
دولت,B_ORG
،,O
مسدود,O
استان,B_mainLOC
اصفهان,I_ORG
امام,B_PER
سال,I_DAT
انکارا,B_LOC
و,I_PER
نکته,O
سفارشی,O
قدرت,B_PER
است,O
به,O
۱۵,B_DAT
ان,O
نکند,O
المللی,O
ایسنا,B_ORG
کرد,O
تکنوازی,O
این,O
بیرجند,B_LOC
به,O
چین,B_NAT
۳۱,O
علمی,O
سال,I_DAT
فرایند,O
دولت,B_ORG
سال,B_DAT
اگر,O
.,O
درشت,O
حمیدرضا,B_PER
حوزه,I_ORG
ريیس,B_PER
پاکستان,B_LOC
ولایت,O
پیشگیری,I_ORG
امام,I_ORG
استان,I_ORG
کنوانسیون,O
ابادان,B_LOC
در,O
این,O
مهاجمان,O
به,O
اجرای,O
:,O
همی,B_LOC
ایسنا,B_ORG
افریقای,B_LOC
و,O
اسلامی,I_EVE
ازجمله,O
مازندران,I_LOC
رسانی,I_ORG
تبریز,I_ORG
می,O
النهضه,I_mainLOC
مرکز,B_LOC
با,O
برای,O
به,O
عفونی,O
یکشنبه,I_DAT
دارو,O
اصفهان,I_mainLOC
ویژه,O
علم,I_ORG
دادن,O
یک,O
دلیل,O
مروج,I_PER
ثبات,O
روز,B_DAT
مربوط,O
حسین,B_PER
حقوق,O
مدیره,O
مبنی,O
داده,O
ایران,B_LOC
و,I_LOC
ناصر,B_PER
به,O
۴,I_DAT
یوم,B_EVE
گرفتن,O
درج,O
محمد,B_PER
حل,B_ORG
های,I_EVE
جمهوری,B_LOC
است,O
عضویت,O
،,O
انقلاب,I_EVE
صادرات,O
رستوران,O
جهنم,O
سطح,O
۴۸,B_DAT
گاز,I_ORG
مسیر,O
حوزه,O
هزار,I_EVE
میزان,O
اعتدال,O
و,I_PER
سال,B_DAT
فرصت,O
یک,O
و,O
نیروهای,I_ORG
محمد,B_PER
۹۷,O
سال,I_DAT
تلاش,O
یزدی,I_PER
بوچ,B_mainLOC
اما,O
ره,I_LOC
یکشنبه,I_DAT
حمایت,O
۱۰,B_DAT
تهران,B_LOC
صهیونیستی,I_ORG
سه,O
گذاری,I_ORG
شوند,O
های,I_EVE
این,O
دبیر,O
او,O
کرد,O
ابراز,O
سازمان,B_ORG
۱۴,B_DAT
در,O
زاده,I_PER
و,O
خبرنگار,O
گوناگون,O
نشریه,B_ORG
خرداد,I_TIM
شورای,B_ORG
کاوه,I_mainLOC
لابی,O
دو,O
شود,O
الملل,I_ORG
ذهاب,I_LOC
توسعه,O
یادبود,I_EVE
کاهش,O
تالش,B_LOC
نظام,I_ORG
استقلال,B_ORG
در,O
جام,B_ORG
استانداری,B_LOC
و,O
،,O
تاسیس,I_EVE
استخدامی,I_ORG
مقاومت,I_ORG
کاشان,B_LOC
اروپا,B_LOC
ها,O
وام,O
پایان,O
این,O
که,O
بودیم,O
فیلم,O
ایستگاه,O
جمعه,I_EVE
تاریخی,O
اسفند,I_DAT
اگر,O
عصر,B_DAT
؛,O
به,O
در,O
عباسی,B_PER
سال,O
##می,O
امام,I_ORG
ايتلاف,O
اقامه,O
بین,I_ORG
خسارت,O
کرم,O
دنبال,O
و,O
موضوعات,O
پرسپولیس,B_ORG
شبستان,I_PER
امتحانات,B_EVE
٩٣,I_DAT
ماندن,O
،,I_LOC
ایسنا,B_ORG
اماکن,B_LOC
س,I_ORG
کرد,O
ان,O
تفکر,O
عنایتی,I_PER
شهرستان,I_ORG
با,O
در,O
مدلسازی,O
مقام,O
بلوچ,I_PER
توسعه,I_mainLOC
شهرستان,I_ORG
این,O
بیمار,O
دارد,O
عراق,B_LOC
و,O
خویش,O
صهیونیستی,I_ORG
به,O
،,I_DAT
بودند,O
بامداد,B_DAT
مرکز,I_PER
غریب,O
نقل,O
،,I_DAT
فیرحی,B_PER
و,O
ریاست,I_EVE
ذهاب,I_LOC
جشنواره,I_PER
اما,O
در,O
وهو,O
پنجم,I_EVE
ظهور,O
الهی,I_PER
در,O
دونالد,B_PER
.,O
سازمان,B_ORG
ایران,B_LOC
ملی,I_ORG
با,O
وزارت,B_ORG
ماه,I_DAT
ساعت,B_TIM
علیه,O
و,I_ORG
خبرگان,I_ORG
به,O
تاجگردون,I_PER
یازدهم,I_ORG
وی,O
این,O
وپرورش,I_ORG
منش,I_PER
علايم,O
ایرنا,I_PER
راه,O
جزيی,O
جهانی,I_EVE
خبرگزاری,B_ORG
ژانویه,I_TIM
امریکایی,B_NAT
فارس,I_ORG
استان,I_ORG
ارام,O
و,I_ORG
است,O
حال,O
بیمارستان,B_LOC
در,O
کرد,O
صالح,B_LOC
پیکان,B_ORG
باید,O
امریکا,B_NAT
تازگی,O
اکنون,O
تبلیغات,O
غربالگری,I_ORG
پزشکی,I_LOC
ای,I_ORG
سازمان,B_ORG
نهضت,I_ORG
فوتسال,O
بنفشه,I_ORG
فارس,I_ORG
های,O
نایب,B_PER
ایران,I_ORG
یمن,B_mainLOC
و,O
دیپلماسی,O
رضوی,I_ORG
:,O
۱۶,I_TIM
معارفه,I_EVE
به,O
در,O
بنیادی,I_ORG
عمومی,O
بر,O
از,O
.,O
اساسی,O
الله,I_EVE
معصومی,B_PER
با,O
دیگر,O
داد,O
جاری,I_DAT
:,O
کشور,O
تهران,I_LOC
کرونا,O
امروز,O
ام,I_DAT
سرپرست,O
مرحله,O
خبرگزاری,I_PER
از,O
از,O
انتخابات,B_EVE
ایسنا,B_ORG
نداریم,O
تا,O
ایران,B_LOC
عالی,I_ORG
امام,O
تولیت,O
تسنیم,I_ORG
اسلامی,I_NAT
گرفتن,O
فجر,O
هر,O
حمل,I_ORG
نماینده,O
از,O
نیمه,B_DAT
یاحسین,I_PER
های,O
و,I_ORG
معظم,I_PER
بحرین,B_LOC
علی,I_PER
ورزش,B_ORG
مورد,O
دهه,B_EVE
مجلس,B_ORG
در,O
استان,B_LOC
##ا,I_LOC
۱۲۰,O
کاوه,B_PER
سنجش,O
جلال,I_PER
الومینیوم,B_ORG
کنگره,B_ORG
امریکا,B_LOC
۱۳۱۴,I_DAT
زنده,O
،,O
اشاره,O
به,O
پاکستان,B_LOC
لیگ,O
سنگین,O
زلفی,I_PER
مهر,I_DAT
ها,I_PER
جمهوری,I_EVE
کودکان,I_EVE
است,O
اشاره,O
به,O
پلیس,I_PER
و,I_ORG
با,O
در,O
امام,B_PER
ع,O
منچستریونایتد,I_PER
انزلی,I_ORG
ایلنا,I_ORG
که,O
مشکل,O
سال,B_DAT
جبران,O
ها,O
پیشنهاد,O
با,O
فر,I_PER
بندرترکمن,B_LOC
،,O
با,O
می,O
سال,I_DAT
گیلان,B_LOC
کابل,B_LOC
ناچیز,O
زیرزمینی,O
ایرانشهر,I_ORG
مهدی,I_PER
-,O
عیسی,B_PER
مختلف,O
فرمانده,O
اهداف,O
کویر,I_ORG
فعالی,O
اختیار,O
ريیس,O
به,O
سینمایی,I_ORG
میکرده,O
مسلمانان,O
عنوان,O
جان,B_PER
شد,O
پزشکی,I_ORG
،,O
مدافع,O
را,O
،,O
قزوین,I_LOC
خود,O
دستگاه,O
رضا,B_PER
ارمنستان,B_LOC
به,O
غنا,O
و,O
باید,O
ريیس,B_PER
دنبال,O
روایت,O
اسلامی,I_NAT
باشد,O
دولت,O
ایران,B_LOC
سعید,B_PER
در,O
را,O
:,O
بخصوص,O
درایین,B_EVE
امور,I_ORG
ایران,I_EVE
ها,O
دانشگاه,B_ORG
ایران,B_ORG
المان,B_LOC
یاسوج,B_mainLOC
امور,I_ORG
انها,O
هم,O
جوامع,O
،,I_ORG
های,I_EVE
فناورانه,O
و,O
پاکستان,B_LOC
معظم,I_PER
حذفی,I_EVE
بیاتی,I_PER
انقلاب,I_ORG
خرم,I_PER
اقای,B_PER
پلیسی,I_ORG
الملل,I_ORG
علی,B_PER
مادورو,I_PER
شد,O
امروز,B_DAT
اراک,B_mainLOC
/,O
امروز,B_TIM
درمان,I_ORG
چراغ,O
،,O
راست,O
از,O
.,O
تصویری,O
دولت,B_ORG
پنس,B_PER
در,O
گذشته,I_DAT
کفایت,O
شهرقدس,B_LOC
این,O
و,O
دروغ,O
تضمین,O
درصد,O
رضوی,I_LOC
و,I_PER
عزت,B_PER
بهمن,B_PER
و,O
سید,B_PER
غرامت,O
جنگل,I_ORG
،,O
در,O
و,I_EVE
گو,O
همانطور,O
پلاس,O
غیر,O
کل,O
حادثه,O
شیرین,O
سازمان,B_ORG
است,O
ابوسعید,B_PER
ایران,I_ORG
،,O
شهرک,O
المان,B_LOC
فروردین,I_DAT
،,I_TIM
از,O
اعتبارسنجی,O
دوشنبه,I_DAT
مشوق,O
مسعود,B_PER
۱۴۰۰,I_EVE
یک,O
دکتر,B_PER
ایستادگی,O
را,O
سیف,B_PER
سابقه,I_DAT
میان,O
ایرنا,B_ORG
مصری,B_NAT
رنگ,O
–,O
بهمن,I_DAT
گفت,O
کلان,O
در,O
سرپرست,O
لیسبون,O
در,O
ثبت,I_ORG
شود,O
کنند,O
مشهد,I_ORG
در,O
سلیمانی,I_EVE
خود,O
نماینده,B_PER
دارو,O
تجدید,O
طاهره,B_PER
شهرستان,I_PER
نفع,O
به,O
کنسرت,O
مورد,O
قالیباف,I_PER
رضا,I_PER
نجف,B_mainLOC
خامنه,I_PER
می,O
،,I_ORG
افزایش,O
اصفهان,I_PER
،,I_PER
۴۱,O
گروه,B_ORG
فضای,O
محمد,I_PER
عملیات,O
اسوده,I_PER
اتش,B_EVE
حرکت,O
انحصار,O
و,I_ORG
در,O
این,O
کار,O
می,O
نرخ,O
در,O
به,O
شهرسازی,I_ORG
##عود,O
فناوری,I_ORG
روزتر,O
بیمارستان,I_PER
که,O
گرایش,O
می,O
سال,O
،,I_LOC
با,O
به,O
اموزان,O
کودکان,I_LOC
در,O
برنامه,B_EVE
فاضلاب,I_EVE
رهبری,I_PER
رسیدن,O
اسفند,I_DAT
خط,O
شکست,O
ريیس,B_PER
نشان,O
؟,O
##ظاهر,I_PER
بودجه,O
مغفرت,O
طاهره,I_EVE
وقت,O
چون,O
هیات,B_ORG
ریزی,O
شبانه,O
یک,B_DAT
های,O
فراهم,O
ابرکوه,I_ORG
خیر,I_ORG
چشمه,B_LOC
و,O
لرستان,B_LOC
حضرت,I_EVE
سال,B_DAT
در,B_mainLOC
را,O
دومین,B_DAT
زندگی,O
گفت,O
المان,B_LOC
هگل,B_PER
مازندران,B_mainLOC
تمرکز,O
اواخر,B_DAT
گفت,O
نظارت,O
روسیه,B_LOC
دارد,O
حاج,I_ORG
اسلامی,I_EVE
حضرت,B_PER
نیجریه,B_NAT
ظهر,B_TIM
در,O
به,O
پزشکی,I_ORG
بوشهر,B_LOC
خرم,B_mainLOC
در,O
اسلامی,I_ORG
که,O
شهید,O
حمیدرضا,B_PER
خودرو,I_ORG
است,O
دینی,I_EVE
ان,B_DAT
فردی,O
توکلی,I_PER
ايمه,O
طالبان,B_ORG
۲۰۱۹,I_DAT
داوران,B_PER
و,I_ORG
خان,B_LOC
صبح,B_TIM
توجه,O
ثبت,B_EVE
پاکستان,B_LOC
زمانی,O
و,O
،,O
طبرسی,I_PER
مهدی,B_PER
بگیرند,O
و,O
که,O
و,O
؛,O
۱۴۰۲,B_DAT
قوت,O
روحیه,O
رویداد,O
نوراباد,B_LOC
بخش,O
این,O
سیاسی,O
رژیم,B_ORG
از,O
گرفته,O
"""",O
راستای,O
شد,O
مرحله,O
است,O
هاشور,I_PER
از,O
رو,O
بتوان,O
هر,B_ORG
ایسنا,B_ORG
کمک,O
کربلا,I_PER
وزیر,O
،,O
جمعه,I_PER
ایده,O
اصلی,O
گذشته,I_DAT
به,O
نمایندگی,I_ORG
را,O
محمدی,I_PER
شورای,B_ORG
واقعیت,O
نشان,O
:,O
جمهوری,I_ORG
بچه,O
پادگان,B_ORG
تدریس,O
داده,O
والا,O
##اس,O
تهران,I_ORG
ذهاب,I_LOC
ستاد,B_ORG
لبنان,B_LOC
.,O
اثار,O
که,O
یک,O
نشان,O
فراتر,O
ناپذیری,O
بهره,I_ORG
در,O
نه,O
هنر,I_EVE
ابتدای,O
برنامه,O
##ش,O
،,I_ORG
اخیر,O
ريیس,I_ORG
هاشمی,I_PER
پیامدهای,O
مسيولان,O
ای,I_PER
اعلام,O
برگزار,O
با,O
نوش,B_LOC
شهادت,O
##گان,I_ORG
در,O
میلاد,B_EVE
ظرفیت,O
ریاض,B_LOC
هسته,O
اسلامی,I_ORG
وجود,O
سازمان,B_ORG
امام,B_PER
عصر,B_TIM
درباره,O
می,O
تاریخی,O
یکشنبه,B_DAT
تمام,O
بهره,O
،,O
سه,B_DAT
،,I_DAT
بیشتر,O
روان,O
حسین,I_PER
کرد,O
این,O
قضايی,O
هستیم,O
دوم,I_DAT
مسجد,B_LOC
میزان,O
بر,O
افغانستان,B_LOC
شود,O
گل,O
تمامی,O
قرار,O
اجتماعی,I_PER
دریایی,I_EVE
ابان,I_DAT
گذشته,I_DAT
دولت,B_ORG
قران,O
غربی,I_LOC
یورونیوز,B_PER
على,O
همین,O
ع,I_PER
علیها,O
گازهای,O
تا,O
بنابراین,O
بنیادی,B_PER
وی,O
بار,O
عجیب,O
گل,B_ORG
این,O
مذاکرات,O
دوشنبه,B_DAT
برای,O
،,I_ORG
و,O
،,I_PER
مشکل,O
المان,B_LOC
امداد,I_ORG
ماندند,O
نم,I_ORG
.,O
:,O
##ing,O
تکریم,I_EVE
برای,O
خبرگزاری,B_ORG
استانداری,B_ORG
به,O
می,O
۲۴,B_TIM
که,O
یک,I_EVE
و,O
دانشگاه,O
مجلس,B_ORG
جنتی,I_PER
ونوجوانان,I_ORG
بانک,I_ORG
:,O
بهینه,O
توسعه,O
امانی,B_PER
امام,I_ORG
اما,O
به,O
بحرانی,O
پرداخت,O
توان,O
و,O
استین,I_PER
پزشکی,I_LOC
دهد,O
سداد,I_ORG
یزد,B_LOC
مجلس,B_ORG
اینده,I_DAT
پنج,B_DAT
کند,O
کرونا,O
کوروش,B_PER
نواقص,O
کشف,B_EVE
خدایی,O
قربانی,I_PER
حکمی,O
شیرازی,I_PER
هولم,I_PER
مراسم,B_EVE
خلف,O
گفت,O
مازندران,B_LOC
حضرت,O
تکریم,I_EVE
را,O
روسی,O
های,I_ORG
ایرانشهر,B_LOC
سال,B_DAT
نیروی,B_ORG
افزایش,O
اوینی,I_PER
مساجد,O
مبانی,O
لانس,I_ORG
سال,I_DAT
حامیان,B_ORG
هدف,O
سنتی,O
و,O
سردار,O
بزرگان,O
بیت,I_PER
بیست,O
،,I_PER
تواند,O
بدهی,O
اخبار,O
پایه,O
ها,O
،,O
خبرنگار,B_PER
به,O
کمک,O
گروه,B_ORG
،,I_ORG
مدت,O
اب,O
کربن,O
نتیجه,O
شهرداری,I_ORG
نفت,I_PER
انبار,O
سیروس,B_PER
اکسپو,I_EVE
شهیدان,O
وگو,O
مالکیت,O
که,O
ريیس,B_LOC
ان,O
بین,I_ORG
زمان,I_PER
خود,O
رضا,I_PER
قضایی,I_ORG
میلیون,O
کابل,B_LOC
فراورده,O
قاسم,B_PER
؛,O
درامد,O
##جان,I_LOC
اصغر,B_PER
##اسی,I_ORG
،,I_ORG
والامقام,O
معلمان,I_ORG
حضرت,B_PER
الیمنی,I_ORG
جوانان,I_ORG
در,O
با,O
از,O
خطوط,O
زمان,O
اتحادیه,O
.,O
ورزشی,I_LOC
محصول,O
برخورد,O
قابل,O
های,I_PER
حوزه,B_ORG
.,O
سال,B_DAT
اسلامی,I_LOC
شرایط,O
مسلح,I_ORG
اباعبدالله,I_PER
امریکا,B_LOC
که,O
،,I_PER
در,O
استقلال,B_ORG
جهان,B_LOC
استکبار,O
اینترنتی,I_ORG
فضای,I_LOC
##سو,I_PER
بایدن,B_PER
حقیقت,O
و,I_ORG
روز,O
سطح,O
خواهند,O
این,O
اب,O
پروتکل,I_PER
عده,O
،,O
کنند,O
تقریظ,I_EVE
ایرنا,B_ORG
##ک,O
را,O
،,O
تقلید,O
به,O
شخصیت,O
فروردین,B_DAT
گلکسی,O
نشان,O
بهداشتی,O
گردش,O
و,O
whatsapp,O
مقدس,I_EVE
در,O
دوشنبه,B_TIM
جهان,B_LOC
خصوص,O
شعر,I_ORG
پروژه,O
بیمه,B_LOC
سالاری,I_LOC
شهر,I_EVE
مجاهد,O
و,O
بلاروس,B_LOC
المللی,O
باستان,I_NAT
سرپرست,O
بیانیه,O
به,O
میترا,O
عرض,O
۲۰۰,O
یک,O
به,O
و,O
عملیات,O
ریاض,B_LOC
شهدا,O
نقل,O
سفر,O
اینکه,O
سرهنگ,O
الودگی,O
الاهلی,B_ORG
والمسلمین,I_PER
این,O
از,O
؛,O
شورای,B_ORG
غذا,O
های,O
و,O
از,O
استان,B_LOC
:,O
دوشنبه,B_TIM
سالمندان,I_LOC
کاوه,B_PER
شیعه,B_NAT
ریاست,I_ORG
ایدز,I_EVE
مهم,O
ره,I_PER
خوزستان,I_ORG
سال,I_DAT
نماینده,B_PER
هماهنگ,O
و,I_EVE
به,O
-,O
در,O
حافظه,O
سال,B_DAT
خطر,O
مسعود,B_PER
یزدانی,B_PER
"""",O
کمیسیون,B_ORG
و,O
در,O
القاب,O
توجه,O
پردیس,I_LOC
:,O
وزیر,O
پاسداران,I_ORG
و,O
ع,I_PER
dam,B_PER
اینده,I_DAT
اینکه,O
:,O
واسطه,O
بخش,I_ORG
و,I_ORG
قتل,O
از,O
این,O
است,O
سال,I_DAT
می,O
نه,O
:,O
انقلابی,I_ORG
مهر,B_ORG
پارک,I_LOC
دی,I_mainLOC
کاظم,I_PER
:,O
۱۴۰۰,I_DAT
خلق,I_ORG
را,O
توجه,O
تا,O
##ل,I_PER
روی,O
:,O
علی,B_PER
،,O
یکی,I_PER
به,O
پزشکان,O
تهران,B_mainLOC
چند,O
قلب,I_EVE
فرامنطقه,I_ORG
ذوب,B_ORG
و,O
های,O
توجه,O
او,O
جلیل,B_PER
و,I_ORG
میلاد,O
وجود,O
زاده,I_PER
جای,O
در,O
به,O
پروژه,O
می,O
اظهار,O
رییس,B_PER
و,I_DAT
مدیریت,O
تهران,I_ORG
علیخانی,I_PER
مشخص,O
قرار,O
روحانی,I_ORG
ترین,O
زمان,O
از,O
های,I_PER
فروکش,O
،,O
استان,B_LOC
نیازمند,O
مراسم,B_EVE
فرار,O
بود,O
خبری,O
ما,O
اباد,I_LOC
از,O
کشور,O
الملل,I_ORG
و,O
ان,O
##ی,I_ORG
اظهار,O
مهدی,B_PER
تحصیل,O
می,O
،,O
خدمت,O
و,O
و,O
ایت,B_PER
ماه,I_DAT
تختی,I_LOC
سپاه,B_ORG
سازی,O
مساحت,O
شکست,O
بلوچستان,I_PER
از,O
راه,O
ص,I_LOC
ضرورتی,O
نشان,O
زیان,O
تاریخ,O
از,O
امروز,O
های,O
برای,O
رضوی,I_LOC
رمضان,I_EVE
الله,I_PER
می,O
شدگان,O
تر,O
گزارش,O
بودند,O
۱۸,I_TIM
حضرت,B_PER
گذاری,I_ORG
بید,I_ORG
فضای,I_PER
اسوشیتدپرس,O
system,O
ایسنا,B_ORG
وار,B_ORG
پردازی,O
که,O
:,O
اطلاعات,I_ORG
پیوست,O
ارومیه,B_LOC
##انی,I_PER
جونقان,B_LOC
به,O
کشور,I_ORG
کرونا,O
الشعبی,I_ORG
،,O
امروز,B_DAT
گر,O
مقصر,O
فقیه,O
که,O
رسانه,O
به,O
را,O
خبرگزاری,I_ORG
مرکز,B_ORG
اظهار,O
جونقان,I_ORG
خارج,O
اسفند,I_DAT
دکترا,O
اجتماعی,O
منطقه,B_LOC
ارشاد,I_PER
کند,O
۳,O
نوبخت,I_PER
عج,I_ORG
زمانی,O
سازمان,I_ORG
و,O
"""",O
کارگردان,B_PER
ازاد,I_PER
ایت,I_LOC
وجود,O
پیرامون,O
موشک,O
کرمانشاه,I_LOC
توانند,O
صفوی,I_PER
از,O
گذشته,I_TIM
،,O
تسنیم,I_ORG
درمان,I_ORG
نگهداری,O
نویس,O
اختصاص,O
نانوایان,I_ORG
انتخابات,O
شهرستان,I_ORG
دبیر,O
شورای,B_ORG
حذف,O
سالی,I_DAT
اینکه,O
مرکز,I_ORG
خدمات,O
میلیون,O
ایران,B_LOC
ام,I_DAT
سلامت,O
الرضا,I_ORG
ری,I_LOC
دايمی,I_ORG
رسولی,I_PER
و,O
افزایش,O
اروپا,I_ORG
جمهوری,B_ORG
بحث,O
توافق,O
قلم,I_EVE
بدون,O
علوم,O
امتحانات,O
گم,O
احمدشاه,B_PER
از,O
سال,I_DAT
منطقه,B_mainLOC
اصفهان,B_LOC
بر,O
از,O
به,O
،,O
وی,O
کمیته,I_PER
داروخانه,B_LOC
ممد,O
سوار,I_LOC
سلیمانی,B_PER
به,O
جهاد,I_ORG
صادرات,I_ORG
را,O
محمود,B_PER
مشکلات,O
سال,B_DAT
برخورد,O
سخن,O
بایدن,I_ORG
در,O
هوشمندی,O
هم,O
اسد,I_PER
در,O
ها,O
اموزش,I_ORG
می,O
همدان,B_LOC
با,O
انواع,O
محمد,B_PER
پنس,B_PER
محل,B_LOC
سال,B_DAT
نمایشگاهی,I_EVE
ریال,O
خبرگزاری,B_ORG
مساجد,I_EVE
بیماری,O
یک,O
روز,O
برداری,O
اغاز,O
گوش,O
رویان,I_ORG
سایت,I_PER
و,O
ایرنا,B_ORG
##شنه,I_DAT
تعیین,O
برق,I_LOC
اکنون,O
سردار,B_PER
و,O
مساجد,I_ORG
بی,O
فرهادی,I_PER
که,O
،,O
است,O
جزایر,B_LOC
حبیب,B_PER
سعودی,I_LOC
قران,I_ORG
،,O
با,O
مراکز,B_LOC
مرتبط,O
از,O
ساعت,B_TIM
امروز,O
دکتری,I_EVE
بینیم,O
وسایل,O
ها,O
و,I_ORG
به,O
امکانات,O
و,I_ORG
##ان,I_ORG
تروریستی,I_ORG
قهرمانی,O
روسیه,B_LOC
مریان,I_LOC
و,O
فرهنگی,O
و,O
عصا,O
اولین,O
علیه,O
۲۰,O
اسیب,O
انتقال,I_EVE
روز,O
بر,O
ایران,B_LOC
وقت,O
کانونهای,O
تمرین,B_EVE
روز,I_DAT
با,O
شوشتر,B_LOC
درجه,O
سواداموزی,I_ORG
تولید,O
فوتبال,I_ORG
به,O
امام,I_PER
نهادهای,O
گفت,I_EVE
های,O
روند,O
خبرگزاری,B_ORG
ازاد,I_LOC
استان,I_LOC
ان,O
پروتکل,O
مجتبی,I_LOC
در,O
برشمرد,O
کمیته,B_ORG
محمد,B_PER
اندرسون,I_PER
کرمان,B_mainLOC
ساله,I_DAT
داران,O
با,O
مزایده,O
خارجی,O
وحیده,B_PER
باید,O
امیری,I_PER
های,O
اظهارکرد,O
فاطمی,B_PER
،,I_PER
دولت,O
فعالیت,O
و,O
شهید,I_LOC
اثار,O
خیراباد,I_PER
جنبش,B_ORG
جواهری,I_PER
به,O
اموزش,B_ORG
که,O
گروه,O
شود,O
:,O
سنی,O
تمام,O
تشکل,O
عنوان,O
فردوس,I_PER
فر,I_PER
صدا,B_ORG
را,O
شهرستان,B_mainLOC
چندسالی,B_DAT
سرشناس,I_PER
عالیات,I_LOC
:,O
به,O
احمر,I_ORG
رسید,O
بزرگ,O
۲۲,I_DAT
مادران,I_PER
و,I_ORG
در,O
به,O
رساند,O
بیدگل,I_LOC
برگزاری,O
سوریه,I_ORG
بصورت,O
قم,B_mainLOC
ایات,O
بیان,O
نقشی,O
استان,I_LOC
ابزار,O
تقلیدی,O
اسلامی,I_ORG
یاد,O
/,I_DAT
سال,B_DAT
جواد,I_PER
استان,B_LOC
،,I_LOC
و,O
بیان,O
حفاظت,I_ORG
روند,O
کارکنان,I_EVE
داده,O
.,O
یزدی,I_PER
کنار,O
سوریه,B_LOC
توانستند,O
سامسونگ,B_ORG
و,O
از,O
تیر,I_DAT
حرم,B_LOC
بخش,O
و,I_LOC
کلی,O
با,O
جمهوری,I_ORG
سبز,O
کشور,O
فا,B_LOC
lab,I_ORG
و,O
استقلال,O
حل,O
میرجاوه,B_DAT
کاندیداها,O
باشد,O
هفته,I_DAT
نتیجه,O
رقم,O
تواند,O
بلاروس,B_LOC
مشکلات,O
سازمان,B_ORG
چه,O
از,O
است,O
محمودی,I_PER
واکسن,O
تانک,O
جنوبی,I_PER
چهار,O
استراتژی,O
یکی,O
های,O
فرانسوی,B_NAT
تخلفات,O
پیامبر,B_PER
زندگی,O
صهیونیست,B_ORG
چه,O
اس,I_ORG
فارس,I_ORG
بحرین,I_NAT
نیجریه,B_LOC
ثبت,O
امنیتی,I_ORG
خداراشکر,O
انقلاب,I_PER
،,O
علی,B_PER
علمی,I_ORG
قم,B_LOC
بدین,O
ما,O
در,O
مقام,O
ری,B_LOC
با,O
تشکل,O
قضايیه,I_PER
:,O
اجرایی,I_ORG
فروپاشی,O
های,I_ORG
سیره,O
جامعه,O
اگر,O
درباره,O
مسوولان,B_ORG
هم,O
را,O
اغاز,O
قزل,I_LOC
در,O
در,O
یک,O
در,O
اسلام,O
گرفت,O
۲۸,I_DAT
را,O
شاهد,O
حریم,O
سورنا,B_PER
و,O
پیام,I_mainLOC
لیلاز,I_PER
۱۹۴۳,I_DAT
کمیته,O
شتاب,O
رهبری,O
سجاد,B_PER
:,O
تهران,B_LOC
:,O
فروشگاه,B_LOC
در,O
۱۹۸۳,I_DAT
شهادت,I_EVE
یکشنبه,B_DAT
حوزه,O
سیدعلی,B_PER
خود,O
با,O
بهمنیار,B_PER
شود,O
شبانگاه,O
کرد,O
##شده,O
اضطراب,O
انلاین,O
از,O
مردم,I_ORG
،,O
روز,B_DAT
عنوان,O
هم,O
افرادی,O
طرح,O
از,O
بودن,O
صحن,B_EVE
سال,I_DAT
و,I_EVE
متناسب,O
خیر,O
اسلام,B_LOC
عراقی,B_NAT
ترکیه,I_PER
عسکری,I_PER
اهواز,B_LOC
لرستان,B_mainLOC
زندگی,O
۳۰,I_DAT
امروز,O
الاسلام,B_PER
نانومتری,O
یاز,I_PER
اماده,O
سازمان,B_ORG
اندیشی,O
و,I_ORG
به,O
بعد,O
نمایندگان,B_PER
حقوق,O
و,O
امام,B_PER
داد,O
رسد,O
در,O
گوشی,O
انجام,O
تنها,O
گزینند,I_ORG
رمضان,I_DAT
که,O
خود,O
در,O
در,O
به,O
قرار,O
تقاضا,O
یک,O
و,I_DAT
سجاد,B_PER
،,O
##sport,I_mainLOC
ساعت,B_TIM
و,I_EVE
منطقه,B_LOC
باعث,O
از,O
حتما,O
به,O
مستقل,I_ORG
خانی,I_PER
به,O
##قر,I_PER
که,O
علی,I_EVE
شهر,B_ORG
دراختیار,O
باشد,O
علوم,I_ORG
می,O
تهران,B_LOC
،,O
۱۵,B_DAT
بابل,O
انستیتو,B_PER
۶درصد,O
روزهای,B_DAT
مراجعه,O
ونیم,I_DAT
هوش,O
یکی,O
از,O
!,O
و,I_PER
خبرنگار,B_ORG
مشهد,I_ORG
ایجاد,O
اردیبهشت,B_DAT
شعبی,I_ORG
##جعفری,I_PER
فریاد,O
وضعیت,O
ای,I_PER
افطار,B_TIM
است,O
حضرت,B_PER
مرکزی,I_ORG
محمدی,I_PER
انتظامی,I_ORG
عبدال,I_PER
سال,I_DAT
ایت,I_ORG
از,O
حاج,I_PER
ازدواج,I_EVE
دوحه,B_LOC
ابوالقاسمی,B_PER
دادند,O
خبرگزاری,B_ORG
حقوقی,O
ما,O
انقلاب,B_ORG
بررسی,O
و,O
بسیج,B_ORG
دستگاههای,B_ORG
بیمارستان,B_ORG
در,I_EVE
ایران,B_LOC
و,I_EVE
و,O
تبلیغات,I_LOC
ناسا,B_ORG
خواهر,O
نگاشته,O
مورا,I_PER
بایدن,B_PER
گفته,O
بیست,O
اوقات,O
باشگاه,B_ORG
از,O
می,O
اعتباری,I_ORG
##الی,O
اقتصادی,O
های,I_ORG
ابهری,I_PER
حادثه,I_DAT
انچه,O
وزنه,O
،,I_ORG
امر,O
.,O
به,O
ای,O
صورت,O
حجت,B_PER
رژیم,B_ORG
حسین,B_PER
چه,O
دقیق,O
داوران,O
محمد,B_PER
سیرجان,I_mainLOC
برای,O
انجام,O
ازدواج,O
می,O
اینکه,O
این,O
دی,B_DAT
امام,B_PER
فرهنگ,O
فرهنگی,I_ORG
پشت,O
اصفهانیان,I_ORG
گذشته,I_DAT
المهندس,I_PER
ری,I_mainLOC
اجتناب,O
و,I_ORG
گرمسار,B_NAT
در,O
۱۳۹۹,I_DAT
و,O
هاشمی,I_PER
توانند,O
گچساران,B_mainLOC
اختلاس,O
فرهنگ,O
را,O
امریکا,B_NAT
گلدسته,I_PER
دانشگاه,B_ORG
مشارکت,O
و,I_ORG
سازندگی,I_ORG
تر,O
مازندران,I_ORG
سنی,B_NAT
جهان,O
بر,O
را,O
توسعه,I_ORG
است,O
استقلال,B_ORG
ابراهیمی,I_PER
در,O
امتیاز,O
روز,I_DAT
جشنواره,B_EVE
تا,O
خارجی,O
شود,O
هیچ,O
ها,I_NAT
بورد,O
فارس,I_ORG
علی,I_PER
حسن,B_PER
نوع,O
بهداشت,I_ORG
حضرت,B_PER
مجاهدان,O
اما,O
استانی,I_EVE
و,O
میلاد,B_EVE
ان,O
نشست,B_EVE
اداری,I_LOC
باقر,I_PER
امام,B_PER
ورود,O
اسپانیا,I_LOC
خبرنگار,O
زاگرس,I_LOC
مانند,O
۳۱,I_DAT
در,O
کشورهای,O
تسهیل,O
خاوران,I_ORG
روز,B_TIM
فرایند,B_EVE
میشود,O
خواهد,O
اینکه,O
مواد,I_ORG
حدیثی,O
اسلامی,O
شهدای,I_LOC
است,O
هفته,B_DAT
.,O
سیاستگذاری,I_PER
تولیدی,I_ORG
الله,I_PER
شرکت,B_ORG
های,I_ORG
در,O
شورای,I_EVE
انقلاب,I_EVE
تیر,B_DAT
اسلامی,I_ORG
نام,O
گویی,I_EVE
مبتنی,O
سال,B_DAT
مراسمات,O
از,O
گفت,O
و,O
و,O
ترکیه,B_LOC
شهید,I_LOC
سجاد,I_EVE
و,O
مردم,I_EVE
بزرگ,I_LOC
پیشبینی,O
و,O
در,O
شد,O
امریکاست,B_LOC
خرم,I_PER
ابراهیم,B_PER
های,O
نشسته,O
بر,O
اصلاحات,O
.,O
فرهیخته,I_PER
خمینی,I_ORG
ایران,B_LOC
هست,O
کرده,O
که,O
ازی,O
عطف,O
عضویت,O
که,O
شهرستان,B_LOC
ریال,O
،,O
توجه,O
شبکه,B_ORG
،,O
را,O
افزایش,O
اسلامی,I_EVE
اثر,O
مسجدسلیمان,I_LOC
عاشورایی,O
دم,O
مرکز,B_ORG
المان,B_LOC
دان,O
باید,O
شهرستان,I_ORG
لایههای,O
بیشتر,O
ایران,B_NAT
سازمان,O
فرسودگی,O
فارس,B_PER
ویژه,O
انقلاب,I_ORG
و,O
رضوی,I_LOC
در,O
مسابقه,O
امداد,I_ORG
فلسطین,B_LOC
بدون,O
شبستان,I_ORG
صبح,B_TIM
شل,B_mainLOC
ثلاث,I_LOC
سوال,O
فروردین,I_DAT
از,O
ملی,O
قلی,B_PER
۲۷,I_TIM
امنیتی,O
راهیابی,O
از,O
منطقه,B_LOC
تولیدی,I_LOC
تفرش,B_LOC
وزارت,I_PER
یارگیری,O
میان,O
ظلم,O
،,I_PER
مطابق,O
خود,O
سرزنده,O
امام,B_PER
قره,B_LOC
سخنگوی,B_PER
۵,O
مجلس,B_ORG
فلسطینی,I_ORG
های,O
برنامه,I_ORG
موسی,I_EVE
بایدن,B_PER
اما,O
ملت,B_NAT
دیدگاهی,O
دانشجو,I_ORG
##اهی,I_ORG
۸۸,I_EVE
ارتباطات,I_ORG
اما,O
اسلام,I_PER
استان,B_LOC
کرونا,I_ORG
زنگنه,I_PER
کودکان,I_ORG
طباطبایی,I_ORG
الهلال,I_ORG
پی,B_ORG
شواهد,O
دهمین,B_DAT
مردم,B_PER
،,O
سری,O
مجلس,B_ORG
صبر,O
و,I_ORG
خیابان,B_LOC
ها,I_LOC
در,O
به,O
پسته,O
زاده,I_PER
گفتم,O
مذاکرات,O
پلیس,O
این,O
تبلیغ,O
اظهار,O
با,O
می,O
دوم,O
ایت,B_PER
سینمایی,O
کشاورزی,O
شش,B_DAT
جلال,I_PER
که,O
:,O
در,O
باز,O
ایرانی,B_NAT
محله,I_mainLOC
کنید,O
ولی,I_PER
نامدار,I_PER
در,O
سازی,I_EVE
پس,O
سفید,I_ORG
می,O
هیات,O
مردم,O
های,O
در,O
بی,I_EVE
بنیاد,I_ORG
امروز,B_DAT
فاقد,O
همکاری,O
سیاست,I_ORG
قوه,B_ORG
گرگان,B_mainLOC
##نگ,I_PER
پرداخت,O
بهمن,I_DAT
ایجاب,O
ایران,B_LOC
سیما,I_ORG
زنان,O
گرفت,O
ريیسی,B_PER
شرقی,I_EVE
در,O
در,O
ملی,I_PER
،,O
نتیجه,O
اقایان,O
سال,I_DAT
شود,O
قوه,B_ORG
انقلاب,I_ORG
پیاده,O
قاضی,I_PER
سنندج,B_mainLOC
بهداشت,I_ORG
مراجعه,O
می,O
باید,O
از,O
مورد,O
سیرجان,B_mainLOC
ها,O
عمر,B_PER
شرکت,B_ORG
خبرگزاری,B_ORG
و,O
کنترل,O
##ها,I_PER
نظام,B_NAT
[,O
اصل,O
در,O
اوریل,B_DAT
داد,O
ایلام,I_LOC
حال,O
سنجش,I_ORG
تیم,O
دوره,O
فردی,O
،,O
با,O
افزود,O
##ول,I_LOC
درباره,O
ساری,B_mainLOC
از,O
به,O
فوق,O
شوند,O
کرسی,O
معظم,I_PER
على,B_PER
پر,I_DAT
و,O
الملل,I_ORG
پنجشنبه,B_DAT
دیگر,O
محققان,O
نیست,O
ریاست,O
ایینی,I_mainLOC
پوشیده,O
امام,I_EVE
عبدلی,I_PER
کردن,O
قاسم,B_PER
یکی,O
احساسات,O
خبرگزاری,B_ORG
راحل,I_PER
فر,I_PER
اکران,O
کانو,O
ملی,O
زین,I_PER
ع,I_ORG
مجلس,B_ORG
بین,I_ORG
رفته,O
دستاوردهای,O
دارد,O
مشکلات,O
حضور,O
مسابقات,O
تسنیم,I_ORG
را,O
روز,I_DAT
دانشگاهها,B_ORG
فومنی,I_PER
هم,O
مخدر,O
بوکس,I_ORG
فایز,B_ORG
رونمایی,I_EVE
۲۰۲۰,I_EVE
نرسد,O
،,O
اجرایی,I_ORG
"""",O
دانشگاه,B_ORG
از,O
شهید,O
اقدامی,O
و,I_EVE
چرب,O
ساعت,B_TIM
های,O
پیروزی,B_EVE
سی,B_DAT
بیان,O
مجلس,O
سپاسی,I_ORG
از,O
خبرگزاری,B_ORG
النهضه,I_mainLOC
و,O
ای,O
حقوق,O
خوبی,O
تصمیمات,O
بیژنی,I_PER
ایران,B_LOC
-,O
اسلامشهر,B_mainLOC
زندان,I_LOC
و,I_ORG
معیشت,O
خوشبختانه,O
،,I_PER
روحانی,I_PER
خود,O
پیشکسوتان,I_EVE
نفت,I_PER
شده,O
ها,I_NAT
زود,O
کرده,O
تهران,B_LOC
دانش,O
ایران,B_LOC
حسینی,I_PER
معصومه,I_PER
نگهداشت,O
در,O
با,O
مدرسه,I_LOC
،,O
شغلی,O
در,O
المان,B_LOC
زنجان,B_mainLOC
کرد,O
زرند,B_LOC
عامل,O
موسی,I_LOC
،,O
.,O
شود,O
ایران,I_ORG
در,O
،,O
ویروسی,O
سیزدهمین,B_EVE
های,O
جماران,I_ORG
رای,O
روحانی,B_PER
،,O
در,O
حضوری,O
ساک,B_PER
نرود,O
اخلاقی,O
مذاکرهای,O
در,O
پنجشنبه,I_DAT
وزارت,B_ORG
زیست,I_ORG
اوپک,B_ORG
دادند,O
ريیسی,I_PER
معاندان,O
بیمارستان,O
به,O
مهدی,B_PER
تلفیق,I_ORG
کرده,O
و,I_LOC
##r,I_PER
قطر,B_LOC
روی,O
کرد,O
سیدعلی,I_PER
۲۸,I_DAT
رسانه,O
ازادگان,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
ریال,O
کشور,O
زمینە,O
استخدامی,I_LOC
مسلمان,I_ORG
که,O
دکتر,B_PER
پیامبر,O
کسی,O
قم,B_LOC
استان,I_EVE
مازندران,B_mainLOC
ان,O
سال,I_DAT
در,O
خاورمیانه,B_LOC
وزارتخانه,B_ORG
گزارش,O
،,I_ORG
گرفته,O
همچنین,O
),O
پنجشنبه,I_DAT
هم,O
جهت,O
برده,O
رهبری,I_EVE
اللهی,I_PER
پاکستان,I_ORG
یک,I_EVE
ابان,I_DAT
نامحسوس,O
سی,B_DAT
پایگاه,B_ORG
انتظامی,I_PER
فرستاده,O
اینده,O
۴,O
شقایق,B_PER
برای,O
بوریس,B_PER
خبرگزاری,B_ORG
کرد,O
ازمایشگاه,O
از,O
احدی,I_PER
دولت,B_ORG
بسیار,O
ولی,O
معظم,O
خبرگزاری,B_ORG
این,O
سعودی,I_LOC
##دور,O
بر,O
حمید,B_PER
شهید,B_PER
قرچک,B_LOC
از,O
نشست,I_mainLOC
بدن,O
ها,O
اداره,O
ارتباطات,I_ORG
مناطق,O
توسعه,I_LOC
لیلاز,B_PER
با,O
کرونا,O
رهبری,B_PER
خیراباد,I_EVE
وصایای,O
های,I_PER
ولفگانگ,B_PER
به,O
یوز,O
بندرعباس,B_LOC
دادسرای,B_ORG
جنبش,B_ORG
سبب,O
داشته,O
استان,B_mainLOC
خبرگزاری,B_ORG
،,O
بتونی,O
دارد,O
اجرای,O
اشاره,O
قم,B_LOC
و,O
به,O
الات,O
اکرم,I_PER
نشد,O
رفاقت,O
به,O
ارتباط,O
برای,O
قزوین,B_LOC
در,O
صبح,B_TIM
شبکه,B_ORG
شرقی,I_LOC
از,O
این,O
در,O
خودتان,O
محله,B_LOC
او,O
۲,O
مدت,O
قران,O
نسبت,O
که,O
استان,I_ORG
بهداشتی,O
روشنگری,O
و,O
نواهی,O
عالی,I_ORG
شهید,B_PER
روز,O
بازی,O
جی,I_ORG
بختانه,O
ستاد,B_ORG
صدا,B_ORG
ایران,I_EVE
قارچ,O
و,I_ORG
حل,O
خوی,B_LOC
مادی,O
زلاتان,B_PER
فاه,I_PER
نشینی,O
ذوب,I_ORG
یاسوج,B_mainLOC
مالی,O
که,O
ووشو,I_ORG
با,O
سوال,O
فارس,B_ORG
کرمان,B_LOC
شمالی,I_LOC
هم,O
سیاسی,I_ORG
سال,B_DAT
شده,O
عمران,I_ORG
و,O
های,I_DAT
از,O
امین,I_PER
کشاورزی,O
های,I_DAT
شنبه,B_DAT
:,O
برای,O
سه,I_TIM
کوتاه,I_EVE
پژوهش,I_PER
تست,O
قدس,I_ORG
رادیو,B_ORG
بعد,I_TIM
رسید,O
سال,O
انچه,O
را,O
برگزاری,O
نداشتند,O
جوان,I_PER
وضعیت,O
قاضی,I_PER
.,O
(,I_EVE
صدور,O
های,O
با,O
طهرانی,I_PER
رایگان,O
اقدامات,O
های,O
با,O
ابتکارعمل,O
غربی,I_LOC
امور,I_ORG
انقلاب,I_DAT
و,I_ORG
ایلام,I_ORG
اقدامی,O
سرباز,O
و,O
پور,I_PER
ها,O
علوم,I_EVE
نقش,O
شیمیایی,I_ORG
تصویر,O
شبهات,O
در,B_mainLOC
که,O
##يون,I_ORG
قزوین,B_LOC
صهیونیستی,I_ORG
/,O
داشت,O
دوم,O
است,O
باید,O
پمپاژ,I_EVE
راه,O
شد,O
باید,O
تهران,I_LOC
نظام,B_PER
و,O
،,O
مهر,I_EVE
امروز,B_DAT
حمله,B_EVE
برگزاری,B_EVE
به,O
تر,O
سد,B_LOC
استان,B_LOC
نویسی,I_PER
نقوی,B_PER
هزار,O
در,O
عملیاتی,I_ORG
نیکوی,I_PER
،,I_DAT
اذربایجان,I_LOC
افغانستان,B_NAT
که,O
استارتاپ,B_ORG
مشترک,O
رینا,B_PER
اهواز,B_LOC
استانداری,B_ORG
کردن,O
قلیان,O
گزارش,O
رسانی,I_ORG
ایمنا,B_ORG
دینی,O
درباره,O
بود,O
این,O
رضاوند,I_PER
سازی,O
سلیمانی,I_PER
،,O
رويین,I_PER
بیان,O
شدن,O
قابل,O
کرد,O
با,O
حسینی,I_EVE
بین,I_EVE
فدراسیون,B_ORG
در,O
،,O
ازاد,I_ORG
ایالتی,I_ORG
کرد,O
رهبری,I_PER
کرمان,B_LOC
ارايه,O
حقیقت,O
پایان,O
موسوی,B_PER
به,O
۱۸,I_TIM
نقش,O
و,I_DAT
انزلی,I_mainLOC
زارع,I_PER
مجللی,I_PER
،,I_EVE
۱۳,I_DAT
علوی,I_PER
ما,O
یکسان,O
امریکا,B_LOC
هیيت,O
مصطفی,B_PER
مدرسه,B_LOC
خاورمیانه,B_LOC
نقاط,O
دارای,O
ملت,O
برای,O
حمایت,O
اعلامیه,O
ها,I_ORG
تکریم,I_EVE
بهداشت,I_ORG
##گان,I_LOC
هایی,O
برای,O
۱۰,O
نیز,O
داوود,O
قروه,B_LOC
از,O
،,O
فراوانی,O
تواند,O
رییس,B_PER
موسس,O
علوم,I_ORG
سابق,O
گام,O
ایران,I_ORG
"""",O
فاطمه,B_PER
منابع,I_ORG
کشور,I_ORG
رسانه,I_EVE
،,O
فعله,I_PER
تولیدات,O
و,O
توسعه,O
ارشاد,I_PER
توسعه,I_ORG
تربت,B_mainLOC
جشنواره,B_EVE
دریافت,O
مهمترین,O
منظور,O
هفته,I_DAT
است,O
روز,B_DAT
ایرانی,B_NAT
تاکید,O
##بات,I_PER
طریق,O
چک,B_LOC
-,I_ORG
می,O
انسانی,O
برای,O
هم,O
به,O
زهرا,I_PER
دلار,O
استان,B_LOC
از,O
شهرستان,B_LOC
انقلاب,I_PER
کردستان,B_LOC
می,O
مهر,I_PER
ماه,I_DAT
است,O
شیکاگو,B_LOC
حسین,I_PER
تهران,B_LOC
برنامه,O
منظر,O
پزشکی,I_ORG
##ar,I_NAT
تباه,O
افتخارافرینی,O
##دن,I_PER
کرده,O
امیرحسین,B_PER
مقوله,O
ادامه,O
شدید,O
غافلگیرانه,O
اسفند,I_DAT
هرج,O
واکسیناسیون,O
اندازی,O
سازمانهای,I_mainLOC
را,O
و,I_EVE
ایران,B_LOC
ابوذر,I_EVE
قبل,I_DAT
خبرگزاری,I_PER
و,O
کرونا,O
اسیب,O
جشنواره,B_EVE
عمومی,I_ORG
سپاهان,I_ORG
به,O
بیان,O
:,O
زنده,O
جلال,B_PER
و,O
در,O
عمومی,O
سازی,O
پروژه,I_EVE
تهیه,O
پژوهشی,O
این,O
نیازمندان,O
روبه,O
خاورمیانه,I_ORG
پلیس,B_ORG
،,O
پرورش,O
جمعه,I_EVE
مسجد,B_LOC
به,O
رانت,O
و,I_EVE
ایران,B_NAT
اگهی,O
فارس,I_ORG
تزریق,I_LOC
اقلیم,O
باشد,O
و,O
میلاد,B_EVE
جامعه,O
معاون,B_ORG
است,O
اصغر,B_PER
هواداران,O
نمایش,O
از,O
احمد,I_PER
و,O
ولا,O
فراگیر,O
تبیین,O
نداشته,O
##پیش,I_PER
استخدامی,I_LOC
کارت,O
کسی,O
با,O
های,O
سینی,B_PER
به,O
قتل,O
انجمن,I_EVE
رضوان,I_PER
ابراهیم,B_PER
،,I_ORG
ایران,B_NAT
فرهادیان,I_PER
سه,I_DAT
فرهنگی,O
روز,B_DAT
و,O
پیش,I_DAT
جلیلی,B_PER
اراک,I_ORG
حق,O
پایبندی,O
مسابقه,O
۲۰۰۴,I_DAT
،,I_ORG
ترکیه,B_LOC
چه,O
اتهام,O
شهر,I_mainLOC
۱۲,I_DAT
همچنین,O
ها,O
سیروس,I_PER
درباره,O
استان,O
؛,I_ORG
صندوق,B_ORG
سرپرست,O
رویکرد,O
رژیم,I_ORG
،,I_ORG
فارس,I_EVE
بین,I_ORG
ها,O
##فا,I_LOC
با,I_ORG
طرح,O
عبادت,O
قاعده,O
استان,B_mainLOC
کاهش,O
زورگیران,I_ORG
دست,O
چین,B_LOC
مخدر,O
گرفته,O
هدف,O
های,O
روز,I_EVE
کاره,O
:,O
چهار,B_DAT
مام,B_LOC
فطری,O
##ایران,I_PER
مدنی,O
خبرگزاری,B_ORG
پژوهشی,O
بعد,O
برگزار,O
شمیرانات,B_LOC
به,O
:,O
هرمزگان,I_ORG
لرستان,B_LOC
کردند,O
خداوند,O
##اه,O
طرح,O
##یروس,O
داد,O
که,O
جمهوری,B_NAT
یزد,B_LOC
ایرانی,B_NAT
قابل,O
عده,O
در,O
تنها,O
رسد,O
خودشان,O
روز,O
رضا,B_PER
مراسم,O
تومان,O
شده,O
دانشگاه,I_DAT
کشور,O
اخر,I_PER
۳,O
می,O
اران,B_LOC
که,O
دامپزشکی,I_PER
شهید,I_EVE
و,O
خرداد,B_DAT
در,O
از,O
توسط,O
امسال,I_DAT
جوانان,I_ORG
و,O
ووهان,B_LOC
درخت,O
بار,O
را,O
در,I_EVE
باز,O
شرایط,O
هیچ,O
اقدامات,O
امتحان,O
زاده,I_PER
ایام,B_EVE
یوسفی,B_PER
جامعه,I_ORG
.,O
است,O
محروم,O
با,O
و,O
ساخت,O
پویا,I_ORG
و,O
و,O
اشرف,I_ORG
چهارم,B_DAT
دلیل,O
بیان,O
چهاردهمین,O
اسلامی,I_NAT
از,O
شهید,B_PER
گفت,O
باهم,O
ماند,O
:,O
بلند,O
از,O
گزارش,O
حوزه,B_ORG
؛,O
،,I_PER
قران,O
حرکت,O
فارس,I_ORG
ساکت,I_PER
،,O
ایرنا,B_ORG
استقلال,B_ORG
روندهای,O
بچه,O
تسنیم,B_ORG
مدیریت,I_EVE
بیمارستان,B_ORG
حذف,O
استان,B_LOC
به,O
به,I_ORG
عنایتی,I_PER
املی,I_PER
شهر,B_LOC
ارامکو,B_ORG
اسرايیل,B_LOC
پور,I_PER
نسبت,O
یونان,B_LOC
،,O
+,O
جنوبی,I_LOC
عنا,I_PER
در,O
جدی,O
راه,I_ORG
رسا,I_ORG
اشاره,O
پس,O
ع,O
۲۴,O
۱۵,B_DAT
گرامی,I_PER
اظهار,O
و,I_PER
کوچه,O
اشاره,O
:,O
چالش,O
کمیته,B_ORG
در,O
،,O
ناظمی,B_PER
سعیدی,I_PER
امار,O
مازندران,B_LOC
مصلای,B_LOC
جامع,I_LOC
داد,O
اموزش,B_ORG
پیروز,O
خبرگزاری,B_ORG
غیرکارشناسی,O
او,O
تردد,O
متحده,I_NAT
پزشکی,I_ORG
سوابق,O
مسجد,B_LOC
با,O
های,O
را,O
متری,O
خویش,O
توچال,B_mainLOC
سپاهان,I_ORG
والمسلمین,I_PER
کشته,O
فدرال,I_ORG
روز,I_DAT
اصفهان,I_mainLOC
خود,O
حوزه,O
خریداری,O
برای,O
الله,I_PER
امسال,O
حضور,O
است,O
زدایی,O
به,O
نفتی,I_EVE
۲۸,B_DAT
دوم,O
در,O
دولت,B_ORG
فردا,O
و,I_ORG
کره,O
احسان,I_ORG
دو,O
سردر,O
نشست,B_mainLOC
غدیر,I_EVE
اسلامی,I_EVE
جوانان,I_ORG
ما,O
های,I_DAT
رهگیری,O
گفت,O
قدر,O
جا,O
بسیار,O
که,O
جدید,O
دیگر,O
اطلاع,O
مهارت,O
اثار,I_PER
مطهر,I_LOC
قابل,O
،,O
مربیان,O
میان,O
فوریتی,O
سیدمحمد,B_PER
که,O
ساعت,B_TIM
ساجد,I_PER
مورد,O
خودشان,O
ابان,O
احترام,O
هلال,I_EVE
اپلیکیشن,O
تومان,O
ایران,B_LOC
شد,O
فکری,O
اسلامی,I_ORG
امپر,O
الایش,O
متعال,I_PER
بان,I_ORG
موانع,I_ORG
مورد,O
گروه,O
دانشگاه,B_ORG
علوم,I_ORG
در,O
نفر,O
شهسواری,I_PER
هرسال,B_DAT
استان,B_LOC
اگر,O
ما,O
سال,B_DAT
هنگام,O
توکیو,B_LOC
بین,I_EVE
از,I_DAT
و,O
در,O
شرقی,I_LOC
اداره,I_ORG
اهداف,O
،,O
حسن,B_PER
توسعه,I_ORG
صباح,I_ORG
؛,O
ایت,I_ORG
ایت,B_PER
وحدت,I_ORG
جمع,O
جریان,B_EVE
برق,O
عباسی,B_PER
حضور,O
امام,I_ORG
تخلف,O
باشیم,O
یا,I_DAT
سنت,O
گزارش,O
۱۲,O
برای,O
سالگی,I_DAT
فلسطین,B_LOC
یا,O
سلیمانی,B_PER
رانندگی,I_ORG
فارس,I_ORG
فر,I_PER
به,O
انتخابات,B_EVE
و,O
میان,O
سال,B_DAT
مدرسه,O
اباد,I_LOC
بابلسر,B_LOC
دستگاه,B_ORG
ba,I_PER
یکشنبه,B_DAT
مطلوب,O
/,O
توکیو,B_LOC
مواجهه,O
با,O
های,I_LOC
از,O
پیچ,O
۱۰,B_DAT
از,O
##انس,I_PER
از,O
محمدی,I_PER
مناطق,I_EVE
فعال,O
سردار,B_PER
اسلامی,I_DAT
اردبیل,B_LOC
به,O
انجام,I_EVE
اذرشهر,B_mainLOC
خلیج,B_LOC
خشم,O
جمله,O
سفر,O
بدون,O
امریکا,B_LOC
،,O
جلوگیری,O
اواسط,O
روز,B_DAT
خورد,O
۲۳,B_DAT
ساری,I_LOC
زمان,I_PER
تحقق,O
رسول,B_PER
بزرگراه,B_LOC
(,I_PER
ایرانی,I_ORG
است,O
ابدو,I_ORG
نامناسب,O
دانشگاه,B_ORG
،,O
سرهنگ,B_PER
افغانستان,B_LOC
شبکه,B_ORG
باید,O
تصویری,O
حضرت,B_PER
در,I_mainLOC
کرد,O
از,O
ساعت,B_TIM
گذشته,I_DAT
از,O
جوابگوی,O
وضعیت,O
در,O
پنتاگون,B_PER
اس,I_ORG
رشد,O
دانشگاه,B_ORG
از,O
اندیشه,O
کرد,O
داد,O
متعلق,O
خطاب,O
اول,I_DAT
نام,O
یک,I_EVE
سیما,I_ORG
کرد,O
متعالی,O
خصوص,O
نیز,O
سال,B_DAT
تهران,I_ORG
رسید,O
رحمانی,B_PER
ستاد,B_ORG
علی,B_PER
##ان,I_PER
بی,I_ORG
جنوب,B_LOC
استان,B_mainLOC
ایت,O
دوره,O
زرند,I_ORG
فردوسی,I_ORG
اسلامی,O
ساله,O
برسد,O
در,O
تامین,I_ORG
حضرت,B_PER
نما,B_ORG
فوتبال,I_PER
جوایز,O
کروم,O
دیگری,O
وی,O
دهه,B_DAT
و,O
با,O
ایم,O
امروز,B_DAT
این,O
قم,I_LOC
شده,O
کرده,O
و,I_ORG
بسیار,O
در,O
جوانان,I_ORG
معارفه,I_EVE
رژیم,B_ORG
و,I_ORG
خبرگزاری,I_PER
ع,I_PER
امام,I_ORG
:,O
هدف,O
شد,O
حسینی,I_PER
بینی,O
ها,I_NAT
کشورهای,I_EVE
نزدیک,O
میانی,O
تفاوت,O
می,O
اتالانتا,B_ORG
برای,O
ناشی,O
استفاده,O
ريیس,O
بین,I_EVE
سرخ,I_ORG
در,O
مجلس,B_ORG
هفته,O
مقام,B_PER
سازمان,B_ORG
نعمات,O
؛,O
ان,O
سید,B_PER
حجازی,I_PER
رژیم,O
۱۰,O
خبرگزاری,B_ORG
خبرنگار,O
از,O
مجد,I_PER
بزرگی,O
قاهر,O
فارس,I_ORG
ترامپ,B_PER
نتیجه,O
با,O
مدنی,I_PER
حسین,B_PER
کرد,O
دستور,O
امریکا,I_ORG
دانا,I_ORG
که,O
بوده,O
انتخابات,B_EVE
تابع,O
خارجی,O
کشور,O
یابند,O
توسعه,O
چاه,I_LOC
فضای,I_PER
که,O
توسط,O
ورزش,B_ORG
علی,B_PER
خبرنگار,B_PER
برای,O
در,O
بعد,O
انجام,O
بود,O
اسلامی,I_ORG
–,O
روز,I_DAT
##ی,I_ORG
خوزستان,I_ORG
:,O
عکس,O
به,O
کالاهای,O
موجود,O
البته,O
این,O
را,O
بودی,I_PER
ارز,O
سالروز,B_EVE
امریکا,B_NAT
کشتی,I_ORG
دوره,I_EVE
##ای,I_ORG
بایدن,B_PER
های,O
از,I_EVE
بحث,O
ريیس,I_PER
می,O
نتیجه,O
بودجه,O
فارس,I_ORG
بود,O
اهواز,B_mainLOC
تیزر,O
ایران,B_NAT
اطلاع,O
های,O
شب,I_TIM
حسینی,B_PER
ایلام,I_mainLOC
چقدر,O
اسفند,I_DAT
با,O
مسجد,B_LOC
با,O
ها,I_ORG
می,O
##ی,I_NAT
ساعت,B_TIM
زمان,I_PER
سازمان,B_ORG
ژاک,B_PER
افغانستان,B_LOC
و,O
اسفند,I_ORG
انگلا,B_PER
کرمان,B_LOC
بازی,B_EVE
گفتی,O
گزارش,O
یکی,O
صوتی,I_PER
گتوند,B_LOC
##نو,I_PER
بزرگراه,I_LOC
حمله,O
مقدسی,O
ثلاث,I_LOC
جزيیات,O
هویت,O
تفصیل,O
جلسه,O
یکی,O
ایران,B_LOC
گروه,B_ORG
خاصی,O
سازی,O
فریب,O
انجمن,B_ORG
کابینه,O
علی,I_PER
##ی,I_PER
باعث,O
قدر,I_EVE
استانی,B_LOC
۹۷۷,O
اشاره,O
شهادت,B_EVE
نهاد,O
اوریل,B_DAT
از,O
رضا,I_PER
شورای,I_ORG
رهبری,I_EVE
قرار,O
ثبات,O
بهمن,I_DAT
ای,O
ساسان,B_PER
امروز,I_TIM
جان,O
شمشیر,O
خرم,B_LOC
وصله,O
قابل,O
کودک,O
مهر,I_ORG
انتقادات,O
ماه,I_DAT
وزارت,B_ORG
مدت,O
پورمند,B_PER
روابط,O
پایان,B_DAT
کشور,I_LOC
مدیریت,I_ORG
.,O
کشور,B_LOC
باید,O
خدمات,I_ORG
صالحی,I_PER
##در,I_DAT
تقویت,O
به,O
طلاب,O
.,O
بودجه,O
وزارت,I_ORG
ابوالقاسم,B_PER
در,O
کرد,O
به,O
سالار,O
فراوان,O
زیر,O
ایسنا,B_ORG
ع,I_ORG
تلقی,O
ازای,O
.,O
تا,O
##دگی,I_PER
دارد,O
.,O
در,O
طور,O
الله,I_PER
عملیات,O
کردیم,O
ابی,B_ORG
تاکید,O
،,O
فجر,I_EVE
ربانی,O
می,O
در,O
جوی,O
دوبی,B_NAT
نشست,B_EVE
شهریورماه,B_DAT
در,O
و,I_EVE
عبدالباسط,B_PER
بلوچستان,I_LOC
چهره,O
اسلامی,I_ORG
تاریخ,O
شورای,B_ORG
انتقال,O
هزاران,O
ص,I_PER
بین,O
توسعه,I_ORG
می,O
رجب,B_PER
بلکه,O
شریفیان,I_PER
خنت,B_PER
سنت,O
نفت,O
جمشید,B_PER
بین,O
موانع,O
اهمیت,O
غلامرضا,B_PER
کینه,O
،,O
که,O
روزهای,O
لباس,O
بین,I_ORG
/,O
چارچوب,O
در,O
متخصصان,I_ORG
اذرماه,I_DAT
شد,O
کند,O
دو,I_TIM
نوار,B_mainLOC
حسینی,B_PER
۲۵,O
درباره,O
خبرنگار,I_PER
چشمه,B_LOC
جنگ,I_DAT
از,O
معاملات,O
سهام,O
استان,O
انقلاب,B_EVE
های,I_ORG
ایت,B_PER
بزرگ,O
زنجان,B_LOC
شوم,I_PER
شود,O
و,I_ORG
صهیونیست,B_ORG
اکبر,I_PER
تلفن,O
شرکت,O
روزنامه,B_ORG
ایران,B_NAT
دشمن,O
متولیان,O
مجیدی,I_PER
با,O
برای,O
امریکا,B_LOC
و,O
اسفند,I_ORG
گران,I_PER
حاج,O
دبیر,B_PER
این,O
المان,I_EVE
کرد,O
استان,B_LOC
این,O
##وید,O
انتظامی,I_PER
افزایش,O
لازم,O
ماهیتی,O
مجازی,O
صادق,B_PER
بنا,O
قطعه,O
درباره,O
طی,O
که,O
می,O
مراقبت,O
ایرنا,O
##ژو,I_PER
۵۰,O
اساس,O
ها,O
مالی,I_ORG
بسیج,B_ORG
تبریک,O
مشهد,B_LOC
۲۰۲۰,I_DAT
خبری,I_EVE
مانند,O
ووشو,I_ORG
کاوه,I_PER
قوانین,O
تلاش,O
داشت,O
کرونا,O
اسماعیلی,I_PER
ایجاد,O
کتانی,B_PER
منطقه,O
پدیده,B_ORG
سیاسی,O
من,O
روز,B_DAT
متاسفانه,O
،,O
۱۳۹۹,I_DAT
گفتگو,O
برای,O
اموزش,O
نتیجه,O
گرمخانه,O
بین,O
:,O
و,O
عج,I_LOC
سرقت,O
،,O
دار,I_EVE
##ین,O
زمین,O
کمیته,B_ORG
۲۸,I_DAT
نشان,O
خاصی,O
به,O
##ی,I_ORG
ایران,B_LOC
تراشی,O
دستور,O
پور,I_PER
فاطمی,I_PER
که,O
مهرو,B_EVE
کلیه,O
تا,O
،,O
ابتدایی,O
کیارستمی,I_PER
و,O
که,O
استقلال,B_ORG
ها,O
اسرايیل,B_LOC
عراق,B_LOC
زاده,I_EVE
مانند,O
اما,O
دبیرخانه,B_LOC
کارخانه,O
شهری,O
انصاری,I_PER
،,I_ORG
که,O
ای,O
و,O
گفت,O
با,O
یا,O
برجام,B_EVE
را,O
کارهای,O
کیش,I_ORG
پس,O
پزشکی,I_ORG
