Token,NER_label
نوروزی,B_DAT
های,I_DAT
صندلی,O
داغ,O
و,O
شب,O
ارام,O
در,O
رادیو,O
نمایش,O
خبرگزاری,B_ORG
مهر,I_ORG
به,I_ORG
روابط,B_ORG
عمومی,I_ORG
رادیو,I_ORG
محسن,B_PER
سوهان,I_PER
##ی,I_PER
رادیو,B_ORG
نمایش,I_ORG
رادیو,B_ORG
نمایش,I_ORG
منوچهر,B_PER
نوذری,I_PER
نوروز,B_DAT
امسال,I_DAT
رادیو,B_ORG
نمایش,I_ORG
سوهان,B_PER
##ی,I_PER
امین,B_PER
زندگانی,I_PER
ساعت,B_TIM
۲۳,I_TIM
شبانه,B_DAT
رادیو,B_ORG
نمایش,I_ORG
گزارش,O
نقل,O
از,O
،,O
مدیر,O
با,O
اشاره,O
برنامه,O
های,O
جدید,O
این,O
شبکه,O
از,O
تولید,O
صندلی,O
داغ,O
خبر,O
داد,O
و,O
گفت,O
:,O
تصمیم,O
گرفت,O
صندلی,O
داغ,O
را,O
که,O
یادگار,O
زنده,O
یاد,O
بود,O
شکلی,O
تازه,O
برای,O
مخاطبان,O
خود,O
تولید,O
کند,O
و,O
صندلی,O
داغ,O
با,O
حضور,O
چهره,O
های,O
مختلف,O
و,O
با,O
سبک,O
و,O
سیاقی,O
متفاوت,O
روی,O
انتن,O
می,O
رود,O
.,O
با,O
اشاره,O
برنامه,O
شب,O
ارام,O
با,O
اجرای,O
گفت,O
:,O
شب,O
ارام,O
برنامه,O
ای,O
گفتگو,O
محور,O
و,O
است,O
که,O
مدت,O
یک,O
روی,O
انتن,O
می,O
رود,O
محمدرضا,B_PER
اسحاقی,I_PER
نشان,O
درجه,O
یک,O
هنری,O
استاد,O
اخذ,O
شد,O
/,O
درصدد,O
رفع,O
مشکلات,O
معیشتی,O
هنرمندان,O
موسیقی,O
هستیم,O
خبرگزاری,B_ORG
شبستان,I_ORG
مازندران,I_ORG
ساری,B_LOC
عباس,B_PER
زارع,I_PER
امروز,B_DAT
بهمن,I_DAT
انجمن,B_ORG
موسیقی,I_ORG
مازندران,I_ORG
سالن,B_LOC
کنفرانس,I_LOC
اداره,I_LOC
کل,I_LOC
فرهنگ,I_LOC
و,I_LOC
ارشاد,I_LOC
اسلامی,I_LOC
مازندران,I_LOC
مازندران,B_LOC
ایین,B_EVE
افتتاح,I_EVE
انجمن,I_EVE
موسیقی,I_EVE
مازندران,I_EVE
مازندران,B_LOC
اداره,B_ORG
کل,I_ORG
فرهنگ,I_ORG
و,I_ORG
ارشاد,I_ORG
اسلامی,I_ORG
مازندران,I_ORG
مازندران,B_LOC
شبستان,B_ORG
شبستان,B_LOC
ایین,B_EVE
افتتاح,I_EVE
دفتر,I_EVE
مستقل,I_EVE
انجمن,I_EVE
موسیقی,I_EVE
مازندران,I_EVE
عباس,B_PER
زارع,I_PER
مازندران,B_LOC
محمدرضا,B_PER
اسحاقی,I_PER
مازندران,B_LOC
مازندران,B_LOC
مازندران,B_LOC
دفتر,B_ORG
مستقل,I_ORG
انجمن,I_ORG
موسیقی,I_ORG
مازندران,I_ORG
مازندران,B_LOC
جمال,B_PER
محمدی,I_PER
انجمن,B_ORG
موسیقی,I_ORG
مازندران,I_ORG
جمشید,B_PER
قلی,I_PER
نژاد,I_PER
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
از,O
،,O
در,O
در,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
باید,O
نسبت,O
به,O
بومی,O
محلی,O
اهتمام,O
ویژه,O
داشت,O
که,O
مطمينا,O
"""",O
با,O
توجه,O
به,O
این,O
،,O
ذايقه,O
مردم,O
تغییر,O
خواهد,O
کرد,O
.,O
به,O
گزارش,O
،,O
با,O
حضور,O
مدیر,O
،,O
استاد,O
ريیس,O
،,O
استاد,O
جمعی,O
از,O
اهالی,O
هنر,O
برگزار,O
شد,O
سوری,B_NAT
دمشق,B_LOC
:,I_LOC
غرب,B_LOC
از,O
اوارگان,O
برای,O
اهداف,O
سیاسی,O
خود,O
استفاده,O
می,O
کند,O
گروه,B_ORG
بین,I_ORG
الملل,I_ORG
خبرگزاری,I_ORG
تسنیم,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
رسمی,I_ORG
سوریه,I_ORG
سانا,B_ORG
فیصل,B_PER
المقداد,I_PER
سوریه,B_LOC
امور,B_ORG
خارجه,I_ORG
سوریه,I_ORG
وزیر,B_PER
امور,I_PER
خارجه,I_PER
سوریه,I_PER
سوریه,B_LOC
سوریه,B_LOC
روسیه,B_LOC
،,I_LOC
سوریه,B_mainLOC
سوریه,B_LOC
کشورهای,B_LOC
غربی,I_LOC
سوری,B_NAT
به,O
گزارش,O
به,O
نقل,O
از,O
گفت,O
که,O
کشورش,O
تلاش,O
های,O
زیادی,O
برای,O
بازگشت,O
اوارگان,O
انجام,O
می,O
دهد,O
و,O
از,O
انها,O
می,O
خواهد,O
بدون,O
هیچ,O
قید,O
و,O
شرطی,O
به,O
کشور,O
خود,O
بازگردند,O
.,O
وی,O
در,O
جمع,O
خبرنگاران,O
پس,O
از,O
پایان,O
نشست,O
گفت,O
وگو,O
درباره,O
جنگ,O
رسانه,O
ای,O
در,O
در,O
چارچوب,O
برنامه,O
نشست,O
مشترک,O
و,O
گفت,O
:,O
اقدامات,O
اجباری,O
یکجانبه,O
مانع,O
بازگشت,O
اوارگان,O
می,O
شود,O
و,O
نمی,O
خواهند,O
اوارگان,O
به,O
وطن,O
خود,O
برگردند,O
تا,O
از,O
انان,O
در,O
اعمال,O
فشارهای,O
سیاسی,O
علیه,O
سوء,O
استفاده,O
کنند,O
ظریف,B_PER
از,O
این,O
همه,O
تناقض,O
اذیت,O
نمی,O
شوید,O
؟,O
!,O
/,O
از,O
تلاش,O
برای,O
احیای,O
برجام,O
تا,O
تداوم,O
اتهام,O
زنی,O
به,O
!,O
سایت,B_ORG
رجانیوز,I_ORG
امریکایی,B_NAT
امریکایی,B_NAT
ها,I_NAT
رجانیوز,B_ORG
رجانیوز,B_ORG
امریکایی,B_NAT
در,O
حالی,O
که,O
تصور,O
می,O
شد,O
با,O
تغییر,O
دولت,O
و,O
تیم,O
مذاکره,O
کننده,O
هسته,O
ای,O
از,O
بار,O
حملات,O
مخالفان,O
به,O
مذاکره,O
کنندگان,O
پیشین,O
کاسته,O
شود,O
اما,O
برخی,O
رسانه,O
های,O
حامی,O
تیم,O
مذاکره,O
کننده,O
جدید,O
،,O
همزمان,O
با,O
تلاش,O
دوستان,O
شان,O
برای,O
احیای,O
برجام,O
،,O
همچنان,O
از,O
اتهام,O
زنی,O
به,O
مسببان,O
برجام,O
غافل,O
نیستند,O
و,O
حیرت,O
انگیز,O
اینکه,O
از,O
این,O
تناقض,O
دچار,O
پارگی,O
تسمه,O
تایم,O
نمی,O
شوند,O
.,O
نهایتا,O
اینکه,O
اگر,O
این,O
همه,O
ایراد,O
به,O
متن,O
برجام,O
وارد,O
و,O
به,O
زعم,O
نویسنده,O
،,O
متن,O
برجام,O
از,O
سوی,O
طرف,O
های,O
دیکته,O
شده,O
است,O
،,O
اولا,O
چرا,O
از,O
توافقی,O
که,O
خودشان,O
متن,O
ان,O
را,O
دیکته,O
کرده,O
اند,O
خارج,O
شدند,O
و,O
ثانیا,O
چرا,O
تیم,O
مذاکره,O
کننده,O
موردعلاقه,O
،,O
این,O
روزها,O
در,O
تلاش,O
برای,O
احیای,O
همان,O
توافقی,O
است,O
که,O
به,O
زعم,O
متن,O
ان,O
از,O
نشات,O
گرفته,O
است,O
؟,O
این,O
همه,O
تناقض,O
خودتان,O
را,O
ازار,O
نمی,O
دهد,O
؟,O
who,B_ORG
منشاء,O
جدیدی,O
برای,O
ویروس,O
کرونا,O
##ی,O
جدید,O
پیدا,O
کرده,O
است,O
خبرگزاری,B_ORG
علم,I_ORG
و,I_ORG
فناوری,I_ORG
if,B_ORG
##l,I_ORG
science,I_ORG
پیتر,B_PER
داز,I_PER
##اک,I_PER
سازمان,B_ORG
اکو,I_ORG
هلت,I_ORG
الیانس,I_ORG
سازمان,B_ORG
بهداشت,I_ORG
چها,I_ORG
##نی,I_ORG
چین,B_LOC
ان,B_ORG
پی,I_ORG
ار,I_ORG
ووهان,B_mainLOC
ووهان,B_LOC
به,O
گزارش,O
به,O
نقل,O
از,O
،,O
دکتر,O
که,O
یک,O
اکولوژی,O
##ست,O
از,O
است,O
در,O
هیيت,O
فرستاده,O
به,O
قرار,O
داشت,O
،,O
به,O
گفت,O
که,O
تحقیقات,O
اخیر,O
انها,O
شواهد,O
جدیدی,O
را,O
نشان,O
داده,O
است,O
که,O
مزارع,O
حیات,O
وحش,O
به,O
فروشندگان,O
حیوانات,O
در,O
بازار,O
غذاهای,O
دریایی,O
در,O
،,O
حیواناتی,O
را,O
می,O
فروختند,O
.,O
با,O
توجه,O
به,O
این,O
تيوری,O
می,O
توان,O
اینطور,O
نتیجه,O
گرفت,O
که,O
ممکن,O
است,O
خفاش,O
های,O
وحشی,O
ویروس,O
را,O
به,O
برخی,O
از,O
حیوانات,O
پرورش,O
یافته,O
انتقال,O
داده,O
باشند,O
حیوانات,O
که,O
به,O
منتقل,O
شده,O
اند,O
،,O
را,O
به,O
انسانها,O
منتقل,O
بوده,O
باشند,O
روسی,B_NAT
دومین,O
واکسن,O
برای,O
نوجوانان,O
ازمایش,O
می,O
شود,O
گروه,B_ORG
علم,I_ORG
و,I_ORG
پیشرفت,I_ORG
خبرگزاری,I_ORG
فارس,I_ORG
تاس,B_ORG
رینا,B_PER
##ت,I_PER
ماکسی,I_PER
##توف,I_PER
ri,B_PER
##na,I_PER
##t,I_PER
mak,I_PER
##sy,I_PER
##uto,I_PER
##v,I_PER
مرکز,B_ORG
تحقیقات,I_ORG
ویروس,I_ORG
شناسی,I_ORG
و,I_ORG
بیوتکنولوژی,I_ORG
وکتور,I_ORG
روسی,B_NAT
روسی,B_NAT
۱۴,B_DAT
اکتبر,I_DAT
اذر,I_DAT
ماه,I_DAT
سال,I_DAT
۲۰۲۰,I_DAT
یک,B_DAT
ماه,I_DAT
بعد,I_DAT
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
به,O
نقل,O
از,O
،,O
،,O
مدیرکل,O
که,O
در,O
زمینه,O
تولید,O
واکسن,O
کرونا,O
فعال,O
است,O
اعلام,O
کرد,O
:,O
واکسن,O
ضد,O
کرونا,O
با,O
نام,O
اپی,O
واک,O
کرونا,O
پس,O
از,O
پایان,O
ازمایشات,O
بالینی,O
بر,O
روی,O
بزرگسالان,O
،,O
روی,O
نوجوانان,O
۱۵,O
تا,O
۱۷,O
ساله,O
ازمایش,O
می,O
شود,O
.,O
دومین,O
واکسن,O
کرونا,O
در,O
به,O
ثبت,O
رسید,O
حدود,O
،,O
به,O
توسعه,O
دهندگان,O
ان,O
مجوز,O
انجام,O
ازمایشات,O
پس,O
از,O
ثبت,O
نام,O
،,O
به,O
ویژه,O
در,O
میان,O
افراد,O
مسن,O
داده,O
شد,O
سوادکوه,B_mainLOC
جزيیات,O
جدید,O
حادثه,O
خارج,O
شدن,O
قطار,O
باری,O
از,O
ریل,O
در,O
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
مازندران,B_LOC
علی,B_PER
اصغر,I_PER
احمدی,I_PER
مازندران,B_LOC
مدیریت,B_ORG
بحران,I_ORG
سوادکوه,B_LOC
ساعت,B_TIM
دو,I_TIM
بامداد,I_TIM
امروز,I_TIM
تهران,B_LOC
مازندران,B_LOC
جوار,B_LOC
##م,I_LOC
سوادکوه,B_LOC
مازندران,B_LOC
اداره,B_ORG
کل,I_ORG
راه,I_ORG
اهن,I_ORG
شمال,I_ORG
مدیریت,B_ORG
بحران,I_ORG
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
مدیرکل,O
در,O
بازدید,O
از,O
محل,O
حادثه,O
خارج,O
شدن,O
قطار,O
باری,O
در,O
،,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
بود,O
که,O
قطار,O
از,O
مسیر,O
به,O
در,O
روستای,O
از,O
توابع,O
شهرستان,O
از,O
ریل,O
خارج,O
شد,O
.,O
مدیرکل,O
با,O
اشاره,O
به,O
اینکه,O
همکاران,O
در,O
و,O
دستگاه,O
های,O
اجرایی,O
درحال,O
تلاش,O
هستند,O
،,O
اضافه,O
کرد,O
:,O
درحال,O
حاضر,O
دستگاه,O
بلدوزر,O
،,O
سه,O
دستگاه,O
لودر,O
و,O
دستگاه,O
جرثقیل,O
سنگین,O
مشغول,O
به,O
کار,O
هستند,O
و,O
تاکنون,O
توانستند,O
حدود,O
۳۰,O
تا,O
۴۰,O
متر,O
ریل,O
گذاری,O
کنند,O
محمد,B_PER
بن,I_PER
سلمان,I_PER
ایران,B_NAT
ترامپ,B_PER
سلیمانی,B_PER
عربستان,B_NAT
ایران,B_NAT
چرا,O
به,O
دنبال,O
گفتگو,O
با,O
است,O
؟,O
/,O
با,O
ترور,O
سردار,O
امکان,O
گفتگو,O
میان,O
و,O
را,O
از,O
بین,O
برد,O
بایدن,B_PER
کارزار,B_EVE
انتخابات,I_EVE
ریاست,I_EVE
جمهوری,I_EVE
سال,B_DAT
۲۰۲۰,I_DAT
امریکایی,B_NAT
افغانستان,B_NAT
عربستان,B_NAT
یمن,B_NAT
جنگ,B_EVE
توافق,B_EVE
هسته,I_EVE
ای,I_EVE
ایران,B_NAT
امریکا,B_NAT
بایدن,B_PER
کاخ,B_LOC
سفید,I_LOC
امریکا,B_NAT
سعودی,B_NAT
یمن,B_NAT
جنگ,B_EVE
بنیامین,B_PER
نتانیاهو,I_PER
اسرايیل,B_NAT
امریکایی,B_NAT
افغانستان,B_NAT
توافق,B_EVE
هسته,I_EVE
ای,I_EVE
در,O
جریان,O
وعده,O
داد,O
که,O
اکثریت,O
قاطع,O
نیروهای,O
را,O
از,O
خارج,O
می,O
کند,O
،,O
کمک,O
به,O
را,O
به,O
خاطر,O
در,O
قطع,O
می,O
کند,O
،,O
و,O
مجددا,O
به,O
منعقده,O
با,O
می,O
پیوند,O
##د,O
سه,O
تصمیمی,O
که,O
با,O
برنامه,O
کاهش,O
نقش,O
افرینی,O
در,O
منطقه,O
کاملا,O
همخوانی,O
دارد,O
.,O
در,O
حقیقت,O
،,O
پس,O
از,O
ورود,O
به,O
فورا,O
به,O
حمایت,O
از,O
طرف,O
دخیل,O
در,O
پایان,O
داد,O
،,O
نخست,O
وزیر,O
را,O
از,O
خود,O
دور,O
نگه,O
داشته,O
است,O
،,O
خروج,O
کامل,O
نیروهای,O
از,O
را,O
اعلام,O
کرده,O
است,O
،,O
و,O
پس,O
از,O
یک,O
شروع,O
سخت,O
و,O
دشوار,O
،,O
بازگشت,O
به,O
را,O
با,O
جدیت,O
دنبال,O
می,O
کند,O
سال,B_DAT
۱۴۰۰,I_DAT
تا,O
پایان,O
هر,O
استان,O
یک,O
مرکز,O
نواوری,O
توسعه,O
تعاون,O
دارد,O
سال,B_DAT
۱۴۰۰,I_DAT
مرکز,B_ORG
نواوری,I_ORG
و,I_ORG
توسعه,I_ORG
تعاون,I_ORG
ایران,I_ORG
۶,B_DAT
ماه,I_DAT
پایان,B_DAT
سال,I_DAT
وی,O
افزود,O
:,O
طی,O
اینده,O
مراکز,O
استانی,O
را,O
به,O
۲۲,O
می,O
رسانیم,O
تا,O
هر,O
استان,O
یک,O
در,O
دستور,O
کار,O
ما,O
قرار,O
دارد,O
،,O
اصل,O
فعالیت,O
ما,O
به,O
شبکه,O
سازی,O
است,O
تلاش,O
ما,O
این,O
است,O
که,O
۳۱,O
یک,O
شبکه,O
قوی,O
را,O
برای,O
ارزش,O
افرینی,O
در,O
حوزه,O
ایجاد,O
کنند,O
همچنین,O
مدل,O
درستی,O
از,O
مراکز,O
در,O
سطح,O
کشور,O
ایجاد,O
کرده,O
از,O
سوی,O
دیگر,O
متناسب,O
با,O
ظرفیت,O
های,O
استان,O
ها,O
واحدهای,O
نواور,O
فعال,O
شده,O
تا,O
بتوانند,O
به,O
افزایش,O
بهره,O
وری,O
در,O
بخش,O
کمک,O
کنند,O
.,O
ريیس,O
گفت,O
:,O
تا,O
،,O
۲۵,O
چالش,O
حوزه,O
شناسایی,O
می,O
شود,O
تا,O
مراکز,O
برای,O
احصاء,O
راه,O
حل,O
های,O
متناسب,O
با,O
این,O
چالش,O
ها,O
فعال,O
شوند,O
موظف,O
هستیم,O
در,O
حوزه,O
کار,O
اجرایی,O
عملیاتی,O
سریع,O
انجام,O
دهیم,O
با,O
کمک,O
مراکز,O
برای,O
چالش,O
های,O
این,O
حوزه,O
راه,O
حل,O
پیدا,O
کنیم,O
قم,B_mainLOC
مدیران,O
کانون,O
های,O
مساجد,O
اموزش,O
مهارتی,O
کسب,O
و,O
کارهای,O
نوپا,O
می,O
بینند,O
روحانی,B_PER
رضوانی,B_PER
ایران,B_PER
##شاهی,I_PER
حسن,B_PER
پور,I_PER
صادق,B_PER
منش,I_PER
سعید,B_PER
روحانی,I_PER
کانون,B_ORG
های,I_ORG
فرهنگی,I_ORG
هنری,I_ORG
مساجد,B_LOC
قم,B_LOC
موسسه,B_ORG
رایه,I_ORG
الهدی,I_ORG
اداره,B_ORG
کل,I_ORG
ورزش,I_ORG
و,I_ORG
جوانان,I_ORG
قم,B_LOC
حجت,O
الاسلام,O
اضافه,O
کرد,O
:,O
کارگاه,O
"""",O
تامین,O
منابع,O
مالی,O
برای,O
کسب,O
کار,O
استار,O
تاپ,O
"""",O
با,O
تدریس,O
مهندس,O
،,O
"""",O
تیم,O
منابع,O
انسانی,O
در,O
کسب,O
کار,O
"""",O
با,O
حضور,O
دکتر,O
،,O
"""",O
فنون,O
مذاکره,O
جلسات,O
"""",O
با,O
ارايه,O
مهندس,O
دو,O
کارگاه,O
"""",O
استراتژی,O
کسب,O
کار,O
"""",O
با,O
حضور,O
مهندس,O
در,O
این,O
دوره,O
اموزشی,O
برگزار,O
می,O
شود,O
.,O
به,O
گزارش,O
خبرگزاری,O
حوزه,O
،,O
حجت,O
الاسلام,O
در,O
گفت,O
گو,O
با,O
خبرنگاران,O
با,O
اشاره,O
به,O
مطلب,O
فوق,O
ابراز,O
داشت,O
:,O
ستاد,O
هماهنگی,O
استان,O
با,O
همکاری,O
استان,O
دوره,O
اموزشی,O
کسب,O
کارهای,O
نوپا,O
را,O
برگزار,O
می,O
کند,O
بیمارستان,B_LOC
قم,B_mainLOC
احداث,O
تختخوابی,O
نور,O
در,O
/,O
مراجع,O
عظام,O
تقلید,O
بانی,O
و,O
امر,O
اثار,O
خیر,O
و,O
ماندگاری,O
بوده,O
و,O
هستند,O
خبرگزاری,B_ORG
برنا,I_ORG
قم,B_LOC
استان,B_LOC
قم,I_LOC
علاالدین,B_PER
نجف,I_PER
سیستانی,B_PER
مدظله,I_PER
سید,B_PER
جواد,I_PER
شهرستانی,I_PER
نجف,B_LOC
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسالم,I_ORG
##ی,I_ORG
قم,B_LOC
اردیبهشت,B_DAT
سال,I_DAT
یکسال,B_DAT
و,I_DAT
نیم,I_DAT
دیگر,I_DAT
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
در,O
بازدید,O
استاندار,O
مدیران,O
محترم,O
،,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
پس,O
از,O
ايمه,O
هدی,O
ع,O
،,O
نقش,O
مرجعیت,O
در,O
تح,O
##وال,O
##ت,O
جامعه,O
به,O
ویژه,O
در,O
رشد,O
توسعه,O
ابادانی,O
جوامع,O
کمک,O
به,O
عموم,O
مردم,O
نیازمندان,O
فارغ,O
از,O
هر,O
رنگ,O
جنس,O
نژاد,O
ایین,O
،,O
سابقه,O
ای,O
دیرین,O
بی,O
بدیل,O
دارد,O
مربوط,O
به,O
امروز,O
دیروز,O
نیست,O
،,O
گفت,O
:,O
گستردگی,O
تنوع,O
اقدامات,O
فعالیت,O
های,O
علمی,O
فرهنگی,O
،,O
خدماتی,O
درمانی,O
،,O
عمرانی,O
ساختمانی,O
دفتر,O
زعیم,O
عالیقدر,O
جهان,O
تشیع,O
حضرت,O
ایت,O
الله,O
العظمی,O
،,O
چه,O
در,O
داخل,O
کشور,O
،,O
چه,O
در,O
کشورهای,O
،,O
مشخص,O
مبرهن,O
است,O
حضرت,O
حجت,O
الاسلام,O
المسلمین,O
اقای,O
حاج,O
دامت,O
برکاته,O
به,O
عنوان,O
نماینده,O
تام,O
الاختیار,O
این,O
مرجع,O
عالیقدر,O
با,O
همت,O
بلند,O
عنایت,O
ویژه,O
انجام,O
این,O
امور,O
را,O
برنامه,O
ریزی,O
،,O
مدیریت,O
،,O
اجرا,O
اداره,O
میکنند,O
در,O
این,O
سیر,O
مسیر,O
،,O
خدمات,O
ارزنده,O
شایسته,O
ای,O
از,O
خود,O
به,O
یادگار,O
گذاشته,O
اند,O
.,O
با,O
اشاره,O
به,O
اینکه,O
عملیات,O
احداث,O
سازه,O
ساختمان,O
،,O
در,O
دستور,O
کار,O
قرار,O
گرفت,O
با,O
حضور,O
ريیس,O
نمایندگان,O
،,O
وزیر,O
بهداشت,O
درمان,O
اموزش,O
پزشکی,O
،,O
استاندار,O
بسیاری,O
از,O
مقامات,O
کشوری,O
استانی,O
اغاز,O
شد,O
،,O
گفت,O
:,O
فاز,O
نخست,O
این,O
پروژه,O
دست,O
کم,O
تا,O
به,O
بهره,O
برداری,O
می,O
رسد,O
که,O
شامل,O
بخش,O
پاراکلینیک,O
،,O
اورژانس,O
بخش,O
های,O
تخصصی,O
فوق,O
تخصصی,O
قلب,O
عروق,O
چند,O
بخش,O
خواهد,O
بود,O
گناوه,B_mainLOC
کرسی,O
ازاد,O
اندیشی,O
فساد,O
ستیزی,O
فردی,O
یا,O
ساختاری,O
در,O
برگزارشد,O
مهر,B_ORG
صبح,B_TIM
شنبه,B_DAT
امیرالمومنین,B_PER
حضرت,I_PER
علی,I_PER
مقام,B_PER
معظم,I_PER
رهبری,I_PER
رهبر,B_PER
معظم,I_PER
انقلاب,I_PER
دانشگاه,B_mainLOC
پیام,I_mainLOC
نور,I_mainLOC
گناوه,I_mainLOC
سید,B_PER
عبدالهادی,I_PER
رکنی,I_PER
حسینی,I_PER
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
،,O
حجت,O
الاسلام,O
در,O
این,O
نشست,O
به,O
مقایسه,O
فرمایشات,O
ع,O
و,O
سخنان,O
حکیمانه,O
در,O
مبارزه,O
با,O
فساد,O
اشاره,O
کرد,O
و,O
افزود,O
:,O
وقتی,O
در,O
بیانات,O
در,O
خصوص,O
مبارزه,O
با,O
فساد,O
دقت,O
می,O
کنیم,O
مبارزه,O
با,O
فساد,O
بویژه,O
مبارزه,O
با,O
فساد,O
اقتصادی,O
اهمیت,O
بالای,O
دارد,O
.,O
کرسی,O
ازاد,O
اندیشی,O
فساد,O
ستیزی,O
فردی,O
یا,O
ساختاری,O
،,O
راه,O
حل,O
ها,O
و,O
موانع,O
به,O
همت,O
انجمن,O
علمی,O
حقوق,O
و,O
دفتر,O
فرهنگی,O
برگزار,O
شد,O
،,O
و,O
در,O
پایان,O
نشست,O
کارشناسان,O
به,O
سوالات,O
شرکت,O
کنندگان,O
پاسخ,O
دادند,O
پرسپولیس,B_ORG
:,I_ORG
دادرس,B_PER
کمیته,B_ORG
استیناف,I_ORG
گل,B_ORG
گهر,I_ORG
مدیر,O
روابط,O
عمومی,O
الفاظ,O
سخیف,O
دور,O
از,O
شان,O
است,O
/,O
حقمان,O
در,O
پرونده,O
ضایع,O
شد,O
مصطفی,B_PER
لشگری,I_PER
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
،,I_ORG
کمیته,B_ORG
های,I_ORG
استیناف,I_ORG
و,I_ORG
انضباطی,I_ORG
فدراسیون,I_ORG
فوتبال,I_ORG
باشگاه,B_ORG
پرسپولیس,I_ORG
گل,B_ORG
گهر,I_ORG
باشگاه,B_ORG
بزرگ,I_ORG
پرسپولیس,I_ORG
گل,B_ORG
گهر,I_ORG
فدراسیون,B_ORG
فوتبال,I_ORG
،,I_ORG
سازمان,B_ORG
لیگ,I_ORG
در,O
گفت,O
گو,O
با,O
خبرنگار,O
ورزشی,O
درباره,O
اظهارات,O
اخیر,O
اعضای,O
نسبت,O
به,O
اعتراض,O
به,O
پرونده,O
بازیکن,O
گابن,O
##ی,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
این,O
صحبت,O
ها,O
استفاده,O
از,O
الفاظ,O
زشت,O
سخیف,O
توهین,O
اهانت,O
به,O
هوادارانش,O
است,O
.,O
اگر,O
در,O
هر,O
جای,O
دنیا,O
یک,O
تیم,O
به,O
زمین,O
مسابقه,O
نیاید,O
نتیجه,O
سه,O
بر,O
صفر,O
به,O
سود,O
تیمی,O
می,O
شود,O
که,O
در,O
زمین,O
بوده,O
است,O
اما,O
رای,O
مربوط,O
به,O
پرونده,O
یک,O
بازیکن,O
خارجی,O
است,O
که,O
طبق,O
قوانین,O
مقررات,O
خود,O
بین,O
الملل,O
این,O
مسيول,O
تایید,O
مدارک,O
مسيول,O
صدور,O
کارت,O
بازی,O
اش,O
بوده,O
است,O
پاداش,O
مشترکین,O
خوش,O
مصرف,O
برق,O
،,O
پرداخت,O
شد,O
شرکت,B_ORG
توزیع,I_ORG
نیروی,I_ORG
برق,I_ORG
جنوب,I_ORG
استان,I_ORG
کرمان,I_ORG
استان,B_LOC
کرمان,I_LOC
تابستان,B_DAT
۱۴۰۰,I_DAT
به,O
گزارش,O
روابط,O
عمومی,O
،,O
درراستای,O
برنامه,O
های,O
مدیریت,O
مصرف,O
و,O
به,O
منظور,O
کنترل,O
و,O
گذر,O
موفق,O
از,O
پیک,O
مصرف,O
انرژی,O
در,O
،,O
این,O
اقدام,O
به,O
امضاء,O
تفاهم,O
نامه,O
همکاری,O
با,O
مشترکان,O
خود,O
اعم,O
از,O
کشاورزی,O
،,O
صنعتی,O
،,O
تجاری,O
،,O
اداری,O
وایست,O
##گاهای,O
cng,O
نموده,O
است,O
.,O
وی,O
افزود,O
:,O
در,O
این,O
راستا,O
۱۵۹۸,O
##۵,O
مشترک,O
پتانسیل,O
ثبت,O
نام,O
و,O
امضاء,O
تفاهم,O
نامه,O
همکاری,O
را,O
داشته,O
اند,O
که,O
از,O
این,O
تعداد,O
۱۳۵۶,O
##۲,O
مشترک,O
نسبت,O
به,O
ثبت,O
نام,O
در,O
سامانه,O
و,O
امضاء,O
تفاهم,O
نامه,O
اقدام,O
و,O
حدود,O
۸۲۰۰,O
مشترک,O
همکاری,O
موثری,O
مطابق,O
با,O
تفاهم,O
نامه,O
امضاء,O
شده,O
داشته,O
اند,O
که,O
شامل,O
##۷۴۲,O
##۷,O
مشترک,O
کشاورزی,O
،,O
۶۷۵,O
مشترک,O
صنعتی,O
و۱,O
##۲۵,O
مشترک,O
درسایر,O
تعرفه,O
ها,O
می,O
باشند,O
ودر,O
مجموع,O
مبلغ,O
۶۴,O
میلیارد,O
ریال,O
پاداش,O
همکاری,O
محاسبه,O
و,O
در,O
صورتحساب,O
مصرفی,O
این,O
مشترکان,O
اعمال,O
گردیده,O
است,O
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
با,O
برگزارکنندگان,O
تجمع,O
در,O
روستاها,O
برخورد,O
قانونی,O
کند,O
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
بلم,B_PER
##چی,I_PER
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
وی,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
مجموعه,O
ستاد,O
مقابله,O
با,O
کرونا,O
همه,O
تلاش,O
خود,O
را,O
برای,O
کنترل,O
این,O
ویروس,O
انجام,O
می,O
دهد,O
اضافه,O
کرد,O
:,O
متاسفانه,O
شاهد,O
ان,O
هستیم,O
که,O
همچنان,O
مراسم,O
فاتحه,O
خوانی,O
در,O
روستاها,O
برگزار,O
می,O
شود,O
که,O
در,O
این,O
مهم,O
انتظار,O
داریم,O
در,O
روستاها,O
و,O
بخش,O
ها,O
مجهزتر,O
شوند,O
.,O
با,O
اشاره,O
به,O
اینکه,O
حوزه,O
تحت,O
امر,O
در,O
روستاها,O
بسیار,O
وسیع,O
است,O
تصریح,O
کرد,O
:,O
ما,O
به,O
عنوان,O
مجموعه,O
بخشداری,O
ممکن,O
است,O
بعد,O
از,O
وقوع,O
مراسم,O
مطلع,O
شویم,O
بنابراین,O
در,O
این,O
مهم,O
لازم,O
است,O
گشت,O
های,O
در,O
روستاها,O
با,O
برگزارکنندگان,O
تجمعات,O
و,O
مراسم,O
های,O
فاتحه,O
خوانی,O
برخورد,O
قانونی,O
داشته,O
باشند,O
بلاتکلیفی,O
ایین,O
نامه,O
قانون,O
مدیریت,O
بحران,O
بهروز,B_PER
محبی,I_PER
نجم,I_PER
ابادی,I_PER
کمیسیون,B_ORG
برنامه,I_ORG
،,I_ORG
بودجه,I_ORG
و,I_ORG
محاسبات,I_ORG
مجلس,I_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
مهر,B_ORG
خبرنگار,B_PER
مهر,I_PER
سال,B_DAT
۹۸,I_DAT
دولت,B_ORG
کمیسیون,B_ORG
برنامه,I_ORG
،,I_ORG
بودجه,I_ORG
و,I_ORG
محاسبات,I_ORG
مجلس,I_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
سال,B_DAT
۹۸,I_DAT
عضو,O
در,O
گفتگو,O
با,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
حوزه,O
مدیریت,O
بحران,O
حوزه,O
ای,O
نیست,O
که,O
اجازه,O
دهیم,O
قوانین,O
ضروریات,O
ان,O
مشمول,O
گذر,O
زمان,O
شود,O
گفت,O
:,O
هنوز,O
ايین,O
نامه,O
اجرایی,O
قانون,O
مدیریت,O
بحران,O
مصوب,O
توسط,O
تصویب,O
نشده,O
است,O
.,O
عضو,O
همچنین,O
عنوان,O
کرد,O
:,O
با,O
توجه,O
به,O
اهمیت,O
حوزه,O
پیشگیری,O
ارايه,O
اموزش,O
های,O
عمومی,O
در,O
حوزه,O
مدیریت,O
بحران,O
درصورتی,O
که,O
قانون,O
مدیریت,O
بحران,O
مصوب,O
در,O
این,O
دو,O
بخش,O
مهم,O
کم,O
رنگ,O
است,O
یا,O
چینش,O
ساختارها,O
به,O
گونه,O
ای,O
است,O
که,O
به,O
ویژه,O
در,O
بخش,O
پیشگیری,O
امکان,O
عملکرد,O
سهل,O
سریع,O
فراهم,O
نیست,O
باید,O
اصلاحات,O
لازم,O
انجام,O
شود,O
شاتر,B_PER
استوک,I_PER
سال,B_DAT
۲۰۲۰,I_DAT
،,O
۱۰,O
تصویر,O
برتر,O
خود,O
از,O
را,O
معرفی,O
کرد,O
سال,B_DAT
۲۰۲۰,I_DAT
اسکار,B_EVE
اسکار,B_EVE
کره,B_NAT
ای,I_NAT
امریکا,B_LOC
امریکا,B_mainLOC
چهارسال,B_DAT
،,I_DAT
دونالد,B_PER
ترامپ,I_PER
سال,B_DAT
پر,I_DAT
از,I_DAT
حادثه,I_DAT
ی,I_DAT
۲۰۲۰,I_DAT
هم,O
مانند,O
بسیاری,O
ها,O
به,O
طور,O
معمول,O
با,O
نمایش,O
فرش,O
های,O
قرمزی,O
مانند,O
اغاز,O
شد,O
و,O
سپس,O
به,O
طرز,O
چشم,O
گیری,O
به,O
سمت,O
همه,O
گیری,O
ویروس,O
کو,O
##وید,O
##۱۹,O
و,O
اعتراضات,O
سیاه,O
پوستان,O
کشیده,O
شد,O
و,O
خوشبختانه,O
با,O
انتشار,O
اخبار,O
واکسن,O
ها,O
رو,O
به,O
پایان,O
است,O
.,O
جنجال,O
برانگیزی,O
که,O
در,O
ان,O
یک,O
فیلم,O
بسیاری,O
جوایز,O
مهم,O
را,O
ان,O
خود,O
کرد,O
شیوع,O
ویروس,O
کو,O
##وید,O
##۱۹,O
که,O
باعث,O
بین,O
رفتن,O
جان,O
هزاران,O
نفر,O
در,O
هر,O
نقطه,O
دنیا,O
شد,O
اعتراضاتی,O
که,O
به,O
دلیل,O
مرگ,O
یک,O
سیاه,O
پوست,O
تحت,O
عنوان,O
زندگی,O
سیاهان,O
اهمیت,O
دارد,O
در,O
اتفاق,O
افتاد,O
یک,O
انتخابات,O
جنجال,O
برانگیز,O
که,O
تنها,O
پس,O
باعث,O
پایین,O
کشیدن,O
مسند,O
قدرت,O
شد,O
و,O
در,O
نهایت,O
کشف,O
واکسن,O
ویروس,O
کرونا,O
و,O
امید,O
دوباره,O
مردم,O
به,O
زندگی,O
برخی,O
مهم,O
ترین,O
اتفاقات,O
در,O
بود,O
افرا,B_PER
مهتاب,B_PER
قبلا,O
در,O
تلویزیون,O
نبود,O
/,O
واکنش,O
به,O
یک,O
سکانس,O
وایر,O
##الی,O
مینا,B_PER
وحید,I_PER
افرا,B_PER
بهرنگ,B_PER
توفیقی,I_PER
افرا,B_PER
افرا,B_PER
افرا,B_PER
مهتاب,B_PER
شب,B_TIM
بازیگر,O
سریال,O
در,O
گفتگو,O
با,O
خبرنگار,O
مهر,O
با,O
اشاره,O
به,O
این,O
مجموعه,O
که,O
این,O
ها,O
به,O
کارگردانی,O
از,O
شبکه,O
یک,O
سیما,O
پخش,O
می,O
شود,O
درباره,O
دلایل,O
پذیرفتن,O
ان,O
بیان,O
کرد,O
:,O
بعد,O
از,O
سریال,O
بانوی,O
عمارت,O
سالی,O
۶,O
یا,O
۷,O
سریال,O
به,O
من,O
پیشنهاد,O
می,O
شد,O
اما,O
من,O
همیشه,O
نسبت,O
به,O
پذیرش,O
نقش,O
سخت,O
گیر,O
بوده,O
ام,O
به,O
همین,O
دلیل,O
نمی,O
توانستم,O
انها,O
را,O
بپذیرم,O
.,O
از,O
جمله,O
دلایل,O
پذیرش,O
همین,O
واقع,O
گرایی,O
در,O
فیلمنامه,O
بود,O
معمولا,O
در,O
تلویزیون,O
زن,O
را,O
موجودی,O
ضعیف,O
نشان,O
می,O
دهند,O
که,O
به,O
دلیل,O
اعتیاد,O
یا,O
خیانت,O
همسر,O
و,O
یا,O
کتک,O
خوردن,O
از,O
او,O
تصمیم,O
به,O
طلاق,O
می,O
گیرد,O
وی,O
با,O
اشاره,O
به,O
جذابیت,O
های,O
و,O
حضور,O
در,O
ان,O
بیان,O
کرد,O
:,O
از,O
جمله,O
دلایل,O
پذیرش,O
همین,O
واقع,O
گرایی,O
در,O
فیلمنامه,O
بود,O
معمولا,O
در,O
تلویزیون,O
زن,O
را,O
موجودی,O
ضعیف,O
نشان,O
می,O
دهند,O
که,O
به,O
دلیل,O
اعتیاد,O
یا,O
خیانت,O
همسر,O
و,O
یا,O
کتک,O
خوردن,O
از,O
او,O
تصمیم,O
به,O
طلاق,O
می,O
گیرد,O
که,O
ان,O
هم,O
در,O
انتها,O
به,O
دلیل,O
مصلحت,O
و,O
انسجام,O
خانواده,O
به,O
زندگی,O
ادامه,O
می,O
دهند,O
اما,O
تصویری,O
از,O
یک,O
زن,O
قدرتمند,O
است,O
که,O
به,O
حقوق,O
فردی,O
و,O
اجتماعی,O
خود,O
اگاه,O
است,O
و,O
با,O
تمام,O
تلاشی,O
که,O
برای,O
حفظ,O
خانواده,O
دارد,O
از,O
خواسته,O
های,O
به,O
حق,O
خود,O
نیز,O
نمی,O
گذرد,O
مرکزی,B_mainLOC
مرکزی,B_LOC
طرح,O
تهیه,O
گزارش,O
نظارتی,O
از,O
استانداری,O
تقدیم,O
وزیر,O
کشور,O
شد,O
اراک,B_LOC
مرکزی,B_LOC
مرکزی,B_LOC
مرکزی,B_LOC
مرکزی,B_LOC
اراک,B_mainLOC
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
استانداری,B_ORG
مرکزی,I_ORG
استانداری,B_ORG
استانداری,B_ORG
مرکزی,I_ORG
مجلس,B_ORG
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
استانداری,B_ORG
مرکزی,I_ORG
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
با,O
توجه,O
به,O
تکرار,O
تصمیمات,O
و,O
اقدامات,O
غیرقانونی,O
در,O
و,O
تخلفات,O
متعدد,O
استانداران,O
و,O
برخی,O
از,O
معاونان,O
و,O
مدیران,O
در,O
،,O
طرح,O
تهیه,O
گزارش,O
نظارتی,O
در,O
خصوص,O
عدم,O
رعایت,O
قوانین,O
و,O
تخلفات,O
انجام,O
شده,O
در,O
طی,O
سال,O
های,O
۹۲,O
تا,O
۹۹,O
توسط,O
پنج,O
نفر,O
از,O
نمایندگان,O
استان,O
در,O
همراه,O
با,O
تعدادی,O
دیگر,O
از,O
نمایندگان,O
،,O
که,O
قبلا,O
تقدیم,O
شده,O
بود,O
،,O
برای,O
اخذ,O
پاسخ,O
و,O
توضیحات,O
لازم,O
به,O
وزیر,O
کشور,O
ارسال,O
شد,O
.,O
در,O
همین,O
راستا,O
،,O
جمعی,O
از,O
نمایندگان,O
مردم,O
استان,O
در,O
،,O
تقاضای,O
اعمال,O
ماده,O
۲۳۴,O
ایین,O
نامه,O
داخلی,O
موضوع,O
تهیه,O
گزارش,O
نظارتی,O
در,O
زمینه,O
عملکرد,O
را,O
کرده,O
اند,O
که,O
شامل,O
نفر,O
از,O
نمایندگان,O
استان,O
و,O
نفر,O
از,O
نمایندگان,O
خارج,O
از,O
استان,O
است,O
روز,B_EVE
بانوان,I_EVE
خانه,I_EVE
دار,I_EVE
/,I_EVE
تلاش,O
برای,O
ثبت,O
مقام,O
داری,O
در,O
جامعه,O
به,O
کد,O
بانو,O
##گری,O
تقلیل,O
یافته,O
است,O
ابن,B_PER
سینا,I_PER
،,I_PER
ريیس,B_PER
کشور,I_PER
،,I_PER
ایسنا,B_ORG
،,I_ORG
انجمن,B_ORG
خانه,I_ORG
داران,I_ORG
کتابخوان,I_ORG
مدیر,B_PER
انجمن,I_PER
خانه,I_PER
داران,I_PER
کتابخوان,I_PER
خانه,B_ORG
داران,I_ORG
کتابخوان,I_ORG
روزهای,B_DAT
یکشنبه,I_DAT
و,I_DAT
چهارشنبه,I_DAT
چهارراه,B_LOC
منصور,I_LOC
،,I_LOC
پشت,B_LOC
مسجد,I_LOC
کریمخان,I_LOC
،,I_LOC
پاساژ,B_LOC
پرنیان,I_LOC
،,I_LOC
ورودی,B_LOC
دو,I_LOC
،,I_LOC
طبقه,B_LOC
اول,I_LOC
،,I_LOC
واحد,B_LOC
۱۰۳,I_LOC
این,O
فعال,O
فرهنگی,O
در,O
خصوص,O
مقام,O
داری,O
خاطرنشان,O
می,O
کند,O
:,O
در,O
جامعه,O
امروزی,O
مقام,O
داری,O
به,O
کد,O
بانو,O
##گری,O
تقلیل,O
داده,O
شده,O
در,O
حالیکه,O
مسيول,O
خدا,O
را,O
در,O
یک,O
زنجیر,O
در,O
نظر,O
گرفته,O
که,O
رب,O
البیت,O
یا,O
خداوندگار,O
بر,O
عهده,O
ی,O
بانوی,O
است,O
اما,O
بانوان,O
دار,O
از,O
این,O
عنوان,O
بسیار,O
موذ,O
##ب,O
هستند,O
چرا,O
که,O
این,O
مقام,O
برای,O
انها,O
تبیین,O
نشده,O
که,O
مدیریت,O
کوچکترین,O
در,O
عین,O
حال,O
تاثیر,O
گذارترین,O
نهاد,O
اجتماعی,O
بر,O
عهده,O
ی,O
انها,O
است,O
.,O
به,O
گزارش,O
در,O
پایان,O
در,O
ارتباط,O
با,O
نحوه,O
ی,O
عضویت,O
در,O
این,O
تاکید,O
می,O
کند,O
:,O
بانوان,O
عزیز,O
می,O
توانند,O
با,O
عضویت,O
در,O
سایت,O
دنبال,O
کردن,O
صفحات,O
مجازی,O
به,O
ما,O
بپیوندند,O
همچنین,O
می,O
توانند,O
در,O
به,O
صورت,O
حضوری,O
به,O
دفتر,O
ما,O
به,O
ادرس,O
مراجعه,O
کنند,O
فلسطینی,B_NAT
قدس,B_mainLOC
جهاد,B_ORG
اسلامی,I_ORG
واکنش,O
جنبش,O
های,O
و,O
حماس,O
به,O
اقدام,O
جوان,O
در,O
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
داود,B_PER
شهاب,I_PER
جنبش,B_ORG
جهاد,I_ORG
اسلامی,I_ORG
فلسطین,B_LOC
فلسطین,B_LOC
عبداللطیف,B_PER
فلسطینی,B_NAT
فلسطین,B_LOC
فلسطین,B_mainLOC
فلسطینی,B_NAT
به,O
گزارش,O
گروه,O
بین,O
الملل,O
،,O
از,O
رهبران,O
در,O
واکنش,O
به,O
این,O
اقدام,O
جوان,O
طی,O
یک,O
بیانیه,O
مطبوعاتی,O
تاکید,O
کرد,O
:,O
افزایش,O
عملیات,O
شهادت,O
طلبانه,O
و,O
فدايی,O
در,O
قدس,O
و,O
کرانه,O
باختری,O
بیانگر,O
سطح,O
رو,O
به,O
افزایش,O
خشم,O
مردمی,O
علیه,O
سیاست,O
های,O
خصمانه,O
اشغالگران,O
علیه,O
اسرا,O
محسوب,O
می,O
شود,O
.,O
القا,O
##نوع,O
سخنگوی,O
حماس,O
در,O
بیانیه,O
ای,O
مطبوعاتی,O
که,O
در,O
اختیار,O
رسانه,O
ها,O
قرار,O
گرفت,O
با,O
اشاره,O
به,O
اقدام,O
این,O
جوان,O
که,O
منجر,O
به,O
زخمی,O
شدن,O
سه,O
مهاجر,O
صهیونیست,O
شد,O
و,O
نیز,O
اقداماتی,O
قبلی,O
مردم,O
در,O
عت,O
##سیون,O
و,O
قبل,O
تر,O
ان,O
در,O
قدس,O
شریف,O
تاکید,O
کرد,O
،,O
افزایش,O
روند,O
مبارزه,O
مردم,O
با,O
استفاده,O
از,O
سلاح,O
سرد,O
در,O
قدس,O
اشغال,O
و,O
نیز,O
مقاومت,O
مسلحانه,O
در,O
بقیه,O
مناطق,O
کرانه,O
باختری,O
در,O
کنار,O
اعتراضات,O
و,O
تظاهرات,O
روز,O
افزون,O
مردمی,O
همگی,O
در,O
چارچوب,O
انتفاضه,O
ازادی,O
قرار,O
دارد,O
که,O
ملت,O
برای,O
همبستگی,O
با,O
اسر,O
##ی,O
و,O
قهرمانانی,O
که,O
در,O
مقابل,O
دژی,O
##م,O
اشغالگری,O
ایستادگی,O
کردند,O
،,O
به,O
راه,O
انداخته,O
اند,O
قاضی,B_PER
زاده,I_PER
مجلس,B_ORG
مجلس,B_ORG
مجلس,B_ORG
عضو,O
هیات,O
ريیسه,O
:,O
استعفایش,O
از,O
نمایندگی,O
را,O
به,O
هیات,O
ريیسه,O
تقدیم,O
کرده,O
محمد,B_PER
رشیدی,I_PER
کرمانشاه,B_LOC
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
سید,B_PER
امیرحسین,I_PER
قاضی,I_PER
زاده,I_PER
هاشمی,I_PER
مشهد,B_LOC
مجلس,B_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
قاضی,B_PER
زاده,I_PER
بنیاد,B_ORG
شهید,I_ORG
و,I_ORG
امور,I_ORG
ایثارگران,I_ORG
قاضی,B_PER
زاده,I_PER
نماینده,O
مردم,O
در,O
در,O
گفت,O
وگو,O
با,O
خبرنگار,O
پارلمانی,O
،,O
گفت,O
:,O
نماینده,O
مردم,O
کلات,O
در,O
استعفایش,O
از,O
نمایندگی,O
را,O
به,O
هیات,O
ريیسه,O
تقدیم,O
کرده,O
اما,O
هنوز,O
اعلام,O
وصول,O
نشده,O
است,O
.,O
وی,O
در,O
بیان,O
علت,O
استعفای,O
از,O
نمایندگی,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
با,O
توجه,O
به,O
دعوتی,O
که,O
از,O
اقای,O
برای,O
پست,O
معاونت,O
ریاست,O
جمهوری,O
ریاست,O
شده,O
،,O
اقای,O
استعفای,O
خود,O
از,O
نمایندگی,O
را,O
به,O
هیات,O
ريیسه,O
تقدیم,O
کرده,O
است,O
ستاد,B_ORG
ملی,I_ORG
کرونا,I_ORG
معیارهای,O
دوگانه,O
در,O
برنا,B_ORG
حجت,B_PER
الاسلام,I_PER
و,I_PER
المسلمین,I_PER
حری,I_PER
##زاوی,I_PER
معاون,I_PER
سازمان,I_PER
تبلیغات,I_PER
اسلامی,I_PER
عضوش,B_PER
##ورای,I_PER
کارشناسی,I_PER
قرارگاه,I_PER
عملیاتی,I_PER
مقابله,I_PER
با,I_PER
کرونا,I_PER
ستاد,B_ORG
ملی,I_ORG
مقابله,I_ORG
با,I_ORG
کرونا,I_ORG
ستاد,B_ORG
ملی,I_ORG
مقابله,I_ORG
با,I_ORG
کرونا,I_ORG
مهدی,B_PER
صفری,I_PER
کارشناس,I_PER
مجری,I_PER
برنامه,I_PER
تهران,B_LOC
ستاد,B_ORG
ملی,I_ORG
مقابله,I_ORG
با,I_ORG
کرونا,I_ORG
نقاط,B_LOC
قرمز,I_LOC
مناطق,B_LOC
نارنجی,I_LOC
ستاد,B_ORG
کرونا,I_ORG
به,O
گزارش,O
؛,O
،,O
،,O
باحضور,O
در,O
مصباح,O
شبکه,O
قران,O
معارف,O
سیما,O
،,O
ضمن,O
اعلام,O
این,O
خبر,O
،,O
در,O
مورد,O
اهمال,O
قرار,O
گرفتن,O
مسايل,O
دینی,O
در,O
ابراز,O
گله,O
مندی,O
کرد,O
گفت,O
تصمیمات,O
دوگانه,O
باعث,O
کاهش,O
اعتماد,O
عمومی,O
مردم,O
نسبت,O
به,O
نظرات,O
این,O
می,O
گردد,O
.,O
وی,O
در,O
پاسخ,O
به,O
سوال,O
مبنی,O
بر,O
این,O
که,O
توجه,O
به,O
وضعیت,O
فعلی,O
برخی,O
از,O
کشور,O
که,O
اعلام,O
شده,O
اندک,O
##ماک,O
##ان,O
درخواست,O
تجدید,O
نظر,O
بازنگری,O
تصمیم,O
را,O
دارید,O
؟,O
اعلام,O
کرد,O
اساسا,O
طرح,O
ما,O
توجه,O
به,O
محدودیت,O
های,O
رنگ,O
بندی,O
تهیه,O
شده,O
بود,O
حتی,O
برای,O
هم,O
ریزی,O
دقیقی,O
صورت,O
گرفته,O
بود,O
که,O
که,O
در,O
طی,O
ان,O
توجه,O
به,O
وضعیت,O
هر,O
استان,O
موقعیت,O
محل,O
برگزاری,O
،,O
فاصله,O
گذاری,O
های,O
حتی,O
بیش,O
از,O
انچه,O
که,O
مورد,O
اعلام,O
هم,O
بود,O
در,O
نظر,O
گرفته,O
شده,O
ظرفیتی,O
در,O
حدود,O
۳۰,O
تا,O
۴۰,O
درصد,O
هر,O
مکان,O
فیزیکی,O
کاهش,O
ساعات,O
برگزاری,O
این,O
طرح,O
ارايه,O
شده,O
در,O
جلسات,O
هم,O
به,O
تصویب,O
رسیده,O
بود,O
نوار,B_mainLOC
ساحلی,I_mainLOC
استان,I_mainLOC
بوشهر,I_mainLOC
عملیات,B_EVE
اجرایی,I_EVE
انتقال,I_EVE
اب,I_EVE
شرب,I_EVE
به,I_EVE
۳۹,I_EVE
روستا,I_EVE
نوار,I_EVE
ساحلی,I_EVE
استان,I_EVE
بوشهر,I_EVE
اغاز,O
شد,O
زارع,B_PER
استان,B_mainLOC
های,I_mainLOC
بوشهر,I_mainLOC
و,I_mainLOC
هرمزگان,I_mainLOC
طرح,I_EVE
ابرسانی,I_EVE
روستایی,I_EVE
نیروی,B_ORG
دریایی,I_ORG
سپاه,I_ORG
هفته,B_DAT
گذشته,I_DAT
ريیس,B_PER
جمهور,I_PER
روستای,I_LOC
استان,I_LOC
هرمزگان,I_LOC
شبکه,B_ORG
اطلاع,I_ORG
رسانی,I_ORG
راه,I_ORG
دانا,I_ORG
؛,I_ORG
استان,B_LOC
بوشهر,I_LOC
دولت,B_ORG
جهاد,B_ORG
سازندگی,I_ORG
سپاه,I_ORG
از,O
اجرا,O
در,O
فاز,O
اول,O
در,O
خبر,O
داد,O
بیان,O
کرد,O
:,O
در,O
روستا,O
این,O
ها,O
توسط,O
در,O
فاز,O
نخست,O
اجرا,O
می,O
شود,O
که,O
در,O
ارتباط,O
ویديو,O
کنفرانسی,O
با,O
عملیات,O
اجرایی,O
بزرگ,O
به,O
اغاز,O
شد,O
تاکنون,O
کیلومتر,O
خاک,O
برداری,O
لوله,O
گذاری,O
شده,O
است,O
.,O
به,O
گزارش,O
به,O
گزارش,O
سپاس,O
عملیات,O
اجرایی,O
شرب,O
به,O
روستاهای,O
محروم,O
با,O
همکاری,O
بخش,O
اغاز,O
شد,O
شعر,O
تفننی,O
و,O
تجملی,O
به,O
درد,O
اجتماع,O
نمی,O
خورد,O
فریدون,B_PER
محمودی,I_PER
،,I_PER
روستاهای,B_LOC
ملایر,I_LOC
شهرستان,B_LOC
ملایر,I_LOC
،,I_LOC
دبیرستان,B_ORG
حاج,I_ORG
علی,I_ORG
توسی,I_ORG
،,I_ORG
انجمن,B_ORG
ادبی,I_ORG
پروین,I_ORG
اعتصامی,I_ORG
انجمن,B_ORG
ادبی,I_ORG
شهریار,I_ORG
و,I_ORG
پروین,I_ORG
،,I_ORG
اداره,B_ORG
فرهنگ,I_ORG
و,I_ORG
ارشاد,I_ORG
اسلامی,I_ORG
ملایر,I_ORG
،,I_ORG
انجمن,B_ORG
سینمای,I_ORG
جوانان,I_ORG
ایران,I_ORG
دفتر,I_ORG
ملایر,I_ORG
کمیسیون,B_ORG
فرهنگی,I_ORG
شورای,I_ORG
اسلامی,I_ORG
شهرستان,I_ORG
،,I_ORG
هفته,B_ORG
نامه,I_ORG
عندلیب,I_ORG
،,I_ORG
هفته,B_ORG
نامه,I_ORG
اوای,I_ORG
ملایر,I_ORG
دانشکده,B_ORG
فنی,I_ORG
مهندسی,I_ORG
خوارزمی,I_ORG
ملایر,B_LOC
،,I_LOC
ملایر,B_LOC
ملایر,B_LOC
سال,B_DAT
۱۳۴۸,I_DAT
انجمن,B_ORG
ادبی,I_ORG
قهرمان,I_ORG
غلامعلی,B_PER
مومنی,I_PER
ازن,I_PER
##دریا,I_PER
##نی,I_PER
،,I_PER
ابراهیم,B_PER
صادقی,I_PER
،,I_PER
استاد,B_PER
##کریمی,I_PER
یدالله,B_PER
زرین,I_PER
کمر,I_PER
معلمی,O
عشق,O
را,O
حرفه,O
اش,O
قرار,O
داد,O
در,O
۲۰,O
سالگی,O
در,O
کسوت,O
تعلیم,O
تربیت,O
در,O
عاشقانه,O
به,O
کار,O
پرداخت,O
وی,O
سمت,O
ها,O
اداری,O
فراوانی,O
را,O
در,O
کارنامه,O
کاری,O
خود,O
دارد,O
؛,O
که,O
از,O
ان,O
جمله,O
می,O
توان,O
به,O
دبیر,O
های,O
ريیس,O
مدیر,O
ویژ,O
ه,O
خانم,O
ها,O
مدیر,O
ریس,O
مدیر,O
عضو,O
سردبیر,O
مسيول,O
هیات,O
تحریریه,O
مدرس,O
ادبیات,O
اشاره,O
کرد,O
.,O
یاد,O
دارم,O
مادرم,O
شب,O
ها,O
نغمه,O
هایی,O
موزون,O
همراه,O
با,O
موسیقی,O
چرخ,O
خیاطی,O
سر,O
می,O
داد,O
من,O
که,O
بسیار,O
کودک,O
بودم,O
سر,O
بر,O
دامان,O
مادر,O
شعر,O
نغمه,O
را,O
از,O
ایشان,O
اموختم,O
در,O
ان,O
زمان,O
که,O
نوجوانی,O
شور,O
##مند,O
بودم,O
به,O
راه,O
یافتم,O
از,O
اساتیدی,O
چون,O
زنده,O
یاد,O
متخلص,O
به,O
"""",O
مجنون,O
"""",O
تلمذ,O
کردم,O
از,O
خرمن,O
دانش,O
شعرشان,O
خوشه,O
ها,O
برچید,O
##م,O
اساتید,O
##م,O
با,O
تایید,O
هوش,O
سرشار,O
##م,O
در,O
شعر,O
از,O
سرودن,O
شعر,O
عاشقانه,O
مرا,O
برحذر,O
داشتند,O
نظر,O
به,O
تعلقات,O
عارفانه,O
ای,O
که,O
داشتند,O
مرا,O
به,O
جستجوی,O
عرفان,O
شعر,O
عارفانه,O
تحری,O
##ض,O
کردند,O
انواع,O
طبقات,O
مردم,O
(,O
حکایت,O
خوبان,O
),O
امام,B_PER
علی,I_PER
ع,O
خطاب,O
به,O
کمیل,O
می,O
فرماید,O
:,O
مردم,O
سه,O
گروه,O
هستند,O
:,O
گروه,O
اول,O
:,O
عالم,O
ربانی,O
؛,O
یعنی,O
عالمی,O
که,O
مردم,O
را,O
تربیت,O
الهی,O
می,O
کند,O
و,O
نه,O
عالمی,O
که,O
فقط,O
نماز,O
می,O
خواند,O
و,O
سریع,O
می,O
رود,O
گروه,O
دوم,O
،,O
متع,O
##لم,O
سبیل,O
نجا,O
##ه,O
:,O
یعنی,O
اموز,O
##ندگان,O
علم,O
اعم,O
از,O
دانشجویان,O
و,O
شنوندگان,O
و,O
گروه,O
سوم,O
:,O
همج,O
رع,O
##اع,O
:,O
یعنی,O
این,O
گروه,O
مانند,O
پشه,O
هایی,O
که,O
دستخوش,O
باد,O
و,O
طوفان,O
هستند,O
و,O
همیشه,O
سرگردانند,O
و,O
به,O
دنبال,O
هر,O
صدایی,O
می,O
روند,O
،,O
و,O
با,O
وزش,O
هر,O
بادی,O
حرکت,O
می,O
کنند,O
،,O
نه,O
از,O
روشنایی,O
دانش,O
نور,O
گرفته,O
اند,O
و,O
نه,O
به,O
پناهگاه,O
محکمی,O
پناه,O
برده,O
اند,O
.,O
-,O
نهج,O
البلاغه,O
،,O
پر,O
از,O
قرض,O
##م,O
اما,O
خوشحال,O
!,O
دانیال,B_PER
خیری,I_PER
خواه,I_PER
یک,B_DAT
ماه,I_DAT
پیش,I_DAT
اسنپ,B_ORG
بهاره,B_PER
افشاری,I_PER
فرزین,B_PER
محدث,I_PER
امیر,B_PER
باباش,I_PER
##هابی,I_PER
فرزانه,B_PER
کمالی,I_PER
شمس,B_PER
در,O
حال,O
حساب,O
و,O
کتاب,O
بود,O
و,O
متوجه,O
شد,O
برای,O
امدن,O
سر,O
تمرین,O
ها,O
تنها,O
چیزی,O
حدود,O
۱۲,O
میلیون,O
تومان,O
پول,O
داده,O
بود,O
،,O
همین,O
مورد,O
را,O
ببینید,O
و,O
فکر,O
کنید,O
ما,O
چه,O
قدر,O
باید,O
درامد,O
داشته,O
باشیم,O
تا,O
بتوانیم,O
دستمزد,O
بچه,O
ها,O
را,O
بدهیم,O
؟,O
!,O
دو,O
سریال,O
شبکه,O
نمایش,O
خانگی,O
را,O
رد,O
کرد,O
یا,O
تياتر,O
را,O
،,O
را,O
از,O
تياتری,O
دیگر,O
بیرون,O
کشیدم,O
و,O
کار,O
خوب,O
شبکه,O
نمایش,O
خانگی,O
را,O
نپذیرفت,O
و,O
باقی,O
اعضای,O
گروه,O
هم,O
همین,O
طور,O
.,O
در,O
پایان,O
می,O
گوید,O
:,O
معتقدم,O
اساسا,O
این,O
حجم,O
از,O
عدم,O
حمایت,O
به,O
مرگ,O
طراحی,O
صحنه,O
،,O
به,O
مرگ,O
تمرین,O
و,O
به,O
مرگ,O
تمام,O
ویژگی,O
هایی,O
که,O
تياتر,O
خوب,O
را,O
می,O
سازد,O
منجر,O
می,O
شود,O
و,O
به,O
اینده,O
سیاهی,O
به,O
نام,O
چهارپایه,O
،,O
بازیگر,O
-,O
سلبریتی,O
و,O
تياتر,O
کم,O
تمرین,O
خواهیم,O
رسید,O
که,O
تياتر,O
را,O
از,O
تمام,O
ارزش,O
هایی,O
که,O
ان,O
را,O
می,O
سازد,O
تهی,O
می,O
کند,O
هرمزگان,B_mainLOC
از,O
مشکلات,O
ملی,O
تا,O
امید,O
مردم,O
به,O
میهمان,O
/,O
درخواست,O
نمایندگان,O
مردم,O
از,O
ريیس,O
جمهور,O
چیست,O
؟,O
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
بندرعباس,B_mainLOC
هرمزگان,B_LOC
شمال,B_LOC
تنگه,I_LOC
هرمز,I_LOC
محل,B_LOC
تلا,I_LOC
##قى,I_LOC
دو,I_LOC
دریا,I_LOC
##ى,I_LOC
خلیج,I_LOC
فارس,I_LOC
و,I_LOC
عمان,I_LOC
بوم,B_LOC
##وس,I_LOC
##ى,I_LOC
تنب,B_LOC
بزرگ,I_LOC
و,I_LOC
کوچک,I_LOC
قشم,B_LOC
هرمز,B_LOC
کیش,B_LOC
کمیسیون,B_ORG
انرژی,I_ORG
مجلس,I_ORG
پل,B_LOC
خلیج,I_LOC
فارس,I_LOC
قشم,B_LOC
منطقه,B_LOC
ازاد,I_LOC
هرمزگان,B_LOC
هرمزگان,B_LOC
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
به,O
رغم,O
مزیت,O
های,O
اقتصادی,O
از,O
قبیل,O
وسعت,O
سرزمینی,O
،,O
دارا,O
بودن,O
نزدیک,O
به,O
۱۳۸۰,O
کیلومتر,O
خط,O
نوار,O
ساحل,O
،,O
قرار,O
گرفتن,O
در,O
وجود,O
١٤,O
جزیره,O
استراتژیک,O
مانند,O
،,O
،,O
،,O
،,O
سهم,O
ناچیز,O
از,O
تولید,O
ناخالص,O
ملى,O
تنها,O
٢,O
درصد,O
دارد,O
.,O
نایب,O
رییس,O
یکی,O
از,O
مطالبات,O
جدی,O
مردم,O
نمایندگان,O
استان,O
را,O
ضمن,O
تاکید,O
بر,O
تعیین,O
تکلیف,O
،,O
ساماندهی,O
بنادر,O
لافت,O
در,O
مسیر,O
تردد,O
از,O
سرزمین,O
اصلی,O
به,O
جزیره,O
عنوان,O
کرد,O
بیان,O
داشت,O
:,O
خواسته,O
دیگر,O
مردم,O
استان,O
که,O
با,O
توجه,O
به,O
دیگر,O
استان,O
ها,O
هنوز,O
محقق,O
نشده,O
،,O
استفاده,O
از,O
خودروهای,O
پلاک,O
در,O
سطح,O
استان,O
است,O
که,O
می,O
تواند,O
مردم,O
را,O
خوشحال,O
کرده,O
حتی,O
در,O
کاهش,O
هزینه,O
های,O
زندگی,O
انان,O
افزایش,O
رفاه,O
در,O
جامعه,O
نیز,O
موثر,O
باشد,O
پلیس,B_ORG
غصب,O
عنوان,O
مامور,O
قلابی,O
با,O
استفاده,O
از,O
موتورسیکلت,O
!,O
ضرغام,B_PER
اذین,I_PER
باشگاه,B_ORG
خبرنگاران,I_ORG
پویا,I_ORG
کلانتری,B_ORG
کن,I_ORG
نیروهای,B_ORG
انتظامی,I_ORG
پلیس,B_ORG
شمال,B_mainLOC
غرب,I_mainLOC
تهران,I_mainLOC
پلیس,B_ORG
تهران,B_LOC
سرهنگ,O
در,O
گفت,O
وگو,O
با,O
خبرنگار,O
با,O
اشاره,O
به,O
بازداشت,O
متهمی,O
که,O
با,O
غصب,O
عنوانی,O
##ن,O
از,O
مردم,O
کلاهبرداری,O
می,O
کرد,O
،,O
در,O
این,O
رابطه,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
ماموران,O
موفق,O
به,O
بازداشت,O
متهمی,O
شدند,O
که,O
با,O
پوشیدن,O
کاپشن,O
مربوط,O
به,O
و,O
با,O
استفاده,O
از,O
یک,O
موتورسیکلت,O
و,O
طراحی,O
ان,O
مشابه,O
موتورسیکلتهای,O
،,O
از,O
مردم,O
کلاهبرداری,O
می,O
کرد,O
.,O
سرکلانتر,O
دوم,O
پیشگیری,O
بزرگ,O
افزود,O
:,O
این,O
متهم,O
در,O
محدوده,O
در,O
حال,O
تردد,O
بود,O
که,O
ماموران,O
وی,O
را,O
رویت,O
کرده,O
و,O
پس,O
از,O
بررسی,O
بیشتر,O
مشخص,O
شد,O
که,O
این,O
فرد,O
نیست,O
حضرت,B_PER
زهرا,I_PER
(,I_PER
س,I_PER
),I_PER
نصرت,O
الهی,O
در,O
قیامت,O
وجود,O
مبارکه,O
است,O
خبرگزاری,B_ORG
حوزه,I_ORG
الاسلام,B_PER
والمسلمین,I_PER
سید,I_PER
مهدی,I_PER
میرباقری,I_PER
حرم,B_mainLOC
بانوی,I_mainLOC
کرامت,I_mainLOC
جبرايیل,B_PER
میلاد,B_EVE
حضرت,I_EVE
زهرا,I_EVE
سلام,I_EVE
الله,I_EVE
علیها,I_EVE
حضرت,B_PER
زهرا,I_PER
سلام,I_PER
الله,I_PER
علیها,I_PER
رسول,B_PER
خدا,I_PER
بهشت,B_LOC
رسول,B_PER
خدا,I_PER
جبرايیل,B_PER
حضرت,B_PER
زهرا,I_PER
سلام,I_PER
الله,I_PER
نبی,B_PER
اکرم,I_PER
حجت,B_PER
الاسلام,I_PER
والمسلمین,I_PER
میرباقری,I_PER
امام,B_PER
باقر,I_PER
علیه,I_PER
السلام,I_PER
انبیاء,B_PER
و,I_PER
ايمه,I_PER
معصومین,I_PER
انبیاء,B_PER
حضرت,B_PER
علی,I_PER
علیه,I_PER
السلام,I_PER
وجود,B_PER
مقدسه,I_PER
فاطمه,I_PER
زهرا,I_PER
سلام,I_PER
الله,I_PER
علیها,I_PER
هزاران,B_PER
ملايکه,I_PER
حضرت,B_PER
حضرت,B_PER
بهشت,B_LOC
قیامت,B_EVE
حضرت,B_PER
به,O
گزارش,O
،,O
طی,O
سخنانی,O
به,O
مناسبت,O
در,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
بر,O
اساس,O
روایات,O
زمانی,O
که,O
خدمت,O
رسید,O
میوه,O
ای,O
از,O
به,O
دادند,O
عرض,O
کردند,O
خداوند,O
رسانده,O
اند,O
این,O
میوه,O
یک,O
هدیه,O
الهی,O
است,O
این,O
میوه,O
الهی,O
را,O
بر,O
سینه,O
خود,O
چسباندن,O
##د,O
اما,O
دستور,O
تناول,O
دادند,O
نور,O
به,O
منتقل,O
شد,O
.,O
یاداور,O
شد,O
:,O
در,O
روایتی,O
صحنه,O
هایی,O
از,O
عالم,O
اخرت,O
را,O
پرده,O
برداری,O
نموده,O
می,O
فرماید,O
در,O
منابر,O
نور,O
برای,O
گذاشته,O
می,O
شود,O
من,O
خطابه,O
ای,O
می,O
خوان,O
##م,O
که,O
تمام,O
مستمع,O
خواهند,O
بود,O
خطابه,O
ای,O
می,O
خواند,O
که,O
احدی,O
تاکنون,O
نشنیده,O
است,O
با,O
یک,O
جلالت,O
##ی,O
وارد,O
محشر,O
خواهند,O
شد,O
را,O
به,O
سمت,O
مشایعت,O
می,O
کنند,O
در,O
این,O
هنگام,O
از,O
خداوند,O
درخواست,O
مقامات,O
موقف,O
می,O
نمایند,O
که,O
خداوند,O
دستور,O
می,O
دهند,O
هر,O
انچه,O
می,O
خواهید,O
از,O
محبین,O
خود,O
می,O
توانید,O
با,O
خود,O
به,O
ببرید,O
که,O
محبین,O
روانه,O
می,O
شوند,O
تکیه,O
گاه,O
؛,O
حسینیه,O
ای,O
برای,O
عزاداران,O
در,O
خانه,O
/,O
احیای,O
سنت,O
عزاداری,O
خانگی,O
قدیمی,O
در,O
تلویزیون,O
محمد,B_PER
خاکساری,I_PER
فارس,B_ORG
خبرنگار,B_PER
فارس,I_PER
وی,O
درباره,O
هدف,O
گذاری,O
از,O
تولید,O
این,O
برنامه,O
نیز,O
عنوان,O
داشت,O
:,O
در,O
کل,O
هدفمان,O
از,O
این,O
کار,O
این,O
بود,O
تکیه,O
ای,O
بسازیم,O
برای,O
افرادی,O
که,O
شرایطش,O
را,O
ندارند,O
که,O
از,O
خانه,O
بیرون,O
بیایند,O
و,O
مسايل,O
کرونا,O
##یی,O
را,O
رعایت,O
می,O
کنند,O
و,O
می,O
خواستیم,O
تکیه,O
مذهبی,O
را,O
برای,O
این,O
افراد,O
داشته,O
باشیم,O
و,O
شعار,O
برنامه,O
مان,O
همان,O
هیيت,O
خانگی,O
و,O
هر,O
خانه,O
یک,O
حسینیه,O
است,O
.,O
مجری,O
برنامه,O
تکیه,O
گاه,O
در,O
گفت,O
و,O
گو,O
با,O
،,O
درباره,O
تفاوت,O
در,O
اجرای,O
این,O
برنامه,O
با,O
سایر,O
برنامه,O
هایی,O
که,O
تا,O
به,O
حال,O
اجرای,O
انها,O
را,O
بر,O
عهده,O
داشته,O
است,O
،,O
گفت,O
:,O
اولین,O
هدفی,O
که,O
تکیه,O
گاه,O
دنبال,O
می,O
کرد,O
و,O
برای,O
من,O
هم,O
جذاب,O
بود,O
این,O
بود,O
که,O
سنت,O
حسینیه,O
های,O
خانگی,O
قدیمی,O
را,O
احیا,O
کرد,O
ماکو,B_LOC
مدیر,O
کانال,O
انتشاردهنده,O
فیلم,O
کودک,O
ازاری,O
در,O
دستگیر,O
شد,O
اکبر,B_PER
نصرتی,I_PER
روز,B_DAT
پنجشنبه,I_DAT
ایرنا,B_ORG
ترکیه,B_LOC
ایرنا,B_ORG
اذربایجان,B_LOC
غربی,I_LOC
سال,B_DAT
جاری,I_DAT
سرهنگ,O
در,O
گفت,O
و,O
گو,O
با,O
خبرنگار,O
با,O
اشاره,O
به,O
اینکه,O
افرادی,O
در,O
صفحات,O
کانال,O
و,O
شبکه,O
های,O
اجتماعی,O
جهت,O
افزایش,O
تعداد,O
مخاطبان,O
،,O
اقدام,O
به,O
چنین,O
محتوای,O
بی,O
اساس,O
و,O
کذب,O
می,O
کنند,O
،,O
افزود,O
:,O
در,O
بررسی,O
های,O
کارشناسی,O
مشخص,O
شد,O
فیلم,O
منتشر,O
شده,O
مربوط,O
به,O
کشور,O
بوده,O
که,O
با,O
انتشار,O
و,O
انتساب,O
ان,O
به,O
یکی,O
از,O
شهرهای,O
استان,O
موجب,O
رنجش,O
خاطر,O
و,O
احساسات,O
مردم,O
شده,O
بود,O
.,O
به,O
گزارش,O
به,O
نقل,O
از,O
فرمانده,O
انتظامی,O
مقابله,O
با,O
سرقت,O
،,O
مقابله,O
با,O
کالای,O
قاچاق,O
،,O
مبارزه,O
با,O
مواد,O
مخدر,O
،,O
مبارزه,O
با,O
ناهنجاری,O
ها,O
و,O
بد,O
اخلاقی,O
های,O
اجتماعی,O
و,O
کاهش,O
تصادف,O
ها,O
از,O
اولویت,O
های,O
پنج,O
گانه,O
انتظامی,O
این,O
استان,O
در,O
است,O
البرز,B_mainLOC
رویداد,B_ORG
پیشگام,I_ORG
با,O
هدف,O
حل,O
مشکلات,O
برگزار,O
می,O
شود,O
گزارش,B_ORG
خبرنگار,I_ORG
مهر,I_ORG
مهدی,B_PER
ولایی,I_PER
برحق,I_PER
عصر,B_TIM
سه,I_TIM
شنبه,I_TIM
سالن,B_LOC
جلسات,I_LOC
اداره,I_LOC
کل,I_LOC
تبلیغات,I_LOC
اسلامی,I_LOC
استان,I_LOC
البرز,I_LOC
استان,B_LOC
البرز,I_LOC
به,O
،,O
حجت,O
الاسلام,O
والمسلمین,O
در,O
کنفرانس,O
خبری,O
با,O
موضوع,O
رویداد,O
پیشگام,O
که,O
در,O
برگزار,O
شد,O
،,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
رویداد,O
پیشگام,O
رویدادی,O
متفاوت,O
با,O
همراهی,O
۲۰,O
نهاد,O
و,O
ارگان,O
از,O
همین,O
لحظه,O
با,O
رونمایی,O
از,O
پوستر,O
رویداد,O
در,O
اغاز,O
می,O
شود,O
.,O
وی,O
متذکر,O
شد,O
:,O
پیش,O
بینی,O
می,O
شود,O
تا,O
انتهای,O
رویداد,O
شاید,O
نزدیک,O
صد,O
جلسه,O
برای,O
همسو,O
کردن,O
ارگان,O
ها,O
،,O
نهادها,O
،,O
سمن,O
ها,O
و,O
تشکل,O
های,O
حکومتی,O
و,O
مردمی,O
فعال,O
است,O
و,O
نهضت,O
تشخیص,O
و,O
حل,O
مسيله,O
و,O
کمک,O
به,O
حل,O
مسايل,O
اگر,O
عمومی,O
فراهم,O
شود,O
،,O
خود,O
به,O
خود,O
مطالبه,O
گری,O
قدم,O
های,O
بعدی,O
و,O
حل,O
مسايل,O
به,O
پیشرفت,O
جامعه,O
کمک,O
های,O
وافری,O
می,O
کند,O
ماموریت,O
واحدهای,O
علمی,O
کاربردی,O
بر,O
اساس,O
خوشه,O
های,O
شغلی,O
تعریف,O
شد,O
خبرگزاری,B_ORG
مهر,I_ORG
محمدحسین,B_PER
امید,I_PER
دانشگاه,B_ORG
جامع,I_ORG
علمی,I_ORG
کاربردی,I_ORG
چهار,B_DAT
سال,I_DAT
گذشته,I_DAT
دانشگاه,B_ORG
علمی,I_ORG
کاربردی,I_ORG
دانشگاه,B_ORG
جامع,I_ORG
علمی,I_ORG
کاربردی,I_ORG
دانشگاه,B_ORG
علمی,I_ORG
کاربردی,I_ORG
به,O
گزارش,O
،,O
با,O
اشاره,O
به,O
فراخوان,O
جذب,O
در,O
گفت,O
:,O
طی,O
ارزیابی,O
مدرسین,O
سابق,O
انجام,O
شده,O
و,O
حدود,O
۱۰۰,O
هزار,O
نفر,O
در,O
فراخوان,O
های,O
جدید,O
ثبت,O
نام,O
کردند,O
که,O
۱۰,O
هزار,O
نفر,O
انها,O
جذب,O
شدند,O
که,O
با,O
احتساب,O
۲۵,O
هزار,O
مدرس,O
سابق,O
در,O
حال,O
حاضر,O
۳۵,O
هزار,O
مدرس,O
در,O
داریم,O
که,O
دارای,O
صلاحیت,O
مدرسی,O
هستند,O
.,O
وی,O
ماموریت,O
مدار,O
کردن,O
مراکز,O
را,O
از,O
دیگر,O
اقدامات,O
پر,O
چالش,O
دانست,O
و,O
گفت,O
:,O
در,O
هر,O
مرکزی,O
در,O
هر,O
رشته,O
ای,O
که,O
متقاضی,O
داشت,O
با,O
اصرار,O
خود,O
مجوز,O
جذب,O
دانشجو,O
را,O
دریافت,O
می,O
کرد,O
و,O
این,O
امر,O
باعث,O
شده,O
بود,O
۱۴,O
هزار,O
کد,O
رشته,O
در,O
وجود,O
داشته,O
باشد,O
قاهره,B_LOC
:,I_LOC
تل,B_LOC
اویو,I_LOC
به,O
معاهده,O
ان,O
پی,O
تی,O
تن,O
دهد,O
الیوم,B_ORG
السابع,I_ORG
،,I_ORG
محمد,B_PER
الملا,I_PER
مصر,B_LOC
خاورمیانه,B_LOC
اسرايیل,B_LOC
حسن,B_PER
خض,I_PER
##ور,I_PER
سوریه,B_LOC
دفتر,B_ORG
سازمان,I_ORG
ملل,I_ORG
و,I_ORG
سازمانهای,I_ORG
بین,I_ORG
المللی,I_ORG
وین,B_LOC
در,B_mainLOC
دفتر,I_mainLOC
سازمان,I_mainLOC
ملل,I_mainLOC
و,I_mainLOC
سازمانهای,I_mainLOC
بین,I_mainLOC
المللی,I_mainLOC
در,I_mainLOC
وین,I_mainLOC
رژیم,B_ORG
صهیونیستی,I_ORG
اسرايیل,B_LOC
به,O
گزارش,O
گروه,O
الملل,O
خبرگزاری,O
تسنیم,O
به,O
نقل,O
از,O
نماینده,O
های,O
خواستار,O
عاری,O
از,O
سلاح,O
هسته,O
ای,O
شد,O
افزود,O
:,O
باید,O
به,O
تعهدات,O
این,O
زمینه,O
تن,O
دهد,O
.,O
پیش,O
از,O
این,O
نماینده,O
دايم,O
از,O
بدون,O
پذیرش,O
ان,O
پی,O
تی,O
به,O
عنوان,O
تهدیدی,O
برای,O
امنیت,O
نام,O
برده,O
اعلام,O
کرده,O
بود,O
:,O
رفتار,O
تجاوزکارانه,O
منطقه,O
عدم,O
پذیرش,O
ان,O
پی,O
تی,O
از,O
سوی,O
ان,O
به,O
عنوان,O
دارنده,O
سلاح,O
هسته,O
ای,O
خطری,O
بزرگ,O
برای,O
نظام,O
عدم,O
اشاعه,O
تهدیدی,O
برای,O
امنیت,O
صلح,O
منطقه,O
جهان,O
است,O
مستاجران,O
الودگی,O
هوا,O
/,O
اجاره,O
کاتالیست,O
به,O
قیمت,O
خرید,O
هوای,O
الوده,O
بهزاد,B_PER
اش,I_PER
##جع,I_PER
##ی,I_PER
کارگروه,B_ORG
ملی,I_ORG
کاهش,I_ORG
الودگی,I_ORG
هوای,I_ORG
کلانشهرها,I_ORG
ایسنا,B_ORG
اش,B_PER
##جع,I_PER
##ی,I_PER
-,O
عضو,O
سابق,O
-,O
هم,O
به,O
اهمیت,O
کاتالیست,O
در,O
وسایل,O
نقلیه,O
اشاره,O
می,O
کند,O
و,O
به,O
می,O
گوید,O
:,O
موثرترین,O
راهکار,O
کنترل,O
انتشار,O
الاینده,O
های,O
گازی,O
از,O
خودروها,O
و,O
موتورسیکلت,O
های,O
بنزینی,O
،,O
نصب,O
کاتالیست,O
باکیفیت,O
روی,O
ان,O
هاست,O
که,O
بازدهی,O
بالایی,O
داشته,O
باشد,O
و,O
تا,O
حدود,O
زیادی,O
الاینده,O
های,O
گازی,O
منتشره,O
از,O
خودروها,O
و,O
موتورسیکلت,O
ها,O
را,O
می,O
دهد,O
علیرغم,O
اهمیت,O
انکار,O
##ناشدنی,O
این,O
قطعه,O
،,O
برخی,O
از,O
تولیدکنندگان,O
کاتالیست,O
در,O
کشور,O
اقدام,O
به,O
تولید,O
کاتالیست,O
های,O
تقلبی,O
می,O
کنند,O
؛,O
قطعاتی,O
که,O
در,O
ظاهر,O
شبیه,O
کاتالیست,O
هستند,O
اما,O
هیچگونه,O
پوشش,O
کاتالیزوری,O
فلزات,O
واکنش,O
دهنده,O
روی,O
سطوح,O
داخلی,O
انها,O
وجود,O
ندارد,O
و,O
عملا,O
تاثیری,O
در,O
انتشار,O
الاینده,O
های,O
گازی,O
منتشره,O
از,O
خودرو,O
ندارند,O
.,O
به,O
بازار,O
داغ,O
دلالان,O
کاتالیست,O
اضافه,O
اشاره,O
و,O
اظهار,O
می,O
کند,O
:,O
متاسفانه,O
برخی,O
از,O
دلالان,O
نیز,O
در,O
بازار,O
به,O
دنبال,O
خرید,O
کاتالیست,O
خودروها,O
هستند,O
تا,O
با,O
استخراج,O
فلزات,O
گرانبهای,O
موجود,O
در,O
ان,O
و,O
صادر,O
کردن,O
این,O
فلزات,O
به,O
کشورهای,O
دیگر,O
درامد,O
هنگفتی,O
کسب,O
کنند,O
بنابراین,O
چرخه,O
ای,O
مسموم,O
در,O
جامعه,O
ایجاد,O
می,O
شود,O
که,O
از,O
طرفی,O
خریداران,O
مشتاق,O
و,O
دست,O
به,O
نقد,O
کاتالیست,O
سعی,O
در,O
خرید,O
این,O
قطعه,O
از,O
صاحبان,O
خودروها,O
دارند,O
و,O
از,O
طرفی,O
دیگر,O
برخی,O
اشخاص,O
از,O
ارزش,O
و,O
کارایی,O
بالای,O
این,O
قطعه,O
بی,O
اطلاع,O
هستند,O
و,O
تمایل,O
به,O
فروش,O
کاتالیست,O
خودروی,O
خود,O
دارند,O
تاسوعای,B_EVE
حسینی,I_EVE
دیار,B_LOC
علمدار,I_LOC
انقلاب,I_LOC
در,O
ابوالفضلی,O
شد,O
خبرگزاری,B_ORG
شبستان,I_ORG
کرمان,B_LOC
؛,I_LOC
کرمان,B_mainLOC
؛,I_mainLOC
عزاداری,B_EVE
و,I_EVE
سوگواری,I_EVE
سوگواری,B_DAT
ماه,I_DAT
محرم,I_DAT
شب,B_DAT
نهم,I_DAT
این,I_DAT
ماه,I_DAT
دیار,B_LOC
علمدار,I_LOC
انقلاب,I_LOC
،,I_LOC
قاسم,B_PER
سلیمانی,I_PER
عباس,B_PER
بن,I_PER
علی,I_PER
علیهماالسلام,I_PER
گلزار,B_LOC
شهدای,I_LOC
کرمان,I_LOC
کرمان,B_LOC
قاسم,B_PER
سلیمانی,I_PER
حسین,B_PER
پور,I_PER
##جعفری,I_PER
؛,I_PER
شهادت,B_EVE
فرودگاه,B_LOC
بغداد,I_LOC
روز,B_DAT
منتسب,I_DAT
به,I_DAT
حضرت,I_DAT
ابوالفضل,I_DAT
العباس,I_DAT
حضرت,B_PER
ابوالفضل,I_PER
العباس,I_PER
گزارش,O
خبرنگار,O
از,O
از,O
ابوالفضلی,O
می,O
شود,O
هزاران,O
هزار,O
نفر,O
در,O
جای,O
جای,O
حاج,O
در,O
رثای,O
کربلا,O
سوگوار,O
هستند,O
.,O
زايران,O
زیادی,O
نیز,O
با,O
رساندن,O
خود,O
مزار,O
شهید,O
سپهبد,O
##حاج,O
یار,O
وفادار,O
##اش,O
شهید,O
سردار,O
یاد,O
را,O
گرامی,O
داشته,O
با,O
یاداوری,O
صحنه,O
او,O
در,O
پیکر,O
ارب,O
##ا,O
ارب,O
##ای,O
در,O
گریستند,O
خشم,O
و,O
خوشحالی,O
انسان,O
برای,O
رضایت,O
خدا,O
باشد,O
خبرگزاری,B_ORG
رسا,I_ORG
درک,I_ORG
##اشان,I_ORG
عباسعلی,B_PER
سلیمانی,I_PER
مدرسه,B_ORG
علمیه,I_ORG
امام,I_ORG
خمینی,I_ORG
کاشان,B_LOC
کاشان,B_LOC
کاشان,B_LOC
مدرسه,B_ORG
علمیه,I_ORG
امام,I_ORG
خمینی,I_ORG
احمد,B_PER
نراقی,I_PER
مدرسه,B_ORG
علمیه,I_ORG
امام,I_ORG
خمینی,I_ORG
کاشان,B_mainLOC
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
،,O
ایت,O
الله,O
پیش,O
از,O
ظهر,O
امروز,O
در,O
ره,O
گفت,O
:,O
در,O
بین,O
مدارس,O
منطقه,O
نمونه,O
ای,O
است,O
که,O
تک,O
تک,O
اجر,O
های,O
این,O
سرشار,O
از,O
معنویت,O
و,O
روحانیت,O
است,O
.,O
لازم,O
به,O
ذکر,O
است,O
،,O
یکی,O
از,O
اثار,O
و,O
ابنیه,O
دارالمومنین,O
که,O
علاوه,O
بر,O
بعد,O
تاریخی,O
و,O
قدمت,O
جنبه,O
فرهنگی,O
و,O
علمی,O
نیز,O
دارد,O
ره,O
است,O
که,O
پیش,O
از,O
این,O
به,O
دلیل,O
ساخت,O
ان,O
توسط,O
یکی,O
از,O
شاهان,O
قاجار,O
به,O
نام,O
‹,O
‹,O
سلطانی,O
›,O
›,O
مشهور,O
بوده,O
است,O
که,O
حضور,O
ملا,O
در,O
بدو,O
تاسیس,O
این,O
در,O
مقام,O
تولیت,O
،,O
به,O
این,O
مکان,O
تاریخی,O
فرهنگی,O
ارزشی,O
مضاعف,O
بخشید,O
و,O
توانست,O
این,O
را,O
به,O
مرکزی,O
مهم,O
در,O
پرورش,O
طلاب,O
و,O
علمای,O
مکتب,O
ال,O
الله,O
مبدل,O
سازد,O
بهبهان,B_LOC
خوزستان,B_LOC
ایرانی,B_NAT
قلب,O
تعزیه,O
استان,O
/,O
اقوام,O
مملو,O
از,O
ایین,O
های,O
سنتی,O
و,O
دینی,O
هستند,O
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
اهواز,B_LOC
کوروش,B_PER
زارعی,I_PER
امروز,B_DAT
شنبه,I_DAT
خوزستان,B_LOC
ایرانی,B_NAT
محمد,B_PER
شهباز,I_PER
گهر,I_PER
##ويی,I_PER
خوزستان,B_LOC
بهبهان,B_LOC
ایرانی,B_NAT
بهبهان,B_LOC
خوزستان,B_LOC
خوزستان,B_mainLOC
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
در,O
نشست,O
خبری,O
حوزه,O
هنری,O
استان,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
استان,O
دارای,O
بالاترین,O
پتانسیل,O
در,O
اجرای,O
هنر,O
ایین,O
های,O
سنتی,O
عاشورایی,O
است,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
توجه,O
به,O
فرهنگ,O
و,O
ایین,O
های,O
سنتی,O
از,O
مهمترین,O
اهداف,O
هنر,O
و,O
هنرمندان,O
است,O
که,O
تلاش,O
بر,O
احیای,O
این,O
سنت,O
از,O
مهمترین,O
اهداف,O
حوزه,O
هنری,O
است,O
.,O
در,O
این,O
مراسم,O
،,O
مدیر,O
حوزه,O
هنری,O
با,O
اشاره,O
به,O
اجرای,O
موفق,O
تعزیه,O
سنتی,O
در,O
استان,O
و,O
به,O
خصوص,O
در,O
شهرستان,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
مرکز,O
هنر,O
تعزیه,O
سنتی,O
در,O
استان,O
است,O
که,O
مخاطب,O
بالای,O
این,O
ایین,O
سنتی,O
در,O
میان,O
مردم,O
این,O
شهرستان,O
،,O
سبب,O
شده,O
که,O
به,O
این,O
ایین,O
توجه,O
خاصی,O
صورت,O
گیرد,O
شرکت,B_ORG
ملی,I_ORG
حفاری,I_ORG
ایران,I_ORG
مدیرعامل,O
در,O
دیدار,O
با,O
دست,O
اندرکاران,O
اجرای,O
طرح,O
طبقه,O
بندی,O
مشاغل,O
پیمانکاری,O
:,O
شرکت,B_ORG
ملی,I_ORG
حفاری,I_ORG
ایران,I_ORG
حمید,B_PER
رضا,I_PER
گلپایگانی,I_PER
پنجشنبه,B_DAT
جمعه,B_DAT
شهریورماه,I_DAT
بازدید,B_EVE
سر,I_EVE
زده,I_EVE
قبل,B_DAT
از,I_DAT
پایان,I_DAT
شهریور,I_DAT
ماه,I_DAT
همت,O
و,O
تلاش,O
برای,O
تطبیق,O
اجزای,O
این,O
طرح,O
در,O
جهت,O
برخورداری,O
همه,O
کارکنان,O
پیمانکاری,O
مزایای,O
ان,O
ارزشمند,O
است,O
مدیرعامل,O
و,O
ريیس,O
هیيت,O
مدیره,O
گفت,O
:,O
همت,O
و,O
تلاش,O
مجموعه,O
دست,O
اندرکاران,O
اجرای,O
طرح,O
طبقه,O
بندی,O
مشاغل,O
پیمانکاری,O
در,O
برای,O
تطبیق,O
اجزای,O
طرح,O
با,O
سمت,O
های,O
سازمانی,O
کارکنان,O
ذینفع,O
در,O
جهت,O
برخورداری,O
همه,O
مشمولان,O
مزایای,O
ان,O
ارزشمند,O
و,O
جای,O
قدردانی,O
دارد,O
.,O
روز,O
و,O
پس,O
بخش,O
های,O
مدیریت,O
های,O
منابع,O
انسانی,O
،,O
فناوری,O
اطلاعات,O
و,O
ارتباطات,O
و,O
مالی,O
،,O
در,O
دیداری,O
صمیمانه,O
با,O
کارکنان,O
و,O
کارشناسان,O
در,O
محل,O
کار,O
انان,O
افزود,O
:,O
به,O
لطف,O
خداوند,O
و,O
تلاش,O
مستمر,O
و,O
تمام,O
وقت,O
دست,O
اندرکاران,O
بخشی,O
مطالبات,O
طرح,O
طبقه,O
بندی,O
تا,O
پرداخت,O
گردد,O
اح,B_EVE
##لی,I_EVE
من,I_EVE
العسل,I_EVE
گناوه,B_mainLOC
همایش,O
در,O
برگزار,O
شد,O
خبرنگار,B_ORG
مهر,I_ORG
همایش,B_ORG
اح,I_ORG
##لی,I_ORG
من,I_ORG
العسل,I_ORG
ماه,B_DAT
محرم,I_DAT
عصر,B_TIM
یکشنبه,I_TIM
بقعه,B_LOC
امامزاده,I_LOC
سلیمان,I_LOC
بن,I_LOC
علی,I_LOC
ع,I_LOC
گناوه,I_LOC
حضرت,B_PER
قاسم,I_PER
بن,I_PER
الحسن,I_PER
ع,I_PER
استانه,B_LOC
مقدس,I_LOC
امامزاده,I_LOC
سلیمان,I_LOC
بن,I_LOC
علی,I_LOC
ع,I_LOC
به,O
گزارش,O
،,O
از,O
برنامه,O
های,O
سوگواره,O
بصیرت,O
عاشورایی,O
همزمان,O
با,O
ایام,O
سوگواری,O
و,O
عزاداری,O
در,O
برگزار,O
و,O
از,O
طریق,O
فضای,O
مجازی,O
برای,O
علاقمندان,O
پخش,O
شد,O
.,O
در,O
این,O
ايین,O
معنوی,O
که,O
به,O
مناسبت,O
شهادت,O
و,O
همزمان,O
با,O
ایام,O
سوگواری,O
و,O
عزاداری,O
به,O
همت,O
هیيت,O
امنا,O
و,O
اداره,O
اوقاف,O
و,O
امور,O
خیریه,O
شهرستان,O
در,O
برگزار,O
شد,O
،,O
مداحی,O
از,O
دیگر,O
بخش,O
ها,O
بود,O
و,O
از,O
طریق,O
فضای,O
مجازی,O
پخش,O
شد,O
کرمانشاه,B_LOC
کرمانشاه,B_mainLOC
دوران,B_DAT
دفاع,I_DAT
مقدس,I_DAT
۴,O
اثر,O
مربوط,O
به,O
در,O
به,O
ثبت,O
ملی,O
رسید,O
ناصر,B_PER
باباخانی,I_PER
امروز,B_DAT
خبرنگار,B_ORG
فارس,I_ORG
کرمانشاه,B_LOC
،,I_LOC
کرمانشاه,B_mainLOC
،,I_mainLOC
دفاع,B_EVE
مقدس,I_EVE
قصرشیرین,B_LOC
،,I_LOC
سومار,B_LOC
ثلاث,B_LOC
باباجانی,I_LOC
بیمارستان,B_LOC
قصرشیرین,I_LOC
سال,B_DAT
۶,I_DAT
##١,I_DAT
قصرشیرین,B_LOC
،,I_LOC
عراق,B_NAT
شهید,B_PER
بهشتی,I_PER
شهر,B_LOC
قصرشیرین,I_LOC
،,I_LOC
سومار,B_LOC
شهر,B_LOC
ازگل,I_LOC
##ه,I_LOC
شهرستان,B_LOC
ثلاث,I_LOC
باباجانی,I_LOC
سردار,O
سرتیپ,O
دوم,O
در,O
گفت,O
و,O
گو,O
با,O
در,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
چهار,O
اثار,O
مربوط,O
به,O
در,O
و,O
به,O
ثبت,O
ملی,O
رسیده,O
است,O
.,O
وی,O
افزود,O
:,O
اثر,O
اول,O
است,O
که,O
در,O
پس,O
از,O
عقب,O
نشینی,O
دشمن,O
از,O
توسط,O
تخریب,O
شد,O
اثر,O
دوم,O
یادمان,O
در,O
ورودی,O
اثر,O
سوم,O
قدمگاه,O
رزمندگان,O
در,O
که,O
شهدای,O
زیادی,O
در,O
این,O
نقطه,O
تقدیم,O
انقلاب,O
شده,O
و,O
هم,O
اکنون,O
سنگرهای,O
دوران,O
در,O
ان,O
وجود,O
دارد,O
و,O
اثر,O
چهارم,O
نیز,O
مربوط,O
به,O
قدمگاه,O
رزمندگان,O
در,O
از,O
توابع,O
است,O
امریکا,B_PER
خطر,O
کودتا,O
در,O
بسیار,O
جدی,O
است,O
!,O
دونالد,B_PER
ترامپ,I_PER
انتخابات,B_EVE
ریاست,I_EVE
جمهوری,I_EVE
۲۰۲۰,I_EVE
کنگره,B_LOC
امریکا,B_LOC
انگلیسی,B_NAT
ترامپ,B_PER
انتخابات,B_EVE
۲۰۲۰,I_EVE
کنگره,B_LOC
کمیته,B_ORG
تحقیقات,I_ORG
کنگره,I_ORG
دونالد,B_PER
ترامپ,I_PER
امریکا,B_LOC
در,O
بخش,O
دیگری,O
از,O
این,O
گزارش,O
می,O
خوانیم,O
:,O
با,O
گذشت,O
یک,O
سال,O
از,O
زمان,O
تلاش,O
برای,O
بر,O
هم,O
زدن,O
نتیجه,O
و,O
بر,O
هم,O
زدن,O
نظم,O
سیاسی,O
با,O
حمله,O
هوادارانش,O
به,O
ساختمان,O
خطر,O
کودتا,O
در,O
اینده,O
سیاسی,O
بیش,O
از,O
پیش,O
احساس,O
می,O
شود,O
.,O
این,O
پایگاه,O
خبری,O
سپس,O
ضمن,O
بررسی,O
تمامی,O
وقایع,O
از,O
اعتراض,O
به,O
نتیجه,O
اولیه,O
تا,O
حمله,O
هوادارانش,O
به,O
ساختمان,O
و,O
دستور,O
استیضاح,O
ريیس,O
جمهور,O
سابق,O
و,O
همچنین,O
تلاش,O
های,O
برای,O
رسیدن,O
به,O
شواهد,O
و,O
مدارک,O
کافی,O
برای,O
محکوم,O
کردن,O
شخص,O
این,O
گونه,O
نتیجه,O
گیری,O
کرده,O
که,O
اوضاع,O
سیاسی,O
در,O
بیش,O
از,O
پیش,O
متزلزل,O
شده,O
و,O
احتمال,O
هر,O
گونه,O
کودتای,O
نظامی,O
در,O
اینده,O
سیاسی,O
این,O
کشور,O
قوت,O
گرفته,O
است,O
سال,B_DAT
جدید,I_DAT
ثبت,O
نام,O
دانش,O
اموزان,O
در,O
سامانه,O
پاد,O
##ا,O
انجام,O
می,O
شود,O
خبرنگار,B_ORG
مهر,I_ORG
،,I_ORG
رضوان,B_PER
حکیم,I_PER
زاده,I_PER
صبح,B_DAT
دوشنبه,I_DAT
بازدید,B_EVE
ناحیه,B_LOC
چهار,I_LOC
کرج,I_LOC
،,I_LOC
دبستان,B_LOC
فاطمه,I_LOC
زهرا,I_LOC
س,I_LOC
دبستان,B_mainLOC
فاطمه,I_mainLOC
زهرا,I_mainLOC
س,I_mainLOC
یکم,B_DAT
خرداد,I_DAT
ثبت,B_EVE
نام,I_EVE
اولیه,I_EVE
دبیرستان,B_LOC
دخترانه,I_LOC
مریم,I_LOC
ناحیه,B_LOC
چهار,I_LOC
کرج,I_LOC
امتحانات,B_EVE
نهایی,I_EVE
به,O
گزارش,O
در,O
حاشیه,O
از,O
روند,O
کلاس,O
اولی,O
ها,O
در,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
پایه,O
اول,O
ابتدایی,O
از,O
به,O
صورت,O
حضوری,O
در,O
مدارس,O
اغاز,O
شده,O
و,O
بعد,O
از,O
مراجعه,O
دانش,O
اموزان,O
به,O
پایگاه,O
های,O
سنجش,O
قطعی,O
خواهد,O
شد,O
.,O
وی,O
با,O
اشاره,O
به,O
لزوم,O
رعایت,O
شیوه,O
نامه,O
های,O
بهداشتی,O
در,O
حوزه,O
های,O
متذکر,O
شد,O
:,O
همچنین,O
در,O
بازدیدی,O
که,O
از,O
به,O
عنوان,O
یکی,O
از,O
حوزه,O
های,O
برگزاری,O
پایه,O
دوازدهم,O
داشتیم,O
شیوه,O
نامه,O
های,O
بهداشتی,O
به,O
منظور,O
حفظ,O
سلامت,O
دانش,O
اموزان,O
اجرا,O
شده,O
است,O
پرسپولیس,B_ORG
حضور,O
در,O
؟,O
فعلا,O
چیزی,O
معلوم,O
نیست,O
،,O
باید,O
صبر,O
کنید,O
!,O
/,O
گلم,O
به,O
هوادار,O
شانسی,O
نبود,O
شروین,B_PER
ابادان,B_LOC
بزرگ,O
،,O
مهاجم,O
صنعت,O
نفت,O
،,O
در,O
مورد,O
بازی,O
تیمش,O
برابر,O
هوادار,O
که,O
منجر,O
به,O
پیروزی,O
دو,O
بر,O
یک,O
صنعت,O
شد,O
،,O
به,O
خبرنگار,O
گروه,O
ورزشی,O
خبرگزاری,O
برنا,O
گفت,O
:,O
بازی,O
سخت,O
و,O
فشرده,O
ای,O
برابر,O
هوادار,O
داشتیم,O
اما,O
با,O
این,O
وجود,O
تلاش,O
بازیکنان,O
در,O
این,O
دیدار,O
منجر,O
به,O
پیروزی,O
خوبی,O
برای,O
ما,O
شد,O
.,O
وی,O
با,O
اشاره,O
به,O
شرایط,O
نفت,O
در,O
نیم,O
فصل,O
تاکید,O
کرد,O
:,O
ما,O
در,O
ابتدای,O
فصل,O
از,O
نظر,O
بدنسازی,O
مشکلاتی,O
داشتیم,O
اما,O
رفته,O
رفته,O
بهتر,O
شدیم,O
و,O
حضور,O
علیرضا,O
منصوریان,O
به,O
ما,O
کمک,O
کرد,O
تا,O
بتوانیم,O
کم,O
کم,O
از,O
نظر,O
فوتبالی,O
و,O
نتیجه,O
گیری,O
شرایط,O
بهتری,O
را,O
داشته,O
باشیم,O
و,O
نیم,O
فصل,O
نسبتا,O
موفقی,O
را,O
پشت,O
سر,O
بگذاریم,O
جهاد,B_EVE
تبیین,I_EVE
لزوم,O
تمرکز,O
بر,O
نظام,O
مسيله,O
های,O
اولویت,O
دار,O
انقلاب,O
و,O
رهبری,O
در,O
/,O
در,O
روایت,O
پیشرفت,O
ها,O
عقب,O
هستیم,O
قمی,B_PER
مقام,B_PER
معظم,I_PER
رهبری,I_PER
تشییع,B_EVE
امام,B_PER
عصر,I_PER
عج,I_PER
رهبر,B_PER
معظم,I_PER
انقلاب,I_PER
جهاد,B_EVE
تبیین,I_EVE
جهاد,B_EVE
تبیین,I_EVE
قمی,B_PER
ماه,B_DAT
گذشته,I_DAT
جهاد,B_EVE
تبیین,I_EVE
۱۱,B_DAT
سال,I_DAT
گذشته,I_DAT
قاسم,B_PER
قاسم,B_PER
حجت,O
الاسلام,O
ادامه,O
داد,O
:,O
برای,O
حاج,O
دعا,O
کرد,O
که,O
شهید,O
بشود,O
و,O
در,O
این,O
زمینه,O
کسی,O
کار,O
خاصی,O
بکند,O
،,O
مواهب,O
و,O
دعای,O
خاص,O
هم,O
نصیب,O
او,O
می,O
شود,O
و,O
ان,O
حاج,O
و,O
کثرت,O
جمعیت,O
برای,O
این,O
است,O
باری,O
از,O
دوش,O
و,O
برداشته,O
است,O
و,O
ما,O
اگر,O
برای,O
اخذ,O
قوه,O
نکردیم,O
در,O
در,O
دایره,O
فرماندهان,O
نیستیم,O
بلکه,O
حاشیه,O
نشین,O
هستیم,O
.,O
حجت,O
الاسلام,O
در,O
همین,O
باره,O
این,O
توصیه,O
را,O
فریضه,O
قطعی,O
و,O
فوری,O
،,O
ضرورت,O
اجتناب,O
ناپذیر,O
و,O
عظیم,O
عنوان,O
کرد,O
که,O
همه,O
موظف,O
به,O
ان,O
هستید,O
؛,O
خاطرنشان,O
کرد,O
:,O
در,O
۶,O
بیش,O
از,O
۳۰,O
بار,O
کلمه,O
را,O
استفاده,O
کردند,O
در,O
حالیکه,O
در,O
بیش,O
از,O
۴۰,O
بار,O
از,O
واژه,O
جمعیت,O
استفاده,O
کرده,O
اند,O
که,O
همه,O
در,O
این,O
میدان,O
روشنگری,O
و,O
افشاگری,O
موظف,O
هستیم,O
به,O
معنی,O
واقعی,O
کلمه,O
مجاهدت,O
کنیم,O
استارتاپ,B_ORG
squad,I_ORG
تويیتر,B_ORG
توسط,O
خریداری,O
شد,O
استارتاپ,B_ORG
squad,I_ORG
برنامه,B_ORG
per,I_ORG
##isc,I_ORG
##op,I_ORG
##e,I_ORG
تويیتر,B_ORG
تويیتر,B_ORG
squad,B_ORG
squad,B_ORG
تويیتر,B_ORG
تويیتر,B_ORG
از,O
طرفی,O
هم,O
با,O
خرید,O
شایعاتی,O
مبنی,O
بر,O
احتمال,O
محدودیت,O
قابلیت,O
گرفتن,O
لایو,O
در,O
مربوط,O
میشود,O
چرا,O
که,O
چندی,O
پیش,O
اعلام,O
کرده,O
بود,O
قصد,O
دارد,O
کاربران,O
خود,O
را,O
به,O
جای,O
استفاده,O
از,O
ویديوهای,O
طولانی,O
،,O
به,O
سمت,O
استفاده,O
از,O
ویديوهای,O
کوچکتر,O
سوق,O
دهد,O
.,O
با,O
این,O
حال,O
هنوز,O
هدف,O
نهایی,O
از,O
خریداری,O
نرم,O
افزار,O
در,O
فضای,O
مجازی,O
منتشر,O
نشده,O
است,O
اما,O
طبق,O
اعلام,O
وب,O
سایت,O
،,O
این,O
نرم,O
افزار,O
از,O
دسترس,O
خارج,O
و,O
از,O
تمام,O
فروشگاههای,O
موبایلی,O
نیز,O
حذف,O
شده,O
است,O
و,O
پس,O
از,O
اعلام,O
با,O
ظاهر,O
و,O
قابلیتی,O
جدید,O
این,O
بار,O
تحت,O
نظر,O
باز,O
خواهد,O
گشت,O
شهید,B_PER
شعبان,I_PER
ترک,I_PER
:,I_PER
شهادت,B_EVE
ایران,B_NAT
ارزویم,O
در,O
راه,O
عزیز,O
بود,O
اسلام,B_NAT
مملکت,B_NAT
اسلامی,I_NAT
ایران,B_NAT
پدر,O
##جان,O
!,O
رزمندگان,O
به,O
لطف,O
خدا,O
پیروزی,O
ها,O
چشمگیری,O
به,O
دست,O
می,O
اورند,O
ممکن,O
است,O
هر,O
لحظه,O
بنده,O
حقیر,O
این,O
سرباز,O
ناچیز,O
هم,O
شهید,O
بشوم,O
که,O
امیدوارم,O
اگر,O
این,O
شهادت,O
نصیبم,O
شد,O
به,O
خدای,O
تعالی,O
مرا,O
به,O
بزرگواری,O
خود,O
ببخشید,O
،,O
زیرا,O
جنابعالی,O
زحمات,O
بی,O
شايبه,O
ای,O
برای,O
من,O
کشیدی,O
تا,O
به,O
اینجا,O
رساند,O
##ی,O
.,O
ارزوی,O
من,O
این,O
بود,O
که,O
در,O
راه,O
حق,O
و,O
دفاع,O
از,O
مان,O
عزیز,O
شهید,O
بشوم,O
و,O
اگر,O
شهید,O
شده,O
ام,O
برای,O
من,O
گریه,O
نکنید,O
،,O
به,O
مادرم,O
بگویید,O
ناراحت,O
نباشد,O
،,O
به,O
برادرانم,O
می,O
گویم,O
پس,O
از,O
شهادت,O
##م,O
سلاح,O
به,O
دوش,O
بگیرند,O
و,O
پوزه,O
دشمن,O
را,O
به,O
خاک,O
بمالند,O
و,O
به,O
ندای,O
رهبر,O
عزیزمان,O
لبیک,O
گفته,O
و,O
از,O
میهن,O
اسلامیمان,O
دفاع,O
کنند,O
و,O
همچنین,O
برای,O
من,O
ناراحت,O
نباشید,O
چون,O
اگر,O
من,O
شهید,O
شده,O
ام,O
جایم,O
خیلی,O
خوب,O
است,O
پایان,O
جمعه,O
های,O
انتظار,O
تبعیت,O
از,O
امام,O
زمان,O
(,O
عج,O
),O
مهم,O
ترین,O
عامل,O
سعادت,O
انسان,O
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
از,I_ORG
شیراز,I_ORG
حجت,B_PER
الاسلام,I_PER
و,I_PER
المسلمین,I_PER
محمدحسین,I_PER
حد,I_PER
##ايق,I_PER
امام,B_PER
زمان,I_PER
عج,I_PER
معصومین,B_PER
ع,I_PER
امام,B_PER
زمان,I_PER
عج,I_PER
منتظری,B_PER
##ن,I_PER
حضرتش,I_PER
امام,B_PER
عصر,I_PER
عج,I_PER
ولی,B_PER
عصر,I_PER
عج,I_PER
امیرالمومنین,B_PER
علی,I_PER
ع,I_PER
به,O
گزارش,O
،,O
در,O
ادامه,O
بحث,O
جمعه,O
های,O
انتظار,O
با,O
اشاره,O
به,O
ادامه,O
بحث,O
نقش,O
میزان,O
تبعیت,O
در,O
سعادتمندی,O
انسان,O
،,O
تشریح,O
کرد,O
:,O
در,O
نوشتارهای,O
گذشته,O
عارض,O
شدیم,O
که,O
مهمترین,O
عامل,O
سعادتمندی,O
انسان,O
طبق,O
بیان,O
تبعیت,O
پیروی,O
بوده,O
باید,O
برای,O
رسیدن,O
به,O
سعادت,O
زندگی,O
خود,O
را,O
با,O
رضایتمندی,O
تنظیم,O
نمایند,O
نیز,O
مهمترین,O
عامل,O
شقاوت,O
بدبختی,O
انسان,O
را,O
نیز,O
دوری,O
انحراف,O
مسیر,O
بیان,O
نمودیم,O
.,O
می,O
فرمایند,O
:,O
ثلاث,O
من,O
حافظ,O
علیها,O
سعد,O
:,O
اذا,O
ظهرت,O
علیک,O
نعمه,O
فاح,O
##مد,O
الله,O
،,O
اذا,O
ابط,O
##ا,O
عن,O
##ک,O
الرزق,O
فاست,O
##غفر,O
الله,O
،,O
اذا,O
اصابت,O
##ک,O
شده,O
فاک,O
##ثر,O
من,O
قول,O
:,O
لا,O
حول,O
لا,O
قوه,O
الا,O
بالله,O
؛,O
سه,O
چیز,O
است,O
که,O
هر,O
کس,O
رعایت,O
کند,O
خوشبخت,O
شود,O
:,O
هرگاه,O
نعمتى,O
به,O
تو,O
رسید,O
خدا,O
را,O
سپاس,O
گو,O
##ى,O
،,O
هرگاه,O
روزی,O
##ت,O
دیر,O
رسید,O
خدا,O
امرزش,O
بخواه,O
،,O
هرگاه,O
سختى,O
به,O
تو,O
رسید,O
ذکر,O
لا,O
حول,O
لا,O
قوه,O
الا,O
بالله,O
را,O
زیاد,O
بگو,O
ایت,B_PER
الله,I_PER
مدرسی,I_PER
یزدی,I_PER
:,I_PER
دولت,B_ORG
برنامه,O
های,O
جدی,O
در,O
حوزه,O
های,O
اقتصادی,O
دارد,O
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
ایت,B_PER
الله,I_PER
سیدمحمد,I_PER
##کاظم,I_PER
مدرسی,I_PER
یزدی,I_PER
بخش,B_LOC
مرکزی,I_LOC
یزد,I_LOC
هفته,B_DAT
دهنو,B_LOC
حضرت,B_PER
موسی,I_PER
حضرت,B_PER
موسی,I_PER
موسی,B_PER
امام,B_PER
جمعه,I_PER
بخش,I_PER
مرکزی,I_PER
یزد,I_PER
انگلیسی,B_NAT
ایران,B_LOC
انقلاب,B_EVE
جشن,B_EVE
های,I_EVE
ساله,I_EVE
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
در,O
خطبه,O
این,O
نماز,O
که,O
در,O
اقامه,O
شد,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
بنی,O
اسرايیل,O
که,O
هم,O
در,O
زمان,O
و,O
هم,O
قبل,O
از,O
ان,O
سختی,O
کشیده,O
بودند,O
،,O
برای,O
بیان,O
می,O
کنند,O
که,O
ای,O
تو,O
قبل,O
از,O
انکه,O
بیایی,O
ما,O
در,O
سختی,O
بودیم,O
و,O
حال,O
هم,O
که,O
امده,O
ای,O
در,O
سختی,O
هستیم,O
،,O
پس,O
چه,O
تفاوتی,O
بین,O
حکومت,O
تو,O
و,O
حکومت,O
قبل,O
از,O
تو,O
وجود,O
دارد,O
.,O
گفت,O
:,O
یعنی,O
در,O
حقیقت,O
میلیون,O
نفر,O
به,O
طور,O
مستقیم,O
و,O
غیر,O
مستی,O
##قم,O
در,O
پرتو,O
قحطی,O
ساختگی,O
ها,O
در,O
جان,O
باختند,O
؛,O
کشور,O
ما,O
این,O
چنین,O
سختی,O
هایی,O
را,O
متحمل,O
شده,O
است,O
؛,O
قبل,O
از,O
سند,O
بردگی,O
ما,O
را,O
با,O
جریان,O
کاپیتولاسیون,O
امضا,O
کردند,O
و,O
تاریخ,O
اسلامی,O
و,O
هویت,O
ما,O
را,O
تغییر,O
دادند,O
و,O
با,O
انجام,O
ختم,O
ارزش,O
اسلامی,O
و,O
انسانی,O
را,O
اعلام,O
کردند,O
میزان,O
شیوع,O
نسخه,O
دلتا,O
ویروس,O
کرونا,O
چقدر,O
است,O
؟,O
ترجمه,B_ORG
ایمنا,I_ORG
به,O
گزارش,O
سرویس,O
،,O
اطلاعات,O
منتشر,O
شده,O
نشان,O
می,O
دهد,O
که,O
میزان,O
شیوع,O
نسخه,O
دلتا,O
ویروس,O
کرونا,O
۵۰,O
درصد,O
از,O
نسخه,O
الفا,O
بیشتر,O
است,O
بنابراین,O
می,O
توان,O
نتیجه,O
گرفت,O
که,O
میزان,O
شیوع,O
ان,O
دو,O
برابر,O
بیشتر,O
از,O
گونه,O
اصلی,O
ویروس,O
کرونا,O
است,O
علاوه,O
بر,O
این,O
افرادی,O
که,O
به,O
نسخه,O
دلتا,O
ویروس,O
کرونا,O
الوده,O
می,O
شوند,O
،,O
نوع,O
شدیدتری,O
از,O
بیماری,O
کو,O
##وید,O
-,O
۱۹,O
را,O
تجربه,O
می,O
کنند,O
به,O
طوری,O
که,O
خطر,O
بستری,O
شدن,O
در,O
بیمارستان,O
به,O
دلیل,O
ابتلا,O
به,O
این,O
گونه,O
جهش,O
یافته,O
۲,O
.,O
۵,O
برابر,O
بیشتر,O
از,O
نسخه,O
الفا,O
و,O
چهار,O
برابر,O
بیشتر,O
از,O
گونه,O
اصلی,O
است,O
.,O
محققان,O
معتقدند,O
که,O
میزان,O
شیوع,O
گونه,O
دلتا,O
ویروس,O
کرونا,O
بیشتر,O
است,O
و,O
باعث,O
بروز,O
بیماری,O
شدیدتری,O
می,O
شود,O
که,O
ممکن,O
است,O
تاثیر,O
واکسن,O
های,O
تولید,O
شده,O
بر,O
این,O
گونه,O
از,O
ویروس,O
کمتر,O
باشد,O
بنابراین,O
در,O
صورتی,O
که,O
افراد,O
قوانین,O
و,O
محدودیت,O
های,O
کرونا,O
##یی,O
را,O
رعایت,O
نکنند,O
و,O
به,O
زندگی,O
معمولی,O
خود,O
بازگردند,O
شیوع,O
ویروس,O
کرونا,O
به,O
مرحله,O
اول,O
خود,O
باز,O
خواهد,O
گشت,O
و,O
جان,O
افراد,O
زیادی,O
در,O
سراسر,O
دنیا,O
را,O
تهدید,O
خواهد,O
کرد,O
مشاهده,O
ویديوهای,O
اموزشی,O
با,O
دور,O
تند,O
به,O
یادگیری,O
اسیب,O
نمی,O
زند,O
خبرگزاری,B_ORG
مهر,I_ORG
نیواطلس,B_ORG
دانشگاه,B_mainLOC
یو,I_mainLOC
سی,I_mainLOC
ال,I_mainLOC
ای,I_mainLOC
به,O
گزارش,O
به,O
نقل,O
از,O
،,O
برخی,O
افراد,O
عادت,O
دارند,O
که,O
فایل,O
های,O
مختلف,O
چند,O
##رسانه,O
را,O
با,O
سرعت,O
بالا,O
و,O
نه,O
در,O
حالت,O
عادی,O
گوش,O
کرده,O
یا,O
مشاهده,O
کنند,O
و,O
تصور,O
عمومی,O
بر,O
ان,O
است,O
که,O
چنین,O
اقدامی,O
تاثیر,O
منفی,O
بر,O
یادگیری,O
دانش,O
اموزان,O
و,O
دانشجویان,O
دارد,O
و,O
انها,O
باید,O
فایل,O
های,O
ضبط,O
شده,O
را,O
با,O
سرعت,O
عادی,O
و,O
نه,O
با,O
دور,O
تند,O
مورد,O
استفاده,O
قرار,O
دهند,O
.,O
اما,O
پژوهش,O
جدید,O
در,O
ثابت,O
کرده,O
اگر,O
فایل,O
های,O
صوتی,O
اموزشی,O
با,O
سرعتی,O
تا,O
۲,O
.,O
۵,O
برابر,O
سرعت,O
عادی,O
پخش,O
شوند,O
،,O
کماکان,O
امکان,O
یادگیری,O
محتوای,O
پخش,O
شده,O
از,O
طریق,O
انها,O
وجود,O
داشته,O
و,O
مشکلی,O
برای,O
درک,O
فایل,O
های,O
مذکور,O
ایجاد,O
نمی,O
شود,O
ایلام,B_mainLOC
تزریق,O
پلاسما,O
به,O
۱۰۰,O
بیمار,O
کرونا,O
##یی,O
در,O
دکتر,B_PER
مهدی,I_PER
اکبری,I_PER
دهب,I_PER
##الای,I_PER
##ی,I_PER
سازمان,B_ORG
انتقال,I_ORG
خون,I_ORG
استان,I_ORG
ایلام,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
علم,I_ORG
و,I_ORG
فناوری,I_ORG
استان,I_ORG
ایلام,I_ORG
استان,B_mainLOC
ایلام,I_mainLOC
سازمان,B_ORG
انتقال,I_ORG
خون,I_ORG
استان,I_ORG
ريیس,O
در,O
گفتگو,O
با,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
خوشبختانه,O
پلاسمای,O
بهبودیافتگان,O
کرونا,O
به,O
بیماران,O
در,O
تا,O
کنون,O
توانسته,O
به,O
حدود,O
نفر,O
از,O
بیماران,O
تزریق,O
شود,O
بهبودی,O
این,O
دسته,O
از,O
بیماران,O
را,O
به,O
همراه,O
داشته,O
باشد,O
.,O
وی,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
زنان,O
باردار,O
شرایط,O
اهدای,O
را,O
ندارند,O
نمی,O
توانند,O
پلاسما,O
اهدا,O
کنند,O
تصریح,O
کرد,O
:,O
سایر,O
افراد,O
در,O
صورت,O
داشتن,O
شرایط,O
لازم,O
می,O
توانند,O
با,O
مراجعه,O
به,O
بصورت,O
رایگان,O
پلاسمای,O
خود,O
را,O
جهت,O
استفاده,O
بیماران,O
کرونا,O
##یی,O
اهداء,O
کنند,O
پزشکان,O
این,O
قبل,O
از,O
انجام,O
اهدا,O
پلاسما,O
توسط,O
متقاضیان,O
،,O
شرایط,O
جسمی,O
فرد,O
را,O
مورد,O
بررسی,O
قرار,O
داده,O
در,O
صورت,O
احساس,O
خطر,O
،,O
اجازه,O
اهداء,O
پلاسما,O
را,O
نخواهند,O
داد,O
بوشهر,B_LOC
بوشهر,B_mainLOC
وقوع,O
جرایم,O
خشن,O
در,O
استان,O
کاهش,O
یافت,O
حیدر,B_PER
سوسن,I_PER
##ی,I_PER
بوشهر,B_LOC
بوشهر,B_LOC
بوشهر,B_LOC
بوشهر,B_LOC
بوشهر,B_mainLOC
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
پلیس,B_ORG
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
پلیس,B_ORG
به,O
گزارش,O
از,O
،,O
سردار,O
ظهر,O
امروز,O
در,O
جمع,O
نمازگزاران,O
جمعه,O
با,O
گرامیداشت,O
هفته,O
،,O
از,O
امنیت,O
پایدار,O
در,O
این,O
استان,O
خبر,O
داد,O
و,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
براساس,O
ارزیابی,O
شاخص,O
های,O
امنیتی,O
استان,O
یکی,O
از,O
امن,O
ترین,O
استان,O
های,O
کشور,O
است,O
.,O
ريیس,O
استان,O
با,O
اشاره,O
به,O
فعالیت,O
سامانه,O
و,O
در,O
استان,O
خاطر,O
نشان,O
کرد,O
:,O
خدمات,O
رسانی,O
به,O
مردم,O
از,O
طریق,O
فوریت,O
های,O
پلیسی,O
یکی,O
از,O
موفقیت,O
های,O
است,O
و,O
سامانه,O
که,O
برای,O
انتقادات,O
و,O
شکایات,O
مردم,O
تعیین,O
شده,O
امسال,O
از,O
درصد,O
تماس,O
های,O
مردمی,O
درصد,O
ان,O
تقدیر,O
از,O
خدمات,O
و,O
بوده,O
است,O
امریکایی,B_LOC
!,I_LOC
سنگر,O
##بندی,O
مردمی,O
مقابل,O
دموکراسی,O
کاخ,B_ORG
سفید,I_ORG
روزهای,B_DAT
اخیر,I_DAT
،,I_DAT
مقامات,B_ORG
امنیتی,I_ORG
امریکا,I_ORG
کاخ,B_ORG
سفید,I_ORG
سوم,B_DAT
نوامبر,I_DAT
ابان,B_DAT
امسال,I_DAT
دیشب,B_DAT
امریکاییها,B_NAT
۱۱۲,B_DAT
سال,I_DAT
گذشته,I_DAT
ارتش,B_ORG
امریکا,I_ORG
رویداد,B_EVE
معمول,I_EVE
انتخاباتی,I_EVE
پلیس,B_ORG
فدرال,I_ORG
امریکا,I_ORG
وزارت,B_ORG
امنیت,I_ORG
داخلی,I_ORG
کاخ,B_mainLOC
سفید,I_mainLOC
نیروهای,B_ORG
امنیتی,I_ORG
اطراف,O
طی,O
شاهد,O
حضور,O
سنگین,O
است,O
و,O
در,O
حال,O
امادهسازی,O
تجهیزات,O
دفاعی,O
و,O
دیوار,O
ضد,O
##ص,O
##عود,O
در,O
اطراف,O
هستند,O
.,O
اگر,O
میزان,O
مشارکت,O
در,O
انتخابات,O
۱۳,O
را,O
همان,O
میزان,O
مشارکت,O
در,O
انتخابات,O
۲۰۱۶,O
در,O
نظر,O
بگیریم,O
این,O
یعنی,O
تا,O
بیش,O
از,O
۶۵,O
درصد,O
در,O
انتخابات,O
شرکت,O
کردهاند,O
میزان,O
مشارکتی,O
که,O
طی,O
بیسابقه,O
است,O
و,O
نشان,O
از,O
تحولاتی,O
غریب,O
در,O
شامگاه,O
انتخابات,O
دارد,O
؛,O
تحولاتی,O
که,O
البته,O
از,O
دو,O
حزب,O
سیاسی,O
تا,O
و,O
حتی,O
از,O
ان,O
نگران,O
هستند,O
.,O
وی,O
اضافه,O
کرد,O
:,O
ما,O
خواهیم,O
توانست,O
انچه,O
اتفاق,O
میافتد,O
را,O
دستهبندی,O
کرده,O
و,O
شناسایی,O
کنیم,O
ایا,O
این,O
اتفاقی,O
که,O
الان,O
افتاده,O
یک,O
است,O
یا,O
چیزی,O
فراتر,O
از,O
ان,O
؟,O
و,O
این,O
کشور,O
نیز,O
در,O
بیانیه,O
مشترکی,O
اعلام,O
کردند,O
که,O
یک,O
عامل,O
به,O
طور,O
موفقیتامیزی,O
اطلاعات,O
ثبتنامی,O
رایدهندگان,O
امریکایی,O
را,O
در,O
دستکم,O
یک,O
ایالت,O
به,O
دست,O
اورده,O
است,O
نگهبان,O
شب,O
فیلم,O
برتر,O
+,O
جزيیات,O
کمیل,B_PER
رودی,I_PER
اکادمی,B_ORG
هوش,I_ORG
مالی,I_ORG
رودی,B_PER
،,O
عضو,O
هیات,O
علمی,O
،,O
ضمن,O
اعلام,O
این,O
خبر,O
گفت,O
:,O
از,O
میان,O
۲۲,O
فیلم,O
چهلمین,O
جشنوارە,O
فیلم,O
فجر,O
،,O
۱۲,O
فیلم,O
،,O
دارای,O
موضوعات,O
مرتبط,O
با,O
سواد,O
بودند,O
و,O
در,O
مجموع,O
۵۴,O
بار,O
به,O
مفاهیم,O
سواد,O
اشاره,O
شده,O
بود,O
؛,O
۶,O
بار,O
در,O
گر,O
##ە,O
اصلی,O
،,O
۱۲,O
بار,O
در,O
گر,O
##ە,O
فرعی,O
و,O
۳۶,O
بار,O
هم,O
در,O
سطح,O
اشاره,O
.,O
در,O
ادامه,O
به,O
فراوانی,O
مفاهیم,O
اشاره,O
شده,O
در,O
هر,O
سرفصل,O
سواد,O
اشاره,O
کرد,O
و,O
توضیح,O
داد,O
:,O
در,O
میان,O
فیلم,O
هایی,O
که,O
اموزه,O
های,O
سواد,O
را,O
در,O
بر,O
داشتند,O
،,O
۲۸,O
درصد,O
به,O
تصمیم,O
گیری,O
،,O
۲۵,O
درصد,O
به,O
کاریابی,O
و,O
درامد,O
،,O
۲۰,O
درصد,O
به,O
سرفصل,O
خرج,O
و,O
پس,O
انداز,O
،,O
۹,O
درصد,O
به,O
اعتبار,O
و,O
بدهی,O
،,O
۹,O
درصد,O
به,O
سرمایه,O
گذاری,O
و,O
۹,O
درصد,O
به,O
مدیریت,O
ریسک,O
و,O
بیمه,O
پرداخته,O
اند,O
استان,B_LOC
گیلان,I_LOC
طرح,O
جامع,O
مدیریت,O
پسماند,O
به,O
دستور,O
رییس,O
جمهور,O
تصویب,O
شد,O
تسنیم,B_ORG
رشت,B_LOC
اسدالله,B_PER
عباسی,I_PER
شورای,B_ORG
اداری,I_ORG
استان,I_ORG
گیلان,I_ORG
استان,B_mainLOC
گیلان,I_mainLOC
استان,B_LOC
گیلان,I_LOC
گیلان,B_LOC
عباسی,B_PER
گیلان,B_LOC
گیلان,B_LOC
به,O
گزارش,O
خبرگزاری,O
از,O
،,O
عصر,O
امروز,O
در,O
جلسه,O
که,O
با,O
حضور,O
رییس,O
جمهور,O
برگزار,O
شد,O
با,O
اشاره,O
به,O
مسايل,O
و,O
مشکلات,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
محرومیت,O
پشت,O
زمزمه,O
جویبار,O
##ها,O
و,O
سرسبزی,O
ان,O
پنهان,O
مانده,O
است,O
.,O
به,O
معضل,O
پسماند,O
در,O
اشاره,O
و,O
بیان,O
کرد,O
:,O
روزانه,O
هزار,O
تن,O
زباله,O
در,O
تولید,O
می,O
شود,O
که,O
شیرابه,O
های,O
ان,O
به,O
سمت,O
تالاب,O
و,O
رودخانه,O
ها,O
روانه,O
می,O
شود,O
و,O
در,O
این,O
راستا,O
طرح,O
جامع,O
مدیریت,O
پسماند,O
در,O
به,O
تدوین,O
و,O
تصویب,O
رسید,O
که,O
نیاز,O
به,O
تامین,O
منابع,O
دارد,O
البته,O
تفکیک,O
زباله,O
از,O
مبدا,O
نیز,O
مورد,O
توجه,O
است,O
کشور,O
ما,O
در,O
حوزه,O
اقتصادی,O
هنوز,O
به,O
اقتدار,O
لازم,O
نرسیده,O
است,O
نیروی,B_ORG
انتظامی,I_ORG
پلیس,B_ORG
وی,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
تولید,O
در,O
کشور,O
ما,O
فراتر,O
از,O
مصرف,O
داخلی,O
است,O
،,O
تصریح,O
کرد,O
:,O
این,O
بدان,O
معنی,O
است,O
که,O
بیش,O
از,O
نیاز,O
داخل,O
،,O
ظرفیت,O
تولید,O
داریم,O
که,O
باید,O
ان,O
را,O
صادر,O
کنیم,O
اما,O
انهایی,O
که,O
تمایل,O
به,O
رشد,O
کشور,O
ما,O
را,O
ندارند,O
هر,O
روز,O
موانع,O
زیادی,O
را,O
در,O
این,O
حوزه,O
ایجاد,O
می,O
کنند,O
و,O
روز,O
به,O
روز,O
هم,O
شاهد,O
شرایط,O
سخت,O
و,O
سخت,O
تری,O
هستیم,O
.,O
وی,O
با,O
اشاره,O
به,O
وجود,O
فعالان,O
اقتصادی,O
بزرگ,O
در,O
حوزه,O
شوینده,O
ها,O
،,O
کاشی,O
و,O
سرامیک,O
و,O
همچنین,O
قطعه,O
سازان,O
خودرو,O
در,O
این,O
استان,O
و,O
رضایت,O
انان,O
از,O
تلاش,O
بابت,O
توجه,O
به,O
امنیت,O
اقتصادی,O
،,O
تاکید,O
کرد,O
:,O
یکی,O
از,O
اهداف,O
اتاق,O
این,O
است,O
تا,O
با,O
همکاری,O
مقتدر,O
،,O
تفکیکی,O
بین,O
فعالان,O
اقتصادی,O
با,O
فعالان,O
اقتصادی,O
نما,O
ایجاد,O
شود,O
مملکت,O
باید,O
به,O
دست,O
کسانی,O
سپرده,O
شود,O
که,O
به,O
گفتمان,O
انقلاب,O
اعتقاد,O
قلبی,O
دارند,O
خبرگزاری,B_ORG
شبستان,I_ORG
قزوین,B_mainLOC
سید,B_PER
مهدی,I_PER
خضری,I_PER
مسجدالنبی,B_LOC
ص,I_LOC
قزوین,I_LOC
جمعه,B_DAT
۲۱,I_DAT
خرداد,I_DAT
قزوین,B_LOC
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
از,O
،,O
حجت,O
الاسلام,O
در,O
خطبه,O
های,O
نماز,O
که,O
امروز,O
در,O
برگزار,O
شد,O
،,O
بیان,O
کرد,O
:,O
در,O
استانه,O
برگزاری,O
انتخابات,O
قرار,O
داریم,O
و,O
دشمنان,O
برنامه,O
دارند,O
تا,O
از,O
این,O
فرصت,O
باقی,O
مانده,O
استفاده,O
کنند,O
.,O
امام,O
موقت,O
یاداور,O
شد,O
:,O
امروز,O
مسيله,O
دختران,O
ما,O
در,O
حوزه,O
ازدواج,O
و,O
محیط,O
سالم,O
برای,O
رشدشان,O
است,O
و,O
باید,O
گروه,O
های,O
تخصصی,O
برای,O
امر,O
ازدواج,O
داشته,O
باشیم,O
،,O
امروز,O
نیاز,O
است,O
دختران,O
را,O
تکریم,O
واقعی,O
کنیم,O
،,O
یعنی,O
به,O
نیازها,O
و,O
عواطف,O
انها,O
توجه,O
داشته,O
باشیم,O
که,O
در,O
این,O
حوزه,O
والدین,O
باید,O
دقت,O
و,O
توجه,O
لازم,O
را,O
داشته,O
باشند,O
ایسنا,B_ORG
دیدگاهی,O
درباره,O
تبعیت,O
ادبیات,O
از,O
مد,O
-,O
ایسنا,B_ORG
دوره,B_DAT
مش,I_DAT
##ر,I_DAT
##طه,I_DAT
ایران,B_LOC
فرانسوی,B_NAT
فرانسه,B_LOC
ایران,B_LOC
را,B_DAT
به,I_DAT
این,I_DAT
سمت,I_DAT
میبرد,I_DAT
که,I_DAT
بخواهیم,I_DAT
عطایی,B_PER
نویسنده,O
در,O
گفتوگو,O
با,O
درباره,O
تبعیت,O
ادبیات,O
از,O
مد,O
،,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
ما,O
ادبیات,O
داستانی,O
کمی,O
با,O
تاخیر,O
نسبت,O
جهان,O
شروع,O
کردهایم,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
سابقه,O
ادبیات,O
داستانی,O
ما,O
بازمیگردد,O
و,O
چیزی,O
وجود,O
دارد,O
است,O
رمان,O
یک,O
فرم,O
غربی,O
است,O
و,O
ما,O
دلیلی,O
مشخص,O
از,O
ان,O
تبعیت,O
میکنیم,O
؛,O
طبقه,O
متوسط,O
.,O
از,O
طرف,O
دیگر,O
باید,O
توجه,O
داشته,O
باشیم,O
از,O
زمانی,O
صنعت,O
چاپ,O
در,O
ظهور,O
کرد,O
،,O
تحصیلکردههای,O
هستند,O
از,O
فرنگ,O
برگشتهاند,O
و,O
زبان,O
اموزش,O
داده,O
میشود,O
و,O
ترجمه,O
وجود,O
میاید,O
و,O
همه,O
اینها,O
صورت,O
تاریخی,O
ما,O
رمان,O
بنویسیم,O
و,O
قطعا,O
تحت,O
تاثیر,O
بودهایم,O
.,O
سپس,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
رمان,O
محصول,O
طبقه,O
متوسط,O
است,O
،,O
گفت,O
:,O
نظر,O
میرسد,O
چیزهایی,O
تولید,O
میشده,O
بیشتر,O
پیشینه,O
تاریخی,O
و,O
ناسیونالیسم,O
پرورش,O
میداده,O
و,O
رمان,O
موضوع,O
کمک,O
میکرده,O
است,O
،,O
گویا,O
اساس,O
ورود,O
رمان,O
چیزی,O
شبیه,O
بوده,O
است,O
،,O
ملغمهای,O
از,O
حس,O
ناسیونالیستی,O
ادمهای,O
طبقات,O
اجتماعی,O
پایگاه,B_ORG
خبری,I_ORG
جماران,I_ORG
بندرانزلی,B_mainLOC
سرفصل,O
محرومیت,O
های,O
کشاورزان,O
ایسنا,B_ORG
اسماعیل,B_PER
میرغض,I_PER
##نفری,I_PER
شورای,B_ORG
اب,I_ORG
و,I_ORG
کشاورزی,I_ORG
شهرستان,I_ORG
بندرانزلی,I_ORG
شهرستان,B_LOC
انزلی,I_LOC
شهرستان,B_LOC
بندرانزلی,I_LOC
شهرستان,B_mainLOC
بندرانزلی,I_mainLOC
به,O
گزارش,O
جماران,O
به,O
نقل,O
از,O
،,O
در,O
جلسه,O
،,O
با,O
اشاره,O
به,O
اینکه,O
هنوز,O
هم,O
در,O
سطر,O
اول,O
سرفصل,O
محرومیت,O
های,O
خودنمایی,O
می,O
کند,O
،,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
۵۰۰۰,O
هکتار,O
اراضی,O
شالیکاری,O
در,O
وجود,O
دارد,O
که,O
تقریبا,O
۵۰,O
درصد,O
از,O
چاه,O
مابقی,O
از,O
مسیر,O
ابیاری,O
جدید,O
تامین,O
می,O
شود,O
.,O
فرماندار,O
با,O
تاکید,O
بر,O
اینکه,O
ابگرفتگی,O
ها,O
در,O
ابتدای,O
فصل,O
به,O
ویژه,O
در,O
فصل,O
خزانه,O
برنج,O
باعث,O
بروز,O
مشکل,O
برای,O
کشاورزان,O
می,O
شود,O
،,O
گفت,O
:,O
به,O
دلیل,O
ایجاد,O
کمربندی,O
،,O
شاهد,O
گسستگی,O
مسیر,O
برای,O
رودخانه,O
های,O
قرار,O
گرفته,O
در,O
این,O
محل,O
هستیم,O
که,O
با,O
لایروبی,O
به,O
موقع,O
نصب,O
دریچه,O
ها,O
می,O
توانستیم,O
بخشی,O
از,O
مشکلات,O
را,O
در,O
این,O
زمینه,O
مرتفع,O
کرده,O
مورد,O
نیاز,O
را,O
برای,O
کشاورزان,O
در,O
این,O
محدوده,O
تامین,O
کنیم,O
سایت,B_LOC
همراه,I_LOC
اول,I_LOC
سایت,B_LOC
ایرانسل,I_LOC
روستاهای,B_LOC
سیستان,I_LOC
و,I_LOC
بلوچستان,I_LOC
بلوچستان,B_LOC
سیستان,B_LOC
روستاهای,B_mainLOC
سیستان,I_mainLOC
و,I_mainLOC
بلوچستان,I_mainLOC
احداث,O
۵۰۲,O
۱۴۳,O
در,O
گروه,B_ORG
فضای,I_ORG
مجازی,I_ORG
باشگاه,I_ORG
خبرنگاران,I_ORG
جوان,I_ORG
حوزه,B_ORG
دنیای,I_ORG
ارتباطات,I_ORG
گروه,I_ORG
فضای,I_ORG
مجازی,I_ORG
باشگاه,I_ORG
خبرنگاران,I_ORG
جوان,I_ORG
باشگاه,B_ORG
خبرنگاران,I_ORG
جوان,I_ORG
محمد,B_PER
جواد,I_PER
اذری,I_PER
جهرمی,I_PER
چابهار,B_LOC
سیستان,B_LOC
و,I_LOC
بلوچستان,I_LOC
وزیر,B_PER
ارتباطات,I_PER
و,I_PER
فناوری,I_PER
اطلاعات,I_PER
استاندار,B_PER
سیستان,I_PER
و,I_PER
بلوچستان,I_PER
فرمانده,B_PER
قرارگاه,I_PER
سازندگی,I_PER
خاتم,I_PER
الانبیاء,I_PER
مدیران,B_PER
منطقه,I_PER
فرمانداری,B_LOC
چابهار,I_LOC
وزیر,B_PER
ارتباطات,I_PER
استان,B_LOC
چند,B_DAT
روز,I_DAT
گذشته,I_DAT
روستای,B_LOC
استان,B_LOC
همراه,B_ORG
اول,I_ORG
سایت,B_LOC
ایرانسل,B_ORG
سایت,B_LOC
مخابرات,B_ORG
وزارت,B_ORG
ارتباطات,I_ORG
ارتباطات,B_ORG
و,I_ORG
فناوری,I_ORG
اطلاعات,I_ORG
قرارگاه,B_LOC
سازندگی,I_LOC
خاتم,I_LOC
الانبیاء,I_LOC
فرمانداری,B_mainLOC
چابهار,I_mainLOC
به,O
گزارش,O
،,O
در,O
جلسه,O
بررسی,O
وضعیت,O
در,O
که,O
با,O
حضور,O
،,O
جمعی,O
از,O
نمایندگان,O
مردم,O
این,O
در,O
برگزار,O
شد,O
،,O
گزارشی,O
از,O
سفر,O
خود,O
اقدامات,O
انجام,O
شده,O
ارايه,O
کرد,O
.,O
عدم,O
امادگی,O
زیرساخت,O
های,O
اساسی,O
در,O
را,O
دلیل,O
عقب,O
ماندگی,O
در,O
اتصال,O
۱۲۰۰,O
بالای,O
۲۰,O
خانوار,O
عنوان,O
کرد,O
گفت,O
:,O
بر,O
اساس,O
برنامه,O
ریزی,O
انجام,O
شده,O
در,O
،,O
۵۰۲,O
با,O
اعتباری,O
بالغ,O
بر,O
۷۵۳,O
،,O
۱۴۳,O
با,O
اعتباری,O
معادل,O
۲۱۴,O
میلیارد,O
راه,O
اندازی,O
می,O
کنند,O
نیز,O
دو,O
پروژه,O
را,O
با,O
مبلغ,O
۱۷۰,O
میلیارد,O
تومان,O
در,O
دست,O
اجرا,O
دارد,O
که,O
تمامی,O
اعتبارات,O
این,O
پروژه,O
ها,O
از,O
طرف,O
پرداخت,O
می,O
شود,O
ایران,B_LOC
درباره,O
حوادث,O
ساختگی,O
دریایی,O
هشدار,O
و,O
خواستار,O
توقف,O
ان,O
شد,O
ایرنا,B_ORG
زهرا,B_PER
ارشادی,I_PER
روز,B_DAT
چهارشنبه,I_DAT
جمهوری,B_ORG
اسلامی,I_ORG
ایران,I_ORG
سازمان,B_ORG
ملل,I_ORG
انگلیس,B_LOC
رومانی,B_LOC
لیبریا,B_LOC
ایران,B_LOC
سازمان,B_ORG
ملل,I_ORG
اسرايیل,B_LOC
خاورمیانه,B_LOC
شورای,B_ORG
امنیت,I_ORG
شورای,B_ORG
امنیت,I_ORG
به,O
گزارش,O
به,O
وقت,O
محلی,O
،,O
سفیر,O
و,O
معاون,O
نمایندگی,O
دايم,O
در,O
در,O
نامه,O
ای,O
به,O
ريیس,O
ادعاهای,O
سه,O
کشور,O
،,O
و,O
علیه,O
را,O
بی,O
اساس,O
دانست,O
و,O
رد,O
کرد,O
.,O
سفیر,O
و,O
معاون,O
نمایندگی,O
در,O
در,O
این,O
نامه,O
اورده,O
است,O
:,O
ضمن,O
یاداوری,O
نقض,O
نظام,O
مند,O
قوانین,O
بین,O
المللی,O
توسط,O
رژیم,O
،,O
از,O
جمله,O
تهدیدهای,O
قابل,O
توجه,O
ان,O
علیه,O
دریانوردی,O
و,O
ازادی,O
ناوبری,O
و,O
همچنین,O
سابقه,O
طولانی,O
ان,O
در,O
انجام,O
عملیاتهای,O
پیچیده,O
دروغین,O
در,O
دریاهای,O
ازاد,O
و,O
ابراههای,O
مهم,O
بین,O
المللی,O
،,O
باید,O
در,O
مورد,O
ماجراجویی,O
امنیتی,O
و,O
نظامی,O
این,O
رژیم,O
در,O
منطقه,O
حساسی,O
چون,O
کاملا,O
هوشیار,O
بوده,O
و,O
ان,O
را,O
به,O
خاطر,O
تمام,O
فعالیت,O
های,O
غیرقانونی,O
و,O
در,O
عین,O
حال,O
بسیار,O
بی,O
ثبات,O
کننده,O
اش,O
محکوم,O
کرده,O
و,O
پاسخگو,O
سازد,O
حضرت,B_PER
زهرا,I_PER
مراسم,B_EVE
عزاداری,I_EVE
شهادت,I_EVE
حضرت,I_EVE
زهرا,I_EVE
سرک,B_LOC
##ان,I_LOC
مسجد,B_LOC
جامع,I_LOC
سرک,I_LOC
##ان,I_LOC
مسجد,B_mainLOC
جامع,I_mainLOC
سرک,I_mainLOC
##ان,I_mainLOC
(,O
س,O
),O
در,O
برگزار,O
می,O
شود,O
سجاد,B_PER
فضل,I_PER
##علی,I_PER
همدان,B_LOC
حضرت,B_PER
زهرا,I_PER
مراسم,B_EVE
عزاداری,I_EVE
شهادت,I_EVE
حضرت,I_EVE
زهرا,I_EVE
بهرامی,B_PER
شهر,B_LOC
مقدس,I_LOC
قم,I_LOC
روز,B_DAT
جمعه,I_DAT
دی,I_DAT
سه,B_DAT
شب,I_DAT
حضرت,B_PER
فاطمه,I_PER
زهرا,I_PER
مسجد,B_mainLOC
جامع,I_mainLOC
شهر,I_mainLOC
سرک,I_mainLOC
##ان,I_mainLOC
حضرت,B_PER
فاطمه,I_PER
زهرا,I_PER
پیامبر,B_PER
گرامی,I_PER
اسلام,I_PER
در,O
گفت,O
و,O
گو,O
با,O
خبرنگار,O
شبستان,O
در,O
گفت,O
:,O
س,O
با,O
حضور,O
مداحان,O
و,O
ذاکران,O
اهل,O
بیت,O
ع,O
و,O
سخنرانی,O
حجت,O
الاسلام,O
از,O
از,O
به,O
مدت,O
در,O
برگزار,O
می,O
شود,O
.,O
وی,O
با,O
یاداوری,O
اینکه,O
با,O
نگاهی,O
به,O
شخصیت,O
س,O
در,O
ابعاد,O
مختلف,O
فردی,O
،,O
اجتماعی,O
،,O
سیاسی,O
و,O
…,O
به,O
این,O
موضوع,O
پی,O
می,O
بریم,O
که,O
ایشان,O
از,O
شخصیت,O
والایی,O
به,O
عنوان,O
دخت,O
ص,O
برخوردار,O
بودند,O
،,O
افزود,O
:,O
س,O
فارغ,O
از,O
این,O
همه,O
وظایف,O
خود,O
در,O
قامت,O
یک,O
مادر,O
،,O
همسر,O
و,O
دختر,O
را,O
انجام,O
می,O
دادند,O
،,O
حامی,O
ارزشمندی,O
برای,O
ص,O
در,O
راه,O
تبلیغ,O
دین,O
بودند,O
تفکر,O
و,O
تعقل,O
،,O
راه,O
مقابله,O
با,O
شیطان,O
است,O
خبرنگار,B_PER
خبرگزاری,I_PER
حوزه,I_PER
همدان,B_LOC
،,I_LOC
غیاث,B_PER
الدین,I_PER
طه,I_PER
محمدی,I_PER
،,I_PER
ظهر,B_TIM
امروز,I_TIM
سالروز,B_EVE
شهادت,I_EVE
امام,I_EVE
موسی,I_EVE
کاظم,I_EVE
امام,B_PER
موسی,I_PER
کاظم,I_PER
مدرسه,B_ORG
علمیه,I_ORG
ایت,I_ORG
الله,I_ORG
اخوند,I_ORG
حضرت,B_PER
امام,I_PER
به,O
گزارش,O
در,O
در,O
مراسم,O
ع,O
در,O
ره,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
خداوند,O
به,O
وسیله,O
عقل,O
حجت,O
را,O
بر,O
همه,O
خلایق,O
تکمیل,O
کرده,O
است,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
پروردگار,O
عقل,O
را,O
وسیله,O
ای,O
برای,O
شناخت,O
و,O
درک,O
بشر,O
قرار,O
داده,O
است,O
.,O
وی,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
اگر,O
روزی,O
خداوند,O
نعمت,O
ولایت,O
را,O
از,O
ما,O
بگیرد,O
ما,O
در,O
سپاه,O
شیطان,O
و,O
زیر,O
ولایت,O
شیطان,O
خواهیم,O
رفت,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
مطالعه,O
کتاب,O
"""",O
جنود,O
عقل,O
و,O
جهل,O
"""",O
ره,O
یکی,O
از,O
بهترین,O
منابعی,O
است,O
که,O
نسل,O
جوان,O
و,O
همه,O
اقشار,O
جامعه,O
می,O
توانند,O
از,O
سطر,O
سطر,O
ان,O
برای,O
زندگی,O
موفق,O
بهره,O
مند,O
شوند,O
قم,B_LOC
قم,B_LOC
تسنیم,B_ORG
تحقق,O
دولت,O
الکترونیک,O
در,O
کاهش,O
شیوع,O
کرونا,O
و,O
ارتقای,O
خدمات,O
ضروری,O
است,O
/,O
حقوق,O
شهروندی,O
در,O
دستور,O
کار,O
مدیران,O
دولتی,O
-,O
اخبار,O
-,O
اخبار,O
استانها,O
-,O
ta,O
##s,O
##ni,O
##m,O
بهرام,B_PER
سرمست,I_PER
سالن,B_LOC
کرامت,I_LOC
قم,B_LOC
کمیته,B_ORG
امداد,I_ORG
امام,I_ORG
خمینی,I_ORG
ره,I_ORG
به,O
گزارش,O
##از,O
،,O
امروز,O
در,O
جلسه,O
شورای,O
اداری,O
استان,O
که,O
به,O
صورت,O
ویديو,O
کنفرانس,O
در,O
استانداری,O
برگزار,O
شد,O
،,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
پشتیبانی,O
از,O
جبهه,O
سلامت,O
،,O
رسالت,O
مهمی,O
بر,O
دوش,O
مدیران,O
و,O
مسيولان,O
استان,O
است,O
و,O
باید,O
در,O
این,O
مسیر,O
برنامهریزی,O
کرد,O
و,O
کاستیها,O
را,O
از,O
میان,O
برد,O
.,O
استاندار,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
با,O
توجه,O
به,O
اینکه,O
در,O
استانه,O
هفته,O
پژوهش,O
قرار,O
داریم,O
بسیاری,O
از,O
طرحها,O
و,O
برنامهها,O
باید,O
به,O
صورت,O
مجازی,O
عملیاتی,O
شود,O
،,O
طرح,O
اکرام,O
ایتام,O
از,O
جمله,O
طرحهای,O
خوبی,O
در,O
خدمت,O
رساندن,O
به,O
اقشار,O
ضعیف,O
است,O
و,O
امیدواریم,O
مدیران,O
و,O
کارکنان,O
دستگاه,O
های,O
دولتی,O
در,O
این,O
طرح,O
مشارکت,O
داشته,O
باشند,O
طبرسی,B_PER
:,I_PER
ابان,B_DAT
ماه,I_DAT
لازم,O
است,O
عموم,O
جامعه,O
برای,O
پیشگیری,O
از,O
موج,O
افزایشی,O
کرونا,O
در,O
حتما,O
واکسن,O
بزنند,O
پیام,I_PER
طبرسی,I_PER
بیمارستان,B_ORG
مسیح,I_ORG
دانشوری,I_ORG
ريیس,B_PER
بخش,I_PER
عفونی,I_PER
بیمارستان,I_PER
مسیح,I_PER
دانشوری,I_PER
۱۴,B_DAT
روز,I_DAT
پارسال,B_DAT
در,O
برنامه,O
طبیب,O
با,O
توضیح,O
در,O
خصوص,O
اینکه,O
چرا,O
باز,O
هم,O
شاهد,O
فوت,O
برخی,O
از,O
هموطنان,O
مان,O
با,O
وجود,O
تزریق,O
دو,O
دوز,O
واکسن,O
هستیم,O
،,O
گفت,O
:,O
تاثیر,O
واکسن,O
در,O
واکسیناسیون,O
جمعی,O
است,O
،,O
یعنی,O
وقتی,O
به,O
واکسیناسیون,O
۷۵,O
تا,O
۸۵,O
درصد,O
جامعه,O
برسیم,O
ابتلا,O
کم,O
شده,O
و,O
ان,O
وقت,O
است,O
که,O
به,O
شدت,O
مرگ,O
و,O
میر,O
کاهش,O
پیدا,O
می,O
کند,O
،,O
اما,O
در,O
حال,O
حاضر,O
متاسفانه,O
بیماری,O
بر,O
برخی,O
از,O
افرادی,O
که,O
دو,O
دوز,O
را,O
زدند,O
به,O
دلیل,O
پاسخ,O
سیستم,O
ایمنی,O
،,O
بیماری,O
زمینه,O
ای,O
یا,O
شرایط,O
سنی,O
غلبه,O
پیدا,O
می,O
کند,O
،,O
ولی,O
به,O
طور,O
کلی,O
در,O
مجموع,O
تفاوت,O
قابل,O
توجهی,O
در,O
میزان,O
مرگ,O
و,O
میر,O
بین,O
افرادی,O
که,O
واکسن,O
زدند,O
و,O
نزدند,O
دیده,O
می,O
شود,O
.,O
در,O
پایان,O
نیز,O
در,O
خصوص,O
تداخل,O
تزریق,O
واکسن,O
انفولانزا,O
با,O
کرونا,O
یاداور,O
شد,O
:,O
تداخل,O
واکسن,O
انفولانزا,O
با,O
کرونا,O
هیچ,O
مشکلی,O
ندارد,O
،,O
به,O
احتمال,O
زیاد,O
ما,O
امسال,O
نسبت,O
به,O
انفولانزای,O
بیشتری,O
خواهیم,O
داشت,O
پس,O
بهتر,O
است,O
که,O
در,O
همین,O
ایام,O
به,O
ویژه,O
افراد,O
پرخطر,O
واکسن,O
انفولانزا,O
را,O
تزریق,O
کنند,O
و,O
توصیه,O
می,O
شود,O
این,O
اقدام,O
با,O
فاصله,O
بیشتر,O
از,O
از,O
تزریق,O
واکسن,O
کرونا,O
انجام,O
شود,O
فاطمه,B_PER
حضرت,O
(,O
س,O
),O
؛,O
الگویی,O
ناب,O
و,O
جاودانه,O
برای,O
همه,O
عالمیان,O
زهرا,B_PER
س,I_PER
امیر,B_PER
علیه,I_PER
السلام,I_PER
زهرا,B_PER
سلام,I_PER
الله,I_PER
علیها,I_PER
جوامع,B_ORG
علمی,I_ORG
راز,O
موفقیت,O
حضرت,O
در,O
زندگی,O
مشترک,O
،,O
پایبند,O
بودن,O
به,O
وظیفه,O
انسانی,O
و,O
مراقبه,O
در,O
برابر,O
اوامر,O
و,O
نواهی,O
خدای,O
متعال,O
در,O
تمام,O
شيون,O
زندگی,O
بوده,O
است,O
،,O
این,O
حقیقت,O
در,O
بیان,O
ان,O
حضرت,O
به,O
خوبی,O
مشهود,O
است,O
،,O
حضرت,O
با,O
بیانی,O
مهربانانه,O
و,O
از,O
سر,O
ارادت,O
به,O
شوهر,O
بزرگوار,O
خود,O
حضرت,O
می,O
فرماید,O
:,O
یا,O
ابن,O
عم,O
ما,O
عهد,O
##تنی,O
کاذب,O
##ه,O
و,O
لا,O
خاين,O
##ه,O
و,O
لا,O
خال,O
##فت,O
##ک,O
منذ,O
عاش,O
##رت,O
##نی,O
؛,O
ای,O
پسرعمو,O
،,O
تو,O
هرگز,O
مرا,O
دروغگو,O
و,O
خیانتکار,O
نیافت,O
##ی,O
و,O
از,O
ان,O
زمان,O
که,O
با,O
شما,O
معاشرت,O
داشته,O
ام,O
با,O
شما,O
مخالفتی,O
نکرده,O
ام,O
.,O
اصولا,O
در,O
روش,O
ها,O
و,O
راهکارهای,O
فراوانی,O
برای,O
تربیت,O
اولاد,O
مطرح,O
شده,O
است,O
و,O
هرکدام,O
دلايلی,O
برای,O
خود,O
اقامه,O
کرده,O
اند,O
،,O
اما,O
در,O
زندگی,O
حضرت,O
یکی,O
از,O
ارکان,O
تربیت,O
رفاقت,O
توام,O
با,O
محبت,O
است,O
که,O
در,O
حرف,O
زدن,O
با,O
فرزندان,O
،,O
بازی,O
کردن,O
و,O
اموزش,O
دادن,O
ان,O
حضرت,O
به,O
کودکانش,O
به,O
خوبی,O
مشهود,O
است,O
قرچک,B_mainLOC
حریق,B_EVE
اتوبوس,I_EVE
مسافربری,I_EVE
در,O
داوود,B_PER
مهدی,I_PER
زاده,I_PER
مهر,B_ORG
اتش,B_EVE
سوزی,I_EVE
اتوبوس,I_EVE
مسافربری,I_EVE
قرچک,B_mainLOC
شنبه,B_DAT
۲۵,I_DAT
اردیبهشت,I_DAT
اتش,B_EVE
سوزی,I_EVE
اتوبوس,I_EVE
مسافربری,I_EVE
سازمان,B_ORG
اتش,I_ORG
نشانی,I_ORG
خدمات,B_ORG
ایمنی,I_ORG
شهرداری,I_ORG
قرچک,B_LOC
زیبا,B_LOC
##شهر,I_LOC
مهدی,B_PER
زاده,I_PER
شهرک,B_LOC
گل,I_LOC
ها,I_LOC
در,O
گفتگو,O
با,O
خبرنگار,O
،,O
از,O
در,O
خبر,O
داد,O
و,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
ظهر,O
امروز,O
ماه,O
یک,O
مورد,O
پارک,O
شده,O
به,O
سامانه,O
۱۲۵,O
و,O
اعلام,O
شد,O
که,O
بلافاصله,O
ایستگاه,O
عملیاتی,O
مرکزی,O
و,O
ایستگاه,O
شماره,O
۱,O
به,O
محل,O
اعزام,O
شدند,O
.,O
افزود,O
:,O
این,O
که,O
توسط,O
اهالی,O
با,O
مشاهده,O
حریق,O
خودرو,O
اعلام,O
شد,O
،,O
با,O
اقدام,O
و,O
حضور,O
به,O
موقع,O
نیروهای,O
عملیاتی,O
اطفا,O
و,O
از,O
گسترش,O
ان,O
به,O
سایر,O
نقاط,O
خودرو,O
،,O
ساختمان,O
های,O
اطراف,O
و,O
کابل,O
های,O
برق,O
فشار,O
قوی,O
اطراف,O
جاده,O
که,O
خودرو,O
در,O
کنار,O
ان,O
پارک,O
شده,O
بود,O
،,O
شدند,O
البوم,O
سیاه,O
مشق,O
رونمایی,O
شد,O
ایمنا,B_ORG
،,I_ORG
پویان,B_PER
جمشیدی,I_PER
اصفهان,B_LOC
روز,B_DAT
شنبه,I_DAT
۱۸,B_DAT
بهمن,I_DAT
ماه,I_DAT
بعدازظهر,B_mainLOC
روز,I_mainLOC
شنبه,I_mainLOC
۱۸,I_mainLOC
بهمن,I_mainLOC
ماه,I_mainLOC
مجتبی,B_PER
شاه,I_PER
مرادی,I_PER
،,I_PER
استان,B_LOC
اصفهان,I_LOC
حوزه,B_ORG
هنری,I_ORG
استان,I_ORG
اصفهان,I_ORG
دهه,B_EVE
فجر,I_EVE
به,O
گزارش,O
خبرنگار,O
در,O
این,O
مراسم,O
که,O
با,O
حضور,O
خالق,O
این,O
اثر,O
و,O
برخی,O
از,O
اساتید,O
مطرح,O
موسیقی,O
در,O
برگزار,O
شد,O
ريیس,O
گفت,O
:,O
چه,O
روزهایی,O
بهتر,O
از,O
این,O
روزها,O
برای,O
شنیدن,O
صدای,O
سازهای,O
دل,O
انگیز,O
و,O
شادی,O
و,O
شادمانی,O
کردن,O
.,O
وی,O
با,O
اشاره,O
به,O
البوم,O
سیاه,O
مشق,O
ان,O
را,O
یک,O
البوم,O
با,O
توجه,O
به,O
تکنیک,O
نوازندگی,O
و,O
صدای,O
ساز,O
دانست,O
و,O
گفت,O
:,O
سازهای,O
کوبه,O
ای,O
در,O
این,O
اثر,O
درست,O
و,O
به,O
جا,O
استفاده,O
شده,O
اند,O
و,O
گستره,O
ی,O
وسیعی,O
دارند,O
صدای,O
۱۴,O
نوع,O
ساز,O
کوبه,O
ای,O
در,O
این,O
البوم,O
به,O
گوش,O
می,O
رسد,O
و,O
تکنیک,O
نوازندگی,O
این,O
البوم,O
بسیار,O
قوی,O
است,O
و,O
سونو,O
##ریته,O
ان,O
برگرفته,O
از,O
شخصیت,O
نوازنده,O
است,O
فقدان,O
تفکر,O
انتقادی,O
به,O
کیفیت,O
و,O
اثرگذاری,O
فعالیت,O
پژوهشی,O
لطمه,O
می,O
زند,O
خبرنگار,B_PER
خبرگزاری,I_PER
حوزه,I_PER
،,I_PER
یزدانی,B_PER
دکتر,B_PER
حمید,I_PER
رضا,I_PER
یزدانی,I_PER
دولت,B_ORG
نهاد,B_ORG
حاکمیت,I_ORG
در,O
گفت,O
و,O
گو,O
با,O
با,O
بیان,O
این,O
که,O
یکی,O
از,O
الزامات,O
مهم,O
در,O
راستای,O
ترویج,O
رویکرد,O
پژوهشی,O
برخورداری,O
از,O
تفکر,O
انتقادی,O
است,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
متاسفانه,O
گاهی,O
اوقات,O
احساس,O
می,O
شود,O
که,O
طراح,O
پژوهش,O
فاقد,O
تفکر,O
انتقادی,O
است,O
و,O
همچنین,O
به,O
خاطر,O
ان,O
که,O
تصویر,O
جامعی,O
از,O
مسیر,O
پژوهش,O
ندارد,O
لذا,O
در,O
گرداوری,O
و,O
ساماندهی,O
و,O
خروجی,O
گرفتن,O
از,O
اطلاعات,O
دچار,O
اشتباه,O
می,O
شود,O
و,O
از,O
این,O
رو,O
نمی,O
تواند,O
به,O
هدف,O
مورد,O
نظر,O
از,O
فعالیت,O
پژوهشی,O
دست,O
یابد,O
.,O
افزود,O
:,O
این,O
که,O
باید,O
و,O
از,O
پژوهش,O
حمایت,O
کند,O
حرف,O
درستی,O
است,O
اما,O
خیلی,O
از,O
اوقات,O
مشکل,O
اصلی,O
بودجه,O
نیست,O
بلکه,O
مشکل,O
این,O
است,O
که,O
پژوهش,O
ها,O
اثربخشی,O
لازم,O
را,O
ندارد,O
که,O
بخشی,O
از,O
دلایل,O
ان,O
به,O
فقدان,O
یا,O
ضعف,O
تفکر,O
انتقادی,O
برمی,O
گردد,O
بحرین,B_LOC
اسرايیل,B_LOC
خلیج,B_LOC
فارس,I_LOC
به,O
طور,O
رسمی,O
پای,O
را,O
به,O
باز,O
کرد,O
ایران,B_LOC
اسرايیل,B_LOC
خلیج,B_LOC
فارس,I_LOC
بحرین,B_LOC
بحرین,B_LOC
اسرايیلی,B_LOC
اسرايیلی,B_LOC
اسرايیل,B_LOC
بحرین,B_LOC
اوایل,B_DAT
ماه,I_DAT
بحرین,B_LOC
اسرايیلی,B_LOC
بار,O
ها,O
نسبت,O
به,O
حضور,O
نظامی,O
در,O
هشدار,O
داده,O
بود,O
و,O
تصمیم,O
تازه,O
می,O
تواند,O
به,O
تنش,O
های,O
بیشتر,O
در,O
منطقه,O
منجر,O
شود,O
.,O
اگرچه,O
وزارت,O
خارجه,O
از,O
ارايه,O
جزيیات,O
بیشتر,O
در,O
مورد,O
ايتلاف,O
و,O
نقش,O
افسر,O
خودداری,O
کرده,O
است,O
،,O
با,O
این,O
حال,O
،,O
رسانه,O
های,O
محلی,O
و,O
با,O
استناد,O
به,O
توافقی,O
که,O
در,O
جریان,O
سفر,O
بنی,O
گانت,O
##ز,O
،,O
وزیر,O
دفاع,O
،,O
به,O
در,O
جاری,O
صورت,O
گرفت,O
،,O
گفتند,O
که,O
این,O
افسر,O
در,O
هفته,O
های,O
اینده,O
به,O
طور,O
دايم,O
در,O
منامه,O
مستقر,O
خواهد,O
شد,O
.,O
به,O
گزارش,O
پارسینه,O
به,O
نقل,O
از,O
الجزیره,O
،,O
وزارت,O
خارجه,O
روز,O
شنبه,O
در,O
بیانیه,O
ای,O
اعلام,O
کرد,O
که,O
انتصاب,O
این,O
افسر,O
مربوط,O
به,O
یک,O
ايتلاف,O
بین,O
المللی,O
برای,O
تامین,O
ازادی,O
دریانوردی,O
در,O
منطقه,O
است,O
اموزش,B_ORG
وپرورش,I_ORG
ضعف,O
در,O
تداوم,O
های,O
قرانی,O
/,O
اساتید,O
مناسب,O
برای,O
تقلید,O
ابوالقاسمی,B_PER
هشت,B_DAT
سالگی,I_DAT
مصری,B_NAT
مصری,B_NAT
مصطفی,B_PER
اسماعیل,I_PER
غلو,B_PER
##ش,I_PER
۱۲,B_DAT
تا,I_DAT
۱۶,I_DAT
سالگی,I_DAT
عبدالباسط,B_PER
عبدالباسط,B_PER
که,O
از,O
با,O
تقلید,O
از,O
استان,O
به,O
حوزه,O
قرايت,O
قران,O
ورود,O
کرده,O
است,O
،,O
افزود,O
:,O
مهمترین,O
نکته,O
در,O
قرايت,O
،,O
تقلید,O
صحیح,O
و,O
درست,O
از,O
قاریان,O
است,O
البته,O
نه,O
هر,O
قاری,O
زیرا,O
شرط,O
اصلی,O
تقلید,O
،,O
تطبیق,O
صدای,O
قاری,O
با,O
دانش,O
اموز,O
است,O
به,O
این,O
معنا,O
که,O
دانش,O
اموزان,O
در,O
ابتدا,O
باید,O
از,O
کسی,O
تقلید,O
کنند,O
که,O
توان,O
صوتی,O
انها,O
با,O
صدای,O
قاری,O
الگو,O
در,O
درجات,O
صوتی,O
بیشترین,O
همخوانی,O
را,O
داشته,O
باشد,O
.,O
این,O
قاری,O
برجسته,O
قران,O
،,O
استاد,O
و,O
استاد,O
را,O
الگوهای,O
مناسبی,O
برای,O
سنین,O
دانست,O
و,O
گفت,O
:,O
این,O
اساتید,O
علاوه,O
بر,O
اینکه,O
که,O
از,O
درجات,O
بالای,O
صوتی,O
در,O
تلاوت,O
##شان,O
کمتر,O
استفاده,O
می,O
کنند,O
،,O
با,O
استفاده,O
از,O
تکنیک,O
ها,O
و,O
اهنگ,O
ها,O
،,O
تاثیرگذاری,O
زیادی,O
دارند,O
و,O
برای,O
تقلید,O
دانش,O
اموزان,O
،,O
بسیار,O
موثر,O
تر,O
از,O
اساتیدی,O
نظیر,O
هستند,O
جلال,B_PER
خوش,I_PER
چهره,I_PER
وین,B_LOC
ضرورت,O
توافق,O
در,O
وین,B_LOC
ایران,B_LOC
ایرانی,B_NAT
وین,B_LOC
،,I_LOC
وین,B_LOC
،,I_LOC
وین,B_mainLOC
،,I_mainLOC
ایرانی,B_NAT
ها,I_NAT
جوزف,B_PER
بورلی,I_PER
ريیس,B_PER
اتحادیه,I_PER
اروپا,I_PER
اروپا,B_LOC
رافايل,B_PER
گروسی,I_PER
تهران,B_LOC
اژانس,B_ORG
بین,I_ORG
المللی,I_ORG
انرژی,I_ORG
هسته,I_ORG
ای,I_ORG
ایرانی,B_NAT
،,I_NAT
امریکایی,B_NAT
اروپایی,B_NAT
وین,B_LOC
شورای,B_ORG
حکام,I_ORG
اژانس,I_ORG
ایران,B_LOC
اکنون,O
نخستین,O
دور,O
از,O
مذاکرات,O
میان,O
و,O
دیگر,O
اعضای,O
گروه,O
برجامی,O
درپی,O
یافتن,O
این,O
درک,O
طرف,O
از,O
یکدیگر,O
اغاز,O
شده,O
که,O
کدام,O
وجه,O
از,O
سکه,O
مذاکره,O
را,O
در,O
دستور,O
کار,O
دارند,O
؛,O
مصالحه,O
یا,O
رفتن,O
تا,O
لبه,O
پرتگاه,O
منازعه,O
که,O
پایانش,O
برای,O
هیچ,O
یک,O
از,O
طرف,O
خوش,O
نخواهد,O
بود,O
؟,O
اصل,O
مهم,O
در,O
هر,O
مذاکره,O
موفق,O
دست,O
یابی,O
به,O
منافع,O
متوازنی,O
است,O
که,O
به,O
تعهدات,O
طرف,O
در,O
پی,O
ان,O
شکل,O
می,O
دهد,O
.,O
حضور,O
هیيت,O
پر,O
شمار,O
در,O
قبول,O
پیشنهاد,O
برای,O
تغییر,O
مکان,O
پیشین,O
مذاکرات,O
به,O
هتل,O
کوبورگ,O
تعامل,O
مسالمت,O
جویانه,O
با,O
اعزام,O
معاون,O
خود,O
در,O
مدیر,O
کلی,O
به,O
و,O
نیز,O
واسطه,O
گری,O
هایش,O
میان,O
طرف,O
های,O
-,O
در,O
پیش,O
از,O
شروع,O
دور,O
نخست,O
گفت,O
گو,O
و,O
مهم,O
تر,O
پرهیز,O
از,O
دادن,O
قطعنامه,O
علیه,O
در,O
اخرین,O
نشست,O
خود,O
نشان,O
از,O
امادگی,O
هایی,O
دارد,O
که,O
برخلاف,O
گمانه,O
زنی,O
های,O
مخالف,O
به,O
توافق,O
نهایی,O
نزدیک,O
است,O
اصول,O
صحیح,O
تعویض,O
دنده,O
خودرو,O
؛,O
چگونه,O
دنده,O
کشی,O
کنیم,O
؟,O
اگر,O
هنوز,O
به,O
مهارت,O
کامل,O
شبیه,O
راننده,O
های,O
حرفه,O
ای,O
دست,O
پیدا,O
نکرده,O
اید,O
،,O
در,O
ابتدا,O
از,O
رانندگی,O
با,O
سرعت,O
زیاد,O
پرهیز,O
کنید,O
و,O
قبل,O
از,O
پیچ,O
سرعت,O
را,O
به,O
حد,O
مناسب,O
برسانید,O
و,O
سپس,O
دنده,O
را,O
سنگین,O
کنید,O
و,O
با,O
تنظیم,O
دور,O
ساده,O
پیشرانه,O
به,O
دنده,O
سنگین,O
تر,O
بروید,O
؛,O
اما,O
این,O
فرایند,O
در,O
دنیای,O
حرفه,O
ای,O
امکان,O
پذیر,O
نیست,O
و,O
فرایندی,O
زمان,O
گیر,O
است,O
که,O
به,O
شما,O
اجازه,O
استفاده,O
از,O
تمام,O
پتانسیل,O
شتاب,O
گیری,O
را,O
در,O
مسیر,O
نمی,O
دهد,O
.,O
در,O
حالت,O
برعکس,O
یعنی,O
تعویض,O
از,O
دنده,O
سبک,O
به,O
دنده,O
سنگین,O
نیز,O
،,O
این,O
مسيله,O
صادق,O
است,O
و,O
درصورتی,O
که,O
دنده,O
انتخابی,O
با,O
دور,O
پیشرانه,O
و,O
سرعت,O
خودرو,O
هماهنگی,O
نداشته,O
باشد,O
،,O
فشار,O
زیادی,O
به,O
سیستم,O
انتقال,O
قدرت,O
وارد,O
می,O
شود,O
و,O
حتی,O
ممکن,O
است,O
در,O
برخی,O
موارد,O
شدید,O
،,O
چرخ,O
ها,O
قفل,O
و,O
خودرو,O
از,O
تعادل,O
خارج,O
شود,O
افتتاح,B_EVE
مدرسه,B_LOC
فاریاب,B_mainLOC
یک,O
باب,O
خیر,O
##ساز,O
در,O
امیری,B_PER
امروز,B_DAT
افتتاح,B_EVE
مدرسه,B_LOC
فاریاب,B_mainLOC
روحی,B_PER
سعیدی,B_PER
فرد,I_PER
روزی,B_DAT
چهار,B_DAT
ماه,I_DAT
مدرسه,B_LOC
فاریاب,B_LOC
بسیج,B_ORG
سازندگی,I_ORG
روحی,B_PER
سپاه,B_ORG
بسیج,B_ORG
شهرستان,B_LOC
در,O
حاشیه,O
پنج,O
کلاسه,O
خیر,O
##ساز,O
در,O
در,O
گفت,O
وگو,O
با,O
خبرنگار,O
##فارس,O
با,O
قدردانی,O
از,O
پشتیبانی,O
مالی,O
اقای,O
و,O
خانم,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
ما,O
که,O
پروژه,O
را,O
شروع,O
کردیم,O
امکانات,O
اولیه,O
در,O
حد,O
یک,O
کابل,O
برق,O
هم,O
در,O
دسترس,O
نداشتیم,O
اما,O
وقتی,O
روحیه,O
جهادی,O
و,O
انقلابی,O
در,O
میدان,O
باشد,O
در,O
یک,O
ساخته,O
می,O
شود,O
که,O
در,O
این,O
راستا,O
از,O
پیگری,O
های,O
مسيول,O
قدردانی,O
می,O
کنیم,O
.,O
،,O
خیر,O
ساز,O
هم,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
برای,O
ما,O
مایه,O
سعادت,O
است,O
که,O
به,O
مردم,O
خدمتی,O
داشته,O
باشیم,O
،,O
از,O
فرمانده,O
و,O
مسوول,O
این,O
قدردانی,O
کرد,O
و,O
گفت,O
:,O
اگر,O
همت,O
این,O
بزرگواران,O
نبود,O
این,O
پروژه,O
به,O
این,O
سرعت,O
انجام,O
نمی,O
شد,O
واردات,B_EVE
بدون,I_EVE
محدودیت,I_EVE
واکسن,I_EVE
/,I_EVE
مراکز,B_LOC
تزریق,I_LOC
واکسن,I_LOC
دستور,O
مهم,O
ريیس,O
جمهور,O
برای,O
تامین,O
فوری,O
ارز,O
جهت,O
چندش,O
##یف,O
##ته,O
شوند,O
مشرق,B_ORG
،,I_ORG
روز,B_DAT
سه,I_DAT
شنبه,I_DAT
سید,B_PER
ابراهیم,I_PER
ريیسی,I_PER
مراکز,B_LOC
تزریق,I_LOC
واکسن,I_LOC
بیمارستان,B_LOC
امام,I_LOC
خمینی,I_LOC
ره,I_LOC
تهران,I_LOC
،,I_LOC
بیمارستان,B_mainLOC
امام,I_mainLOC
خمینی,I_mainLOC
ره,I_mainLOC
تهران,I_mainLOC
،,I_mainLOC
ستاد,B_ORG
کرونا,I_ORG
نیروهای,B_ORG
مسلح,I_ORG
قاسم,B_PER
سلیمانی,I_PER
مراکز,B_LOC
تزریق,I_LOC
واکسن,I_LOC
واکسیناسیون,B_EVE
،,I_EVE
ستاد,B_ORG
کرونا,I_ORG
به,O
گزارش,O
پس,O
از,O
بازدید,O
از,O
یکی,O
از,O
و,O
نیز,O
بخش,O
##ی,O
جلسه,O
اضطراری,O
به,O
ریاست,O
ريیس,O
جمهور,O
برگزار,O
شد,O
.,O
سازماندهی,O
جدید,O
ظرفیت,O
های,O
مردمی,O
و,O
برای,O
ارايه,O
خدمات,O
درمانی,O
و,O
اقدامات,O
پیشگیرانه,O
بازطراحی,O
و,O
ارتقای,O
طرح,O
شهید,O
حاج,O
و,O
اجرای,O
ان,O
چند,O
شیفته,O
شدن,O
به,O
منظور,O
پیشگیری,O
از,O
ازدحام,O
و,O
تسریع,O
در,O
انجام,O
اولویت,O
در,O
پرداخت,O
مطالبات,O
معوقه,O
کادر,O
درمان,O
و,O
افزایش,O
نیروی,O
انسانی,O
کادر,O
درمان,O
با,O
استفاده,O
از,O
ظرفیت,O
دانشجویان,O
دانشکده,O
های,O
پزشکی,O
و,O
پرستاری,O
و,O
داوطلب,O
مردمی,O
از,O
دیگر,O
دستورات,O
در,O
جلسه,O
اضطراری,O
بود,O
حسینی,B_PER
:,O
داوران,O
امسال,O
شرایط,O
بهتری,O
دارند,O
/,O
بازی,O
با,O
ذوب,O
اهن,O
سخت,O
و,O
نزدیک,O
خواهد,O
بود,O
تیم,B_ORG
پیکان,I_ORG
تیم,B_ORG
ذوب,I_ORG
اهن,I_ORG
سال,B_DAT
های,I_DAT
گذشته,I_DAT
فصل,B_DAT
سرمربی,O
درباره,O
رویارویی,O
با,O
سابقش,O
گفت,O
:,O
خوشحالم,O
که,O
شرایط,O
نسبت,O
به,O
بهتر,O
است,O
و,O
هم,O
مربی,O
و,O
بازیکن,O
این,O
بودم,O
ولی,O
ما,O
مربیان,O
حرفه,O
ای,O
هستیم,O
و,O
الان,O
با,O
دل,O
و,O
جان,O
برای,O
کار,O
می,O
کنیم,O
و,O
امیدوارم,O
که,O
بتوانم,O
امانتی,O
که,O
به,O
من,O
داده,O
اند,O
را,O
به,O
بهترین,O
شکل,O
انجام,O
بدهم,O
.,O
حسینی,O
درخصوص,O
اینکه,O
پیش,O
بینی,O
می,O
کند,O
با,O
بازیکنان,O
جوان,O
در,O
موفق,O
شود,O
یا,O
خیر,O
گفت,O
:,O
عرض,O
کردم,O
ما,O
اعتقاد,O
به,O
کار,O
بچه,O
جوان,O
داریم,O
و,O
امیدوارم,O
امسال,O
قابلیت,O
خود,O
را,O
نشان,O
بدهند,O
و,O
به,O
ما,O
کمک,O
کنند,O
تا,O
خوبی,O
داشته,O
باشیم,O
عراقی,B_NAT
امریکا,B_LOC
عراق,B_mainLOC
انتخابات,B_EVE
عراق,I_EVE
مقام,O
سابق,O
:,O
تحریم,O
های,O
هیچ,O
تاثیری,O
بر,O
و,O
نامزدها,O
نخواهد,O
داشت,O
خبرگزاری,B_ORG
تسنیم,I_ORG
عادل,B_PER
اللا,I_PER
##می,I_PER
کمیساریای,B_ORG
عالی,I_ORG
انتخابات,I_ORG
عراق,I_ORG
عراق,B_LOC
عراق,B_LOC
امریکا,B_LOC
عراق,B_LOC
امریکا,B_LOC
عراق,B_LOC
عراقی,B_NAT
امریکا,B_LOC
انتخابات,B_EVE
زودهنگام,I_EVE
پارلمانی,I_EVE
عراق,I_EVE
به,O
گزارش,O
گروه,O
بین,O
الملل,O
به,O
نقل,O
از,O
المعل,O
##ومه,O
،,O
ريیس,O
پیشین,O
،,O
اخبار,O
مربوط,O
به,O
ممانعت,O
از,O
مشارکت,O
افرادی,O
که,O
تحت,O
تحریم,O
قرار,O
گرفته,O
اند,O
در,O
را,O
به,O
شدت,O
تکذیب,O
و,O
تاکید,O
کرد,O
که,O
قانون,O
برای,O
مشارکت,O
فرد,O
تحت,O
تحریم,O
در,O
،,O
منعی,O
قايل,O
نشده,O
است,O
.,O
وی,O
افزود,O
:,O
طرف,O
های,O
کینه,O
توز,O
دست,O
به,O
تبلیغات,O
مغرضانه,O
و,O
دروغین,O
مبنی,O
براینکه,O
افراد,O
تحت,O
تحریم,O
نمی,O
توانند,O
در,O
مشارکت,O
داشته,O
باشند,O
،,O
زده,O
اند,O
؛,O
اما,O
قانون,O
هیچ,O
بندی,O
که,O
شخصیت,O
های,O
را,O
از,O
ورود,O
و,O
مشارکت,O
در,O
به,O
بهانه,O
تحریم,O
منع,O
کند,O
،,O
ندارد,O
پنتاگون,B_PER
عراق,B_LOC
افغانستان,B_LOC
طرح,O
خروج,O
نیروها,O
از,O
و,O
را,O
بازبینی,O
می,O
کند,O
ایالات,B_LOC
متحده,I_LOC
امریکا,B_LOC
عراق,B_LOC
افغانستان,B_LOC
کاخ,B_LOC
سفید,I_LOC
دونالد,B_PER
ترامپ,I_PER
امریکا,B_LOC
عراق,B_LOC
وال,B_ORG
استریت,I_ORG
ژورنال,I_ORG
خبرگزاری,B_ORG
مهر,I_ORG
افغانستان,B_LOC
دونالد,B_ORG
ترامپ,I_ORG
دولت,B_ORG
جدید,I_ORG
امریکا,I_ORG
لیو,B_PER
##د,I_PER
استین,I_PER
به,O
گزارش,O
به,O
نقل,O
از,O
،,O
ژنرال,O
وزیر,O
دفاع,O
هم,O
اکنون,O
با,O
موضوعات,O
متنوعی,O
در,O
و,O
سرتاسر,O
جهان,O
روبرو,O
است,O
،,O
اما,O
تصمیم,O
ريیس,O
جمهور,O
پیشین,O
برای,O
خروج,O
سریع,O
بیش,O
از,O
۳,O
،,O
۰۰۰,O
نظامی,O
امریکایی,O
از,O
و,O
،,O
را,O
با,O
چالشی,O
جدی,O
در,O
زمینه,O
مدیریت,O
مناقشه,O
های,O
طولانی,O
مدت,O
در,O
این,O
کشورها,O
مواجه,O
کرده,O
است,O
.,O
شایان,O
ذکر,O
است,O
،,O
همواره,O
با,O
انتقاد,O
از,O
انچه,O
جنگ,O
های,O
خارجی,O
بی,O
پایان,O
می,O
خواند,O
،,O
شمار,O
نیروهای,O
در,O
و,O
را,O
به,O
۲,O
،,O
۵۰۰,O
نیرو,O
در,O
هر,O
کشور,O
کاهش,O
داد,O
رییس,O
جمهور,O
:,O
شهدای,O
ما,O
متعلق,O
به,O
ازادگان,O
جهان,O
هستند,O
ایرنا,B_ORG
سید,B_PER
ابراهیم,I_PER
رییسی,I_PER
شلمچه,B_LOC
ایران,B_mainLOC
ابادان,B_LOC
خرمشهر,B_LOC
انقلاب,B_EVE
اسلامی,I_EVE
هشت,B_EVE
سال,I_EVE
دفاع,I_EVE
مقدس,I_EVE
انقلاب,B_EVE
اسلامی,I_EVE
به,O
گزارش,O
ایت,O
الله,O
روز,O
پنجشنبه,O
در,O
جمع,O
کاروان,O
های,O
راهیان,O
نور,O
در,O
مرز,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
شهدای,O
ما,O
همه,O
سرمایه,O
خود,O
را,O
در,O
راه,O
اسلام,O
و,O
ارزش,O
های,O
متعالی,O
فدا,O
کردند,O
اظهار,O
داشت,O
:,O
شهدا,O
با,O
مقام,O
متعالی,O
و,O
نورانی,O
خود,O
ناظر,O
بر,O
اعمال,O
ما,O
هستند,O
و,O
پیام,O
انها,O
در,O
فضای,O
و,O
امت,O
طنین,O
افکن,O
است,O
.,O
رییس,O
جمهور,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
مردم,O
و,O
نقش,O
برجسته,O
ای,O
در,O
و,O
صیانت,O
از,O
ارزش,O
ها,O
و,O
داشتند,O
گفت,O
:,O
مشکلات,O
مردم,O
این,O
خطه,O
از,O
میهن,O
به,O
صورت,O
ویژه,O
مورد,O
بررسی,O
قرار,O
می,O
گیرد,O
تا,O
مسايل,O
و,O
مشکلات,O
معیشتی,O
و,O
اقتصادی,O
انها,O
برطرف,O
شود,O
امریکا,B_LOC
ارامکو,B_ORG
عربستان,B_LOC
هدف,O
قرار,O
دادن,O
برای,O
دردناک,O
بود,O
/,O
استراتژی,O
ما,O
چشم,O
در,O
برابر,O
چشم,O
است,O
فهمی,B_PER
الیو,I_PER
##سف,I_PER
##ی,I_PER
یمن,B_mainLOC
خبرگزاری,B_ORG
دانشجو,I_ORG
یمن,B_LOC
سپتامبر,I_DAT
سعودی,B_NAT
سعودی,B_NAT
ارامکو,B_ORG
ظهران,B_LOC
عربستان,B_LOC
الیو,B_PER
##سف,I_PER
##ی,I_PER
ارامکو,B_ORG
یمن,B_LOC
ریاض,B_LOC
واشنگتن,B_LOC
امریکا,B_LOC
ناتو,B_LOC
اسرايیل,B_LOC
ال,B_ORG
سعود,I_ORG
سعودی,B_NAT
،,O
معاون,O
وزیر,O
اطلاع,O
رسانی,O
در,O
گفتگو,O
با,O
خبرنگار,O
گروه,O
سیاسی,O
،,O
با,O
اشاره,O
به,O
تحولات,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
نیروهای,O
انقلابی,O
به,O
سرعت,O
و,O
با,O
موفقیت,O
به,O
تجاوزات,O
ها,O
پاسخ,O
دادند,O
و,O
با,O
هدف,O
قرار,O
دادن,O
بسیاری,O
از,O
تاسیسات,O
و,O
در,O
راس,O
ان,O
ها,O
در,O
منطقه,O
واقع,O
در,O
شرق,O
توانستن,O
چندین,O
پیام,O
مهم,O
را,O
برای,O
ايتلاف,O
متجاوز,O
ارسال,O
کنند,O
.,O
تصریح,O
کرد,O
:,O
حمله,O
موشکی,O
و,O
پهپادی,O
به,O
به,O
وسیله,O
نیروهای,O
انقلابی,O
متولد,O
شد,O
تا,O
کابوس,O
هایی,O
برای,O
غرب,O
و,O
ایجاد,O
کند,O
و,O
امیدوارم,O
این,O
شرکت,O
به,O
زودی,O
نابود,O
شود,O
،,O
زیرا,O
عامل,O
محرک,O
ايتلاف,O
متجاوز,O
و,O
عامل,O
جاه,O
طلبی,O
های,O
،,O
و,O
است,O
؛,O
بنابراین,O
،,O
پاسخ,O
سریع,O
و,O
قاطع,O
در,O
زمان,O
کنونی,O
به,O
وسیله,O
صنعا,O
داده,O
شد,O
،,O
پاسخی,O
دردناک,O
که,O
ناله,O
و,O
را,O
دراورده,O
است,O
دربی,B_EVE
ایتالیا,I_EVE
##نو,I_EVE
فینال,B_EVE
کوپا,I_EVE
ایتالیا,I_EVE
در,O
اینتر,B_ORG
میلان,B_ORG
یووه,B_ORG
فیورنتینا,B_ORG
اینتر,B_ORG
##ی,I_ORG
پالرمو,B_ORG
فصل,B_DAT
۲۰۱۰,I_DAT
-,I_DAT
۲۰۱۱,I_DAT
ليوناردو,B_PER
جام,B_EVE
حذفی,I_EVE
جام,B_EVE
حذفی,I_EVE
گروه,B_ORG
ورزشی,I_ORG
ایسکانیوز,I_ORG
ایتالیا,B_LOC
دربی,B_ORG
های,I_ORG
شهر,I_ORG
میلان,I_ORG
اینتر,I_ORG
میلان,B_ORG
شهر,I_ORG
رم,I_ORG
لاتزیو,I_ORG
رم,B_ORG
تورین,I_ORG
یوونتوس,I_ORG
تورینو,B_ORG
دربی,I_ORG
سیسیل,I_ORG
کاتا,I_ORG
##نیا,I_ORG
پالرمو,B_ORG
دربی,B_ORG
جنوا,B_ORG
سامپدوریا,B_ORG
در,O
نیمه,O
نهایی,O
در,O
مجموع,O
دو,O
بازی,O
در,O
نهایت,O
توانست,O
همشهری,O
خود,O
را,O
شکست,O
دهد,O
و,O
بعنوان,O
اولین,O
تیم,O
فینالیست,O
منتظر,O
نبرد,O
و,O
باشد,O
.,O
که,O
اخرین,O
بار,O
در,O
مقابل,O
به,O
فینال,O
رسید,O
و,O
با,O
هدایت,O
اخرین,O
قهرمان,O
در,O
ان,O
سال,O
شد,O
.,O
به,O
گزارش,O
،,O
فوتبال,O
از,O
قدیم,O
نبردهای,O
بزرگ,O
و,O
سنتی,O
بین,O
تیم,O
باشگاهی,O
خود,O
داشته,O
که,O
و,O
سرانجام,O
پر,O
از,O
خشم,O
و,O
عصبانیت,O
بین,O
از,O
مهمترین,O
ایتالیاست,O
استان,B_LOC
اصفهان,I_LOC
اداره,B_ORG
کل,I_ORG
استاندارد,I_ORG
استان,I_ORG
اصفهان,I_ORG
کمبود,O
نیرو,O
و,O
اعتبارات,O
؛,O
چالش,O
های,O
مهم,O
مدیرکل,B_PER
استاندارد,I_PER
استان,I_PER
اصفهان,I_PER
شش,B_DAT
ماهه,I_DAT
نخست,I_DAT
امسال,I_DAT
اداره,B_ORG
کل,I_ORG
استاندارد,I_ORG
استان,I_ORG
اصفهان,I_ORG
مراجع,B_ORG
قضایی,I_ORG
شش,B_DAT
ماهه,I_DAT
نخست,I_DAT
امسال,I_DAT
گفت,O
:,O
در,O
۶۳,O
مورد,O
شکایت,O
از,O
سوی,O
مردم,O
و,O
مصرف,O
کنندگان,O
به,O
واصل,O
شد,O
که,O
۲۰,O
مورد,O
با,O
پیگیری,O
واحد,O
حقوقی,O
و,O
جلب,O
رضایت,O
شاکیان,O
مختومه,O
و,O
۱۰,O
مورد,O
از,O
شکایت,O
ها,O
با,O
بررسی,O
کمیته,O
فنی,O
مورد,O
قبول,O
واقع,O
نشد,O
،,O
بدان,O
معنا,O
که,O
واحدهای,O
صنعتی,O
مقصر,O
نبودند,O
،,O
۴,O
مورد,O
شکایت,O
نیز,O
مربوط,O
به,O
سایر,O
دستگاه,O
ها,O
بود,O
و,O
ربطی,O
به,O
نداشت,O
،,O
همچنین,O
۱۵,O
مورد,O
به,O
معرفی,O
شدند,O
و,O
پرونده,O
چهار,O
مورد,O
به,O
دلیل,O
نداشتن,O
مستندات,O
لازم,O
مختومه,O
شد,O
و,O
۱۰,O
مورد,O
نیز,O
در,O
دست,O
پیگیری,O
است,O
.,O
از,O
برگزاری,O
۳۰,O
هزار,O
و,O
۵۰۰,O
نفر,O
ساعت,O
اموزش,O
به,O
مدیران,O
کنترل,O
کیفیت,O
،,O
کارشناسان,O
و,O
کارکنان,O
این,O
در,O
حوزه,O
های,O
مختلف,O
خبر,O
داد,O
و,O
تصریح,O
کرد,O
:,O
در,O
از,O
سطح,O
واحدهای,O
تولیدی,O
،,O
در,O
مجموع,O
حدود,O
۴,O
هزار,O
و,O
۶۵۰,O
نمونه,O
برای,O
تطبیق,O
با,O
استانداردهای,O
ملی,O
دریافت,O
و,O
حدود,O
۴,O
هزار,O
و,O
۶۰۰,O
بازدید,O
فنی,O
به,O
صورت,O
سرزده,O
و,O
بدون,O
هماهنگی,O
از,O
واحدهای,O
تولیدی,O
و,O
مراکز,O
گاز,O
پرکنی,O
،,O
شهربازی,O
ها,O
،,O
صنایع,O
انرژی,O
بر,O
،,O
کنترل,O
رتبه,O
ها,O
و,O
برچسب,O
های,O
انرژی,O
انجام,O
شده,O
است,O
دولت,B_ORG
سیزدهم,I_ORG
جزییات,O
برنامه,O
برای,O
ساخت,O
چهار,O
میلیون,O
مسکن,O
ريیسی,B_LOC
دولت,B_ORG
سیزدهم,I_ORG
ريیس,B_LOC
جمهور,I_LOC
دوره,B_DAT
چهارساله,I_DAT
رستم,B_PER
قاسمی,I_PER
وزارت,B_ORG
راه,I_ORG
و,I_ORG
شهرسازی,I_ORG
قرارگاه,B_ORG
خاتم,I_ORG
الانبیا,I_ORG
وزارت,B_ORG
نفت,I_ORG
یک,B_DAT
سال,I_DAT
یک,B_DAT
سال,I_DAT
ونیم,I_DAT
چهارسال,B_DAT
شورای,B_ORG
عالی,I_ORG
مسکن,I_ORG
ريیس,B_PER
جمهور,I_PER
با,O
اعتماد,O
مردم,O
به,O
برنامه,O
های,O
استقرار,O
،,O
وعده,O
بزرگ,O
ساخت,O
چهار,O
میلیون,O
در,O
طول,O
مسيولیت,O
این,O
را,O
مطرح,O
کرد,O
برای,O
تحقق,O
این,O
وعده,O
،,O
را,O
به,O
عنوان,O
گزینه,O
خود,O
برای,O
راهبری,O
انتخاب,O
کرد,O
که,O
سابقه,O
قابل,O
توجهی,O
در,O
پروژه,O
های,O
عمرانی,O
کشور,O
داشت,O
در,O
دوران,O
حضورش,O
در,O
پروژه,O
هایی,O
در,O
مقیاس,O
بزرگ,O
را,O
اجرایی,O
کرده,O
بود,O
از,O
سوی,O
دیگر,O
،,O
سابقه,O
اش,O
در,O
دوران,O
هدایت,O
،,O
اورا,O
برای,O
هدایت,O
پروژه,O
های,O
کلان,O
مجهز,O
کرده,O
بود,O
.,O
شما,O
این,O
را,O
میدانید,O
که,O
ساخت,O
در,O
کشور,O
معمولا,O
تا,O
بیش,O
از,O
طول,O
می,O
کشد,O
،,O
ما,O
برای,O
این,O
که,O
به,O
هدف,O
چهار,O
میلیون,O
در,O
برسیم,O
،,O
باید,O
شروع,O
کارمان,O
با,O
بیش,O
از,O
میلیون,O
واحد,O
باشد,O
که,O
در,O
جلسه,O
ای,O
حدود,O
۱۰,O
روز,O
پیش,O
در,O
با,O
حضور,O
اقای,O
،,O
این,O
را,O
اعلام,O
کردیم,O
که,O
ساخت,O
حدود,O
دو,O
میلیون,O
را,O
در,O
فاز,O
اول,O
شروع,O
خواهیم,O
کرد,O
که,O
مقدماتش,O
هم,O
فراهم,O
شده,O
تفاهم,O
نامه,O
های,O
مربوط,O
به,O
ان,O
نیز,O
با,O
بسیاری,O
از,O
دستگاه,O
ها,O
امضا,O
شده,O
ان,O
شالله,O
عملیات,O
اجرایی,O
اش,O
را,O
پشت,O
سر,O
خواهیم,O
گذاشت,O
بستان,B_mainLOC
اباد,I_mainLOC
دهه,B_EVE
فجر,I_EVE
اجرای,O
ویژه,O
برنامه,O
های,O
گرامیداشت,O
در,O
کانون,O
های,O
مساجد,O
نصیر,B_PER
قمصری,I_PER
امام,B_PER
راحل,I_PER
تبریز,B_LOC
خبرگزاری,B_ORG
شبستان,I_ORG
دهه,B_EVE
فجر,I_EVE
بستان,B_LOC
اباد,I_LOC
بهمن,B_DAT
اداره,B_ORG
فرهنگ,I_ORG
و,I_ORG
ارشاد,I_ORG
اسلامی,I_ORG
بستان,B_LOC
اباد,I_LOC
انقلاب,B_EVE
اسلامی,I_EVE
،,O
در,O
گفت,O
وگو,O
با,O
خبرنگار,O
در,O
،,O
ضمن,O
تبریک,O
به,O
مناسبت,O
فرا,O
رسیدن,O
ایام,O
الله,O
لزوم,O
بزرگداشت,O
این,O
ایام,O
با,O
مشارکت,O
عمومی,O
،,O
گفت,O
:,O
بیش,O
از,O
برنامه,O
فرهنگی,O
،,O
هنری,O
،,O
قرانی,O
ورزشی,O
به,O
همت,O
کانون,O
های,O
فرهنگی,O
هنری,O
مساجد,O
در,O
روزهای,O
پرافتخار,O
ماه,O
اجرا,O
می,O
شود,O
.,O
سرپرست,O
،,O
افزود,O
:,O
برنامه,O
های,O
مورد,O
نظر,O
در,O
کانون,O
های,O
فرهنگی,O
هنری,O
مساجد,O
روستایی,O
شهری,O
با,O
هدف,O
پاسداشت,O
ارزش,O
های,O
،,O
اگاه,O
سازی,O
تجدید,O
میثاق,O
نسل,O
جوان,O
نوجوان,O
با,O
ارمان,O
های,O
شهدای,O
عظیم,O
الشان,O
برگزار,O
می,O
شود,O
مراکز,B_LOC
واکسیناسیون,I_LOC
پردیس,I_LOC
/,I_LOC
دو,O
شیفته,O
شدن,O
توزیع,O
۲۶,O
هزار,O
بسته,O
معیشتی,O
در,O
دوران,O
کرونا,O
خبرگزاری,B_ORG
فارس,I_ORG
بعد,B_DAT
ازظهر,I_DAT
امروز,I_DAT
ابراهیم,B_PER
گرماب,I_PER
##دری,I_PER
سپاه,B_ORG
ناحیه,I_ORG
علی,I_ORG
ابن,I_ORG
موسی,I_ORG
الرضا,I_ORG
ع,I_ORG
شهرستان,I_ORG
پردیس,I_ORG
،,I_ORG
شهرستان,B_mainLOC
پردیس,I_mainLOC
،,I_mainLOC
شهرستان,B_LOC
پردیس,I_LOC
،,I_LOC
سپاه,B_ORG
پاسداران,I_ORG
پردیس,I_ORG
طرح,B_EVE
شهید,I_EVE
سلیمانی,I_EVE
،,I_EVE
ویروس,B_EVE
کرونا,I_EVE
سپاه,B_ORG
پردیس,I_ORG
روز,B_DAT
پنجشنبه,I_DAT
شهرستان,B_LOC
پردیس,I_LOC
شهید,B_PER
بروجردی,I_PER
شهید,B_PER
کاظمی,I_PER
بومهن,I_PER
شهید,B_PER
همدانی,I_PER
شرکت,B_ORG
عمران,I_ORG
پنجشنبه,B_DAT
افتتاح,B_EVE
مرکز,I_EVE
واکسیناسیون,I_EVE
شهید,I_EVE
بقایی,I_EVE
شهید,B_PER
بقایی,I_PER
میدان,B_LOC
امام,I_LOC
خمینی,I_LOC
ره,I_LOC
پردیس,I_LOC
ابتدای,B_LOC
خیابان,I_LOC
خلیج,I_LOC
فارس,I_LOC
بسیجیان,B_LOC
پزشکان,B_ORG
جهادی,I_ORG
سپاه,I_ORG
،,I_ORG
افتتاح,B_EVE
به,O
گزارش,O
از,O
سرگرد,O
فرمانده,O
در,O
جمع,O
خبرنگاران,O
در,O
خصوص,O
اقدامات,O
در,O
اظهار,O
کرد,O
:,O
از,O
درگیری,O
کشور,O
با,O
دستگاه,O
های,O
مختلف,O
دست,O
به,O
دست,O
هم,O
دادند,O
و,O
برای,O
پیشگیری,O
و,O
درمان,O
اقداماتی,O
مهم,O
را,O
انجام,O
دادند,O
.,O
فرمانده,O
با,O
بیان,O
اینکه,O
چهارمین,O
می,O
شود,O
